<!doctype html>
<html lang="ca">
	<head>
		<meta charset="utf-8">
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, shrink-to-fit=no">
		<meta name="author" content="Josep Sanz Campderrós"/>
		<meta name="copyright" content="Josep Sanz Campderrós"/>
		<meta name="abstract" content="250 partitures i cançons per a gralla en 29 gèneres"/>
		<meta name="description" content="Plana web amb aplicació per veure partitures i cançons, escoltar-ho tot o per veus, descarregar-se les fonts per lilypond, pdf, midis o mp3s, cercar per paraules claus a les metadades, ...">
		<meta name="keywords" content="partitures, cançons, gralla, frescobaldi, lilypond, timidity, lame, pdf, midi, mp3"/>

		<link rel="icon" href="lib/saltos/favicon.ico">
		<link rel="shortcut icon" href="lib/saltos/favicon.png">
		<meta name="msapplication-TileColor" content="#5c9ccc">
		<meta name="msapplication-TileImage" content="lib/saltos/favicon.png">

		<title>250 partitures i cançons per a gralla en 29 gèneres</title>

		<link rel="canonical" href="https://getbootstrap.com/docs/4.5/examples/dashboard/">

		<!-- Bootstrap core CSS -->
		<link href="lib/bootstrap/bootstrap.min.css" rel="stylesheet">

		<!-- Custom styles for this template -->
		<link href="lib/dashboard/dashboard.css" rel="stylesheet">

		<link href="lib/pdfjs/pdf_viewer.min.css" rel="stylesheet">
	</head>
	<body>
		<nav class="navbar navbar-dark bg-primary flex-md-nowrap p-0 shadow">
			<div class="navbar-brand2 col-md-3 col-lg-2">&nbsp;</div>

			<div class="navbar-brand col-md-9 col-lg-10 mr-0 px-3">250 partitures i cançons per a gralla en 29 gèneres</div>
			<button class="navbar-toggler position-absolute d-md-none collapsed" type="button" data-toggle="collapse" data-target="#sidebarMenu" aria-controls="sidebarMenu" aria-expanded="false" aria-label="Toggle navigation">
				<span class="navbar-toggler-icon"></span>
			</button>
		</nav>

		<div class="container-fluid">
			<div class="row">
				<nav id="sidebarMenu" class="col-md-3 col-lg-2 d-md-block bg-light sidebar collapse">
					<div class="accordion d-none" id="menu">
						<div class="card rounded-0 bg-secondary">
							<div class="card-header">
								<h2 class="mb-0">
									<input class="form-control w-100 mb-1" type="text" placeholder="Cercar" aria-label="Cercar" id="search" >
								</h2>
							</div>
						</div>
						<div class="card rounded-0 bg-secondary">
							<div class="card-header">
								<h2 class="mb-0">
									<a class="btn btn-link btn-block text-left nav-link text-light" href="https://github.com/josepsanzcamp/gralla">
										Envers a ...
									</a>
								</h2>
							</div>
						</div>
					</div>
				</nav>

				<main role="main" class="col-md-9 ml-sm-auto col-lg-10 px-md-4 pt-3">

				  <div class="my-3 p-3 bg-white rounded shadow-lg d-none" id="results">
					<h6 class="border-bottom border-gray pb-2 mb-0">Resultats de la cerca</h6>
				  </div>

					<div class="table-responsive">
						<table id="files" class="table table-striped table-hover d-none">
							<thead class="thead-dark">
								<tr>
									<th class="w-25">Tipus</th>
									<th class="w-25">Fitxer</th>
									<th class="w-25">Mida</th>
									<th class="w-25">Escoltar</th>
								</tr>
							</thead>
							<tbody>
							</tbody>
						</table>
					</div>

					<div id="pdf"></div>
				</main>
			</div>
		</div>

		<script src="lib/jquery/jquery-3.5.1.slim.min.js"></script>
		<script src="lib/popper/popper.min.js"></script>
		<script src="lib/bootstrap/bootstrap.min.js"></script>
		<script src="lib/locutus/str_replace.js"></script>
		<script src="lib/cookie/jquery.cookie.min.js"></script>
		<script src="lib/pdfjs/pdf.min.js"></script>
		<script src="lib/pdfjs/pdf_viewer.min.js"></script>
		<script src="lib/aristus/accent-fold.js"></script>
<script>var data={"labels":{"title":"250 partitures i can\u00e7ons per a gralla en 29 g\u00e8neres","author":"Josep Sanz Campderr\u00f3s","description":"Plana web amb aplicaci\u00f3 per veure partitures i can\u00e7ons, escoltar-ho tot o per veus, descarregar-se les fonts per lilypond, pdf, midis o mp3s, cercar per paraules claus a les metadades, ...","keywords":"partitures, can\u00e7ons, gralla, frescobaldi, lilypond, timidity, lame, pdf, midi, mp3","search":"Cercar","results":"Resultats de la cerca","found01":"No s'ha trobat cap resultat amb la paraula __TEXT__","found02":"No s'ha trobat cap resultat amb les paraules __TEXT__","found11":"S'ha trobat __NUM__ resultat amb la paraula __TEXT__","found12":"S'ha trobat __NUM__ resultat amb les paraules __TEXT__","found21":"S'han trobat __NUM__ resultats amb la paraula __TEXT__","found22":"S'han trobat __NUM__ resultats amb les paraules __TEXT__","about":"Envers a ...","ly":"Fitxer font per Lilypond","pdf":"Fitxer de document PDF","midi":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI","mp3":"Fitxer de so MP3","pista0":" per totes les pistes","pista1":" per la pista __NUM__","type":"Tipus","file":"Fitxer","size":"Mida","play":"Escoltar","play2":"Reproduir","pause2":"Pausar","stop2":"Parar","repo":"https:\/\/github.com\/josepsanzcamp\/gralla","site":"https:\/\/gralla.josepsanz.net\/"},"cats":{"altres":{"name":"Altres","array":["altres-2_i_15","altres-ball_de_benasc","altres-ball_de_cercavila_de_salas","altres-ball_dels_nyitus","altres-borreia_dels_catars","altres-branda_de_cavalls","altres-dos_quinze","altres-el_tetero_de_vilaller","altres-els_segadors","altres-farandola_de_lescala","altres-hassapiko_nostalgic","altres-la_balanguera","altres-la_pubilleta_de_vilassar","altres-les_cucanyes","altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz","altres-marxa_del_sant_gitano","altres-marxa_dels_armats_de_manresa","altres-marxa_regular","altres-matinades_del_segria","altres-saint_james_infirmary","altres-schiarazula_2","altres-schiarazula_marazula","altres-ses_porqueres","altres-toc_dinici","altres-tristor","altres-valset_valencia"]},"ball_pla":{"name":"Ball pla","array":["ball_pla-ball_cerda_pallars","ball_pla-ball_cerda_viladrau","ball_pla-ball_pla","ball_pla-ball_pla_dalinya","ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya","ball_pla-ball_pla_desterri","ball_pla-ballet_de_deu","ball_pla-ballet_de_muntanya","ball_pla-roseta_de_gironella_1","ball_pla-roseta_de_gironella_2"]},"bastons":{"name":"Bastons","array":["bastons-arrastrat_de_benavarri","bastons-ball_de_bastons_darbeca1","bastons-ball_de_bastons_darbeca2","bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa","bastons-ball_de_bastons_de_reus","bastons-bastoneres_de_granollers","bastons-el_nero","bastons-el_salt_del_pi","bastons-el_vicentet","bastons-els_bastons_den_gerard","bastons-els_garroters","bastons-la_boja_de_ribes","bastons-la_milana"]},"bestiari":{"name":"Bestiari","array":["bestiari-aliga_de_vilafranca","bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot","bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1","bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2","bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona","bestiari-ball_de_languila_murtrassa","bestiari-ball_de_lindiot","bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona","bestiari-ball_del_brumot","bestiari-ball_del_drac_de_valls","bestiari-canco_del_drac_vilassar","bestiari-drac_de_vallirana1","bestiari-drac_de_vallirana2","bestiari-la_vibria","bestiari-su","bestiari-toc_de_la_tarasca"]},"bolero":{"name":"Bolero","array":["bolero-bolero_de_ses_dues_voltes","bolero-bolero_de_torrent","bolero-bolero_de_valldemossa","bolero-bolero_mallorqui","bolero-bolero_nou"]},"cercavila":{"name":"Cercavila","array":["cercavila-a_xari","cercavila-albotaina","cercavila-algoleja","cercavila-beuna","cercavila-bou_amb_corda","cercavila-bruixa_de_sant_pol","cercavila-cant_de_maulets","cercavila-carnestoltes_93","cercavila-carrer_ample","cercavila-el_circ","cercavila-la_cirera","cercavila-la_fira","cercavila-la_volta_dels_matxos","cercavila-les_calcaes","cercavila-marxa_del_barida","cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa","cercavila-marxa_denguany","cercavila-vermut_barcelona"]},"concert":{"name":"Concert","array":["concert-al_so_del_xaloc","concert-coral_graller_1","concert-coral_graller_2","concert-coral_graller_3","concert-cris","concert-el_gegant_tocat_de_lala","concert-guirigall","concert-suite-1_toc_de_festa","concert-suite-2_ball_de_nans","concert-suite-3_ball_de_gegants","concert-suite-4_masurca","concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II"]},"dimonis":{"name":"Dimonis","array":["dimonis-ball_de_diables_de_montornes","dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar"]},"gegants":{"name":"Gegants","array":["gegants-9_ball_9-1","gegants-9_ball_9-2","gegants-albertina","gegants-ball_agrupacio1","gegants-ball_agrupacio2","gegants-ball_agrupacio3","gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui","gegants-ball_de_gegants_de_corbera","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3","gegants-ball_de_gegants_de_reus","gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia","gegants-ball_de_gegants_de_tarragona","gegants-ball_de_gegants_del_maresme","gegants-ball_de_la_gegantona","gegants-ball_dels_gegants_de_badalona","gegants-ball_dels_gegants_de_ribes","gegants-carrasclet","gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona","gegants-el_gegant_del_pi","gegants-els_gegants_de_la_ciutat","gegants-els_gegants_de_lordal","gegants-gegants_de_benetusser","gegants-gegants_de_riudoms","gegants-gegants_i_nanos_de_girona","gegants-gegants_maresme_1","gegants-gegants_maresme_2","gegants-gegants_maresme_3","gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida","gegants-marxa_dels_gegants_de_reus"]},"gitanes":{"name":"Gitanes","array":["gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1","gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2","gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3"]},"havanera":{"name":"Havanera","array":["havanera-calavera","havanera-habanera_al_estilo_antiguo","havanera-havanera_dinterior","havanera-la_coqueta","havanera-los_estanqueros","havanera-luna_plena","havanera-marinera_de_lluna"]},"jota":{"name":"Jota","array":["jota-jota_2","jota-jota_calistrona","jota-jota_de_bayona","jota-jota_de_bellmunt","jota-jota_de_bitem","jota-jota_de_burgos","jota-jota_de_miravet","jota-jota_del_tio_maroto","jota-jota_del_trenzao","jota-jota_hurtada","jota-jota_tortosina"]},"marxa":{"name":"Marxa","array":["marxa-mora_xavier_el_coixo"]},"marxa_cristiana":{"name":"Marxa cristiana","array":["marxa_cristiana-cotes","marxa_cristiana-vicedo_capita"]},"marxa_mora":{"name":"Marxa mora","array":["marxa_mora-marxa_mora"]},"masurca":{"name":"Masurca","array":["masurca-la_mimosa","masurca-la_modista_de_balaguer","masurca-los_bailadores","masurca-masurca_dalbarracin","masurca-masurca_dauvernia","masurca-masurca_de_la_suite_89","masurca-masurca_del_tio_bartolo","masurca-masurca_r_garcia"]},"moixiganga":{"name":"Moixiganga","array":["moixiganga-moixiganga_de_sitges","moixiganga-moixiganga_de_valls","moixiganga-muixeranga_dalgemesi"]},"nadala":{"name":"Nadala","array":["nadala-avinguda_destreles","nadala-els_angels_de_la_gloria","nadala-pastorets_de_la_muntanya"]},"panderos":{"name":"Panderos","array":["panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca","panderos-ball_de_panderos_de_vilanova"]},"pasdoble":{"name":"Pasdoble","array":["pasdoble-cap_de_creu","pasdoble-dilluns","pasdoble-dolors_de_munt","pasdoble-el_bequetero","pasdoble-febrer","pasdoble-gener1","pasdoble-gener2","pasdoble-jaume_guasch","pasdoble-karik","pasdoble-la_cirereta1","pasdoble-la_cirereta2","pasdoble-la_manta_al_coll1","pasdoble-la_manta_al_coll2","pasdoble-marc","pasdoble-mari_carmen","pasdoble-marxa_den_serra","pasdoble-musica_per_a_les_vesprades","pasdoble-pas_de_gegant","pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol","pasdoble-vilanova"]},"polca":{"name":"Polca","array":["polca-a_ninada","polca-biella_nuey","polca-carnamusa","polca-de_chanza","polca-el_terros","polca-polca_bibi","polca-polca_de_la_cervesa","polca-polca_dours","polca-polca_durdues","polca-polca_pessigolla"]},"religioses":{"name":"Religioses","array":["religioses-sant_antoni","religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia"]},"rumba":{"name":"Rumba","array":["rumba-a_bal_da_bigarda","rumba-ai_nena_si_vols_venir","rumba-bocaxxio","rumba-rumba_del_topo"]},"sardana":{"name":"Sardana","array":["sardana-a_les_meves_dones","sardana-aquests_de_la_capa_negra","sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire","sardana-bon_dia_lionor","sardana-la_2","sardana-la_7","sardana-lhort_de_labadia","sardana-sardana_curta_de_cassa"]},"tarantella":{"name":"Tarantella","array":["tarantella-caffarantella","tarantella-tarantella"]},"tocs_tradicionals":{"name":"Tocs tradicionals","array":["tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus","tocs_tradicionals-entrada_a_placa","tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1","tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2","tocs_tradicionals-matinades_antigues","tocs_tradicionals-matinades_llargues","tocs_tradicionals-ofertori","tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco","tocs_tradicionals-processo_antiga","tocs_tradicionals-processo_moderna","tocs_tradicionals-toc_de_castells"]},"vals":{"name":"Vals","array":["vals-brindis_de_la_traviata","vals-camilo","vals-dr_vehrele","vals-garrapinillos","vals-la_gata_gris1","vals-la_gata_gris2","vals-la_marina","vals-la_perra_isabel","vals-testranye","vals-vals_copon","vals-vals_de_lurdes","vals-vals_del_gitano1","vals-vals_del_gitano2"]},"vals_jota":{"name":"Vals jota","array":["vals_jota-el_perolet"]},"xotis":{"name":"Xotis","array":["xotis-jotis_plus","xotis-la_relliscada1","xotis-la_relliscada2","xotis-pa_cutio","xotis-xotis_del_tio_caramba"]}},"songs":{"altres-2_i_15":{"name":"2 i 15","info":"Dansa - Dos i quinze - Algemes\u00ed","files":[{"file":"files\/altres-2_i_15.ly","name":"altres-2_i_15.ly","type":"ly","size":"2.98 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-2_i_15.pdf","name":"altres-2_i_15.pdf","type":"pdf","size":"164.21 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-2_i_15.midi","name":"altres-2_i_15.midi","type":"midi","size":"4.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-2_i_15-1.midi","name":"altres-2_i_15-1.midi","type":"midi","size":"2.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-2_i_15-2.midi","name":"altres-2_i_15-2.midi","type":"midi","size":"1.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-2_i_15.mp3","name":"altres-2_i_15.mp3","type":"mp3","size":"574.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-2_i_15-1.mp3","name":"altres-2_i_15-1.mp3","type":"mp3","size":"574.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-2_i_15-2.mp3","name":"altres-2_i_15-2.mp3","type":"mp3","size":"574.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-2_i_15.pdf"},"altres-ball_de_benasc":{"name":"Ball de benasc","info":"Ball de Benasc - (Himne de Riego) - L'Alta Ribagor\u00e7a","files":[{"file":"files\/altres-ball_de_benasc.ly","name":"altres-ball_de_benasc.ly","type":"ly","size":"3.05 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-ball_de_benasc.pdf","name":"altres-ball_de_benasc.pdf","type":"pdf","size":"162.2 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-ball_de_benasc.midi","name":"altres-ball_de_benasc.midi","type":"midi","size":"3.67 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-ball_de_benasc-1.midi","name":"altres-ball_de_benasc-1.midi","type":"midi","size":"1.97 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-ball_de_benasc-2.midi","name":"altres-ball_de_benasc-2.midi","type":"midi","size":"1.82 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-ball_de_benasc.mp3","name":"altres-ball_de_benasc.mp3","type":"mp3","size":"422.45 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-ball_de_benasc-1.mp3","name":"altres-ball_de_benasc-1.mp3","type":"mp3","size":"424.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-ball_de_benasc-2.mp3","name":"altres-ball_de_benasc-2.mp3","type":"mp3","size":"422.45 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-ball_de_benasc.pdf"},"altres-ball_de_cercavila_de_salas":{"name":"Ball de cercavila de salas","info":"Ball de cercavila de Sal\u00e0s - El Pallars Juss\u00e0","files":[{"file":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas.ly","name":"altres-ball_de_cercavila_de_salas.ly","type":"ly","size":"2.64 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas.pdf","name":"altres-ball_de_cercavila_de_salas.pdf","type":"pdf","size":"109.27 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas.midi","name":"altres-ball_de_cercavila_de_salas.midi","type":"midi","size":"1.07 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas-1.midi","name":"altres-ball_de_cercavila_de_salas-1.midi","type":"midi","size":"612 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas-2.midi","name":"altres-ball_de_cercavila_de_salas-2.midi","type":"midi","size":"589 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas.mp3","name":"altres-ball_de_cercavila_de_salas.mp3","type":"mp3","size":"137.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas-1.mp3","name":"altres-ball_de_cercavila_de_salas-1.mp3","type":"mp3","size":"137.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas-2.mp3","name":"altres-ball_de_cercavila_de_salas-2.mp3","type":"mp3","size":"137.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-ball_de_cercavila_de_salas.pdf"},"altres-ball_dels_nyitus":{"name":"Ball dels nyitus","info":"Ball dels Nyitus","files":[{"file":"files\/altres-ball_dels_nyitus.ly","name":"altres-ball_dels_nyitus.ly","type":"ly","size":"2.55 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-ball_dels_nyitus.pdf","name":"altres-ball_dels_nyitus.pdf","type":"pdf","size":"106.14 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-ball_dels_nyitus.midi","name":"altres-ball_dels_nyitus.midi","type":"midi","size":"1.9 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-ball_dels_nyitus-1.midi","name":"altres-ball_dels_nyitus-1.midi","type":"midi","size":"1.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-ball_dels_nyitus-2.midi","name":"altres-ball_dels_nyitus-2.midi","type":"midi","size":"882 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-ball_dels_nyitus.mp3","name":"altres-ball_dels_nyitus.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-ball_dels_nyitus-1.mp3","name":"altres-ball_dels_nyitus-1.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-ball_dels_nyitus-2.mp3","name":"altres-ball_dels_nyitus-2.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-ball_dels_nyitus.pdf"},"altres-borreia_dels_catars":{"name":"Borreia dels catars","info":"Borr\u00e8ia dels c\u00e0tars - Occit\u00e0nia","files":[{"file":"files\/altres-borreia_dels_catars.ly","name":"altres-borreia_dels_catars.ly","type":"ly","size":"3.2 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-borreia_dels_catars.pdf","name":"altres-borreia_dels_catars.pdf","type":"pdf","size":"159.36 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-borreia_dels_catars.midi","name":"altres-borreia_dels_catars.midi","type":"midi","size":"2.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-borreia_dels_catars-1.midi","name":"altres-borreia_dels_catars-1.midi","type":"midi","size":"1.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-borreia_dels_catars-2.midi","name":"altres-borreia_dels_catars-2.midi","type":"midi","size":"977 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-borreia_dels_catars.mp3","name":"altres-borreia_dels_catars.mp3","type":"mp3","size":"396.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-borreia_dels_catars-1.mp3","name":"altres-borreia_dels_catars-1.mp3","type":"mp3","size":"396.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-borreia_dels_catars-2.mp3","name":"altres-borreia_dels_catars-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-borreia_dels_catars.pdf"},"altres-branda_de_cavalls":{"name":"Branda de cavalls","info":"Branda de cavalls - (Brandle des chevals) - Medieval francesa","files":[{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls.ly","name":"altres-branda_de_cavalls.ly","type":"ly","size":"6.62 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls.pdf","name":"altres-branda_de_cavalls.pdf","type":"pdf","size":"337.45 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls.midi","name":"altres-branda_de_cavalls.midi","type":"midi","size":"6.18 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-1.midi","name":"altres-branda_de_cavalls-1.midi","type":"midi","size":"2.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-2.midi","name":"altres-branda_de_cavalls-2.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-3.midi","name":"altres-branda_de_cavalls-3.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-4.midi","name":"altres-branda_de_cavalls-4.midi","type":"midi","size":"2.21 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-5.midi","name":"altres-branda_de_cavalls-5.midi","type":"midi","size":"114 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 5"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls.mp3","name":"altres-branda_de_cavalls.mp3","type":"mp3","size":"659.39 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-1.mp3","name":"altres-branda_de_cavalls-1.mp3","type":"mp3","size":"662.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-2.mp3","name":"altres-branda_de_cavalls-2.mp3","type":"mp3","size":"654.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-3.mp3","name":"altres-branda_de_cavalls-3.mp3","type":"mp3","size":"654.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-4.mp3","name":"altres-branda_de_cavalls-4.mp3","type":"mp3","size":"640.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"},{"file":"files\/altres-branda_de_cavalls-5.mp3","name":"altres-branda_de_cavalls-5.mp3","type":"mp3","size":"8.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 5"}],"pdf":"files\/altres-branda_de_cavalls.pdf"},"altres-dos_quinze":{"name":"Dos quinze","info":"Dansa - Dos i quinze - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"file":"files\/altres-dos_quinze.ly","name":"altres-dos_quinze.ly","type":"ly","size":"2.65 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-dos_quinze.pdf","name":"altres-dos_quinze.pdf","type":"pdf","size":"117.67 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-dos_quinze.midi","name":"altres-dos_quinze.midi","type":"midi","size":"2.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-dos_quinze-1.midi","name":"altres-dos_quinze-1.midi","type":"midi","size":"1.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-dos_quinze-2.midi","name":"altres-dos_quinze-2.midi","type":"midi","size":"1.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-dos_quinze.mp3","name":"altres-dos_quinze.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-dos_quinze-1.mp3","name":"altres-dos_quinze-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-dos_quinze-2.mp3","name":"altres-dos_quinze-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-dos_quinze.pdf"},"altres-el_tetero_de_vilaller":{"name":"El tetero de vilaller","info":"El tereto de Vilaller - L'Alta Ribagor\u00e7a","files":[{"file":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller.ly","name":"altres-el_tetero_de_vilaller.ly","type":"ly","size":"2.73 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller.pdf","name":"altres-el_tetero_de_vilaller.pdf","type":"pdf","size":"129.59 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller.midi","name":"altres-el_tetero_de_vilaller.midi","type":"midi","size":"2.58 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller-1.midi","name":"altres-el_tetero_de_vilaller-1.midi","type":"midi","size":"1.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller-2.midi","name":"altres-el_tetero_de_vilaller-2.midi","type":"midi","size":"1.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller.mp3","name":"altres-el_tetero_de_vilaller.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller-1.mp3","name":"altres-el_tetero_de_vilaller-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller-2.mp3","name":"altres-el_tetero_de_vilaller-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-el_tetero_de_vilaller.pdf"},"altres-els_segadors":{"name":"Els segadors","info":"Himne - Els Segadors - (Himne Nacional de Catalunya)","files":[{"file":"files\/altres-els_segadors.ly","name":"altres-els_segadors.ly","type":"ly","size":"2.6 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-els_segadors.pdf","name":"altres-els_segadors.pdf","type":"pdf","size":"94.59 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-els_segadors.midi","name":"altres-els_segadors.midi","type":"midi","size":"1.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-els_segadors-1.midi","name":"altres-els_segadors-1.midi","type":"midi","size":"629 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-els_segadors-2.midi","name":"altres-els_segadors-2.midi","type":"midi","size":"595 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-els_segadors.mp3","name":"altres-els_segadors.mp3","type":"mp3","size":"277.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-els_segadors-1.mp3","name":"altres-els_segadors-1.mp3","type":"mp3","size":"278.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-els_segadors-2.mp3","name":"altres-els_segadors-2.mp3","type":"mp3","size":"277.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-els_segadors.pdf"},"altres-farandola_de_lescala":{"name":"Farandola de lescala","info":"Farandola de l'Escala - L'Alt Empord\u00e0","files":[{"file":"files\/altres-farandola_de_lescala.ly","name":"altres-farandola_de_lescala.ly","type":"ly","size":"2.68 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-farandola_de_lescala.pdf","name":"altres-farandola_de_lescala.pdf","type":"pdf","size":"121.52 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-farandola_de_lescala.midi","name":"altres-farandola_de_lescala.midi","type":"midi","size":"2.37 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-farandola_de_lescala-1.midi","name":"altres-farandola_de_lescala-1.midi","type":"midi","size":"1.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-farandola_de_lescala-2.midi","name":"altres-farandola_de_lescala-2.midi","type":"midi","size":"1.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-farandola_de_lescala.mp3","name":"altres-farandola_de_lescala.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-farandola_de_lescala-1.mp3","name":"altres-farandola_de_lescala-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-farandola_de_lescala-2.mp3","name":"altres-farandola_de_lescala-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-farandola_de_lescala.pdf"},"altres-hassapiko_nostalgic":{"name":"Hassapiko nostalgic","info":"Hass\u00e0piko nost\u00e0lgic - Tradicional grega - Arr. Marcel Casellas, 2004","files":[{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic.ly","name":"altres-hassapiko_nostalgic.ly","type":"ly","size":"5.2 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic.pdf","name":"altres-hassapiko_nostalgic.pdf","type":"pdf","size":"292.22 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic.midi","name":"altres-hassapiko_nostalgic.midi","type":"midi","size":"5.49 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic-1.midi","name":"altres-hassapiko_nostalgic-1.midi","type":"midi","size":"2.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic-2.midi","name":"altres-hassapiko_nostalgic-2.midi","type":"midi","size":"1.72 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic-3.midi","name":"altres-hassapiko_nostalgic-3.midi","type":"midi","size":"1.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic.mp3","name":"altres-hassapiko_nostalgic.mp3","type":"mp3","size":"710.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic-1.mp3","name":"altres-hassapiko_nostalgic-1.mp3","type":"mp3","size":"714.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic-2.mp3","name":"altres-hassapiko_nostalgic-2.mp3","type":"mp3","size":"701.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/altres-hassapiko_nostalgic-3.mp3","name":"altres-hassapiko_nostalgic-3.mp3","type":"mp3","size":"706.33 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/altres-hassapiko_nostalgic.pdf"},"altres-la_balanguera":{"name":"La balanguera","info":"La Balanguera - (Himne de Mallorca) - M\u00fasica: Amadeu Vives","files":[{"file":"files\/altres-la_balanguera.ly","name":"altres-la_balanguera.ly","type":"ly","size":"4.36 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-la_balanguera.pdf","name":"altres-la_balanguera.pdf","type":"pdf","size":"275.91 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-la_balanguera.midi","name":"altres-la_balanguera.midi","type":"midi","size":"4.59 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-la_balanguera-1.midi","name":"altres-la_balanguera-1.midi","type":"midi","size":"1.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-la_balanguera-2.midi","name":"altres-la_balanguera-2.midi","type":"midi","size":"3.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-la_balanguera.mp3","name":"altres-la_balanguera.mp3","type":"mp3","size":"543.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-la_balanguera-1.mp3","name":"altres-la_balanguera-1.mp3","type":"mp3","size":"525.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-la_balanguera-2.mp3","name":"altres-la_balanguera-2.mp3","type":"mp3","size":"543.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-la_balanguera.pdf"},"altres-la_pubilleta_de_vilassar":{"name":"La pubilleta de vilassar","info":"La Pubilleta de Vilassar - Vicen\u00e7 G\u00f3mez Prats","files":[{"file":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar.ly","name":"altres-la_pubilleta_de_vilassar.ly","type":"ly","size":"2.92 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar.pdf","name":"altres-la_pubilleta_de_vilassar.pdf","type":"pdf","size":"154.59 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar.midi","name":"altres-la_pubilleta_de_vilassar.midi","type":"midi","size":"3.21 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar-1.midi","name":"altres-la_pubilleta_de_vilassar-1.midi","type":"midi","size":"1.95 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar-2.midi","name":"altres-la_pubilleta_de_vilassar-2.midi","type":"midi","size":"1.37 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar.mp3","name":"altres-la_pubilleta_de_vilassar.mp3","type":"mp3","size":"633.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar-1.mp3","name":"altres-la_pubilleta_de_vilassar-1.mp3","type":"mp3","size":"633.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar-2.mp3","name":"altres-la_pubilleta_de_vilassar-2.mp3","type":"mp3","size":"633.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-la_pubilleta_de_vilassar.pdf"},"altres-les_cucanyes":{"name":"Les cucanyes","info":"Les Cucanyes - Callosa d'en Sarri\u00e0","files":[{"file":"files\/altres-les_cucanyes.ly","name":"altres-les_cucanyes.ly","type":"ly","size":"4.41 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-les_cucanyes.pdf","name":"altres-les_cucanyes.pdf","type":"pdf","size":"356.08 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-les_cucanyes.midi","name":"altres-les_cucanyes.midi","type":"midi","size":"4.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-les_cucanyes-1.midi","name":"altres-les_cucanyes-1.midi","type":"midi","size":"2.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-les_cucanyes-2.midi","name":"altres-les_cucanyes-2.midi","type":"midi","size":"1.93 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-les_cucanyes.mp3","name":"altres-les_cucanyes.mp3","type":"mp3","size":"590.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-les_cucanyes-1.mp3","name":"altres-les_cucanyes-1.mp3","type":"mp3","size":"590.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-les_cucanyes-2.mp3","name":"altres-les_cucanyes-2.mp3","type":"mp3","size":"590.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-les_cucanyes.pdf"},"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz":{"name":"Marcha do entrelazado de allariz","info":"Mu\u00f1eira - Marcha do entrelazado de Allariz - Gal\u00edcia - Arr. Carlos N\u00fa\u00f1ez","files":[{"file":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.ly","name":"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.ly","type":"ly","size":"3.14 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.pdf","name":"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.pdf","type":"pdf","size":"153.51 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.midi","name":"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.midi","type":"midi","size":"3.92 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz-1.midi","name":"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz-1.midi","type":"midi","size":"1.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz-2.midi","name":"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz-2.midi","type":"midi","size":"2.07 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.mp3","name":"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz-1.mp3","name":"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz-1.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz-2.mp3","name":"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz-2.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz.pdf"},"altres-marxa_del_sant_gitano":{"name":"Marxa del sant gitano","info":"Marxa - Marxa del Sant Gitano - Cesc Alexandri - mar\u00e7 de 2004","files":[{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano.ly","name":"altres-marxa_del_sant_gitano.ly","type":"ly","size":"13.83 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano.pdf","name":"altres-marxa_del_sant_gitano.pdf","type":"pdf","size":"1022.34 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano.midi","name":"altres-marxa_del_sant_gitano.midi","type":"midi","size":"13.79 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano-1.midi","name":"altres-marxa_del_sant_gitano-1.midi","type":"midi","size":"2.31 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano-2.midi","name":"altres-marxa_del_sant_gitano-2.midi","type":"midi","size":"1.95 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano-3.midi","name":"altres-marxa_del_sant_gitano-3.midi","type":"midi","size":"5.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano-4.midi","name":"altres-marxa_del_sant_gitano-4.midi","type":"midi","size":"3.86 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano.mp3","name":"altres-marxa_del_sant_gitano.mp3","type":"mp3","size":"1.35 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano-1.mp3","name":"altres-marxa_del_sant_gitano-1.mp3","type":"mp3","size":"1.29 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano-2.mp3","name":"altres-marxa_del_sant_gitano-2.mp3","type":"mp3","size":"1.29 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano-3.mp3","name":"altres-marxa_del_sant_gitano-3.mp3","type":"mp3","size":"1.35 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano-4.mp3","name":"altres-marxa_del_sant_gitano-4.mp3","type":"mp3","size":"1.35 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/altres-marxa_del_sant_gitano.pdf"},"altres-marxa_dels_armats_de_manresa":{"name":"Marxa dels armats de manresa","info":"Marxa dels armats de Manresa - El Bages","files":[{"file":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa.ly","name":"altres-marxa_dels_armats_de_manresa.ly","type":"ly","size":"3.46 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa.pdf","name":"altres-marxa_dels_armats_de_manresa.pdf","type":"pdf","size":"265.28 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa.midi","name":"altres-marxa_dels_armats_de_manresa.midi","type":"midi","size":"4.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa-1.midi","name":"altres-marxa_dels_armats_de_manresa-1.midi","type":"midi","size":"2.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa-2.midi","name":"altres-marxa_dels_armats_de_manresa-2.midi","type":"midi","size":"2.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa.mp3","name":"altres-marxa_dels_armats_de_manresa.mp3","type":"mp3","size":"764.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa-1.mp3","name":"altres-marxa_dels_armats_de_manresa-1.mp3","type":"mp3","size":"764.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa-2.mp3","name":"altres-marxa_dels_armats_de_manresa-2.mp3","type":"mp3","size":"764.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-marxa_dels_armats_de_manresa.pdf"},"altres-marxa_regular":{"name":"Marxa regular","info":"Process\u00f3 - Marxa regular - Josep Olivella, mar\u00e7 de 1895","files":[{"file":"files\/altres-marxa_regular.ly","name":"altres-marxa_regular.ly","type":"ly","size":"4.17 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-marxa_regular.pdf","name":"altres-marxa_regular.pdf","type":"pdf","size":"216.96 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-marxa_regular.midi","name":"altres-marxa_regular.midi","type":"midi","size":"2.95 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-marxa_regular-1.midi","name":"altres-marxa_regular-1.midi","type":"midi","size":"1.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-marxa_regular-2.midi","name":"altres-marxa_regular-2.midi","type":"midi","size":"1.1 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-marxa_regular-3.midi","name":"altres-marxa_regular-3.midi","type":"midi","size":"873 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/altres-marxa_regular.mp3","name":"altres-marxa_regular.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-marxa_regular-1.mp3","name":"altres-marxa_regular-1.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-marxa_regular-2.mp3","name":"altres-marxa_regular-2.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/altres-marxa_regular-3.mp3","name":"altres-marxa_regular-3.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/altres-marxa_regular.pdf"},"altres-matinades_del_segria":{"name":"Matinades del segria","info":"Matinades del Segri\u00e0","files":[{"file":"files\/altres-matinades_del_segria.ly","name":"altres-matinades_del_segria.ly","type":"ly","size":"2.64 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-matinades_del_segria.pdf","name":"altres-matinades_del_segria.pdf","type":"pdf","size":"121.33 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-matinades_del_segria.midi","name":"altres-matinades_del_segria.midi","type":"midi","size":"1.67 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-matinades_del_segria-1.midi","name":"altres-matinades_del_segria-1.midi","type":"midi","size":"1.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-matinades_del_segria-2.midi","name":"altres-matinades_del_segria-2.midi","type":"midi","size":"788 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-matinades_del_segria.mp3","name":"altres-matinades_del_segria.mp3","type":"mp3","size":"334.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-matinades_del_segria-1.mp3","name":"altres-matinades_del_segria-1.mp3","type":"mp3","size":"334.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-matinades_del_segria-2.mp3","name":"altres-matinades_del_segria-2.mp3","type":"mp3","size":"258.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-matinades_del_segria.pdf"},"altres-saint_james_infirmary":{"name":"Saint james infirmary","info":"Blues - Saint James Infirmary - W. C. Hardy - Arr. Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary.ly","name":"altres-saint_james_infirmary.ly","type":"ly","size":"5.45 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary.pdf","name":"altres-saint_james_infirmary.pdf","type":"pdf","size":"262.88 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary.midi","name":"altres-saint_james_infirmary.midi","type":"midi","size":"2.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary-1.midi","name":"altres-saint_james_infirmary-1.midi","type":"midi","size":"812 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary-2.midi","name":"altres-saint_james_infirmary-2.midi","type":"midi","size":"601 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary-3.midi","name":"altres-saint_james_infirmary-3.midi","type":"midi","size":"322 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary-4.midi","name":"altres-saint_james_infirmary-4.midi","type":"midi","size":"938 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary.mp3","name":"altres-saint_james_infirmary.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary-1.mp3","name":"altres-saint_james_infirmary-1.mp3","type":"mp3","size":"383.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary-2.mp3","name":"altres-saint_james_infirmary-2.mp3","type":"mp3","size":"258.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary-3.mp3","name":"altres-saint_james_infirmary-3.mp3","type":"mp3","size":"133.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/altres-saint_james_infirmary-4.mp3","name":"altres-saint_james_infirmary-4.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/altres-saint_james_infirmary.pdf"},"altres-schiarazula_2":{"name":"Schiarazula 2","info":"Schiarazula Marazula - Antonio Mainerio (ca. 1535 - 1582)","files":[{"file":"files\/altres-schiarazula_2.ly","name":"altres-schiarazula_2.ly","type":"ly","size":"5.81 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2.pdf","name":"altres-schiarazula_2.pdf","type":"pdf","size":"218.83 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2.midi","name":"altres-schiarazula_2.midi","type":"midi","size":"2.52 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-1.midi","name":"altres-schiarazula_2-1.midi","type":"midi","size":"1.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-2.midi","name":"altres-schiarazula_2-2.midi","type":"midi","size":"744 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-3.midi","name":"altres-schiarazula_2-3.midi","type":"midi","size":"744 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-4.midi","name":"altres-schiarazula_2-4.midi","type":"midi","size":"114 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-5.midi","name":"altres-schiarazula_2-5.midi","type":"midi","size":"114 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 5"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2.mp3","name":"altres-schiarazula_2.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-1.mp3","name":"altres-schiarazula_2-1.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-2.mp3","name":"altres-schiarazula_2-2.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-3.mp3","name":"altres-schiarazula_2-3.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-4.mp3","name":"altres-schiarazula_2-4.mp3","type":"mp3","size":"8.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"},{"file":"files\/altres-schiarazula_2-5.mp3","name":"altres-schiarazula_2-5.mp3","type":"mp3","size":"8.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 5"}],"pdf":"files\/altres-schiarazula_2.pdf"},"altres-schiarazula_marazula":{"name":"Schiarazula marazula","info":"Schiarazula Marazula - Antonio Mainerio (ca. 1535 - 1582)","files":[{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula.ly","name":"altres-schiarazula_marazula.ly","type":"ly","size":"4.84 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula.pdf","name":"altres-schiarazula_marazula.pdf","type":"pdf","size":"209.9 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula.midi","name":"altres-schiarazula_marazula.midi","type":"midi","size":"1.74 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula-1.midi","name":"altres-schiarazula_marazula-1.midi","type":"midi","size":"736 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula-2.midi","name":"altres-schiarazula_marazula-2.midi","type":"midi","size":"448 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula-3.midi","name":"altres-schiarazula_marazula-3.midi","type":"midi","size":"821 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula-4.midi","name":"altres-schiarazula_marazula-4.midi","type":"midi","size":"114 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula.mp3","name":"altres-schiarazula_marazula.mp3","type":"mp3","size":"141.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula-1.mp3","name":"altres-schiarazula_marazula-1.mp3","type":"mp3","size":"141.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula-2.mp3","name":"altres-schiarazula_marazula-2.mp3","type":"mp3","size":"141.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula-3.mp3","name":"altres-schiarazula_marazula-3.mp3","type":"mp3","size":"139.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/altres-schiarazula_marazula-4.mp3","name":"altres-schiarazula_marazula-4.mp3","type":"mp3","size":"8.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/altres-schiarazula_marazula.pdf"},"altres-ses_porqueres":{"name":"Ses porqueres","info":"Ses porqueres - Popular mallorquina - Arr. Peptoni Rubio","files":[{"file":"files\/altres-ses_porqueres.ly","name":"altres-ses_porqueres.ly","type":"ly","size":"4.52 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-ses_porqueres.pdf","name":"altres-ses_porqueres.pdf","type":"pdf","size":"280.4 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-ses_porqueres.midi","name":"altres-ses_porqueres.midi","type":"midi","size":"5.34 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-ses_porqueres-1.midi","name":"altres-ses_porqueres-1.midi","type":"midi","size":"4.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-ses_porqueres-2.midi","name":"altres-ses_porqueres-2.midi","type":"midi","size":"1.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-ses_porqueres.mp3","name":"altres-ses_porqueres.mp3","type":"mp3","size":"1.51 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-ses_porqueres-1.mp3","name":"altres-ses_porqueres-1.mp3","type":"mp3","size":"1.51 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-ses_porqueres-2.mp3","name":"altres-ses_porqueres-2.mp3","type":"mp3","size":"1.5 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-ses_porqueres.pdf"},"altres-toc_dinici":{"name":"Toc dinici","info":"Toc d'inici - An\u00f2nim - Arr. Jordi F\u00e0bregas","files":[{"file":"files\/altres-toc_dinici.ly","name":"altres-toc_dinici.ly","type":"ly","size":"4.94 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-toc_dinici.pdf","name":"altres-toc_dinici.pdf","type":"pdf","size":"267.66 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-toc_dinici.midi","name":"altres-toc_dinici.midi","type":"midi","size":"3.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-toc_dinici-1.midi","name":"altres-toc_dinici-1.midi","type":"midi","size":"1.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-toc_dinici-2.midi","name":"altres-toc_dinici-2.midi","type":"midi","size":"786 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-toc_dinici-3.midi","name":"altres-toc_dinici-3.midi","type":"midi","size":"1.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/altres-toc_dinici.mp3","name":"altres-toc_dinici.mp3","type":"mp3","size":"358.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-toc_dinici-1.mp3","name":"altres-toc_dinici-1.mp3","type":"mp3","size":"325.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-toc_dinici-2.mp3","name":"altres-toc_dinici-2.mp3","type":"mp3","size":"170.81 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/altres-toc_dinici-3.mp3","name":"altres-toc_dinici-3.mp3","type":"mp3","size":"358.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/altres-toc_dinici.pdf"},"altres-tristor":{"name":"Tristor","info":"Tristor - Germ\u00e1n Arest\u00e9 - Flix, la Ribera d'Ebre","files":[{"file":"files\/altres-tristor.ly","name":"altres-tristor.ly","type":"ly","size":"2.38 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-tristor.pdf","name":"altres-tristor.pdf","type":"pdf","size":"89.1 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-tristor.midi","name":"altres-tristor.midi","type":"midi","size":"1.7 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-tristor-1.midi","name":"altres-tristor-1.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-tristor-2.midi","name":"altres-tristor-2.midi","type":"midi","size":"779 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-tristor.mp3","name":"altres-tristor.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-tristor-1.mp3","name":"altres-tristor-1.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-tristor-2.mp3","name":"altres-tristor-2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-tristor.pdf"},"altres-valset_valencia":{"name":"Valset valencia","info":"Valset valenci\u00e0 - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"file":"files\/altres-valset_valencia.ly","name":"altres-valset_valencia.ly","type":"ly","size":"3.1 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/altres-valset_valencia.pdf","name":"altres-valset_valencia.pdf","type":"pdf","size":"177.43 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/altres-valset_valencia.midi","name":"altres-valset_valencia.midi","type":"midi","size":"2.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-valset_valencia-1.midi","name":"altres-valset_valencia-1.midi","type":"midi","size":"1.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/altres-valset_valencia-2.midi","name":"altres-valset_valencia-2.midi","type":"midi","size":"1.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/altres-valset_valencia.mp3","name":"altres-valset_valencia.mp3","type":"mp3","size":"388.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/altres-valset_valencia-1.mp3","name":"altres-valset_valencia-1.mp3","type":"mp3","size":"388.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/altres-valset_valencia-2.mp3","name":"altres-valset_valencia-2.mp3","type":"mp3","size":"388.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/altres-valset_valencia.pdf"},"ball_pla-ball_cerda_pallars":{"name":"Ball cerda pallars","info":"Ball pla - Ball cerd\u00e0 - El Pallars","files":[{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars.ly","name":"ball_pla-ball_cerda_pallars.ly","type":"ly","size":"3.15 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars.pdf","name":"ball_pla-ball_cerda_pallars.pdf","type":"pdf","size":"147.93 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars.midi","name":"ball_pla-ball_cerda_pallars.midi","type":"midi","size":"2.25 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars-1.midi","name":"ball_pla-ball_cerda_pallars-1.midi","type":"midi","size":"1.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars-2.midi","name":"ball_pla-ball_cerda_pallars-2.midi","type":"midi","size":"1.23 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars.mp3","name":"ball_pla-ball_cerda_pallars.mp3","type":"mp3","size":"225.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars-1.mp3","name":"ball_pla-ball_cerda_pallars-1.mp3","type":"mp3","size":"225.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars-2.mp3","name":"ball_pla-ball_cerda_pallars-2.mp3","type":"mp3","size":"225.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-ball_cerda_pallars.pdf"},"ball_pla-ball_cerda_viladrau":{"name":"Ball cerda viladrau","info":"Ball pla - Ball cerd\u00e0 de Viladrau - Les Guilleries","files":[{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau.ly","name":"ball_pla-ball_cerda_viladrau.ly","type":"ly","size":"2.53 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau.pdf","name":"ball_pla-ball_cerda_viladrau.pdf","type":"pdf","size":"111.54 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau.midi","name":"ball_pla-ball_cerda_viladrau.midi","type":"midi","size":"2.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau-1.midi","name":"ball_pla-ball_cerda_viladrau-1.midi","type":"midi","size":"1.21 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau-2.midi","name":"ball_pla-ball_cerda_viladrau-2.midi","type":"midi","size":"1.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau.mp3","name":"ball_pla-ball_cerda_viladrau.mp3","type":"mp3","size":"224.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau-1.mp3","name":"ball_pla-ball_cerda_viladrau-1.mp3","type":"mp3","size":"227.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau-2.mp3","name":"ball_pla-ball_cerda_viladrau-2.mp3","type":"mp3","size":"224.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-ball_cerda_viladrau.pdf"},"ball_pla-ball_pla":{"name":"Ball pla","info":"Ball pla - Ball pla - diverses poblacions - de les comarques septentrionals","files":[{"file":"files\/ball_pla-ball_pla.ly","name":"ball_pla-ball_pla.ly","type":"ly","size":"3.24 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla.pdf","name":"ball_pla-ball_pla.pdf","type":"pdf","size":"169.66 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla.midi","name":"ball_pla-ball_pla.midi","type":"midi","size":"3.86 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla-1.midi","name":"ball_pla-ball_pla-1.midi","type":"midi","size":"1.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla-2.midi","name":"ball_pla-ball_pla-2.midi","type":"midi","size":"1.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla.mp3","name":"ball_pla-ball_pla.mp3","type":"mp3","size":"459.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla-1.mp3","name":"ball_pla-ball_pla-1.mp3","type":"mp3","size":"459.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla-2.mp3","name":"ball_pla-ball_pla-2.mp3","type":"mp3","size":"459.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-ball_pla.pdf"},"ball_pla-ball_pla_dalinya":{"name":"Ball pla dalinya","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ball pla d'Aliny\u00e0 - L'Alt Urgell","files":[{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya.ly","name":"ball_pla-ball_pla_dalinya.ly","type":"ly","size":"3.51 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya.pdf","name":"ball_pla-ball_pla_dalinya.pdf","type":"pdf","size":"201.78 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya.midi","name":"ball_pla-ball_pla_dalinya.midi","type":"midi","size":"4.19 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya-1.midi","name":"ball_pla-ball_pla_dalinya-1.midi","type":"midi","size":"2.34 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya-2.midi","name":"ball_pla-ball_pla_dalinya-2.midi","type":"midi","size":"1.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_dalinya.mp3","type":"mp3","size":"775.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya-1.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_dalinya-1.mp3","type":"mp3","size":"779.79 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya-2.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_dalinya-2.mp3","type":"mp3","size":"772.04 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-ball_pla_dalinya.pdf"},"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya":{"name":"Ball pla de la cerdanya","info":"Ball pla - Ball pla de la Cerdanya","files":[{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.ly","name":"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.ly","type":"ly","size":"2.69 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.pdf","name":"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.pdf","type":"pdf","size":"118.78 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.midi","name":"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.midi","type":"midi","size":"2.36 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya-1.midi","name":"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya-1.midi","type":"midi","size":"1.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya-2.midi","name":"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya-2.midi","type":"midi","size":"1.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya-1.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya-1.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya-2.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya-2.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya.pdf"},"ball_pla-ball_pla_desterri":{"name":"Ball pla desterri","info":"Ball pla - Ball pla d'Esterri d'\u00c0neu - El Pallars Sobir\u00e0","files":[{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri.ly","name":"ball_pla-ball_pla_desterri.ly","type":"ly","size":"2.56 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri.pdf","name":"ball_pla-ball_pla_desterri.pdf","type":"pdf","size":"109.1 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri.midi","name":"ball_pla-ball_pla_desterri.midi","type":"midi","size":"1.94 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri-1.midi","name":"ball_pla-ball_pla_desterri-1.midi","type":"midi","size":"1.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri-2.midi","name":"ball_pla-ball_pla_desterri-2.midi","type":"midi","size":"1.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_desterri.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri-1.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_desterri-1.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri-2.mp3","name":"ball_pla-ball_pla_desterri-2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-ball_pla_desterri.pdf"},"ball_pla-ballet_de_deu":{"name":"Ballet de deu","info":"Ball pla - Ballet de D\u00e9u","files":[{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_deu.ly","name":"ball_pla-ballet_de_deu.ly","type":"ly","size":"3.07 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_deu.pdf","name":"ball_pla-ballet_de_deu.pdf","type":"pdf","size":"179.66 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_deu.midi","name":"ball_pla-ballet_de_deu.midi","type":"midi","size":"4.45 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_deu-1.midi","name":"ball_pla-ballet_de_deu-1.midi","type":"midi","size":"2.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_deu-2.midi","name":"ball_pla-ballet_de_deu-2.midi","type":"midi","size":"2.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_deu.mp3","name":"ball_pla-ballet_de_deu.mp3","type":"mp3","size":"583.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_deu-1.mp3","name":"ball_pla-ballet_de_deu-1.mp3","type":"mp3","size":"583.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_deu-2.mp3","name":"ball_pla-ballet_de_deu-2.mp3","type":"mp3","size":"583.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-ballet_de_deu.pdf"},"ball_pla-ballet_de_muntanya":{"name":"Ballet de muntanya","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ballet de muntanya","files":[{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya.ly","name":"ball_pla-ballet_de_muntanya.ly","type":"ly","size":"2.39 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya.pdf","name":"ball_pla-ballet_de_muntanya.pdf","type":"pdf","size":"86.37 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya.midi","name":"ball_pla-ballet_de_muntanya.midi","type":"midi","size":"1.75 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya-1.midi","name":"ball_pla-ballet_de_muntanya-1.midi","type":"midi","size":"987 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya-2.midi","name":"ball_pla-ballet_de_muntanya-2.midi","type":"midi","size":"915 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya.mp3","name":"ball_pla-ballet_de_muntanya.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya-1.mp3","name":"ball_pla-ballet_de_muntanya-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya-2.mp3","name":"ball_pla-ballet_de_muntanya-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-ballet_de_muntanya.pdf"},"ball_pla-roseta_de_gironella_1":{"name":"Roseta de gironella 1","info":"Ball pla - Roseta de Gironella","files":[{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1.ly","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_1.ly","type":"ly","size":"2.51 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1.pdf","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_1.pdf","type":"pdf","size":"105.84 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1.midi","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_1.midi","type":"midi","size":"2.46 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1-1.midi","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_1-1.midi","type":"midi","size":"1.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1-2.midi","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_1-2.midi","type":"midi","size":"1.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1.mp3","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_1.mp3","type":"mp3","size":"578.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1-1.mp3","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_1-1.mp3","type":"mp3","size":"578.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1-2.mp3","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_1-2.mp3","type":"mp3","size":"578.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_1.pdf"},"ball_pla-roseta_de_gironella_2":{"name":"Roseta de gironella 2","info":"Ball pla - Roseta de Gironella","files":[{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2.ly","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_2.ly","type":"ly","size":"2.8 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2.pdf","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_2.pdf","type":"pdf","size":"135.09 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2.midi","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_2.midi","type":"midi","size":"1.78 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2-1.midi","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_2-1.midi","type":"midi","size":"970 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2-2.midi","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_2-2.midi","type":"midi","size":"970 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2.mp3","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2-1.mp3","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_2-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2-2.mp3","name":"ball_pla-roseta_de_gironella_2-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/ball_pla-roseta_de_gironella_2.pdf"},"bastons-arrastrat_de_benavarri":{"name":"Arrastrat de benavarri","info":"Arrastrat de Benavarri - La Baixa Ribagor\u00e7a","files":[{"file":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri.ly","name":"bastons-arrastrat_de_benavarri.ly","type":"ly","size":"2.4 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri.pdf","name":"bastons-arrastrat_de_benavarri.pdf","type":"pdf","size":"81.38 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri.midi","name":"bastons-arrastrat_de_benavarri.midi","type":"midi","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri-1.midi","name":"bastons-arrastrat_de_benavarri-1.midi","type":"midi","size":"843 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri-2.midi","name":"bastons-arrastrat_de_benavarri-2.midi","type":"midi","size":"843 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri.mp3","name":"bastons-arrastrat_de_benavarri.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri-1.mp3","name":"bastons-arrastrat_de_benavarri-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri-2.mp3","name":"bastons-arrastrat_de_benavarri-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bastons-arrastrat_de_benavarri.pdf"},"bastons-ball_de_bastons_darbeca1":{"name":"Ball de bastons darbeca1","info":"Ball de bastons - Ball de bastons d'Arbeca (1) - Les Garrigues","files":[{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca1.ly","name":"bastons-ball_de_bastons_darbeca1.ly","type":"ly","size":"1.06 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca1.pdf","name":"bastons-ball_de_bastons_darbeca1.pdf","type":"pdf","size":"52.77 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca1.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_darbeca1.midi","type":"midi","size":"658 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca1.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_darbeca1.mp3","type":"mp3","size":"107.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"}],"pdf":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca1.pdf"},"bastons-ball_de_bastons_darbeca2":{"name":"Ball de bastons darbeca2","info":"Ball de bastons - Ball de bastons d'Arbeca (2) - Les Garrigues","files":[{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca2.ly","name":"bastons-ball_de_bastons_darbeca2.ly","type":"ly","size":"952 bytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca2.pdf","name":"bastons-ball_de_bastons_darbeca2.pdf","type":"pdf","size":"40.67 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca2.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_darbeca2.midi","type":"midi","size":"328 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca2.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_darbeca2.mp3","type":"mp3","size":"78.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"}],"pdf":"files\/bastons-ball_de_bastons_darbeca2.pdf"},"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa":{"name":"Ball de bastons de mollerussa","info":"Ball de bastons - Ball de bastons de Mollerussa - El Pla d'Urgell","files":[{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.ly","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.ly","type":"ly","size":"5.36 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.pdf","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.pdf","type":"pdf","size":"239.56 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.midi","type":"midi","size":"3.7 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-1.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-1.midi","type":"midi","size":"1.05 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-2.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-2.midi","type":"midi","size":"1001 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-3.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-3.midi","type":"midi","size":"1016 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-4.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-4.midi","type":"midi","size":"1005 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.mp3","type":"mp3","size":"273.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-1.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-1.mp3","type":"mp3","size":"273.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-2.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-2.mp3","type":"mp3","size":"273.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-3.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-3.mp3","type":"mp3","size":"273.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-4.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa-4.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa.pdf"},"bastons-ball_de_bastons_de_reus":{"name":"Ball de bastons de reus","info":"Ball de bastons - Ball de bastons de Reus - El Baix Camp","files":[{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus.ly","name":"bastons-ball_de_bastons_de_reus.ly","type":"ly","size":"3.16 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus.pdf","name":"bastons-ball_de_bastons_de_reus.pdf","type":"pdf","size":"171.65 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_de_reus.midi","type":"midi","size":"2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus-1.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_de_reus-1.midi","type":"midi","size":"1.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus-2.midi","name":"bastons-ball_de_bastons_de_reus-2.midi","type":"midi","size":"741 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_de_reus.mp3","type":"mp3","size":"246.53 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus-1.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_de_reus-1.mp3","type":"mp3","size":"246.53 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus-2.mp3","name":"bastons-ball_de_bastons_de_reus-2.mp3","type":"mp3","size":"139.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bastons-ball_de_bastons_de_reus.pdf"},"bastons-bastoneres_de_granollers":{"name":"Bastoneres de granollers","info":"Ball de bastons - Ball de bastoneres de Granollers - El Vall\u00e8s Oriental","files":[{"file":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers.ly","name":"bastons-bastoneres_de_granollers.ly","type":"ly","size":"4.14 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers.pdf","name":"bastons-bastoneres_de_granollers.pdf","type":"pdf","size":"301.69 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers.midi","name":"bastons-bastoneres_de_granollers.midi","type":"midi","size":"6.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers-1.midi","name":"bastons-bastoneres_de_granollers-1.midi","type":"midi","size":"3.44 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers-2.midi","name":"bastons-bastoneres_de_granollers-2.midi","type":"midi","size":"2.89 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers.mp3","name":"bastons-bastoneres_de_granollers.mp3","type":"mp3","size":"1.02 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers-1.mp3","name":"bastons-bastoneres_de_granollers-1.mp3","type":"mp3","size":"1.02 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers-2.mp3","name":"bastons-bastoneres_de_granollers-2.mp3","type":"mp3","size":"1.02 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bastons-bastoneres_de_granollers.pdf"},"bastons-el_nero":{"name":"El nero","info":"Ball de bastons - El Nero - Castellar del Vall\u00e8s","files":[{"file":"files\/bastons-el_nero.ly","name":"bastons-el_nero.ly","type":"ly","size":"2.43 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-el_nero.pdf","name":"bastons-el_nero.pdf","type":"pdf","size":"96.89 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-el_nero.midi","name":"bastons-el_nero.midi","type":"midi","size":"1.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-el_nero-1.midi","name":"bastons-el_nero-1.midi","type":"midi","size":"812 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-el_nero-2.midi","name":"bastons-el_nero-2.midi","type":"midi","size":"812 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-el_nero.mp3","name":"bastons-el_nero.mp3","type":"mp3","size":"143.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-el_nero-1.mp3","name":"bastons-el_nero-1.mp3","type":"mp3","size":"143.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-el_nero-2.mp3","name":"bastons-el_nero-2.mp3","type":"mp3","size":"143.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bastons-el_nero.pdf"},"bastons-el_salt_del_pi":{"name":"El salt del pi","info":"Ball de bastons - El salt del pi - Marcel Casellas","files":[{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi.ly","name":"bastons-el_salt_del_pi.ly","type":"ly","size":"7.7 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi.pdf","name":"bastons-el_salt_del_pi.pdf","type":"pdf","size":"646.26 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi.midi","name":"bastons-el_salt_del_pi.midi","type":"midi","size":"12.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi-1.midi","name":"bastons-el_salt_del_pi-1.midi","type":"midi","size":"5.06 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi-2.midi","name":"bastons-el_salt_del_pi-2.midi","type":"midi","size":"5.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi-3.midi","name":"bastons-el_salt_del_pi-3.midi","type":"midi","size":"3.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi.mp3","name":"bastons-el_salt_del_pi.mp3","type":"mp3","size":"1.48 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi-1.mp3","name":"bastons-el_salt_del_pi-1.mp3","type":"mp3","size":"1.48 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi-2.mp3","name":"bastons-el_salt_del_pi-2.mp3","type":"mp3","size":"1.48 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-el_salt_del_pi-3.mp3","name":"bastons-el_salt_del_pi-3.mp3","type":"mp3","size":"1.48 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/bastons-el_salt_del_pi.pdf"},"bastons-el_vicentet":{"name":"El vicentet","info":"Ball de bastons - El Vicentet - L'Arbo\u00e7 - Vicen\u00e7 Lara Bujald\u00f3n, 1987","files":[{"file":"files\/bastons-el_vicentet.ly","name":"bastons-el_vicentet.ly","type":"ly","size":"2.65 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-el_vicentet.pdf","name":"bastons-el_vicentet.pdf","type":"pdf","size":"129.27 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-el_vicentet.midi","name":"bastons-el_vicentet.midi","type":"midi","size":"1.92 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-el_vicentet-1.midi","name":"bastons-el_vicentet-1.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-el_vicentet-2.midi","name":"bastons-el_vicentet-2.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-el_vicentet.mp3","name":"bastons-el_vicentet.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-el_vicentet-1.mp3","name":"bastons-el_vicentet-1.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-el_vicentet-2.mp3","name":"bastons-el_vicentet-2.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bastons-el_vicentet.pdf"},"bastons-els_bastons_den_gerard":{"name":"Els bastons den gerard","info":"Ball de bastons - Els bastons d'en Gerard - Ramon Sol\u00e9 i Miralles, maig de 2002","files":[{"file":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard.ly","name":"bastons-els_bastons_den_gerard.ly","type":"ly","size":"4.56 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard.pdf","name":"bastons-els_bastons_den_gerard.pdf","type":"pdf","size":"295.59 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard.midi","name":"bastons-els_bastons_den_gerard.midi","type":"midi","size":"3.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard-1.midi","name":"bastons-els_bastons_den_gerard-1.midi","type":"midi","size":"2.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard-2.midi","name":"bastons-els_bastons_den_gerard-2.midi","type":"midi","size":"1.44 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard.mp3","name":"bastons-els_bastons_den_gerard.mp3","type":"mp3","size":"691.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard-1.mp3","name":"bastons-els_bastons_den_gerard-1.mp3","type":"mp3","size":"691.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard-2.mp3","name":"bastons-els_bastons_den_gerard-2.mp3","type":"mp3","size":"652.86 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bastons-els_bastons_den_gerard.pdf"},"bastons-els_garroters":{"name":"Els garroters","info":"Ball de bastons - Els Garroters - Marcel Casellas, juliol 2002","files":[{"file":"files\/bastons-els_garroters.ly","name":"bastons-els_garroters.ly","type":"ly","size":"3.02 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-els_garroters.pdf","name":"bastons-els_garroters.pdf","type":"pdf","size":"163.01 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-els_garroters.midi","name":"bastons-els_garroters.midi","type":"midi","size":"3.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-els_garroters-1.midi","name":"bastons-els_garroters-1.midi","type":"midi","size":"2.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-els_garroters-2.midi","name":"bastons-els_garroters-2.midi","type":"midi","size":"1.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-els_garroters.mp3","name":"bastons-els_garroters.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-els_garroters-1.mp3","name":"bastons-els_garroters-1.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-els_garroters-2.mp3","name":"bastons-els_garroters-2.mp3","type":"mp3","size":"455.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bastons-els_garroters.pdf"},"bastons-la_boja_de_ribes":{"name":"La boja de ribes","info":"Ball de bastons - La Boja de Ribes - Arr. Anna Riera","files":[{"file":"files\/bastons-la_boja_de_ribes.ly","name":"bastons-la_boja_de_ribes.ly","type":"ly","size":"3.4 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-la_boja_de_ribes.pdf","name":"bastons-la_boja_de_ribes.pdf","type":"pdf","size":"218.36 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-la_boja_de_ribes.midi","name":"bastons-la_boja_de_ribes.midi","type":"midi","size":"3.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-la_boja_de_ribes-1.midi","name":"bastons-la_boja_de_ribes-1.midi","type":"midi","size":"1.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-la_boja_de_ribes-2.midi","name":"bastons-la_boja_de_ribes-2.midi","type":"midi","size":"1.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-la_boja_de_ribes.mp3","name":"bastons-la_boja_de_ribes.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-la_boja_de_ribes-1.mp3","name":"bastons-la_boja_de_ribes-1.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-la_boja_de_ribes-2.mp3","name":"bastons-la_boja_de_ribes-2.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bastons-la_boja_de_ribes.pdf"},"bastons-la_milana":{"name":"La milana","info":"Ball de bastons - La Milana - Vilanova i la Geltr\u00fa","files":[{"file":"files\/bastons-la_milana.ly","name":"bastons-la_milana.ly","type":"ly","size":"4.79 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bastons-la_milana.pdf","name":"bastons-la_milana.pdf","type":"pdf","size":"193.29 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bastons-la_milana.midi","name":"bastons-la_milana.midi","type":"midi","size":"3.19 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-la_milana-1.midi","name":"bastons-la_milana-1.midi","type":"midi","size":"1.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-la_milana-2.midi","name":"bastons-la_milana-2.midi","type":"midi","size":"819 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-la_milana-3.midi","name":"bastons-la_milana-3.midi","type":"midi","size":"956 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bastons-la_milana-4.midi","name":"bastons-la_milana-4.midi","type":"midi","size":"783 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bastons-la_milana.mp3","name":"bastons-la_milana.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bastons-la_milana-1.mp3","name":"bastons-la_milana-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bastons-la_milana-2.mp3","name":"bastons-la_milana-2.mp3","type":"mp3","size":"383.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bastons-la_milana-3.mp3","name":"bastons-la_milana-3.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bastons-la_milana-4.mp3","name":"bastons-la_milana-4.mp3","type":"mp3","size":"375.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/bastons-la_milana.pdf"},"bestiari-aliga_de_vilafranca":{"name":"Aliga de vilafranca","info":"Bestiari - L'\u00c0liga de Vilafranca - L'Alt Pened\u00e8s","files":[{"file":"files\/bestiari-aliga_de_vilafranca.ly","name":"bestiari-aliga_de_vilafranca.ly","type":"ly","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-aliga_de_vilafranca.pdf","name":"bestiari-aliga_de_vilafranca.pdf","type":"pdf","size":"81.72 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-aliga_de_vilafranca.midi","name":"bestiari-aliga_de_vilafranca.midi","type":"midi","size":"1.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-aliga_de_vilafranca.mp3","name":"bestiari-aliga_de_vilafranca.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"}],"pdf":"files\/bestiari-aliga_de_vilafranca.pdf"},"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot":{"name":"Ball de la cabreta dolot","info":"Bestiari - Ball de la cabreta d'Olot - La Garrotxa","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.ly","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.ly","type":"ly","size":"4.03 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.pdf","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.pdf","type":"pdf","size":"171.54 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.midi","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.midi","type":"midi","size":"2.58 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-1.midi","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-1.midi","type":"midi","size":"909 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-2.midi","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-2.midi","type":"midi","size":"841 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-3.midi","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-3.midi","type":"midi","size":"1.07 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.mp3","type":"mp3","size":"207.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-1.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-1.mp3","type":"mp3","size":"207.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-2.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-2.mp3","type":"mp3","size":"207.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-3.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot-3.mp3","type":"mp3","size":"203.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot.pdf"},"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1":{"name":"Ball de la mulassa de tarragona1","info":"Bestiari - Tonada del ball de la Mulassa, n\u00fam. 1 - Tarragona - Rafel Guinovart","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.ly","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.ly","type":"ly","size":"5.03 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.pdf","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.pdf","type":"pdf","size":"286.91 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.midi","type":"midi","size":"4.8 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-1.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-1.midi","type":"midi","size":"1.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-2.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-2.midi","type":"midi","size":"1.57 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-3.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-3.midi","type":"midi","size":"1.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-1.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-1.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-2.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-2.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-3.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1-3.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1.pdf"},"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2":{"name":"Ball de la mulassa de tarragona2","info":"Bestiari - Tonada de la marxa de la Mulassa, n\u00fam. 2 - Tarragona - Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.ly","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.ly","type":"ly","size":"5.04 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.pdf","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.pdf","type":"pdf","size":"206.15 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.midi","type":"midi","size":"4.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-1.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-1.midi","type":"midi","size":"1.25 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-2.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-2.midi","type":"midi","size":"1.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-3.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-3.midi","type":"midi","size":"736 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-4.midi","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-4.midi","type":"midi","size":"1.25 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-1.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-1.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-2.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-2.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-3.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-3.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-4.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2-4.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2.pdf"},"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona":{"name":"Ball de la vibria de tarragona","info":"Bestiari - Ball de la v\u00edbria de Tarragona - Temps moderat - T. Susato - Arr. Roser Oliv\u00e9","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.ly","name":"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.ly","type":"ly","size":"2.78 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.pdf","name":"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.pdf","type":"pdf","size":"126.79 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.midi","name":"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.midi","type":"midi","size":"2.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona-1.midi","name":"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona-1.midi","type":"midi","size":"887 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona-2.midi","name":"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona-2.midi","type":"midi","size":"1.44 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.mp3","type":"mp3","size":"328.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona-1.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona-1.mp3","type":"mp3","size":"203.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona-2.mp3","name":"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona-2.mp3","type":"mp3","size":"328.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona.pdf"},"bestiari-ball_de_languila_murtrassa":{"name":"Ball de languila murtrassa","info":"Bestiari - Ball de l'anguila Murtrassa - Ramon Sol\u00e9 i Miralles","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa.ly","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa.ly","type":"ly","size":"9.21 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa.pdf","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa.pdf","type":"pdf","size":"482.74 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa.midi","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa.midi","type":"midi","size":"10.07 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa-1.midi","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa-1.midi","type":"midi","size":"2.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa-2.midi","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa-2.midi","type":"midi","size":"2.68 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa-3.midi","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa-3.midi","type":"midi","size":"3.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa-4.midi","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa-4.midi","type":"midi","size":"1.75 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa.mp3","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa.mp3","type":"mp3","size":"863.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa-1.mp3","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa-1.mp3","type":"mp3","size":"828.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa-2.mp3","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa-2.mp3","type":"mp3","size":"828.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa-3.mp3","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa-3.mp3","type":"mp3","size":"863.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa-4.mp3","name":"bestiari-ball_de_languila_murtrassa-4.mp3","type":"mp3","size":"863.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_de_languila_murtrassa.pdf"},"bestiari-ball_de_lindiot":{"name":"Ball de lindiot","info":"Bestiari - Ball de l'indiot - Solemne - Josep Prats i Tars\u00e0 - Nulles - juny de 2003","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_de_lindiot.ly","name":"bestiari-ball_de_lindiot.ly","type":"ly","size":"3.39 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_lindiot.pdf","name":"bestiari-ball_de_lindiot.pdf","type":"pdf","size":"188.94 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_lindiot.midi","name":"bestiari-ball_de_lindiot.midi","type":"midi","size":"4.09 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_lindiot-1.midi","name":"bestiari-ball_de_lindiot-1.midi","type":"midi","size":"2.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_lindiot-2.midi","name":"bestiari-ball_de_lindiot-2.midi","type":"midi","size":"1.94 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_lindiot.mp3","name":"bestiari-ball_de_lindiot.mp3","type":"mp3","size":"578.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_lindiot-1.mp3","name":"bestiari-ball_de_lindiot-1.mp3","type":"mp3","size":"578.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_lindiot-2.mp3","name":"bestiari-ball_de_lindiot-2.mp3","type":"mp3","size":"578.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_de_lindiot.pdf"},"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona":{"name":"Ball de turcs i cavallets de tarragona","info":"Bestiari - Ball de turcs i cavallets de Tarragona - Melodia: X. Richart\/J. Guasch - Percussi\u00f3: E. Giron\u00e8s","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.ly","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.ly","type":"ly","size":"14.95 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.pdf","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.pdf","type":"pdf","size":"1.12 Mbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.midi","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.midi","type":"midi","size":"19.52 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-1.midi","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-1.midi","type":"midi","size":"4.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-2.midi","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-2.midi","type":"midi","size":"4.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-3.midi","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-3.midi","type":"midi","size":"4.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-4.midi","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-4.midi","type":"midi","size":"6.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.mp3","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.mp3","type":"mp3","size":"1.51 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-1.mp3","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-1.mp3","type":"mp3","size":"1.46 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-2.mp3","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-2.mp3","type":"mp3","size":"1.46 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-3.mp3","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-3.mp3","type":"mp3","size":"1.47 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-4.mp3","name":"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona-4.mp3","type":"mp3","size":"1.49 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona.pdf"},"bestiari-ball_del_brumot":{"name":"Ball del brumot","info":"Bestiari - Ball del Brumot - Ramon Sol\u00e9 i Miralles","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot.ly","name":"bestiari-ball_del_brumot.ly","type":"ly","size":"10.05 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot.pdf","name":"bestiari-ball_del_brumot.pdf","type":"pdf","size":"601.76 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot.midi","name":"bestiari-ball_del_brumot.midi","type":"midi","size":"10.36 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot-1.midi","name":"bestiari-ball_del_brumot-1.midi","type":"midi","size":"3.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot-2.midi","name":"bestiari-ball_del_brumot-2.midi","type":"midi","size":"2.05 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot-3.midi","name":"bestiari-ball_del_brumot-3.midi","type":"midi","size":"3.42 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot-4.midi","name":"bestiari-ball_del_brumot-4.midi","type":"midi","size":"2.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot.mp3","name":"bestiari-ball_del_brumot.mp3","type":"mp3","size":"963.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot-1.mp3","name":"bestiari-ball_del_brumot-1.mp3","type":"mp3","size":"918.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot-2.mp3","name":"bestiari-ball_del_brumot-2.mp3","type":"mp3","size":"916.53 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot-3.mp3","name":"bestiari-ball_del_brumot-3.mp3","type":"mp3","size":"963.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_brumot-4.mp3","name":"bestiari-ball_del_brumot-4.mp3","type":"mp3","size":"963.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_del_brumot.pdf"},"bestiari-ball_del_drac_de_valls":{"name":"Ball del drac de valls","info":"Bestiari - Ball del drac de Valls - Allegretto - Cisco Bofarull","files":[{"file":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls.ly","name":"bestiari-ball_del_drac_de_valls.ly","type":"ly","size":"4.24 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls.pdf","name":"bestiari-ball_del_drac_de_valls.pdf","type":"pdf","size":"299.92 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls.midi","name":"bestiari-ball_del_drac_de_valls.midi","type":"midi","size":"3.95 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls-1.midi","name":"bestiari-ball_del_drac_de_valls-1.midi","type":"midi","size":"2.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls-2.midi","name":"bestiari-ball_del_drac_de_valls-2.midi","type":"midi","size":"2.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls.mp3","name":"bestiari-ball_del_drac_de_valls.mp3","type":"mp3","size":"484.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls-1.mp3","name":"bestiari-ball_del_drac_de_valls-1.mp3","type":"mp3","size":"488.98 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls-2.mp3","name":"bestiari-ball_del_drac_de_valls-2.mp3","type":"mp3","size":"484.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bestiari-ball_del_drac_de_valls.pdf"},"bestiari-canco_del_drac_vilassar":{"name":"Canco del drac vilassar","info":"Bestiari - Can\u00e7\u00f3 del drac - Esteve Guardiola - Vilassar de Mar","files":[{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar.ly","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar.ly","type":"ly","size":"10.15 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar.pdf","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar.pdf","type":"pdf","size":"444.6 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar.midi","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar.midi","type":"midi","size":"5.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-1.midi","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-1.midi","type":"midi","size":"1.37 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-2.midi","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-2.midi","type":"midi","size":"812 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-3.midi","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-3.midi","type":"midi","size":"956 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-4.midi","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-4.midi","type":"midi","size":"672 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-5.midi","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-5.midi","type":"midi","size":"1.97 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 5"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-6.midi","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-6.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 6"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar.mp3","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar.mp3","type":"mp3","size":"424.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-1.mp3","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-1.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-2.mp3","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-2.mp3","type":"mp3","size":"383.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-3.mp3","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-3.mp3","type":"mp3","size":"383.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-4.mp3","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-4.mp3","type":"mp3","size":"383.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-5.mp3","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-5.mp3","type":"mp3","size":"424.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 5"},{"file":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar-6.mp3","name":"bestiari-canco_del_drac_vilassar-6.mp3","type":"mp3","size":"414.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 6"}],"pdf":"files\/bestiari-canco_del_drac_vilassar.pdf"},"bestiari-drac_de_vallirana1":{"name":"Drac de vallirana1","info":"Bestiari - Drac de Vallirana - Passeig - Anna Folqu\u00e9 Francol\u00ed","files":[{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1.ly","name":"bestiari-drac_de_vallirana1.ly","type":"ly","size":"10.39 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1.pdf","name":"bestiari-drac_de_vallirana1.pdf","type":"pdf","size":"643.06 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana1.midi","type":"midi","size":"7.9 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-1.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-1.midi","type":"midi","size":"1.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-2.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-2.midi","type":"midi","size":"994 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-3.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-3.midi","type":"midi","size":"906 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-4.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-4.midi","type":"midi","size":"2.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-5.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-5.midi","type":"midi","size":"1.97 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 5"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana1.mp3","type":"mp3","size":"731.02 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-1.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-1.mp3","type":"mp3","size":"676.33 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-2.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-2.mp3","type":"mp3","size":"348.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-3.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-3.mp3","type":"mp3","size":"580.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-4.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-4.mp3","type":"mp3","size":"580.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1-5.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana1-5.mp3","type":"mp3","size":"731.02 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 5"}],"pdf":"files\/bestiari-drac_de_vallirana1.pdf"},"bestiari-drac_de_vallirana2":{"name":"Drac de vallirana2","info":"Bestiari - Drac de Vallirana - Dansa del foc - Anna Folqu\u00e9 Francol\u00ed","files":[{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2.ly","name":"bestiari-drac_de_vallirana2.ly","type":"ly","size":"5.34 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2.pdf","name":"bestiari-drac_de_vallirana2.pdf","type":"pdf","size":"211.2 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana2.midi","type":"midi","size":"4.31 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2-1.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana2-1.midi","type":"midi","size":"1.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2-2.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana2-2.midi","type":"midi","size":"1022 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2-3.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana2-3.midi","type":"midi","size":"1.44 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2-4.midi","name":"bestiari-drac_de_vallirana2-4.midi","type":"midi","size":"961 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana2.mp3","type":"mp3","size":"445.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2-1.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana2-1.mp3","type":"mp3","size":"395.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2-2.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana2-2.mp3","type":"mp3","size":"395.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2-3.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana2-3.mp3","type":"mp3","size":"445.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2-4.mp3","name":"bestiari-drac_de_vallirana2-4.mp3","type":"mp3","size":"441.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/bestiari-drac_de_vallirana2.pdf"},"bestiari-la_vibria":{"name":"La vibria","info":"Bestiari - La V\u00edbria - Melodia: Quim Soler - Percussi\u00f3: Jaume Vendrell","files":[{"file":"files\/bestiari-la_vibria.ly","name":"bestiari-la_vibria.ly","type":"ly","size":"5.83 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria.pdf","name":"bestiari-la_vibria.pdf","type":"pdf","size":"352.89 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria.midi","name":"bestiari-la_vibria.midi","type":"midi","size":"3.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria-1.midi","name":"bestiari-la_vibria-1.midi","type":"midi","size":"508 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria-2.midi","name":"bestiari-la_vibria-2.midi","type":"midi","size":"1.45 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria-3.midi","name":"bestiari-la_vibria-3.midi","type":"midi","size":"1.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria.mp3","name":"bestiari-la_vibria.mp3","type":"mp3","size":"660.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria-1.mp3","name":"bestiari-la_vibria-1.mp3","type":"mp3","size":"254.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria-2.mp3","name":"bestiari-la_vibria-2.mp3","type":"mp3","size":"660.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-la_vibria-3.mp3","name":"bestiari-la_vibria-3.mp3","type":"mp3","size":"660.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/bestiari-la_vibria.pdf"},"bestiari-su":{"name":"Su","info":"Bestiari - Su - Cuca fera de les Piles de Gai\u00e0 - Sergi Carreras - Arr. S\u00f2nia Dall\u00e0","files":[{"file":"files\/bestiari-su.ly","name":"bestiari-su.ly","type":"ly","size":"3.07 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-su.pdf","name":"bestiari-su.pdf","type":"pdf","size":"181.27 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-su.midi","name":"bestiari-su.midi","type":"midi","size":"2.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-su-1.midi","name":"bestiari-su-1.midi","type":"midi","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-su-2.midi","name":"bestiari-su-2.midi","type":"midi","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-su.mp3","name":"bestiari-su.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-su-1.mp3","name":"bestiari-su-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-su-2.mp3","name":"bestiari-su-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bestiari-su.pdf"},"bestiari-toc_de_la_tarasca":{"name":"Toc de la tarasca","info":"Bestiari - Toc de la Tarasca - Barcelona - Quim Soler","files":[{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca.ly","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca.ly","type":"ly","size":"7.77 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca.pdf","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca.pdf","type":"pdf","size":"375.4 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca.midi","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca.midi","type":"midi","size":"6.69 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca-1.midi","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca-1.midi","type":"midi","size":"1.06 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca-2.midi","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca-2.midi","type":"midi","size":"988 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca-3.midi","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca-3.midi","type":"midi","size":"3.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca-4.midi","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca-4.midi","type":"midi","size":"1.62 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca.mp3","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca.mp3","type":"mp3","size":"663.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca-1.mp3","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca-1.mp3","type":"mp3","size":"266.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca-2.mp3","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca-2.mp3","type":"mp3","size":"266.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca-3.mp3","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca-3.mp3","type":"mp3","size":"642.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca-4.mp3","name":"bestiari-toc_de_la_tarasca-4.mp3","type":"mp3","size":"663.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/bestiari-toc_de_la_tarasca.pdf"},"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes":{"name":"Bolero de ses dues voltes","info":"Bolero - Bolero de ses dues voltes - Pep Toni Rubio","files":[{"file":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.ly","name":"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.ly","type":"ly","size":"4.04 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.pdf","name":"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.pdf","type":"pdf","size":"282.97 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.midi","name":"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.midi","type":"midi","size":"6.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes-1.midi","name":"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes-1.midi","type":"midi","size":"3.93 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes-2.midi","name":"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes-2.midi","type":"midi","size":"2.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.mp3","name":"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.mp3","type":"mp3","size":"719.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes-1.mp3","name":"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes-1.mp3","type":"mp3","size":"719.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes-2.mp3","name":"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes-2.mp3","type":"mp3","size":"711.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bolero-bolero_de_ses_dues_voltes.pdf"},"bolero-bolero_de_torrent":{"name":"Bolero de torrent","info":"Bolero - Bolero de Torrent - l'Horta","files":[{"file":"files\/bolero-bolero_de_torrent.ly","name":"bolero-bolero_de_torrent.ly","type":"ly","size":"2.53 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_torrent.pdf","name":"bolero-bolero_de_torrent.pdf","type":"pdf","size":"118.41 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_torrent.midi","name":"bolero-bolero_de_torrent.midi","type":"midi","size":"2.31 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_torrent-1.midi","name":"bolero-bolero_de_torrent-1.midi","type":"midi","size":"1.71 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_torrent-2.midi","name":"bolero-bolero_de_torrent-2.midi","type":"midi","size":"746 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_torrent.mp3","name":"bolero-bolero_de_torrent.mp3","type":"mp3","size":"326.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_torrent-1.mp3","name":"bolero-bolero_de_torrent-1.mp3","type":"mp3","size":"326.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_torrent-2.mp3","name":"bolero-bolero_de_torrent-2.mp3","type":"mp3","size":"225.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bolero-bolero_de_torrent.pdf"},"bolero-bolero_de_valldemossa":{"name":"Bolero de valldemossa","info":"Bolero - Bolero de Valldemossa - Mallorca","files":[{"file":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa.ly","name":"bolero-bolero_de_valldemossa.ly","type":"ly","size":"2.79 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa.pdf","name":"bolero-bolero_de_valldemossa.pdf","type":"pdf","size":"135.25 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa.midi","name":"bolero-bolero_de_valldemossa.midi","type":"midi","size":"2.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa-1.midi","name":"bolero-bolero_de_valldemossa-1.midi","type":"midi","size":"1.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa-2.midi","name":"bolero-bolero_de_valldemossa-2.midi","type":"midi","size":"1005 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa.mp3","name":"bolero-bolero_de_valldemossa.mp3","type":"mp3","size":"305.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa-1.mp3","name":"bolero-bolero_de_valldemossa-1.mp3","type":"mp3","size":"305.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa-2.mp3","name":"bolero-bolero_de_valldemossa-2.mp3","type":"mp3","size":"301.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bolero-bolero_de_valldemossa.pdf"},"bolero-bolero_mallorqui":{"name":"Bolero mallorqui","info":"Bolero - Bolero mallorqu\u00ed - Mallorca","files":[{"file":"files\/bolero-bolero_mallorqui.ly","name":"bolero-bolero_mallorqui.ly","type":"ly","size":"3.07 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bolero-bolero_mallorqui.pdf","name":"bolero-bolero_mallorqui.pdf","type":"pdf","size":"180.79 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bolero-bolero_mallorqui.midi","name":"bolero-bolero_mallorqui.midi","type":"midi","size":"3.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_mallorqui-1.midi","name":"bolero-bolero_mallorqui-1.midi","type":"midi","size":"1.93 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_mallorqui-2.midi","name":"bolero-bolero_mallorqui-2.midi","type":"midi","size":"1.19 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bolero-bolero_mallorqui.mp3","name":"bolero-bolero_mallorqui.mp3","type":"mp3","size":"371.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_mallorqui-1.mp3","name":"bolero-bolero_mallorqui-1.mp3","type":"mp3","size":"371.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_mallorqui-2.mp3","name":"bolero-bolero_mallorqui-2.mp3","type":"mp3","size":"371.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bolero-bolero_mallorqui.pdf"},"bolero-bolero_nou":{"name":"Bolero nou","info":"Bolero - Bolero nou - Herbes dolces","files":[{"file":"files\/bolero-bolero_nou.ly","name":"bolero-bolero_nou.ly","type":"ly","size":"3.65 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/bolero-bolero_nou.pdf","name":"bolero-bolero_nou.pdf","type":"pdf","size":"204.16 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/bolero-bolero_nou.midi","name":"bolero-bolero_nou.midi","type":"midi","size":"3.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_nou-1.midi","name":"bolero-bolero_nou-1.midi","type":"midi","size":"2.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_nou-2.midi","name":"bolero-bolero_nou-2.midi","type":"midi","size":"1.82 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/bolero-bolero_nou.mp3","name":"bolero-bolero_nou.mp3","type":"mp3","size":"584.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/bolero-bolero_nou-1.mp3","name":"bolero-bolero_nou-1.mp3","type":"mp3","size":"584.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/bolero-bolero_nou-2.mp3","name":"bolero-bolero_nou-2.mp3","type":"mp3","size":"578.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/bolero-bolero_nou.pdf"},"cercavila-a_xari":{"name":"A xari","info":"Cercavila - A Xari - Enric Giron\u00e9s","files":[{"file":"files\/cercavila-a_xari.ly","name":"cercavila-a_xari.ly","type":"ly","size":"4.95 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-a_xari.pdf","name":"cercavila-a_xari.pdf","type":"pdf","size":"276.47 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-a_xari.midi","name":"cercavila-a_xari.midi","type":"midi","size":"5.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-a_xari-1.midi","name":"cercavila-a_xari-1.midi","type":"midi","size":"2.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-a_xari-2.midi","name":"cercavila-a_xari-2.midi","type":"midi","size":"2.23 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-a_xari-3.midi","name":"cercavila-a_xari-3.midi","type":"midi","size":"885 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-a_xari.mp3","name":"cercavila-a_xari.mp3","type":"mp3","size":"701.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-a_xari-1.mp3","name":"cercavila-a_xari-1.mp3","type":"mp3","size":"701.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-a_xari-2.mp3","name":"cercavila-a_xari-2.mp3","type":"mp3","size":"701.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-a_xari-3.mp3","name":"cercavila-a_xari-3.mp3","type":"mp3","size":"264.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/cercavila-a_xari.pdf"},"cercavila-albotaina":{"name":"Albotaina","info":"Cercavila - Albotaina - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"file":"files\/cercavila-albotaina.ly","name":"cercavila-albotaina.ly","type":"ly","size":"3.17 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-albotaina.pdf","name":"cercavila-albotaina.pdf","type":"pdf","size":"163.76 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-albotaina.midi","name":"cercavila-albotaina.midi","type":"midi","size":"3.52 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-albotaina-1.midi","name":"cercavila-albotaina-1.midi","type":"midi","size":"1.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-albotaina-2.midi","name":"cercavila-albotaina-2.midi","type":"midi","size":"1.8 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-albotaina.mp3","name":"cercavila-albotaina.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-albotaina-1.mp3","name":"cercavila-albotaina-1.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-albotaina-2.mp3","name":"cercavila-albotaina-2.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-albotaina.pdf"},"cercavila-algoleja":{"name":"Algoleja","info":"Cercavila - Algoleja - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"file":"files\/cercavila-algoleja.ly","name":"cercavila-algoleja.ly","type":"ly","size":"3.82 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-algoleja.pdf","name":"cercavila-algoleja.pdf","type":"pdf","size":"239.09 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-algoleja.midi","name":"cercavila-algoleja.midi","type":"midi","size":"3.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-algoleja-1.midi","name":"cercavila-algoleja-1.midi","type":"midi","size":"1.62 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-algoleja-2.midi","name":"cercavila-algoleja-2.midi","type":"midi","size":"1.65 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-algoleja.mp3","name":"cercavila-algoleja.mp3","type":"mp3","size":"576.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-algoleja-1.mp3","name":"cercavila-algoleja-1.mp3","type":"mp3","size":"576.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-algoleja-2.mp3","name":"cercavila-algoleja-2.mp3","type":"mp3","size":"576.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-algoleja.pdf"},"cercavila-beuna":{"name":"Beuna","info":"Cercavila - Beuna - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"file":"files\/cercavila-beuna.ly","name":"cercavila-beuna.ly","type":"ly","size":"3.47 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-beuna.pdf","name":"cercavila-beuna.pdf","type":"pdf","size":"223.62 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-beuna.midi","name":"cercavila-beuna.midi","type":"midi","size":"3.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-beuna-1.midi","name":"cercavila-beuna-1.midi","type":"midi","size":"1.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-beuna-2.midi","name":"cercavila-beuna-2.midi","type":"midi","size":"1.8 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-beuna.mp3","name":"cercavila-beuna.mp3","type":"mp3","size":"512.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-beuna-1.mp3","name":"cercavila-beuna-1.mp3","type":"mp3","size":"512.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-beuna-2.mp3","name":"cercavila-beuna-2.mp3","type":"mp3","size":"512.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-beuna.pdf"},"cercavila-bou_amb_corda":{"name":"Bou amb corda","info":"Cercavila - Bou amb corda - del repertori de Joan Blasco - Moixent - Arr. Xavier Richart","files":[{"file":"files\/cercavila-bou_amb_corda.ly","name":"cercavila-bou_amb_corda.ly","type":"ly","size":"3.32 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-bou_amb_corda.pdf","name":"cercavila-bou_amb_corda.pdf","type":"pdf","size":"197.23 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-bou_amb_corda.midi","name":"cercavila-bou_amb_corda.midi","type":"midi","size":"2.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-bou_amb_corda-1.midi","name":"cercavila-bou_amb_corda-1.midi","type":"midi","size":"1.65 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-bou_amb_corda-2.midi","name":"cercavila-bou_amb_corda-2.midi","type":"midi","size":"1.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-bou_amb_corda.mp3","name":"cercavila-bou_amb_corda.mp3","type":"mp3","size":"604.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-bou_amb_corda-1.mp3","name":"cercavila-bou_amb_corda-1.mp3","type":"mp3","size":"604.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-bou_amb_corda-2.mp3","name":"cercavila-bou_amb_corda-2.mp3","type":"mp3","size":"604.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-bou_amb_corda.pdf"},"cercavila-bruixa_de_sant_pol":{"name":"Bruixa de sant pol","info":"Cercavila - La Bruixa - Ferran Puigvert i Joan Talam\u00e0s - Arr. Aniol Noguera","files":[{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol.ly","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol.ly","type":"ly","size":"4.14 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol.pdf","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol.pdf","type":"pdf","size":"221.32 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol.midi","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol.midi","type":"midi","size":"2.78 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol-1.midi","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol-1.midi","type":"midi","size":"1.36 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol-2.midi","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol-2.midi","type":"midi","size":"911 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol-3.midi","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol-3.midi","type":"midi","size":"748 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol.mp3","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol.mp3","type":"mp3","size":"264.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol-1.mp3","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol-1.mp3","type":"mp3","size":"265.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol-2.mp3","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol-2.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol-3.mp3","name":"cercavila-bruixa_de_sant_pol-3.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/cercavila-bruixa_de_sant_pol.pdf"},"cercavila-cant_de_maulets":{"name":"Cant de maulets","info":"Cercavila - Cant dels Maulets - Ximo Caffarena","files":[{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets.ly","name":"cercavila-cant_de_maulets.ly","type":"ly","size":"6.24 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets.pdf","name":"cercavila-cant_de_maulets.pdf","type":"pdf","size":"230.63 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets.midi","name":"cercavila-cant_de_maulets.midi","type":"midi","size":"3.9 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-1.midi","name":"cercavila-cant_de_maulets-1.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-2.midi","name":"cercavila-cant_de_maulets-2.midi","type":"midi","size":"867 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-3.midi","name":"cercavila-cant_de_maulets-3.midi","type":"midi","size":"641 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-4.midi","name":"cercavila-cant_de_maulets-4.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-5.midi","name":"cercavila-cant_de_maulets-5.midi","type":"midi","size":"854 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 5"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets.mp3","name":"cercavila-cant_de_maulets.mp3","type":"mp3","size":"320.81 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-1.mp3","name":"cercavila-cant_de_maulets-1.mp3","type":"mp3","size":"258.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-2.mp3","name":"cercavila-cant_de_maulets-2.mp3","type":"mp3","size":"250.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-3.mp3","name":"cercavila-cant_de_maulets-3.mp3","type":"mp3","size":"242.65 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-4.mp3","name":"cercavila-cant_de_maulets-4.mp3","type":"mp3","size":"320.81 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"},{"file":"files\/cercavila-cant_de_maulets-5.mp3","name":"cercavila-cant_de_maulets-5.mp3","type":"mp3","size":"320.81 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 5"}],"pdf":"files\/cercavila-cant_de_maulets.pdf"},"cercavila-carnestoltes_93":{"name":"Carnestoltes 93","info":"Cercavila - Carnestoltes-93 - Enric Montsant","files":[{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93.ly","name":"cercavila-carnestoltes_93.ly","type":"ly","size":"8.39 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93.pdf","name":"cercavila-carnestoltes_93.pdf","type":"pdf","size":"475.7 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93.midi","name":"cercavila-carnestoltes_93.midi","type":"midi","size":"7.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93-1.midi","name":"cercavila-carnestoltes_93-1.midi","type":"midi","size":"2.72 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93-2.midi","name":"cercavila-carnestoltes_93-2.midi","type":"midi","size":"1.94 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93-3.midi","name":"cercavila-carnestoltes_93-3.midi","type":"midi","size":"950 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93-4.midi","name":"cercavila-carnestoltes_93-4.midi","type":"midi","size":"2.18 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93.mp3","name":"cercavila-carnestoltes_93.mp3","type":"mp3","size":"709.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93-1.mp3","name":"cercavila-carnestoltes_93-1.mp3","type":"mp3","size":"711.02 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93-2.mp3","name":"cercavila-carnestoltes_93-2.mp3","type":"mp3","size":"644.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93-3.mp3","name":"cercavila-carnestoltes_93-3.mp3","type":"mp3","size":"422.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-carnestoltes_93-4.mp3","name":"cercavila-carnestoltes_93-4.mp3","type":"mp3","size":"695.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/cercavila-carnestoltes_93.pdf"},"cercavila-carrer_ample":{"name":"Carrer ample","info":"Cercavila - Carrer ample - Tom\u00e1s Navarro Cosme","files":[{"file":"files\/cercavila-carrer_ample.ly","name":"cercavila-carrer_ample.ly","type":"ly","size":"6.06 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample.pdf","name":"cercavila-carrer_ample.pdf","type":"pdf","size":"441.42 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample.midi","name":"cercavila-carrer_ample.midi","type":"midi","size":"7.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample-1.midi","name":"cercavila-carrer_ample-1.midi","type":"midi","size":"2.7 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample-2.midi","name":"cercavila-carrer_ample-2.midi","type":"midi","size":"2.78 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample-3.midi","name":"cercavila-carrer_ample-3.midi","type":"midi","size":"1.84 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample.mp3","name":"cercavila-carrer_ample.mp3","type":"mp3","size":"762.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample-1.mp3","name":"cercavila-carrer_ample-1.mp3","type":"mp3","size":"762.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample-2.mp3","name":"cercavila-carrer_ample-2.mp3","type":"mp3","size":"746.53 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-carrer_ample-3.mp3","name":"cercavila-carrer_ample-3.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/cercavila-carrer_ample.pdf"},"cercavila-el_circ":{"name":"El circ","info":"Cercavila - El circ","files":[{"file":"files\/cercavila-el_circ.ly","name":"cercavila-el_circ.ly","type":"ly","size":"3 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-el_circ.pdf","name":"cercavila-el_circ.pdf","type":"pdf","size":"160.54 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-el_circ.midi","name":"cercavila-el_circ.midi","type":"midi","size":"1.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-el_circ-1.midi","name":"cercavila-el_circ-1.midi","type":"midi","size":"779 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-el_circ-2.midi","name":"cercavila-el_circ-2.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-el_circ.mp3","name":"cercavila-el_circ.mp3","type":"mp3","size":"324.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-el_circ-1.mp3","name":"cercavila-el_circ-1.mp3","type":"mp3","size":"324.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-el_circ-2.mp3","name":"cercavila-el_circ-2.mp3","type":"mp3","size":"318.77 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-el_circ.pdf"},"cercavila-la_cirera":{"name":"La cirera","info":"Cercavila - La cirera - Timbal: Albert Garcia","files":[{"file":"files\/cercavila-la_cirera.ly","name":"cercavila-la_cirera.ly","type":"ly","size":"7.38 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera.pdf","name":"cercavila-la_cirera.pdf","type":"pdf","size":"395.17 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera.midi","name":"cercavila-la_cirera.midi","type":"midi","size":"7.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera-1.midi","name":"cercavila-la_cirera-1.midi","type":"midi","size":"1.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera-2.midi","name":"cercavila-la_cirera-2.midi","type":"midi","size":"1.21 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera-3.midi","name":"cercavila-la_cirera-3.midi","type":"midi","size":"2.88 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera-4.midi","name":"cercavila-la_cirera-4.midi","type":"midi","size":"1.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera.mp3","name":"cercavila-la_cirera.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera-1.mp3","name":"cercavila-la_cirera-1.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera-2.mp3","name":"cercavila-la_cirera-2.mp3","type":"mp3","size":"510.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera-3.mp3","name":"cercavila-la_cirera-3.mp3","type":"mp3","size":"512.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-la_cirera-4.mp3","name":"cercavila-la_cirera-4.mp3","type":"mp3","size":"512.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/cercavila-la_cirera.pdf"},"cercavila-la_fira":{"name":"La fira","info":"Cercavila - La fira","files":[{"file":"files\/cercavila-la_fira.ly","name":"cercavila-la_fira.ly","type":"ly","size":"2.45 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-la_fira.pdf","name":"cercavila-la_fira.pdf","type":"pdf","size":"112.59 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-la_fira.midi","name":"cercavila-la_fira.midi","type":"midi","size":"1.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-la_fira-1.midi","name":"cercavila-la_fira-1.midi","type":"midi","size":"702 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-la_fira-2.midi","name":"cercavila-la_fira-2.midi","type":"midi","size":"737 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-la_fira.mp3","name":"cercavila-la_fira.mp3","type":"mp3","size":"141.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-la_fira-1.mp3","name":"cercavila-la_fira-1.mp3","type":"mp3","size":"141.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-la_fira-2.mp3","name":"cercavila-la_fira-2.mp3","type":"mp3","size":"141.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-la_fira.pdf"},"cercavila-la_volta_dels_matxos":{"name":"La volta dels matxos","info":"Cercavila - La volta dels matxos - Ortells i Villores","files":[{"file":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos.ly","name":"cercavila-la_volta_dels_matxos.ly","type":"ly","size":"2.97 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos.pdf","name":"cercavila-la_volta_dels_matxos.pdf","type":"pdf","size":"140.98 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos.midi","name":"cercavila-la_volta_dels_matxos.midi","type":"midi","size":"1.76 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos-1.midi","name":"cercavila-la_volta_dels_matxos-1.midi","type":"midi","size":"828 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos-2.midi","name":"cercavila-la_volta_dels_matxos-2.midi","type":"midi","size":"1.05 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos.mp3","name":"cercavila-la_volta_dels_matxos.mp3","type":"mp3","size":"250.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos-1.mp3","name":"cercavila-la_volta_dels_matxos-1.mp3","type":"mp3","size":"209.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos-2.mp3","name":"cercavila-la_volta_dels_matxos-2.mp3","type":"mp3","size":"250.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-la_volta_dels_matxos.pdf"},"cercavila-les_calcaes":{"name":"Les calcaes","info":"Cercavila - Les Cal\u00e7aes - Morella - Juli\u00e0 Pastor","files":[{"file":"files\/cercavila-les_calcaes.ly","name":"cercavila-les_calcaes.ly","type":"ly","size":"2.96 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-les_calcaes.pdf","name":"cercavila-les_calcaes.pdf","type":"pdf","size":"150.72 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-les_calcaes.midi","name":"cercavila-les_calcaes.midi","type":"midi","size":"5.81 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-les_calcaes-1.midi","name":"cercavila-les_calcaes-1.midi","type":"midi","size":"2.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-les_calcaes-2.midi","name":"cercavila-les_calcaes-2.midi","type":"midi","size":"3.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-les_calcaes.mp3","name":"cercavila-les_calcaes.mp3","type":"mp3","size":"1012.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-les_calcaes-1.mp3","name":"cercavila-les_calcaes-1.mp3","type":"mp3","size":"1020 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-les_calcaes-2.mp3","name":"cercavila-les_calcaes-2.mp3","type":"mp3","size":"1012.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-les_calcaes.pdf"},"cercavila-marxa_del_barida":{"name":"Marxa del barida","info":"Cercavila - Marxa del Barid\u00e0 - Pep Lizandra","files":[{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida.ly","name":"cercavila-marxa_del_barida.ly","type":"ly","size":"3.68 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida.pdf","name":"cercavila-marxa_del_barida.pdf","type":"pdf","size":"155.89 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida.midi","name":"cercavila-marxa_del_barida.midi","type":"midi","size":"2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida-1.midi","name":"cercavila-marxa_del_barida-1.midi","type":"midi","size":"1016 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida-2.midi","name":"cercavila-marxa_del_barida-2.midi","type":"midi","size":"628 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida-3.midi","name":"cercavila-marxa_del_barida-3.midi","type":"midi","size":"628 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida.mp3","name":"cercavila-marxa_del_barida.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida-1.mp3","name":"cercavila-marxa_del_barida-1.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida-2.mp3","name":"cercavila-marxa_del_barida-2.mp3","type":"mp3","size":"258.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-marxa_del_barida-3.mp3","name":"cercavila-marxa_del_barida-3.mp3","type":"mp3","size":"258.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/cercavila-marxa_del_barida.pdf"},"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa":{"name":"Marxa dels raiers de la noguera pallaresa","info":"Cercavila - Marxa dels raiers de la Noguera Pallaresa - Premi Pallars 1995 - Antoni Serra","files":[{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.ly","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.ly","type":"ly","size":"11.88 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.pdf","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.pdf","type":"pdf","size":"873.42 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.midi","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.midi","type":"midi","size":"9.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-1.midi","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-1.midi","type":"midi","size":"2.11 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-2.midi","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-2.midi","type":"midi","size":"1.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-3.midi","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-3.midi","type":"midi","size":"1.93 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-4.midi","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-4.midi","type":"midi","size":"3.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.mp3","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.mp3","type":"mp3","size":"1.14 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-1.mp3","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-1.mp3","type":"mp3","size":"1.14 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-2.mp3","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-2.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-3.mp3","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-3.mp3","type":"mp3","size":"1.14 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-4.mp3","name":"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa-4.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa.pdf"},"cercavila-marxa_denguany":{"name":"Marxa denguany","info":"Cercavila - Marxa d'enguany - Xavier Richart","files":[{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany.ly","name":"cercavila-marxa_denguany.ly","type":"ly","size":"5.65 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany.pdf","name":"cercavila-marxa_denguany.pdf","type":"pdf","size":"342.28 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany.midi","name":"cercavila-marxa_denguany.midi","type":"midi","size":"7.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany-1.midi","name":"cercavila-marxa_denguany-1.midi","type":"midi","size":"2.53 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany-2.midi","name":"cercavila-marxa_denguany-2.midi","type":"midi","size":"2.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany-3.midi","name":"cercavila-marxa_denguany-3.midi","type":"midi","size":"1.79 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany.mp3","name":"cercavila-marxa_denguany.mp3","type":"mp3","size":"1.27 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany-1.mp3","name":"cercavila-marxa_denguany-1.mp3","type":"mp3","size":"1.27 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany-2.mp3","name":"cercavila-marxa_denguany-2.mp3","type":"mp3","size":"1.26 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-marxa_denguany-3.mp3","name":"cercavila-marxa_denguany-3.mp3","type":"mp3","size":"848.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/cercavila-marxa_denguany.pdf"},"cercavila-vermut_barcelona":{"name":"Vermut barcelona","info":"Cercavila - Vermut Barcelona","files":[{"file":"files\/cercavila-vermut_barcelona.ly","name":"cercavila-vermut_barcelona.ly","type":"ly","size":"2.67 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/cercavila-vermut_barcelona.pdf","name":"cercavila-vermut_barcelona.pdf","type":"pdf","size":"130.3 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/cercavila-vermut_barcelona.midi","name":"cercavila-vermut_barcelona.midi","type":"midi","size":"1.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-vermut_barcelona-1.midi","name":"cercavila-vermut_barcelona-1.midi","type":"midi","size":"1.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-vermut_barcelona-2.midi","name":"cercavila-vermut_barcelona-2.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/cercavila-vermut_barcelona.mp3","name":"cercavila-vermut_barcelona.mp3","type":"mp3","size":"324.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/cercavila-vermut_barcelona-1.mp3","name":"cercavila-vermut_barcelona-1.mp3","type":"mp3","size":"324.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/cercavila-vermut_barcelona-2.mp3","name":"cercavila-vermut_barcelona-2.mp3","type":"mp3","size":"324.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/cercavila-vermut_barcelona.pdf"},"concert-al_so_del_xaloc":{"name":"Al so del xaloc","info":"Peces de concert - Al so del xaloc - Arturo Espa\u00f1a, pare i fill - Per a la colla Xaloc de Castell\u00f3 de la Plana","files":[{"file":"files\/concert-al_so_del_xaloc.ly","name":"concert-al_so_del_xaloc.ly","type":"ly","size":"3.56 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-al_so_del_xaloc.pdf","name":"concert-al_so_del_xaloc.pdf","type":"pdf","size":"226.48 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-al_so_del_xaloc.midi","name":"concert-al_so_del_xaloc.midi","type":"midi","size":"4.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-al_so_del_xaloc-1.midi","name":"concert-al_so_del_xaloc-1.midi","type":"midi","size":"2.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-al_so_del_xaloc-2.midi","name":"concert-al_so_del_xaloc-2.midi","type":"midi","size":"1.94 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-al_so_del_xaloc.mp3","name":"concert-al_so_del_xaloc.mp3","type":"mp3","size":"871.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-al_so_del_xaloc-1.mp3","name":"concert-al_so_del_xaloc-1.mp3","type":"mp3","size":"871.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-al_so_del_xaloc-2.mp3","name":"concert-al_so_del_xaloc-2.mp3","type":"mp3","size":"871.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/concert-al_so_del_xaloc.pdf"},"concert-coral_graller_1":{"name":"Coral graller 1","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 1 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"file":"files\/concert-coral_graller_1.ly","name":"concert-coral_graller_1.ly","type":"ly","size":"3.6 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1.pdf","name":"concert-coral_graller_1.pdf","type":"pdf","size":"138.72 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1.midi","name":"concert-coral_graller_1.midi","type":"midi","size":"1.81 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1-1.midi","name":"concert-coral_graller_1-1.midi","type":"midi","size":"778 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1-2.midi","name":"concert-coral_graller_1-2.midi","type":"midi","size":"577 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1-3.midi","name":"concert-coral_graller_1-3.midi","type":"midi","size":"712 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1.mp3","name":"concert-coral_graller_1.mp3","type":"mp3","size":"539.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1-1.mp3","name":"concert-coral_graller_1-1.mp3","type":"mp3","size":"531.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1-2.mp3","name":"concert-coral_graller_1-2.mp3","type":"mp3","size":"539.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-coral_graller_1-3.mp3","name":"concert-coral_graller_1-3.mp3","type":"mp3","size":"539.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/concert-coral_graller_1.pdf"},"concert-coral_graller_2":{"name":"Coral graller 2","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 2 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"file":"files\/concert-coral_graller_2.ly","name":"concert-coral_graller_2.ly","type":"ly","size":"3.71 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2.pdf","name":"concert-coral_graller_2.pdf","type":"pdf","size":"149.55 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2.midi","name":"concert-coral_graller_2.midi","type":"midi","size":"2.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2-1.midi","name":"concert-coral_graller_2-1.midi","type":"midi","size":"812 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2-2.midi","name":"concert-coral_graller_2-2.midi","type":"midi","size":"806 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2-3.midi","name":"concert-coral_graller_2-3.midi","type":"midi","size":"790 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2.mp3","name":"concert-coral_graller_2.mp3","type":"mp3","size":"402.86 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2-1.mp3","name":"concert-coral_graller_2-1.mp3","type":"mp3","size":"402.86 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2-2.mp3","name":"concert-coral_graller_2-2.mp3","type":"mp3","size":"398.98 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-coral_graller_2-3.mp3","name":"concert-coral_graller_2-3.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/concert-coral_graller_2.pdf"},"concert-coral_graller_3":{"name":"Coral graller 3","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 3 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"file":"files\/concert-coral_graller_3.ly","name":"concert-coral_graller_3.ly","type":"ly","size":"3.8 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3.pdf","name":"concert-coral_graller_3.pdf","type":"pdf","size":"127.93 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3.midi","name":"concert-coral_graller_3.midi","type":"midi","size":"1.41 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3-1.midi","name":"concert-coral_graller_3-1.midi","type":"midi","size":"551 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3-2.midi","name":"concert-coral_graller_3-2.midi","type":"midi","size":"614 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3-3.midi","name":"concert-coral_graller_3-3.midi","type":"midi","size":"511 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3.mp3","name":"concert-coral_graller_3.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3-1.mp3","name":"concert-coral_graller_3-1.mp3","type":"mp3","size":"414.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3-2.mp3","name":"concert-coral_graller_3-2.mp3","type":"mp3","size":"414.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-coral_graller_3-3.mp3","name":"concert-coral_graller_3-3.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/concert-coral_graller_3.pdf"},"concert-cris":{"name":"Cris","info":"Concert - Cris - Julio Gonz\u00e1lez - 2a veu: Ra\u00fcl Forcadell","files":[{"file":"files\/concert-cris.ly","name":"concert-cris.ly","type":"ly","size":"4.33 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-cris.pdf","name":"concert-cris.pdf","type":"pdf","size":"199.69 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-cris.midi","name":"concert-cris.midi","type":"midi","size":"2.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-cris-1.midi","name":"concert-cris-1.midi","type":"midi","size":"824 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-cris-2.midi","name":"concert-cris-2.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-cris-3.midi","name":"concert-cris-3.midi","type":"midi","size":"681 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-cris.mp3","name":"concert-cris.mp3","type":"mp3","size":"254.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-cris-1.mp3","name":"concert-cris-1.mp3","type":"mp3","size":"254.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-cris-2.mp3","name":"concert-cris-2.mp3","type":"mp3","size":"254.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-cris-3.mp3","name":"concert-cris-3.mp3","type":"mp3","size":"254.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/concert-cris.pdf"},"concert-el_gegant_tocat_de_lala":{"name":"El gegant tocat de lala","info":"Concert - El gegant tocat de l'ala - Enric Montsant, 1999","files":[{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala.ly","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala.ly","type":"ly","size":"7.79 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala.pdf","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala.pdf","type":"pdf","size":"505.04 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala.midi","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala.midi","type":"midi","size":"10.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala-1.midi","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala-1.midi","type":"midi","size":"3.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala-2.midi","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala-2.midi","type":"midi","size":"2.73 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala-3.midi","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala-3.midi","type":"midi","size":"4.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala.mp3","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala.mp3","type":"mp3","size":"1.3 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala-1.mp3","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala-1.mp3","type":"mp3","size":"1.21 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala-2.mp3","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala-2.mp3","type":"mp3","size":"1.19 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala-3.mp3","name":"concert-el_gegant_tocat_de_lala-3.mp3","type":"mp3","size":"1.3 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/concert-el_gegant_tocat_de_lala.pdf"},"concert-guirigall":{"name":"Guirigall","info":"Concert - Guirigall - Xavier Ahuir","files":[{"file":"files\/concert-guirigall.ly","name":"concert-guirigall.ly","type":"ly","size":"3.96 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-guirigall.pdf","name":"concert-guirigall.pdf","type":"pdf","size":"304.47 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-guirigall.midi","name":"concert-guirigall.midi","type":"midi","size":"4.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-guirigall-1.midi","name":"concert-guirigall-1.midi","type":"midi","size":"1.85 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-guirigall-2.midi","name":"concert-guirigall-2.midi","type":"midi","size":"2.41 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-guirigall.mp3","name":"concert-guirigall.mp3","type":"mp3","size":"465.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-guirigall-1.mp3","name":"concert-guirigall-1.mp3","type":"mp3","size":"465.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-guirigall-2.mp3","name":"concert-guirigall-2.mp3","type":"mp3","size":"465.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/concert-guirigall.pdf"},"concert-suite-1_toc_de_festa":{"name":"Suite-1 toc de festa","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 1. Toc de festa - Pep Coca, 1991","files":[{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa.ly","name":"concert-suite-1_toc_de_festa.ly","type":"ly","size":"6.66 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa.pdf","name":"concert-suite-1_toc_de_festa.pdf","type":"pdf","size":"391.05 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa.midi","name":"concert-suite-1_toc_de_festa.midi","type":"midi","size":"5.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa-1.midi","name":"concert-suite-1_toc_de_festa-1.midi","type":"midi","size":"1.72 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa-2.midi","name":"concert-suite-1_toc_de_festa-2.midi","type":"midi","size":"1.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa-3.midi","name":"concert-suite-1_toc_de_festa-3.midi","type":"midi","size":"1.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa-4.midi","name":"concert-suite-1_toc_de_festa-4.midi","type":"midi","size":"1.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa.mp3","name":"concert-suite-1_toc_de_festa.mp3","type":"mp3","size":"507.75 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa-1.mp3","name":"concert-suite-1_toc_de_festa-1.mp3","type":"mp3","size":"509.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa-2.mp3","name":"concert-suite-1_toc_de_festa-2.mp3","type":"mp3","size":"342.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa-3.mp3","name":"concert-suite-1_toc_de_festa-3.mp3","type":"mp3","size":"342.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa-4.mp3","name":"concert-suite-1_toc_de_festa-4.mp3","type":"mp3","size":"500.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/concert-suite-1_toc_de_festa.pdf"},"concert-suite-2_ball_de_nans":{"name":"Suite-2 ball de nans","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 2. Ball de nans. Xotis - Pep Coca, 1991","files":[{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans.ly","name":"concert-suite-2_ball_de_nans.ly","type":"ly","size":"5.28 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans.pdf","name":"concert-suite-2_ball_de_nans.pdf","type":"pdf","size":"237.78 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans.midi","name":"concert-suite-2_ball_de_nans.midi","type":"midi","size":"2.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans-1.midi","name":"concert-suite-2_ball_de_nans-1.midi","type":"midi","size":"655 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans-2.midi","name":"concert-suite-2_ball_de_nans-2.midi","type":"midi","size":"766 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans-3.midi","name":"concert-suite-2_ball_de_nans-3.midi","type":"midi","size":"558 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans-4.midi","name":"concert-suite-2_ball_de_nans-4.midi","type":"midi","size":"736 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans.mp3","name":"concert-suite-2_ball_de_nans.mp3","type":"mp3","size":"260.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans-1.mp3","name":"concert-suite-2_ball_de_nans-1.mp3","type":"mp3","size":"261.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans-2.mp3","name":"concert-suite-2_ball_de_nans-2.mp3","type":"mp3","size":"260.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans-3.mp3","name":"concert-suite-2_ball_de_nans-3.mp3","type":"mp3","size":"209.79 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans-4.mp3","name":"concert-suite-2_ball_de_nans-4.mp3","type":"mp3","size":"258.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/concert-suite-2_ball_de_nans.pdf"},"concert-suite-3_ball_de_gegants":{"name":"Suite-3 ball de gegants","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 3. Ball de gegants. Sarabanda - Pep Coca, 1991","files":[{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants.ly","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants.ly","type":"ly","size":"5.53 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants.pdf","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants.pdf","type":"pdf","size":"258.98 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants.midi","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants.midi","type":"midi","size":"3.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants-1.midi","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants-1.midi","type":"midi","size":"1.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants-2.midi","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants-2.midi","type":"midi","size":"706 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants-3.midi","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants-3.midi","type":"midi","size":"387 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants-4.midi","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants-4.midi","type":"midi","size":"853 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants.mp3","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants.mp3","type":"mp3","size":"484.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants-1.mp3","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants-1.mp3","type":"mp3","size":"484.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants-2.mp3","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants-2.mp3","type":"mp3","size":"437.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants-3.mp3","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants-3.mp3","type":"mp3","size":"297.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants-4.mp3","name":"concert-suite-3_ball_de_gegants-4.mp3","type":"mp3","size":"465.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/concert-suite-3_ball_de_gegants.pdf"},"concert-suite-4_masurca":{"name":"Suite-4 masurca","info":"Concert - Suite de festa - Sobre un tema popular, per a tres gralles i un timbal - 4. Masurca - Pep Coca, 1991","files":[{"file":"files\/concert-suite-4_masurca.ly","name":"concert-suite-4_masurca.ly","type":"ly","size":"5.56 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca.pdf","name":"concert-suite-4_masurca.pdf","type":"pdf","size":"261.78 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca.midi","name":"concert-suite-4_masurca.midi","type":"midi","size":"4.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca-1.midi","name":"concert-suite-4_masurca-1.midi","type":"midi","size":"1.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca-2.midi","name":"concert-suite-4_masurca-2.midi","type":"midi","size":"1.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca-3.midi","name":"concert-suite-4_masurca-3.midi","type":"midi","size":"1.53 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca-4.midi","name":"concert-suite-4_masurca-4.midi","type":"midi","size":"1.19 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca.mp3","name":"concert-suite-4_masurca.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca-1.mp3","name":"concert-suite-4_masurca-1.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca-2.mp3","name":"concert-suite-4_masurca-2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca-3.mp3","name":"concert-suite-4_masurca-3.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-4_masurca-4.mp3","name":"concert-suite-4_masurca-4.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/concert-suite-4_masurca.pdf"},"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II":{"name":"Suite-5 sardana curta I i II","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular per a tres gralles i un timbal - 5. Sardana curta I i II - Pep Coca, 1991","files":[{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.ly","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.ly","type":"ly","size":"7.96 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.pdf","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.pdf","type":"pdf","size":"473.23 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.midi","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.midi","type":"midi","size":"7.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-1.midi","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-1.midi","type":"midi","size":"2.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-2.midi","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-2.midi","type":"midi","size":"1.58 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-3.midi","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-3.midi","type":"midi","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-4.midi","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-4.midi","type":"midi","size":"2.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.mp3","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.mp3","type":"mp3","size":"673.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-1.mp3","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-1.mp3","type":"mp3","size":"677.75 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-2.mp3","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-2.mp3","type":"mp3","size":"561.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-3.mp3","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-3.mp3","type":"mp3","size":"557.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-4.mp3","name":"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II-4.mp3","type":"mp3","size":"666.53 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II.pdf"},"dimonis-ball_de_diables_de_montornes":{"name":"Ball de diables de montornes","info":"Dimonis - Ball de diables de Montorn\u00e8s - Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes.ly","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes.ly","type":"ly","size":"8.66 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes.pdf","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes.pdf","type":"pdf","size":"521.51 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes.midi","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes.midi","type":"midi","size":"11.25 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes-1.midi","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes-1.midi","type":"midi","size":"4.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes-2.midi","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes-2.midi","type":"midi","size":"2.31 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes-3.midi","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes-3.midi","type":"midi","size":"1.06 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes-4.midi","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes-4.midi","type":"midi","size":"4.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes.mp3","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes.mp3","type":"mp3","size":"902.86 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes-1.mp3","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes-1.mp3","type":"mp3","size":"844.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes-2.mp3","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes-2.mp3","type":"mp3","size":"840.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes-3.mp3","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes-3.mp3","type":"mp3","size":"840.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes-4.mp3","name":"dimonis-ball_de_diables_de_montornes-4.mp3","type":"mp3","size":"902.86 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/dimonis-ball_de_diables_de_montornes.pdf"},"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar":{"name":"Ball de dimonis de massalfassar","info":"Dimonis - Ball de dimonis de Massalfassar - Toni Torregrossa - Arr: Ximo Caffarena - Percussi\u00f3: Josep Am\u00edrola","files":[{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.ly","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.ly","type":"ly","size":"6.12 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.pdf","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.pdf","type":"pdf","size":"353.38 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.midi","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.midi","type":"midi","size":"8.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-1.midi","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-1.midi","type":"midi","size":"2.41 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-2.midi","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-2.midi","type":"midi","size":"2.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-3.midi","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-3.midi","type":"midi","size":"3.63 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.mp3","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.mp3","type":"mp3","size":"668.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-1.mp3","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-1.mp3","type":"mp3","size":"637.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-2.mp3","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-2.mp3","type":"mp3","size":"637.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-3.mp3","name":"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar-3.mp3","type":"mp3","size":"668.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar.pdf"},"gegants-9_ball_9-1":{"name":"9 ball 9-1","info":"Gegants - Ball de l'aniversari (9.ball.9) - Entrada - Marcel Casellas, 25\/02\/1998 - A en Jordi F\u00e0bregas i la Dolors Capdevila","files":[{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1.ly","name":"gegants-9_ball_9-1.ly","type":"ly","size":"5.22 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1.pdf","name":"gegants-9_ball_9-1.pdf","type":"pdf","size":"302.25 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1.midi","name":"gegants-9_ball_9-1.midi","type":"midi","size":"3.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1-1.midi","name":"gegants-9_ball_9-1-1.midi","type":"midi","size":"818 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1-2.midi","name":"gegants-9_ball_9-1-2.midi","type":"midi","size":"802 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1-3.midi","name":"gegants-9_ball_9-1-3.midi","type":"midi","size":"372 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1-4.midi","name":"gegants-9_ball_9-1-4.midi","type":"midi","size":"1.53 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1.mp3","name":"gegants-9_ball_9-1.mp3","type":"mp3","size":"541.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1-1.mp3","name":"gegants-9_ball_9-1-1.mp3","type":"mp3","size":"545.71 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1-2.mp3","name":"gegants-9_ball_9-1-2.mp3","type":"mp3","size":"541.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1-3.mp3","name":"gegants-9_ball_9-1-3.mp3","type":"mp3","size":"541.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-1-4.mp3","name":"gegants-9_ball_9-1-4.mp3","type":"mp3","size":"541.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/gegants-9_ball_9-1.pdf"},"gegants-9_ball_9-2":{"name":"9 ball 9-2","info":"Gegants - Ball de l'aniversari - Marcel Casellas, 25\/02\/1998 - A en Jordi F\u00e0bregas i la Dolors Capdevila","files":[{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2.ly","name":"gegants-9_ball_9-2.ly","type":"ly","size":"8.68 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2.pdf","name":"gegants-9_ball_9-2.pdf","type":"pdf","size":"504.68 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2.midi","name":"gegants-9_ball_9-2.midi","type":"midi","size":"9.44 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2-1.midi","name":"gegants-9_ball_9-2-1.midi","type":"midi","size":"2.62 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2-2.midi","name":"gegants-9_ball_9-2-2.midi","type":"midi","size":"2.49 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2-3.midi","name":"gegants-9_ball_9-2-3.midi","type":"midi","size":"1.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2-4.midi","name":"gegants-9_ball_9-2-4.midi","type":"midi","size":"2.7 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2.mp3","name":"gegants-9_ball_9-2.mp3","type":"mp3","size":"1.31 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2-1.mp3","name":"gegants-9_ball_9-2-1.mp3","type":"mp3","size":"1.31 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2-2.mp3","name":"gegants-9_ball_9-2-2.mp3","type":"mp3","size":"1.24 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2-3.mp3","name":"gegants-9_ball_9-2-3.mp3","type":"mp3","size":"1.29 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-9_ball_9-2-4.mp3","name":"gegants-9_ball_9-2-4.mp3","type":"mp3","size":"1.3 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/gegants-9_ball_9-2.pdf"},"gegants-albertina":{"name":"Albertina","info":"Ball de gegants - Albertina - Sardana curta del gegants de Navata - Albert Cuevas - Arr. Perepau Jim\u00e9nez, 1989","files":[{"file":"files\/gegants-albertina.ly","name":"gegants-albertina.ly","type":"ly","size":"4.28 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-albertina.pdf","name":"gegants-albertina.pdf","type":"pdf","size":"196.97 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-albertina.midi","name":"gegants-albertina.midi","type":"midi","size":"3.76 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-albertina-1.midi","name":"gegants-albertina-1.midi","type":"midi","size":"1.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-albertina-2.midi","name":"gegants-albertina-2.midi","type":"midi","size":"1.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-albertina-3.midi","name":"gegants-albertina-3.midi","type":"midi","size":"1.16 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-albertina.mp3","name":"gegants-albertina.mp3","type":"mp3","size":"475.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-albertina-1.mp3","name":"gegants-albertina-1.mp3","type":"mp3","size":"481.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-albertina-2.mp3","name":"gegants-albertina-2.mp3","type":"mp3","size":"475.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-albertina-3.mp3","name":"gegants-albertina-3.mp3","type":"mp3","size":"475.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-albertina.pdf"},"gegants-ball_agrupacio1":{"name":"Ball agrupacio1","info":"Gegants - Ball dels gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Introducci\u00f3 - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio1.ly","name":"gegants-ball_agrupacio1.ly","type":"ly","size":"2.64 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio1.pdf","name":"gegants-ball_agrupacio1.pdf","type":"pdf","size":"115.33 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio1.midi","name":"gegants-ball_agrupacio1.midi","type":"midi","size":"935 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio1-1.midi","name":"gegants-ball_agrupacio1-1.midi","type":"midi","size":"520 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio1-2.midi","name":"gegants-ball_agrupacio1-2.midi","type":"midi","size":"520 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio1.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio1.mp3","type":"mp3","size":"375.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio1-1.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio1-1.mp3","type":"mp3","size":"375.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio1-2.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio1-2.mp3","type":"mp3","size":"375.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-ball_agrupacio1.pdf"},"gegants-ball_agrupacio2":{"name":"Ball agrupacio2","info":"Gegants - Ball de gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Vals - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2.ly","name":"gegants-ball_agrupacio2.ly","type":"ly","size":"5.75 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2.pdf","name":"gegants-ball_agrupacio2.pdf","type":"pdf","size":"363.22 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2.midi","name":"gegants-ball_agrupacio2.midi","type":"midi","size":"6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2-1.midi","name":"gegants-ball_agrupacio2-1.midi","type":"midi","size":"2.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2-2.midi","name":"gegants-ball_agrupacio2-2.midi","type":"midi","size":"1.92 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2-3.midi","name":"gegants-ball_agrupacio2-3.midi","type":"midi","size":"2.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio2.mp3","type":"mp3","size":"1012.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2-1.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio2-1.mp3","type":"mp3","size":"965.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2-2.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio2-2.mp3","type":"mp3","size":"965.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio2-3.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio2-3.mp3","type":"mp3","size":"1000.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-ball_agrupacio2.pdf"},"gegants-ball_agrupacio3":{"name":"Ball agrupacio3","info":"Gegants - Ball de gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Corranda - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3.ly","name":"gegants-ball_agrupacio3.ly","type":"ly","size":"4.67 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3.pdf","name":"gegants-ball_agrupacio3.pdf","type":"pdf","size":"248.37 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3.midi","name":"gegants-ball_agrupacio3.midi","type":"midi","size":"4.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3-1.midi","name":"gegants-ball_agrupacio3-1.midi","type":"midi","size":"1.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3-2.midi","name":"gegants-ball_agrupacio3-2.midi","type":"midi","size":"1.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3-3.midi","name":"gegants-ball_agrupacio3-3.midi","type":"midi","size":"1.76 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio3.mp3","type":"mp3","size":"523.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3-1.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio3-1.mp3","type":"mp3","size":"436.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3-2.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio3-2.mp3","type":"mp3","size":"436.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_agrupacio3-3.mp3","name":"gegants-ball_agrupacio3-3.mp3","type":"mp3","size":"504.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-ball_agrupacio3.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui":{"name":"Ball de gegants de caldes de montbui","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ball de gegants de Caldes de Montbui - Ramon Sol\u00e9","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.ly","type":"ly","size":"3.91 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.pdf","type":"pdf","size":"286.94 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.midi","type":"midi","size":"3.36 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui-1.midi","type":"midi","size":"1.75 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui-2.midi","type":"midi","size":"1.73 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.mp3","type":"mp3","size":"462.65 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui-1.mp3","type":"mp3","size":"465.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui-2.mp3","type":"mp3","size":"462.65 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_de_corbera":{"name":"Ball de gegants de corbera","info":"Gegants - Ball de gegants de Corbera de Llobregat - Dedicat a la Magdalena i l'Antoni en el seu X\u00e8 aniversari - Ramon Sol\u00e9 i Miralles, juny de 2005","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera.ly","type":"ly","size":"11.75 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera.pdf","type":"pdf","size":"659.9 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera.midi","type":"midi","size":"14.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera-1.midi","type":"midi","size":"3.78 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera-2.midi","type":"midi","size":"3.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera-3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera-3.midi","type":"midi","size":"5.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera-4.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera-4.midi","type":"midi","size":"2.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera.mp3","type":"mp3","size":"1.11 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera-1.mp3","type":"mp3","size":"1.07 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera-2.mp3","type":"mp3","size":"2.79 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera-3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera-3.mp3","type":"mp3","size":"2.7 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera-4.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_corbera-4.mp3","type":"mp3","size":"2.82 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_corbera.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1":{"name":"Ball de gegants de la granadella 1","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - (Silono i Mondeta) - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.ly","type":"ly","size":"2.93 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.pdf","type":"pdf","size":"78.86 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.midi","type":"midi","size":"554 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-1.midi","type":"midi","size":"336 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-2.midi","type":"midi","size":"331 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-3.midi","type":"midi","size":"105 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.mp3","type":"mp3","size":"156.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-1.mp3","type":"mp3","size":"159.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-2.mp3","type":"mp3","size":"156.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1-3.mp3","type":"mp3","size":"8.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2":{"name":"Ball de gegants de la granadella 2","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - Vals a Mondeta - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.ly","type":"ly","size":"5.7 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.pdf","type":"pdf","size":"329.01 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.midi","type":"midi","size":"5.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-1.midi","type":"midi","size":"1.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-2.midi","type":"midi","size":"1.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-3.midi","type":"midi","size":"2.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.mp3","type":"mp3","size":"734.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-1.mp3","type":"mp3","size":"715.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-2.mp3","type":"mp3","size":"713.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2-3.mp3","type":"mp3","size":"731.02 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3":{"name":"Ball de gegants de la granadella 3","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - Corrandes de Silono - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.ly","type":"ly","size":"5.02 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.pdf","type":"pdf","size":"283.34 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.midi","type":"midi","size":"4.59 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-1.midi","type":"midi","size":"1.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-2.midi","type":"midi","size":"1.59 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-3.midi","type":"midi","size":"1.62 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-1.mp3","type":"mp3","size":"762.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-2.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3-3.mp3","type":"mp3","size":"743.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_de_reus":{"name":"Ball de gegants de reus","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Reus - El Baix Camp","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus.ly","type":"ly","size":"3.86 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus.pdf","type":"pdf","size":"145.81 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus.midi","type":"midi","size":"2.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus-1.midi","type":"midi","size":"914 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus-2.midi","type":"midi","size":"783 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus-3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus-3.midi","type":"midi","size":"963 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus.mp3","type":"mp3","size":"207.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus-1.mp3","type":"mp3","size":"207.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus-2.mp3","type":"mp3","size":"187.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus-3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_reus-3.mp3","type":"mp3","size":"207.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_reus.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia":{"name":"Ball de gegants de sta eugenia","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Santa Eug\u00e8nia de Berga - Sebasti\u00e0 Bardolet, 1998","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.ly","type":"ly","size":"4.72 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.pdf","type":"pdf","size":"237.1 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.midi","type":"midi","size":"4.07 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-1.midi","type":"midi","size":"1.64 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-2.midi","type":"midi","size":"1.45 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-3.midi","type":"midi","size":"1.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.mp3","type":"mp3","size":"390.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-1.mp3","type":"mp3","size":"391.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-2.mp3","type":"mp3","size":"390.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia-3.mp3","type":"mp3","size":"387.75 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona":{"name":"Ball de gegants de tarragona","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Tarragona - Tarragona - An\u00f2nim - Arr. Xavier Fort","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.ly","type":"ly","size":"4.83 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.pdf","type":"pdf","size":"203.59 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.midi","type":"midi","size":"3.77 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-1.midi","type":"midi","size":"1020 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-2.midi","type":"midi","size":"1.05 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-3.midi","type":"midi","size":"945 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-4.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-4.midi","type":"midi","size":"1.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.mp3","type":"mp3","size":"346.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-1.mp3","type":"mp3","size":"348.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-2.mp3","type":"mp3","size":"346.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-3.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-4.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona-4.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_de_tarragona.pdf"},"gegants-ball_de_gegants_del_maresme":{"name":"Ball de gegants del maresme","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme.ly","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme.ly","type":"ly","size":"9.6 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme.pdf","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme.pdf","type":"pdf","size":"801.19 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme.midi","type":"midi","size":"14.34 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme-1.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme-1.midi","type":"midi","size":"5.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme-2.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme-2.midi","type":"midi","size":"5.18 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme-3.midi","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme-3.midi","type":"midi","size":"3.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme.mp3","type":"mp3","size":"1.67 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme-1.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme-1.mp3","type":"mp3","size":"1.67 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme-2.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme-2.mp3","type":"mp3","size":"3.79 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme-3.mp3","name":"gegants-ball_de_gegants_del_maresme-3.mp3","type":"mp3","size":"3.83 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_gegants_del_maresme.pdf"},"gegants-ball_de_la_gegantona":{"name":"Ball de la gegantona","info":"Gegants - Ball de la gegantona - Vilassar de Mar","files":[{"file":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona.ly","name":"gegants-ball_de_la_gegantona.ly","type":"ly","size":"3.04 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona.pdf","name":"gegants-ball_de_la_gegantona.pdf","type":"pdf","size":"146.95 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona.midi","name":"gegants-ball_de_la_gegantona.midi","type":"midi","size":"2.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona-1.midi","name":"gegants-ball_de_la_gegantona-1.midi","type":"midi","size":"1.25 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona-2.midi","name":"gegants-ball_de_la_gegantona-2.midi","type":"midi","size":"1.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona.mp3","name":"gegants-ball_de_la_gegantona.mp3","type":"mp3","size":"461.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona-1.mp3","name":"gegants-ball_de_la_gegantona-1.mp3","type":"mp3","size":"461.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona-2.mp3","name":"gegants-ball_de_la_gegantona-2.mp3","type":"mp3","size":"461.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-ball_de_la_gegantona.pdf"},"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona":{"name":"Ball dels gegants de badalona","info":"Ball de gegants - Ball dels gegants de Badalona - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.ly","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.ly","type":"ly","size":"3.48 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.pdf","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.pdf","type":"pdf","size":"190.01 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.midi","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.midi","type":"midi","size":"3.23 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona-1.midi","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona-1.midi","type":"midi","size":"1.81 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona-2.midi","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona-2.midi","type":"midi","size":"1.53 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.mp3","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.mp3","type":"mp3","size":"646.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona-1.mp3","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona-1.mp3","type":"mp3","size":"646.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona-2.mp3","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona-2.mp3","type":"mp3","size":"646.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_badalona.pdf"},"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes":{"name":"Ball dels gegants de ribes","info":"Ball de gegants - Ball dels gegants de Ribes - David Puertas Esteve","files":[{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.ly","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.ly","type":"ly","size":"4.11 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.pdf","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.pdf","type":"pdf","size":"293.28 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.midi","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.midi","type":"midi","size":"5.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes-1.midi","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes-1.midi","type":"midi","size":"2.69 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes-2.midi","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes-2.midi","type":"midi","size":"2.52 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.mp3","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.mp3","type":"mp3","size":"895.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes-1.mp3","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes-1.mp3","type":"mp3","size":"895.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes-2.mp3","name":"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes-2.mp3","type":"mp3","size":"895.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-ball_dels_gegants_de_ribes.pdf"},"gegants-carrasclet":{"name":"Carrasclet","info":"Ball de gegants - Carrasclet - Ball per a un guerriller catal\u00e0 gegant - Biel Ferr\u00e9 i Puig","files":[{"file":"files\/gegants-carrasclet.ly","name":"gegants-carrasclet.ly","type":"ly","size":"3.3 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-carrasclet.pdf","name":"gegants-carrasclet.pdf","type":"pdf","size":"182.01 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-carrasclet.midi","name":"gegants-carrasclet.midi","type":"midi","size":"2.78 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-carrasclet-1.midi","name":"gegants-carrasclet-1.midi","type":"midi","size":"1.95 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-carrasclet-2.midi","name":"gegants-carrasclet-2.midi","type":"midi","size":"966 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-carrasclet.mp3","name":"gegants-carrasclet.mp3","type":"mp3","size":"764.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-carrasclet-1.mp3","name":"gegants-carrasclet-1.mp3","type":"mp3","size":"764.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-carrasclet-2.mp3","name":"gegants-carrasclet-2.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-carrasclet.pdf"},"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona":{"name":"Contradansa dels gegants de barcelona","info":"Gegants - Contradansa dels gegants de Barcelona - versi\u00f3 per als grallers de Sant Antoni - Arr. Josep M. Mayol","files":[{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.ly","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.ly","type":"ly","size":"3.89 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.pdf","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.pdf","type":"pdf","size":"192.15 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.midi","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.midi","type":"midi","size":"3.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-1.midi","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-1.midi","type":"midi","size":"1.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-2.midi","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-2.midi","type":"midi","size":"1.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-3.midi","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-3.midi","type":"midi","size":"1.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.mp3","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.mp3","type":"mp3","size":"393.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-1.mp3","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-1.mp3","type":"mp3","size":"393.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-2.mp3","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-2.mp3","type":"mp3","size":"393.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-3.mp3","name":"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona-3.mp3","type":"mp3","size":"393.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona.pdf"},"gegants-el_gegant_del_pi":{"name":"El gegant del pi","info":"Gegants - El gegant del Pi - Barcelona - Arr. Jordi F\u00e0bregas, 23\/IX\/93 - Timbal: Albert Garcia","files":[{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi.ly","name":"gegants-el_gegant_del_pi.ly","type":"ly","size":"6.2 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi.pdf","name":"gegants-el_gegant_del_pi.pdf","type":"pdf","size":"282.25 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi.midi","name":"gegants-el_gegant_del_pi.midi","type":"midi","size":"4.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi-1.midi","name":"gegants-el_gegant_del_pi-1.midi","type":"midi","size":"1.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi-2.midi","name":"gegants-el_gegant_del_pi-2.midi","type":"midi","size":"1.05 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi-3.midi","name":"gegants-el_gegant_del_pi-3.midi","type":"midi","size":"1.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi-4.midi","name":"gegants-el_gegant_del_pi-4.midi","type":"midi","size":"838 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi.mp3","name":"gegants-el_gegant_del_pi.mp3","type":"mp3","size":"277.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi-1.mp3","name":"gegants-el_gegant_del_pi-1.mp3","type":"mp3","size":"277.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi-2.mp3","name":"gegants-el_gegant_del_pi-2.mp3","type":"mp3","size":"277.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi-3.mp3","name":"gegants-el_gegant_del_pi-3.mp3","type":"mp3","size":"273.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-el_gegant_del_pi-4.mp3","name":"gegants-el_gegant_del_pi-4.mp3","type":"mp3","size":"273.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/gegants-el_gegant_del_pi.pdf"},"gegants-els_gegants_de_la_ciutat":{"name":"Els gegants de la ciutat","info":"Gegants - Els Gegants de la Ciutat - Xavier Muixench - Arr. Quim Soler","files":[{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat.ly","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat.ly","type":"ly","size":"11.49 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat.pdf","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat.pdf","type":"pdf","size":"751.54 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat.midi","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat.midi","type":"midi","size":"12.11 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat-1.midi","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat-1.midi","type":"midi","size":"3.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat-2.midi","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat-2.midi","type":"midi","size":"2.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat-3.midi","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat-3.midi","type":"midi","size":"4.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat-4.midi","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat-4.midi","type":"midi","size":"1.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat.mp3","type":"mp3","size":"1004.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat-1.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat-1.mp3","type":"mp3","size":"1004.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat-2.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat-2.mp3","type":"mp3","size":"1004.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat-3.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat-3.mp3","type":"mp3","size":"937.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat-4.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_la_ciutat-4.mp3","type":"mp3","size":"941.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/gegants-els_gegants_de_la_ciutat.pdf"},"gegants-els_gegants_de_lordal":{"name":"Els gegants de lordal","info":"Gegants - Els gegants de l'Ordal - L'Alt Pened\u00e8s - Arr. Esteve Grau, juliol del 94","files":[{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal.ly","name":"gegants-els_gegants_de_lordal.ly","type":"ly","size":"4.18 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal.pdf","name":"gegants-els_gegants_de_lordal.pdf","type":"pdf","size":"218.06 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal.midi","name":"gegants-els_gegants_de_lordal.midi","type":"midi","size":"2.42 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal-1.midi","name":"gegants-els_gegants_de_lordal-1.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal-2.midi","name":"gegants-els_gegants_de_lordal-2.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal-3.midi","name":"gegants-els_gegants_de_lordal-3.midi","type":"midi","size":"662 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_lordal.mp3","type":"mp3","size":"342.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal-1.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_lordal-1.mp3","type":"mp3","size":"342.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal-2.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_lordal-2.mp3","type":"mp3","size":"342.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal-3.mp3","name":"gegants-els_gegants_de_lordal-3.mp3","type":"mp3","size":"336.53 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-els_gegants_de_lordal.pdf"},"gegants-gegants_de_benetusser":{"name":"Gegants de benetusser","info":"Ball de gegants - Gegants de Benet\u00fasser - Emili Borja Reig","files":[{"file":"files\/gegants-gegants_de_benetusser.ly","name":"gegants-gegants_de_benetusser.ly","type":"ly","size":"5.5 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_benetusser.pdf","name":"gegants-gegants_de_benetusser.pdf","type":"pdf","size":"394.86 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_benetusser.midi","name":"gegants-gegants_de_benetusser.midi","type":"midi","size":"7.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_benetusser-1.midi","name":"gegants-gegants_de_benetusser-1.midi","type":"midi","size":"3.77 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_benetusser-2.midi","name":"gegants-gegants_de_benetusser-2.midi","type":"midi","size":"3.71 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_benetusser.mp3","name":"gegants-gegants_de_benetusser.mp3","type":"mp3","size":"963.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_benetusser-1.mp3","name":"gegants-gegants_de_benetusser-1.mp3","type":"mp3","size":"963.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_benetusser-2.mp3","name":"gegants-gegants_de_benetusser-2.mp3","type":"mp3","size":"963.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-gegants_de_benetusser.pdf"},"gegants-gegants_de_riudoms":{"name":"Gegants de riudoms","info":"Gegants - Gegants de Riudoms - El Baix Camp","files":[{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms.ly","name":"gegants-gegants_de_riudoms.ly","type":"ly","size":"8.16 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms.pdf","name":"gegants-gegants_de_riudoms.pdf","type":"pdf","size":"426.99 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms.midi","name":"gegants-gegants_de_riudoms.midi","type":"midi","size":"11.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-1.midi","name":"gegants-gegants_de_riudoms-1.midi","type":"midi","size":"3.62 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-2.midi","name":"gegants-gegants_de_riudoms-2.midi","type":"midi","size":"2.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-3.midi","name":"gegants-gegants_de_riudoms-3.midi","type":"midi","size":"2.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-4.midi","name":"gegants-gegants_de_riudoms-4.midi","type":"midi","size":"538 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-5.midi","name":"gegants-gegants_de_riudoms-5.midi","type":"midi","size":"2.68 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 5"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms.mp3","name":"gegants-gegants_de_riudoms.mp3","type":"mp3","size":"1.06 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-1.mp3","name":"gegants-gegants_de_riudoms-1.mp3","type":"mp3","size":"1.06 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-2.mp3","name":"gegants-gegants_de_riudoms-2.mp3","type":"mp3","size":"1.06 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-3.mp3","name":"gegants-gegants_de_riudoms-3.mp3","type":"mp3","size":"1.06 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-4.mp3","name":"gegants-gegants_de_riudoms-4.mp3","type":"mp3","size":"928.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"},{"file":"files\/gegants-gegants_de_riudoms-5.mp3","name":"gegants-gegants_de_riudoms-5.mp3","type":"mp3","size":"1.06 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 5"}],"pdf":"files\/gegants-gegants_de_riudoms.pdf"},"gegants-gegants_i_nanos_de_girona":{"name":"Gegants i nanos de girona","info":"Ball de gegants - Ball de gegants i nanos de Girona - El Giron\u00e8s","files":[{"file":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona.ly","name":"gegants-gegants_i_nanos_de_girona.ly","type":"ly","size":"3.41 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona.pdf","name":"gegants-gegants_i_nanos_de_girona.pdf","type":"pdf","size":"167.47 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona.midi","name":"gegants-gegants_i_nanos_de_girona.midi","type":"midi","size":"2.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona-1.midi","name":"gegants-gegants_i_nanos_de_girona-1.midi","type":"midi","size":"1.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona-2.midi","name":"gegants-gegants_i_nanos_de_girona-2.midi","type":"midi","size":"1.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona.mp3","name":"gegants-gegants_i_nanos_de_girona.mp3","type":"mp3","size":"346.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona-1.mp3","name":"gegants-gegants_i_nanos_de_girona-1.mp3","type":"mp3","size":"346.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona-2.mp3","name":"gegants-gegants_i_nanos_de_girona-2.mp3","type":"mp3","size":"346.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-gegants_i_nanos_de_girona.pdf"},"gegants-gegants_maresme_1":{"name":"Gegants maresme 1","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_1.ly","name":"gegants-gegants_maresme_1.ly","type":"ly","size":"3.52 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_1.pdf","name":"gegants-gegants_maresme_1.pdf","type":"pdf","size":"192.46 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_1.midi","name":"gegants-gegants_maresme_1.midi","type":"midi","size":"5.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_1.mp3","name":"gegants-gegants_maresme_1.mp3","type":"mp3","size":"1.49 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"}],"pdf":"files\/gegants-gegants_maresme_1.pdf"},"gegants-gegants_maresme_2":{"name":"Gegants maresme 2","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_2.ly","name":"gegants-gegants_maresme_2.ly","type":"ly","size":"3.32 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_2.pdf","name":"gegants-gegants_maresme_2.pdf","type":"pdf","size":"171.69 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_2.midi","name":"gegants-gegants_maresme_2.midi","type":"midi","size":"5.23 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_2.mp3","name":"gegants-gegants_maresme_2.mp3","type":"mp3","size":"1.71 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"}],"pdf":"files\/gegants-gegants_maresme_2.pdf"},"gegants-gegants_maresme_3":{"name":"Gegants maresme 3","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_3.ly","name":"gegants-gegants_maresme_3.ly","type":"ly","size":"2.87 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_3.pdf","name":"gegants-gegants_maresme_3.pdf","type":"pdf","size":"131.35 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_3.midi","name":"gegants-gegants_maresme_3.midi","type":"midi","size":"3.59 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-gegants_maresme_3.mp3","name":"gegants-gegants_maresme_3.mp3","type":"mp3","size":"1.65 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"}],"pdf":"files\/gegants-gegants_maresme_3.pdf"},"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida":{"name":"Marxa dels gegants de lleida","info":"Gegants - Marxa dels gegants de Lleida - Arr. Joan Moliner","files":[{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.ly","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.ly","type":"ly","size":"2.91 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.pdf","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.pdf","type":"pdf","size":"145.33 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.midi","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.midi","type":"midi","size":"2.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida-1.midi","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida-1.midi","type":"midi","size":"1.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida-2.midi","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida-2.midi","type":"midi","size":"1.11 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.mp3","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.mp3","type":"mp3","size":"406.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida-1.mp3","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida-1.mp3","type":"mp3","size":"406.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida-2.mp3","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida-2.mp3","type":"mp3","size":"406.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida.pdf"},"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus":{"name":"Marxa dels gegants de reus","info":"Marxa de gegants - Marxa dels gegants de Reus - El Baix Camp","files":[{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.ly","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.ly","type":"ly","size":"4.74 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.pdf","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.pdf","type":"pdf","size":"246.63 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.midi","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.midi","type":"midi","size":"4.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-1.midi","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-1.midi","type":"midi","size":"1.34 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-2.midi","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-2.midi","type":"midi","size":"1.36 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-3.midi","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-3.midi","type":"midi","size":"1.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.mp3","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.mp3","type":"mp3","size":"631.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-1.mp3","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-1.mp3","type":"mp3","size":"631.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-2.mp3","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-2.mp3","type":"mp3","size":"631.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-3.mp3","name":"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus-3.mp3","type":"mp3","size":"625.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gegants-marxa_dels_gegants_de_reus.pdf"},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1":{"name":"Ball de gitanes de st celoni1","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Galop d'entrada - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Cesc Alexandri","files":[{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.ly","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.ly","type":"ly","size":"6.06 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.pdf","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.pdf","type":"pdf","size":"465.52 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.midi","type":"midi","size":"4.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-1.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-1.midi","type":"midi","size":"1.58 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-2.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-2.midi","type":"midi","size":"1.65 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-3.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-3.midi","type":"midi","size":"1.48 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.mp3","type":"mp3","size":"525.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-1.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-1.mp3","type":"mp3","size":"525.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-2.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-2.mp3","type":"mp3","size":"525.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-3.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1-3.mp3","type":"mp3","size":"525.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1.pdf"},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2":{"name":"Ball de gitanes de st celoni2","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Polca - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Marcel Casellas","files":[{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.ly","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.ly","type":"ly","size":"4.88 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.pdf","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.pdf","type":"pdf","size":"332.3 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.midi","type":"midi","size":"3.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-1.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-1.midi","type":"midi","size":"1.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-2.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-2.midi","type":"midi","size":"1.37 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-3.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-3.midi","type":"midi","size":"1.49 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-1.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-1.mp3","type":"mp3","size":"395.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-2.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-3.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2-3.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2.pdf"},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3":{"name":"Ball de gitanes de st celoni3","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Polca - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Marcel Casellas","files":[{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.ly","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.ly","type":"ly","size":"3.51 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.pdf","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.pdf","type":"pdf","size":"241.78 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.midi","type":"midi","size":"3.07 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3-1.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3-1.midi","type":"midi","size":"1.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3-2.midi","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3-2.midi","type":"midi","size":"1.57 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3-1.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3-1.mp3","type":"mp3","size":"393.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3-2.mp3","name":"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3-2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3.pdf"},"havanera-calavera":{"name":"Calavera","info":"Havanera - Calavera - Arr. Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/havanera-calavera.ly","name":"havanera-calavera.ly","type":"ly","size":"5.25 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/havanera-calavera.pdf","name":"havanera-calavera.pdf","type":"pdf","size":"281.99 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/havanera-calavera.midi","name":"havanera-calavera.midi","type":"midi","size":"6.88 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-calavera-1.midi","name":"havanera-calavera-1.midi","type":"midi","size":"2.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-calavera-2.midi","name":"havanera-calavera-2.midi","type":"midi","size":"2.21 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-calavera-3.midi","name":"havanera-calavera-3.midi","type":"midi","size":"2.68 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/havanera-calavera.mp3","name":"havanera-calavera.mp3","type":"mp3","size":"787.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-calavera-1.mp3","name":"havanera-calavera-1.mp3","type":"mp3","size":"788.77 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-calavera-2.mp3","name":"havanera-calavera-2.mp3","type":"mp3","size":"787.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-calavera-3.mp3","name":"havanera-calavera-3.mp3","type":"mp3","size":"784.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/havanera-calavera.pdf"},"havanera-habanera_al_estilo_antiguo":{"name":"Habanera al estilo antiguo","info":"Havanera - Habanera al estilo antiguo - Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo.ly","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo.ly","type":"ly","size":"5.9 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo.pdf","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo.pdf","type":"pdf","size":"326.39 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo.midi","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo.midi","type":"midi","size":"7.81 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo-1.midi","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo-1.midi","type":"midi","size":"1.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo-2.midi","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo-2.midi","type":"midi","size":"2.45 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo-3.midi","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo-3.midi","type":"midi","size":"3.61 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo.mp3","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo.mp3","type":"mp3","size":"852.45 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo-1.mp3","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo-1.mp3","type":"mp3","size":"854.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo-2.mp3","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo-2.mp3","type":"mp3","size":"848.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo-3.mp3","name":"havanera-habanera_al_estilo_antiguo-3.mp3","type":"mp3","size":"841.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/havanera-habanera_al_estilo_antiguo.pdf"},"havanera-havanera_dinterior":{"name":"Havanera dinterior","info":"Havanera - Havanera d'interior - Josep Prats","files":[{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior.ly","name":"havanera-havanera_dinterior.ly","type":"ly","size":"4.28 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior.pdf","name":"havanera-havanera_dinterior.pdf","type":"pdf","size":"250.29 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior.midi","name":"havanera-havanera_dinterior.midi","type":"midi","size":"3.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior-1.midi","name":"havanera-havanera_dinterior-1.midi","type":"midi","size":"1.25 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior-2.midi","name":"havanera-havanera_dinterior-2.midi","type":"midi","size":"1.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior-3.midi","name":"havanera-havanera_dinterior-3.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior.mp3","name":"havanera-havanera_dinterior.mp3","type":"mp3","size":"475.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior-1.mp3","name":"havanera-havanera_dinterior-1.mp3","type":"mp3","size":"475.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior-2.mp3","name":"havanera-havanera_dinterior-2.mp3","type":"mp3","size":"475.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-havanera_dinterior-3.mp3","name":"havanera-havanera_dinterior-3.mp3","type":"mp3","size":"475.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/havanera-havanera_dinterior.pdf"},"havanera-la_coqueta":{"name":"La coqueta","info":"Havanera - La coqueta - Josep Olivella","files":[{"file":"files\/havanera-la_coqueta.ly","name":"havanera-la_coqueta.ly","type":"ly","size":"3.47 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/havanera-la_coqueta.pdf","name":"havanera-la_coqueta.pdf","type":"pdf","size":"210.31 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/havanera-la_coqueta.midi","name":"havanera-la_coqueta.midi","type":"midi","size":"3.69 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-la_coqueta-1.midi","name":"havanera-la_coqueta-1.midi","type":"midi","size":"2.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-la_coqueta-2.midi","name":"havanera-la_coqueta-2.midi","type":"midi","size":"1.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-la_coqueta.mp3","name":"havanera-la_coqueta.mp3","type":"mp3","size":"866.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-la_coqueta-1.mp3","name":"havanera-la_coqueta-1.mp3","type":"mp3","size":"868.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-la_coqueta-2.mp3","name":"havanera-la_coqueta-2.mp3","type":"mp3","size":"866.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/havanera-la_coqueta.pdf"},"havanera-los_estanqueros":{"name":"Los estanqueros","info":"Havanera - Los estanqueros - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"file":"files\/havanera-los_estanqueros.ly","name":"havanera-los_estanqueros.ly","type":"ly","size":"7.08 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros.pdf","name":"havanera-los_estanqueros.pdf","type":"pdf","size":"409.22 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros.midi","name":"havanera-los_estanqueros.midi","type":"midi","size":"5.61 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros-1.midi","name":"havanera-los_estanqueros-1.midi","type":"midi","size":"1.9 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros-2.midi","name":"havanera-los_estanqueros-2.midi","type":"midi","size":"1.78 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros-3.midi","name":"havanera-los_estanqueros-3.midi","type":"midi","size":"2.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros.mp3","name":"havanera-los_estanqueros.mp3","type":"mp3","size":"709.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros-1.mp3","name":"havanera-los_estanqueros-1.mp3","type":"mp3","size":"709.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros-2.mp3","name":"havanera-los_estanqueros-2.mp3","type":"mp3","size":"707.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-los_estanqueros-3.mp3","name":"havanera-los_estanqueros-3.mp3","type":"mp3","size":"707.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/havanera-los_estanqueros.pdf"},"havanera-luna_plena":{"name":"Luna plena","info":"Havanera - Luna plena - Pep\u00edn Banzo","files":[{"file":"files\/havanera-luna_plena.ly","name":"havanera-luna_plena.ly","type":"ly","size":"5.6 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/havanera-luna_plena.pdf","name":"havanera-luna_plena.pdf","type":"pdf","size":"343.5 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/havanera-luna_plena.midi","name":"havanera-luna_plena.midi","type":"midi","size":"4.42 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-luna_plena-1.midi","name":"havanera-luna_plena-1.midi","type":"midi","size":"1.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-luna_plena-2.midi","name":"havanera-luna_plena-2.midi","type":"midi","size":"1.45 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-luna_plena-3.midi","name":"havanera-luna_plena-3.midi","type":"midi","size":"1.8 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/havanera-luna_plena.mp3","name":"havanera-luna_plena.mp3","type":"mp3","size":"588.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-luna_plena-1.mp3","name":"havanera-luna_plena-1.mp3","type":"mp3","size":"588.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-luna_plena-2.mp3","name":"havanera-luna_plena-2.mp3","type":"mp3","size":"582.45 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-luna_plena-3.mp3","name":"havanera-luna_plena-3.mp3","type":"mp3","size":"582.45 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/havanera-luna_plena.pdf"},"havanera-marinera_de_lluna":{"name":"Marinera de lluna","info":"Americana - Marinera de lluna - Biel Ferr\u00e9","files":[{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna.ly","name":"havanera-marinera_de_lluna.ly","type":"ly","size":"6.35 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna.pdf","name":"havanera-marinera_de_lluna.pdf","type":"pdf","size":"355.94 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna.midi","name":"havanera-marinera_de_lluna.midi","type":"midi","size":"5.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna-1.midi","name":"havanera-marinera_de_lluna-1.midi","type":"midi","size":"1.57 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna-2.midi","name":"havanera-marinera_de_lluna-2.midi","type":"midi","size":"1.64 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna-3.midi","name":"havanera-marinera_de_lluna-3.midi","type":"midi","size":"2.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna.mp3","name":"havanera-marinera_de_lluna.mp3","type":"mp3","size":"459.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna-1.mp3","name":"havanera-marinera_de_lluna-1.mp3","type":"mp3","size":"459.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna-2.mp3","name":"havanera-marinera_de_lluna-2.mp3","type":"mp3","size":"459.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/havanera-marinera_de_lluna-3.mp3","name":"havanera-marinera_de_lluna-3.mp3","type":"mp3","size":"459.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/havanera-marinera_de_lluna.pdf"},"jota-jota_2":{"name":"Jota 2","info":"Jota - Jota n\u00famero 2","files":[{"file":"files\/jota-jota_2.ly","name":"jota-jota_2.ly","type":"ly","size":"3.02 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_2.pdf","name":"jota-jota_2.pdf","type":"pdf","size":"156.5 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_2.midi","name":"jota-jota_2.midi","type":"midi","size":"2.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_2-1.midi","name":"jota-jota_2-1.midi","type":"midi","size":"1.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_2-2.midi","name":"jota-jota_2-2.midi","type":"midi","size":"1.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_2.mp3","name":"jota-jota_2.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_2-1.mp3","name":"jota-jota_2-1.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_2-2.mp3","name":"jota-jota_2-2.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/jota-jota_2.pdf"},"jota-jota_calistrona":{"name":"Jota calistrona","info":"Jota - Jota calistrona - Mallorca","files":[{"file":"files\/jota-jota_calistrona.ly","name":"jota-jota_calistrona.ly","type":"ly","size":"3.55 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_calistrona.pdf","name":"jota-jota_calistrona.pdf","type":"pdf","size":"225.03 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_calistrona.midi","name":"jota-jota_calistrona.midi","type":"midi","size":"4.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_calistrona-1.midi","name":"jota-jota_calistrona-1.midi","type":"midi","size":"2.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_calistrona-2.midi","name":"jota-jota_calistrona-2.midi","type":"midi","size":"2.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_calistrona.mp3","name":"jota-jota_calistrona.mp3","type":"mp3","size":"848.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_calistrona-1.mp3","name":"jota-jota_calistrona-1.mp3","type":"mp3","size":"848.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_calistrona-2.mp3","name":"jota-jota_calistrona-2.mp3","type":"mp3","size":"848.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/jota-jota_calistrona.pdf"},"jota-jota_de_bayona":{"name":"Jota de bayona","info":"Jota - Jota de Bayona - Lapurdi, Euskadi - del repertori de M. Elizaga","files":[{"file":"files\/jota-jota_de_bayona.ly","name":"jota-jota_de_bayona.ly","type":"ly","size":"3.64 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_de_bayona.pdf","name":"jota-jota_de_bayona.pdf","type":"pdf","size":"220.21 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_de_bayona.midi","name":"jota-jota_de_bayona.midi","type":"midi","size":"2.77 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_bayona-1.midi","name":"jota-jota_de_bayona-1.midi","type":"midi","size":"1.44 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_bayona-2.midi","name":"jota-jota_de_bayona-2.midi","type":"midi","size":"1.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_de_bayona.mp3","name":"jota-jota_de_bayona.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_bayona-1.mp3","name":"jota-jota_de_bayona-1.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_bayona-2.mp3","name":"jota-jota_de_bayona-2.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/jota-jota_de_bayona.pdf"},"jota-jota_de_bellmunt":{"name":"Jota de bellmunt","info":"Jota - Jota de Bellmunt - El Priorat","files":[{"file":"files\/jota-jota_de_bellmunt.ly","name":"jota-jota_de_bellmunt.ly","type":"ly","size":"4.27 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_de_bellmunt.pdf","name":"jota-jota_de_bellmunt.pdf","type":"pdf","size":"305.97 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_de_bellmunt.midi","name":"jota-jota_de_bellmunt.midi","type":"midi","size":"5.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_bellmunt-1.midi","name":"jota-jota_de_bellmunt-1.midi","type":"midi","size":"2.65 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_bellmunt-2.midi","name":"jota-jota_de_bellmunt-2.midi","type":"midi","size":"2.7 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_de_bellmunt.mp3","name":"jota-jota_de_bellmunt.mp3","type":"mp3","size":"1.2 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_bellmunt-1.mp3","name":"jota-jota_de_bellmunt-1.mp3","type":"mp3","size":"1.2 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_bellmunt-2.mp3","name":"jota-jota_de_bellmunt-2.mp3","type":"mp3","size":"1.2 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/jota-jota_de_bellmunt.pdf"},"jota-jota_de_bitem":{"name":"Jota de bitem","info":"Jota - Jota de B\u00edtem - El Baix Ebre","files":[{"file":"files\/jota-jota_de_bitem.ly","name":"jota-jota_de_bitem.ly","type":"ly","size":"3.26 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_de_bitem.pdf","name":"jota-jota_de_bitem.pdf","type":"pdf","size":"191.53 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_de_bitem.midi","name":"jota-jota_de_bitem.midi","type":"midi","size":"3.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_bitem-1.midi","name":"jota-jota_de_bitem-1.midi","type":"midi","size":"1.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_bitem-2.midi","name":"jota-jota_de_bitem-2.midi","type":"midi","size":"1.53 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_de_bitem.mp3","name":"jota-jota_de_bitem.mp3","type":"mp3","size":"734.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_bitem-1.mp3","name":"jota-jota_de_bitem-1.mp3","type":"mp3","size":"734.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_bitem-2.mp3","name":"jota-jota_de_bitem-2.mp3","type":"mp3","size":"734.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/jota-jota_de_bitem.pdf"},"jota-jota_de_burgos":{"name":"Jota de burgos","info":"Jota - Jota de Burgos","files":[{"file":"files\/jota-jota_de_burgos.ly","name":"jota-jota_de_burgos.ly","type":"ly","size":"5.17 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_de_burgos.pdf","name":"jota-jota_de_burgos.pdf","type":"pdf","size":"378.22 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_de_burgos.midi","name":"jota-jota_de_burgos.midi","type":"midi","size":"6.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_burgos-1.midi","name":"jota-jota_de_burgos-1.midi","type":"midi","size":"3.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_burgos-2.midi","name":"jota-jota_de_burgos-2.midi","type":"midi","size":"3.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_de_burgos.mp3","name":"jota-jota_de_burgos.mp3","type":"mp3","size":"1.17 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_burgos-1.mp3","name":"jota-jota_de_burgos-1.mp3","type":"mp3","size":"1.17 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_burgos-2.mp3","name":"jota-jota_de_burgos-2.mp3","type":"mp3","size":"1.17 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/jota-jota_de_burgos.pdf"},"jota-jota_de_miravet":{"name":"Jota de miravet","info":"Jota - Jota de Miravet - La Ribera d'Ebre - Arr. Joan Moliner","files":[{"file":"files\/jota-jota_de_miravet.ly","name":"jota-jota_de_miravet.ly","type":"ly","size":"7.78 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet.pdf","name":"jota-jota_de_miravet.pdf","type":"pdf","size":"645.26 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet.midi","name":"jota-jota_de_miravet.midi","type":"midi","size":"5.42 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet-1.midi","name":"jota-jota_de_miravet-1.midi","type":"midi","size":"2.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet-2.midi","name":"jota-jota_de_miravet-2.midi","type":"midi","size":"2.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet-3.midi","name":"jota-jota_de_miravet-3.midi","type":"midi","size":"606 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet.mp3","name":"jota-jota_de_miravet.mp3","type":"mp3","size":"714.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet-1.mp3","name":"jota-jota_de_miravet-1.mp3","type":"mp3","size":"717.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet-2.mp3","name":"jota-jota_de_miravet-2.mp3","type":"mp3","size":"714.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_de_miravet-3.mp3","name":"jota-jota_de_miravet-3.mp3","type":"mp3","size":"229.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/jota-jota_de_miravet.pdf"},"jota-jota_del_tio_maroto":{"name":"Jota del tio maroto","info":"Jota - Jota del Tio Maroto - Atea, Arag\u00f3","files":[{"file":"files\/jota-jota_del_tio_maroto.ly","name":"jota-jota_del_tio_maroto.ly","type":"ly","size":"8.84 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_del_tio_maroto.pdf","name":"jota-jota_del_tio_maroto.pdf","type":"pdf","size":"539.31 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_del_tio_maroto.midi","name":"jota-jota_del_tio_maroto.midi","type":"midi","size":"10.82 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_del_tio_maroto-1.midi","name":"jota-jota_del_tio_maroto-1.midi","type":"midi","size":"4.34 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_del_tio_maroto-2.midi","name":"jota-jota_del_tio_maroto-2.midi","type":"midi","size":"6.59 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_del_tio_maroto.mp3","name":"jota-jota_del_tio_maroto.mp3","type":"mp3","size":"1.65 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_del_tio_maroto-1.mp3","name":"jota-jota_del_tio_maroto-1.mp3","type":"mp3","size":"1.65 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_del_tio_maroto-2.mp3","name":"jota-jota_del_tio_maroto-2.mp3","type":"mp3","size":"1.64 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/jota-jota_del_tio_maroto.pdf"},"jota-jota_del_trenzao":{"name":"Jota del trenzao","info":"Jota - Jota del trenzao - Ambel, Arag\u00f3","files":[{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao.ly","name":"jota-jota_del_trenzao.ly","type":"ly","size":"6.75 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao.pdf","name":"jota-jota_del_trenzao.pdf","type":"pdf","size":"390.85 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao.midi","name":"jota-jota_del_trenzao.midi","type":"midi","size":"8.53 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao-1.midi","name":"jota-jota_del_trenzao-1.midi","type":"midi","size":"2.51 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao-2.midi","name":"jota-jota_del_trenzao-2.midi","type":"midi","size":"2.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao-3.midi","name":"jota-jota_del_trenzao-3.midi","type":"midi","size":"3.73 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao.mp3","name":"jota-jota_del_trenzao.mp3","type":"mp3","size":"884.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao-1.mp3","name":"jota-jota_del_trenzao-1.mp3","type":"mp3","size":"892.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao-2.mp3","name":"jota-jota_del_trenzao-2.mp3","type":"mp3","size":"888.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_del_trenzao-3.mp3","name":"jota-jota_del_trenzao-3.mp3","type":"mp3","size":"884.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/jota-jota_del_trenzao.pdf"},"jota-jota_hurtada":{"name":"Jota hurtada","info":"Jota - Jota hurtada - Albarrac\u00edn, Arag\u00f3","files":[{"file":"files\/jota-jota_hurtada.ly","name":"jota-jota_hurtada.ly","type":"ly","size":"7.29 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada.pdf","name":"jota-jota_hurtada.pdf","type":"pdf","size":"416.38 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada.midi","name":"jota-jota_hurtada.midi","type":"midi","size":"3.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada-1.midi","name":"jota-jota_hurtada-1.midi","type":"midi","size":"1.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada-2.midi","name":"jota-jota_hurtada-2.midi","type":"midi","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada-3.midi","name":"jota-jota_hurtada-3.midi","type":"midi","size":"150 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada.mp3","name":"jota-jota_hurtada.mp3","type":"mp3","size":"377.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada-1.mp3","name":"jota-jota_hurtada-1.mp3","type":"mp3","size":"365.71 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada-2.mp3","name":"jota-jota_hurtada-2.mp3","type":"mp3","size":"303.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_hurtada-3.mp3","name":"jota-jota_hurtada-3.mp3","type":"mp3","size":"16.33 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/jota-jota_hurtada.pdf"},"jota-jota_tortosina":{"name":"Jota tortosina","info":"Jota - Jota tortosina - El Baix Ebre","files":[{"file":"files\/jota-jota_tortosina.ly","name":"jota-jota_tortosina.ly","type":"ly","size":"2.89 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/jota-jota_tortosina.pdf","name":"jota-jota_tortosina.pdf","type":"pdf","size":"158.45 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/jota-jota_tortosina.midi","name":"jota-jota_tortosina.midi","type":"midi","size":"1.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_tortosina-1.midi","name":"jota-jota_tortosina-1.midi","type":"midi","size":"1.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_tortosina-2.midi","name":"jota-jota_tortosina-2.midi","type":"midi","size":"1.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/jota-jota_tortosina.mp3","name":"jota-jota_tortosina.mp3","type":"mp3","size":"201.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/jota-jota_tortosina-1.mp3","name":"jota-jota_tortosina-1.mp3","type":"mp3","size":"201.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/jota-jota_tortosina-2.mp3","name":"jota-jota_tortosina-2.mp3","type":"mp3","size":"201.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/jota-jota_tortosina.pdf"},"marxa-mora_xavier_el_coixo":{"name":"Mora xavier el coixo","info":"Marxa mora - Xavier el Coixo - Pa\u00eds Valenci\u00e0 - Arr. Enric Montsant","files":[{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo.ly","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo.ly","type":"ly","size":"9.66 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo.pdf","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo.pdf","type":"pdf","size":"607.5 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo.midi","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo.midi","type":"midi","size":"9.57 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo-1.midi","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo-1.midi","type":"midi","size":"2.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo-2.midi","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo-2.midi","type":"midi","size":"1.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo-3.midi","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo-3.midi","type":"midi","size":"6.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo.mp3","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo.mp3","type":"mp3","size":"1.61 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo-1.mp3","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo-1.mp3","type":"mp3","size":"1.52 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo-2.mp3","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo-2.mp3","type":"mp3","size":"1.52 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo-3.mp3","name":"marxa-mora_xavier_el_coixo-3.mp3","type":"mp3","size":"1.61 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/marxa-mora_xavier_el_coixo.pdf"},"marxa_cristiana-cotes":{"name":"Cotes","info":"Marxa cristiana - Cotes - Xavier Richart - La Ribera Alta","files":[{"file":"files\/marxa_cristiana-cotes.ly","name":"marxa_cristiana-cotes.ly","type":"ly","size":"5.03 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/marxa_cristiana-cotes.pdf","name":"marxa_cristiana-cotes.pdf","type":"pdf","size":"381.25 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/marxa_cristiana-cotes.midi","name":"marxa_cristiana-cotes.midi","type":"midi","size":"4.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/marxa_cristiana-cotes-1.midi","name":"marxa_cristiana-cotes-1.midi","type":"midi","size":"1.98 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/marxa_cristiana-cotes-2.midi","name":"marxa_cristiana-cotes-2.midi","type":"midi","size":"2.67 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/marxa_cristiana-cotes.mp3","name":"marxa_cristiana-cotes.mp3","type":"mp3","size":"797.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/marxa_cristiana-cotes-1.mp3","name":"marxa_cristiana-cotes-1.mp3","type":"mp3","size":"797.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/marxa_cristiana-cotes-2.mp3","name":"marxa_cristiana-cotes-2.mp3","type":"mp3","size":"797.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/marxa_cristiana-cotes.pdf"},"marxa_cristiana-vicedo_capita":{"name":"Vicedo capita","info":"Marxa cristiana - Vicedo Capit\u00e0 - Enric Giron\u00e8s","files":[{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita.ly","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita.ly","type":"ly","size":"5.66 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita.pdf","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita.pdf","type":"pdf","size":"353.71 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita.midi","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita.midi","type":"midi","size":"6.48 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita-1.midi","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita-1.midi","type":"midi","size":"1.87 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita-2.midi","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita-2.midi","type":"midi","size":"1.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita-3.midi","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita-3.midi","type":"midi","size":"3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita.mp3","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita.mp3","type":"mp3","size":"701.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita-1.mp3","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita-1.mp3","type":"mp3","size":"701.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita-2.mp3","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita-2.mp3","type":"mp3","size":"701.63 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita-3.mp3","name":"marxa_cristiana-vicedo_capita-3.mp3","type":"mp3","size":"693.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/marxa_cristiana-vicedo_capita.pdf"},"marxa_mora-marxa_mora":{"name":"Marxa mora","info":"Marxa mora - Marxa mora - Xavier Richart - Arr. Ramon G\u00fcell","files":[{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora.ly","name":"marxa_mora-marxa_mora.ly","type":"ly","size":"6.69 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora.pdf","name":"marxa_mora-marxa_mora.pdf","type":"pdf","size":"389.69 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora.midi","name":"marxa_mora-marxa_mora.midi","type":"midi","size":"8.44 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora-1.midi","name":"marxa_mora-marxa_mora-1.midi","type":"midi","size":"2.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora-2.midi","name":"marxa_mora-marxa_mora-2.midi","type":"midi","size":"1.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora-3.midi","name":"marxa_mora-marxa_mora-3.midi","type":"midi","size":"4.71 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora.mp3","name":"marxa_mora-marxa_mora.mp3","type":"mp3","size":"957.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora-1.mp3","name":"marxa_mora-marxa_mora-1.mp3","type":"mp3","size":"957.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora-2.mp3","name":"marxa_mora-marxa_mora-2.mp3","type":"mp3","size":"957.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/marxa_mora-marxa_mora-3.mp3","name":"marxa_mora-marxa_mora-3.mp3","type":"mp3","size":"957.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/marxa_mora-marxa_mora.pdf"},"masurca-la_mimosa":{"name":"La mimosa","info":"Masurca - La mimosa - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"file":"files\/masurca-la_mimosa.ly","name":"masurca-la_mimosa.ly","type":"ly","size":"6.95 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa.pdf","name":"masurca-la_mimosa.pdf","type":"pdf","size":"398.15 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa.midi","name":"masurca-la_mimosa.midi","type":"midi","size":"7.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa-1.midi","name":"masurca-la_mimosa-1.midi","type":"midi","size":"2.77 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa-2.midi","name":"masurca-la_mimosa-2.midi","type":"midi","size":"1.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa-3.midi","name":"masurca-la_mimosa-3.midi","type":"midi","size":"3.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa.mp3","name":"masurca-la_mimosa.mp3","type":"mp3","size":"719.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa-1.mp3","name":"masurca-la_mimosa-1.mp3","type":"mp3","size":"719.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa-2.mp3","name":"masurca-la_mimosa-2.mp3","type":"mp3","size":"719.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-la_mimosa-3.mp3","name":"masurca-la_mimosa-3.mp3","type":"mp3","size":"715.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/masurca-la_mimosa.pdf"},"masurca-la_modista_de_balaguer":{"name":"La modista de balaguer","info":"Masurca - La modista de Balaguer","files":[{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer.ly","name":"masurca-la_modista_de_balaguer.ly","type":"ly","size":"3.25 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer.pdf","name":"masurca-la_modista_de_balaguer.pdf","type":"pdf","size":"108.39 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer.midi","name":"masurca-la_modista_de_balaguer.midi","type":"midi","size":"2.25 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer-1.midi","name":"masurca-la_modista_de_balaguer-1.midi","type":"midi","size":"1009 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer-2.midi","name":"masurca-la_modista_de_balaguer-2.midi","type":"midi","size":"993 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer-3.midi","name":"masurca-la_modista_de_balaguer-3.midi","type":"midi","size":"514 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer.mp3","name":"masurca-la_modista_de_balaguer.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer-1.mp3","name":"masurca-la_modista_de_balaguer-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer-2.mp3","name":"masurca-la_modista_de_balaguer-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer-3.mp3","name":"masurca-la_modista_de_balaguer-3.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/masurca-la_modista_de_balaguer.pdf"},"masurca-los_bailadores":{"name":"Los bailadores","info":"Masurca - Los Bailadores - dels grallers vells de Reus","files":[{"file":"files\/masurca-los_bailadores.ly","name":"masurca-los_bailadores.ly","type":"ly","size":"3.03 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/masurca-los_bailadores.pdf","name":"masurca-los_bailadores.pdf","type":"pdf","size":"182 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/masurca-los_bailadores.midi","name":"masurca-los_bailadores.midi","type":"midi","size":"2.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-los_bailadores-1.midi","name":"masurca-los_bailadores-1.midi","type":"midi","size":"1.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-los_bailadores-2.midi","name":"masurca-los_bailadores-2.midi","type":"midi","size":"1.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-los_bailadores.mp3","name":"masurca-los_bailadores.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-los_bailadores-1.mp3","name":"masurca-los_bailadores-1.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-los_bailadores-2.mp3","name":"masurca-los_bailadores-2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/masurca-los_bailadores.pdf"},"masurca-masurca_dalbarracin":{"name":"Masurca dalbarracin","info":"Masurca - Masurca d'Albarrac\u00edn - Arag\u00f3","files":[{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin.ly","name":"masurca-masurca_dalbarracin.ly","type":"ly","size":"4.78 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin.pdf","name":"masurca-masurca_dalbarracin.pdf","type":"pdf","size":"264.86 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin.midi","name":"masurca-masurca_dalbarracin.midi","type":"midi","size":"5.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin-1.midi","name":"masurca-masurca_dalbarracin-1.midi","type":"midi","size":"2.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin-2.midi","name":"masurca-masurca_dalbarracin-2.midi","type":"midi","size":"2.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin-3.midi","name":"masurca-masurca_dalbarracin-3.midi","type":"midi","size":"1.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin.mp3","name":"masurca-masurca_dalbarracin.mp3","type":"mp3","size":"762.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin-1.mp3","name":"masurca-masurca_dalbarracin-1.mp3","type":"mp3","size":"762.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin-2.mp3","name":"masurca-masurca_dalbarracin-2.mp3","type":"mp3","size":"762.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-masurca_dalbarracin-3.mp3","name":"masurca-masurca_dalbarracin-3.mp3","type":"mp3","size":"762.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/masurca-masurca_dalbarracin.pdf"},"masurca-masurca_dauvernia":{"name":"Masurca dauvernia","info":"Masurca - Masurca d'Auv\u00e8rnia - Tradicional occitana","files":[{"file":"files\/masurca-masurca_dauvernia.ly","name":"masurca-masurca_dauvernia.ly","type":"ly","size":"2.68 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/masurca-masurca_dauvernia.pdf","name":"masurca-masurca_dauvernia.pdf","type":"pdf","size":"130.42 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/masurca-masurca_dauvernia.midi","name":"masurca-masurca_dauvernia.midi","type":"midi","size":"2.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_dauvernia-1.midi","name":"masurca-masurca_dauvernia-1.midi","type":"midi","size":"1.42 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_dauvernia-2.midi","name":"masurca-masurca_dauvernia-2.midi","type":"midi","size":"1.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-masurca_dauvernia.mp3","name":"masurca-masurca_dauvernia.mp3","type":"mp3","size":"334.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_dauvernia-1.mp3","name":"masurca-masurca_dauvernia-1.mp3","type":"mp3","size":"342.04 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_dauvernia-2.mp3","name":"masurca-masurca_dauvernia-2.mp3","type":"mp3","size":"324.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/masurca-masurca_dauvernia.pdf"},"masurca-masurca_de_la_suite_89":{"name":"Masurca de la suite 89","info":"Masurca - Masurca de la suite-89 - Marcel Casellas","files":[{"file":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89.ly","name":"masurca-masurca_de_la_suite_89.ly","type":"ly","size":"2.78 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89.pdf","name":"masurca-masurca_de_la_suite_89.pdf","type":"pdf","size":"148.44 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89.midi","name":"masurca-masurca_de_la_suite_89.midi","type":"midi","size":"2.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89-1.midi","name":"masurca-masurca_de_la_suite_89-1.midi","type":"midi","size":"1.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89-2.midi","name":"masurca-masurca_de_la_suite_89-2.midi","type":"midi","size":"1.11 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89.mp3","name":"masurca-masurca_de_la_suite_89.mp3","type":"mp3","size":"434.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89-1.mp3","name":"masurca-masurca_de_la_suite_89-1.mp3","type":"mp3","size":"432.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89-2.mp3","name":"masurca-masurca_de_la_suite_89-2.mp3","type":"mp3","size":"434.08 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/masurca-masurca_de_la_suite_89.pdf"},"masurca-masurca_del_tio_bartolo":{"name":"Masurca del tio bartolo","info":"Masurca - Masurca del Tio Bartolo - Arag\u00f3 - del repertori de Jos\u00e9 Sancho, \"T\u00edo Bartolo\" - Arr. Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo.ly","name":"masurca-masurca_del_tio_bartolo.ly","type":"ly","size":"3.28 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo.pdf","name":"masurca-masurca_del_tio_bartolo.pdf","type":"pdf","size":"190.46 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo.midi","name":"masurca-masurca_del_tio_bartolo.midi","type":"midi","size":"3.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo-1.midi","name":"masurca-masurca_del_tio_bartolo-1.midi","type":"midi","size":"1.65 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo-2.midi","name":"masurca-masurca_del_tio_bartolo-2.midi","type":"midi","size":"1.8 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo.mp3","name":"masurca-masurca_del_tio_bartolo.mp3","type":"mp3","size":"574.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo-1.mp3","name":"masurca-masurca_del_tio_bartolo-1.mp3","type":"mp3","size":"574.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo-2.mp3","name":"masurca-masurca_del_tio_bartolo-2.mp3","type":"mp3","size":"563.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/masurca-masurca_del_tio_bartolo.pdf"},"masurca-masurca_r_garcia":{"name":"Masurca r garcia","info":"Masurca - Masurca - Rafael Garc\u00eda","files":[{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia.ly","name":"masurca-masurca_r_garcia.ly","type":"ly","size":"5.71 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia.pdf","name":"masurca-masurca_r_garcia.pdf","type":"pdf","size":"337.64 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia.midi","name":"masurca-masurca_r_garcia.midi","type":"midi","size":"3.86 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia-1.midi","name":"masurca-masurca_r_garcia-1.midi","type":"midi","size":"1.51 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia-2.midi","name":"masurca-masurca_r_garcia-2.midi","type":"midi","size":"676 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia-3.midi","name":"masurca-masurca_r_garcia-3.midi","type":"midi","size":"1.9 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia.mp3","name":"masurca-masurca_r_garcia.mp3","type":"mp3","size":"574.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia-1.mp3","name":"masurca-masurca_r_garcia-1.mp3","type":"mp3","size":"574.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia-2.mp3","name":"masurca-masurca_r_garcia-2.mp3","type":"mp3","size":"481.02 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/masurca-masurca_r_garcia-3.mp3","name":"masurca-masurca_r_garcia-3.mp3","type":"mp3","size":"572.86 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/masurca-masurca_r_garcia.pdf"},"moixiganga-moixiganga_de_sitges":{"name":"Moixiganga de sitges","info":"Moixiganga - Moixiganga de Sitges - El Baix Pened\u00e8s","files":[{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_sitges.ly","name":"moixiganga-moixiganga_de_sitges.ly","type":"ly","size":"2.78 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_sitges.pdf","name":"moixiganga-moixiganga_de_sitges.pdf","type":"pdf","size":"162.36 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_sitges.midi","name":"moixiganga-moixiganga_de_sitges.midi","type":"midi","size":"5.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_sitges.mp3","name":"moixiganga-moixiganga_de_sitges.mp3","type":"mp3","size":"889.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"}],"pdf":"files\/moixiganga-moixiganga_de_sitges.pdf"},"moixiganga-moixiganga_de_valls":{"name":"Moixiganga de valls","info":"Moixiganga - Moixiganga de Valls - L'Alt Camp","files":[{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls.ly","name":"moixiganga-moixiganga_de_valls.ly","type":"ly","size":"3.7 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls.pdf","name":"moixiganga-moixiganga_de_valls.pdf","type":"pdf","size":"225.54 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls.midi","name":"moixiganga-moixiganga_de_valls.midi","type":"midi","size":"2.78 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls-1.midi","name":"moixiganga-moixiganga_de_valls-1.midi","type":"midi","size":"1.45 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls-2.midi","name":"moixiganga-moixiganga_de_valls-2.midi","type":"midi","size":"1.46 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls.mp3","name":"moixiganga-moixiganga_de_valls.mp3","type":"mp3","size":"355.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls-1.mp3","name":"moixiganga-moixiganga_de_valls-1.mp3","type":"mp3","size":"355.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls-2.mp3","name":"moixiganga-moixiganga_de_valls-2.mp3","type":"mp3","size":"355.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/moixiganga-moixiganga_de_valls.pdf"},"moixiganga-muixeranga_dalgemesi":{"name":"Muixeranga dalgemesi","info":"Moixiganga - Muixeranga d'Algemes\u00ed - La Ribera","files":[{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi.ly","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi.ly","type":"ly","size":"5.38 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi.pdf","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi.pdf","type":"pdf","size":"296.15 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi.midi","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi.midi","type":"midi","size":"14.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi-1.midi","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi-1.midi","type":"midi","size":"3.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi-2.midi","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi-2.midi","type":"midi","size":"3.64 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi-3.midi","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi-3.midi","type":"midi","size":"4.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi-4.midi","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi-4.midi","type":"midi","size":"3.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi.mp3","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi.mp3","type":"mp3","size":"1.66 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi-1.mp3","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi-1.mp3","type":"mp3","size":"1.63 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi-2.mp3","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi-2.mp3","type":"mp3","size":"1.63 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi-3.mp3","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi-3.mp3","type":"mp3","size":"1.63 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi-4.mp3","name":"moixiganga-muixeranga_dalgemesi-4.mp3","type":"mp3","size":"1.66 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/moixiganga-muixeranga_dalgemesi.pdf"},"nadala-avinguda_destreles":{"name":"Avinguda destreles","info":"Nadala - Avinguda d'estreles - (nadalenca torrentina) - Lu\u00eds Sanz Ruiz","files":[{"file":"files\/nadala-avinguda_destreles.ly","name":"nadala-avinguda_destreles.ly","type":"ly","size":"3.76 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/nadala-avinguda_destreles.pdf","name":"nadala-avinguda_destreles.pdf","type":"pdf","size":"237.12 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/nadala-avinguda_destreles.midi","name":"nadala-avinguda_destreles.midi","type":"midi","size":"3.18 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/nadala-avinguda_destreles-1.midi","name":"nadala-avinguda_destreles-1.midi","type":"midi","size":"1.94 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/nadala-avinguda_destreles-2.midi","name":"nadala-avinguda_destreles-2.midi","type":"midi","size":"1.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/nadala-avinguda_destreles.mp3","name":"nadala-avinguda_destreles.mp3","type":"mp3","size":"461.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/nadala-avinguda_destreles-1.mp3","name":"nadala-avinguda_destreles-1.mp3","type":"mp3","size":"463.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/nadala-avinguda_destreles-2.mp3","name":"nadala-avinguda_destreles-2.mp3","type":"mp3","size":"461.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/nadala-avinguda_destreles.pdf"},"nadala-els_angels_de_la_gloria":{"name":"Els angels de la gloria","info":"Nadala - Els \u00e0ngels de la gl\u00f2ria - Trad. francesa","files":[{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria.ly","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria.ly","type":"ly","size":"4.67 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria.pdf","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria.pdf","type":"pdf","size":"245.87 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria.midi","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria.midi","type":"midi","size":"2.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria-1.midi","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria-1.midi","type":"midi","size":"892 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria-2.midi","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria-2.midi","type":"midi","size":"820 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria-3.midi","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria-3.midi","type":"midi","size":"855 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria-4.midi","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria-4.midi","type":"midi","size":"809 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria.mp3","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria-1.mp3","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria-1.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria-2.mp3","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria-2.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria-3.mp3","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria-3.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria-4.mp3","name":"nadala-els_angels_de_la_gloria-4.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/nadala-els_angels_de_la_gloria.pdf"},"nadala-pastorets_de_la_muntanya":{"name":"Pastorets de la muntanya","info":"Nadala - Pastorets de la muntanya - Arr. Marcel Casellas","files":[{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya.ly","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya.ly","type":"ly","size":"4.95 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya.pdf","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya.pdf","type":"pdf","size":"270.64 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya.midi","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya.midi","type":"midi","size":"5.94 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya-1.midi","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya-1.midi","type":"midi","size":"1.93 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya-2.midi","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya-2.midi","type":"midi","size":"1.84 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya-3.midi","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya-3.midi","type":"midi","size":"2.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya.mp3","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya.mp3","type":"mp3","size":"623.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya-1.mp3","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya-1.mp3","type":"mp3","size":"623.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya-2.mp3","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya-2.mp3","type":"mp3","size":"611.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya-3.mp3","name":"nadala-pastorets_de_la_muntanya-3.mp3","type":"mp3","size":"619.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/nadala-pastorets_de_la_muntanya.pdf"},"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca":{"name":"Ball de panderos de vilafranca","info":"Ball de panderos - Ball de panderos de Vilafranca - L'Alt Pened\u00e8s","files":[{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.ly","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.ly","type":"ly","size":"3.69 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.pdf","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.pdf","type":"pdf","size":"264.57 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.midi","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.midi","type":"midi","size":"4.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca-1.midi","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca-1.midi","type":"midi","size":"2.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca-2.midi","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca-2.midi","type":"midi","size":"2.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.mp3","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca-1.mp3","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca-1.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca-2.mp3","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca-2.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca.pdf"},"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova":{"name":"Ball de panderos de vilanova","info":"Ball de panderos - Ball de panderos de Vilanova - El Garraf","files":[{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.ly","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.ly","type":"ly","size":"3.09 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.pdf","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.pdf","type":"pdf","size":"159.8 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.midi","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.midi","type":"midi","size":"3.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova-1.midi","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova-1.midi","type":"midi","size":"1.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova-2.midi","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova-2.midi","type":"midi","size":"1.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.mp3","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova-1.mp3","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova-1.mp3","type":"mp3","size":"389.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova-2.mp3","name":"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova-2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/panderos-ball_de_panderos_de_vilanova.pdf"},"pasdoble-cap_de_creu":{"name":"Cap de creu","info":"Pasdoble - Cap de Creu - Manel Rius","files":[{"file":"files\/pasdoble-cap_de_creu.ly","name":"pasdoble-cap_de_creu.ly","type":"ly","size":"3.04 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-cap_de_creu.pdf","name":"pasdoble-cap_de_creu.pdf","type":"pdf","size":"163.6 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-cap_de_creu.midi","name":"pasdoble-cap_de_creu.midi","type":"midi","size":"3.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-cap_de_creu-1.midi","name":"pasdoble-cap_de_creu-1.midi","type":"midi","size":"1.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-cap_de_creu-2.midi","name":"pasdoble-cap_de_creu-2.midi","type":"midi","size":"1.85 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-cap_de_creu.mp3","name":"pasdoble-cap_de_creu.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-cap_de_creu-1.mp3","name":"pasdoble-cap_de_creu-1.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-cap_de_creu-2.mp3","name":"pasdoble-cap_de_creu-2.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-cap_de_creu.pdf"},"pasdoble-dilluns":{"name":"Dilluns","info":"Pasdoble - Dilluns - Paquita Roig","files":[{"file":"files\/pasdoble-dilluns.ly","name":"pasdoble-dilluns.ly","type":"ly","size":"2.72 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-dilluns.pdf","name":"pasdoble-dilluns.pdf","type":"pdf","size":"122.97 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-dilluns.midi","name":"pasdoble-dilluns.midi","type":"midi","size":"1.61 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-dilluns-1.midi","name":"pasdoble-dilluns-1.midi","type":"midi","size":"880 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-dilluns-2.midi","name":"pasdoble-dilluns-2.midi","type":"midi","size":"880 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-dilluns.mp3","name":"pasdoble-dilluns.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-dilluns-1.mp3","name":"pasdoble-dilluns-1.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-dilluns-2.mp3","name":"pasdoble-dilluns-2.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-dilluns.pdf"},"pasdoble-dolors_de_munt":{"name":"Dolors de munt","info":"Pasdoble - Dolors de Munt - Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt.ly","name":"pasdoble-dolors_de_munt.ly","type":"ly","size":"4.99 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt.pdf","name":"pasdoble-dolors_de_munt.pdf","type":"pdf","size":"319.03 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt.midi","name":"pasdoble-dolors_de_munt.midi","type":"midi","size":"4.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt-1.midi","name":"pasdoble-dolors_de_munt-1.midi","type":"midi","size":"1.37 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt-2.midi","name":"pasdoble-dolors_de_munt-2.midi","type":"midi","size":"1.94 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt-3.midi","name":"pasdoble-dolors_de_munt-3.midi","type":"midi","size":"1.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt.mp3","name":"pasdoble-dolors_de_munt.mp3","type":"mp3","size":"955.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt-1.mp3","name":"pasdoble-dolors_de_munt-1.mp3","type":"mp3","size":"955.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt-2.mp3","name":"pasdoble-dolors_de_munt-2.mp3","type":"mp3","size":"830.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-dolors_de_munt-3.mp3","name":"pasdoble-dolors_de_munt-3.mp3","type":"mp3","size":"799.39 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/pasdoble-dolors_de_munt.pdf"},"pasdoble-el_bequetero":{"name":"El bequetero","info":"Pasdoble - El Bequetero - Gustavo Pasqual Falc\u00f3 - Arr. Xavier Richart","files":[{"file":"files\/pasdoble-el_bequetero.ly","name":"pasdoble-el_bequetero.ly","type":"ly","size":"3.48 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-el_bequetero.pdf","name":"pasdoble-el_bequetero.pdf","type":"pdf","size":"215.5 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-el_bequetero.midi","name":"pasdoble-el_bequetero.midi","type":"midi","size":"3.09 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-el_bequetero-1.midi","name":"pasdoble-el_bequetero-1.midi","type":"midi","size":"1.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-el_bequetero-2.midi","name":"pasdoble-el_bequetero-2.midi","type":"midi","size":"1.63 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-el_bequetero.mp3","name":"pasdoble-el_bequetero.mp3","type":"mp3","size":"539.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-el_bequetero-1.mp3","name":"pasdoble-el_bequetero-1.mp3","type":"mp3","size":"539.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-el_bequetero-2.mp3","name":"pasdoble-el_bequetero-2.mp3","type":"mp3","size":"539.59 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-el_bequetero.pdf"},"pasdoble-febrer":{"name":"Febrer","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Febrer - Manel Rius","files":[{"file":"files\/pasdoble-febrer.ly","name":"pasdoble-febrer.ly","type":"ly","size":"4.76 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-febrer.pdf","name":"pasdoble-febrer.pdf","type":"pdf","size":"233.73 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-febrer.midi","name":"pasdoble-febrer.midi","type":"midi","size":"4.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-febrer-1.midi","name":"pasdoble-febrer-1.midi","type":"midi","size":"1.36 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-febrer-2.midi","name":"pasdoble-febrer-2.midi","type":"midi","size":"1.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-febrer-3.midi","name":"pasdoble-febrer-3.midi","type":"midi","size":"1.71 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-febrer.mp3","name":"pasdoble-febrer.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-febrer-1.mp3","name":"pasdoble-febrer-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-febrer-2.mp3","name":"pasdoble-febrer-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-febrer-3.mp3","name":"pasdoble-febrer-3.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/pasdoble-febrer.pdf"},"pasdoble-gener1":{"name":"Gener1","info":"Pasdoble - Gener - M. Rius - Timbal: Albert Garcia","files":[{"file":"files\/pasdoble-gener1.ly","name":"pasdoble-gener1.ly","type":"ly","size":"4.88 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-gener1.pdf","name":"pasdoble-gener1.pdf","type":"pdf","size":"255.31 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-gener1.midi","name":"pasdoble-gener1.midi","type":"midi","size":"2.71 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-gener1-1.midi","name":"pasdoble-gener1-1.midi","type":"midi","size":"725 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-gener1-2.midi","name":"pasdoble-gener1-2.midi","type":"midi","size":"725 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-gener1-3.midi","name":"pasdoble-gener1-3.midi","type":"midi","size":"1.52 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-gener1.mp3","name":"pasdoble-gener1.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-gener1-1.mp3","name":"pasdoble-gener1-1.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-gener1-2.mp3","name":"pasdoble-gener1-2.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-gener1-3.mp3","name":"pasdoble-gener1-3.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/pasdoble-gener1.pdf"},"pasdoble-gener2":{"name":"Gener2","info":"Pasdoble - Gener - Manel Rius - Arr. Marcel Casellas","files":[{"file":"files\/pasdoble-gener2.ly","name":"pasdoble-gener2.ly","type":"ly","size":"4.73 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-gener2.pdf","name":"pasdoble-gener2.pdf","type":"pdf","size":"218.98 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-gener2.midi","name":"pasdoble-gener2.midi","type":"midi","size":"4.88 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-gener2-1.midi","name":"pasdoble-gener2-1.midi","type":"midi","size":"1.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-gener2-2.midi","name":"pasdoble-gener2-2.midi","type":"midi","size":"1.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-gener2-3.midi","name":"pasdoble-gener2-3.midi","type":"midi","size":"2.52 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-gener2.mp3","name":"pasdoble-gener2.mp3","type":"mp3","size":"523.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-gener2-1.mp3","name":"pasdoble-gener2-1.mp3","type":"mp3","size":"523.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-gener2-2.mp3","name":"pasdoble-gener2-2.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-gener2-3.mp3","name":"pasdoble-gener2-3.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/pasdoble-gener2.pdf"},"pasdoble-jaume_guasch":{"name":"Jaume guasch","info":"Pasdoble - Jaume Guasch - Xavier Richart","files":[{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch.ly","name":"pasdoble-jaume_guasch.ly","type":"ly","size":"6.49 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch.pdf","name":"pasdoble-jaume_guasch.pdf","type":"pdf","size":"463.13 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch.midi","name":"pasdoble-jaume_guasch.midi","type":"midi","size":"9.87 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch-1.midi","name":"pasdoble-jaume_guasch-1.midi","type":"midi","size":"3.86 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch-2.midi","name":"pasdoble-jaume_guasch-2.midi","type":"midi","size":"3.74 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch-3.midi","name":"pasdoble-jaume_guasch-3.midi","type":"midi","size":"2.48 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch.mp3","name":"pasdoble-jaume_guasch.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch-1.mp3","name":"pasdoble-jaume_guasch-1.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch-2.mp3","name":"pasdoble-jaume_guasch-2.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-jaume_guasch-3.mp3","name":"pasdoble-jaume_guasch-3.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/pasdoble-jaume_guasch.pdf"},"pasdoble-karik":{"name":"Karik","info":"Pasdoble - Karik - en mem\u00f2ria del dol\u00e7ainer Vicent Barber\u00e0 Valls, \"Karik\" - Paco Magnieto","files":[{"file":"files\/pasdoble-karik.ly","name":"pasdoble-karik.ly","type":"ly","size":"5.18 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-karik.pdf","name":"pasdoble-karik.pdf","type":"pdf","size":"314.34 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-karik.midi","name":"pasdoble-karik.midi","type":"midi","size":"7.09 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-karik-1.midi","name":"pasdoble-karik-1.midi","type":"midi","size":"2.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-karik-2.midi","name":"pasdoble-karik-2.midi","type":"midi","size":"2.36 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-karik-3.midi","name":"pasdoble-karik-3.midi","type":"midi","size":"2.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-karik.mp3","name":"pasdoble-karik.mp3","type":"mp3","size":"715.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-karik-1.mp3","name":"pasdoble-karik-1.mp3","type":"mp3","size":"715.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-karik-2.mp3","name":"pasdoble-karik-2.mp3","type":"mp3","size":"715.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-karik-3.mp3","name":"pasdoble-karik-3.mp3","type":"mp3","size":"715.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/pasdoble-karik.pdf"},"pasdoble-la_cirereta1":{"name":"La cirereta1","info":"Pasdoble - La cirereta - Llu\u00eds Silla","files":[{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta1.ly","name":"pasdoble-la_cirereta1.ly","type":"ly","size":"3.01 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta1.pdf","name":"pasdoble-la_cirereta1.pdf","type":"pdf","size":"170.14 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta1.midi","name":"pasdoble-la_cirereta1.midi","type":"midi","size":"2.57 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta1-1.midi","name":"pasdoble-la_cirereta1-1.midi","type":"midi","size":"1.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta1-2.midi","name":"pasdoble-la_cirereta1-2.midi","type":"midi","size":"1.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta1.mp3","name":"pasdoble-la_cirereta1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta1-1.mp3","name":"pasdoble-la_cirereta1-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta1-2.mp3","name":"pasdoble-la_cirereta1-2.mp3","type":"mp3","size":"373.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-la_cirereta1.pdf"},"pasdoble-la_cirereta2":{"name":"La cirereta2","info":"Pasdoble - La cirereta - (La primera) - Llu\u00eds Silla","files":[{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta2.ly","name":"pasdoble-la_cirereta2.ly","type":"ly","size":"2.9 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta2.pdf","name":"pasdoble-la_cirereta2.pdf","type":"pdf","size":"167.6 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta2.midi","name":"pasdoble-la_cirereta2.midi","type":"midi","size":"1.72 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta2-1.midi","name":"pasdoble-la_cirereta2-1.midi","type":"midi","size":"933 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta2-2.midi","name":"pasdoble-la_cirereta2-2.midi","type":"midi","size":"933 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta2.mp3","name":"pasdoble-la_cirereta2.mp3","type":"mp3","size":"260.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta2-1.mp3","name":"pasdoble-la_cirereta2-1.mp3","type":"mp3","size":"260.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-la_cirereta2-2.mp3","name":"pasdoble-la_cirereta2-2.mp3","type":"mp3","size":"260.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-la_cirereta2.pdf"},"pasdoble-la_manta_al_coll1":{"name":"La manta al coll1","info":"Pasdoble - La manta al coll - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1.ly","name":"pasdoble-la_manta_al_coll1.ly","type":"ly","size":"3.11 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1.pdf","name":"pasdoble-la_manta_al_coll1.pdf","type":"pdf","size":"184.15 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1.midi","name":"pasdoble-la_manta_al_coll1.midi","type":"midi","size":"2.07 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1-1.midi","name":"pasdoble-la_manta_al_coll1-1.midi","type":"midi","size":"1.1 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1-2.midi","name":"pasdoble-la_manta_al_coll1-2.midi","type":"midi","size":"1.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1.mp3","name":"pasdoble-la_manta_al_coll1.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1-1.mp3","name":"pasdoble-la_manta_al_coll1-1.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1-2.mp3","name":"pasdoble-la_manta_al_coll1-2.mp3","type":"mp3","size":"281.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll1.pdf"},"pasdoble-la_manta_al_coll2":{"name":"La manta al coll2","info":"Marxa - La manta al coll - Arr. Xavier Richart","files":[{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2.ly","name":"pasdoble-la_manta_al_coll2.ly","type":"ly","size":"3.62 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2.pdf","name":"pasdoble-la_manta_al_coll2.pdf","type":"pdf","size":"186.85 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2.midi","name":"pasdoble-la_manta_al_coll2.midi","type":"midi","size":"1.97 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2-1.midi","name":"pasdoble-la_manta_al_coll2-1.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2-2.midi","name":"pasdoble-la_manta_al_coll2-2.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2.mp3","name":"pasdoble-la_manta_al_coll2.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2-1.mp3","name":"pasdoble-la_manta_al_coll2-1.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2-2.mp3","name":"pasdoble-la_manta_al_coll2-2.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-la_manta_al_coll2.pdf"},"pasdoble-marc":{"name":"Marc","info":"Pasdoble - Mar\u00e7 - Manel Rius","files":[{"file":"files\/pasdoble-marc.ly","name":"pasdoble-marc.ly","type":"ly","size":"3.13 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-marc.pdf","name":"pasdoble-marc.pdf","type":"pdf","size":"164.7 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-marc.midi","name":"pasdoble-marc.midi","type":"midi","size":"2.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-marc-1.midi","name":"pasdoble-marc-1.midi","type":"midi","size":"1.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-marc-2.midi","name":"pasdoble-marc-2.midi","type":"midi","size":"1.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-marc.mp3","name":"pasdoble-marc.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-marc-1.mp3","name":"pasdoble-marc-1.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-marc-2.mp3","name":"pasdoble-marc-2.mp3","type":"mp3","size":"344.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-marc.pdf"},"pasdoble-mari_carmen":{"name":"Mari carmen","info":"Pasdoble - Mari Carmen - Arr. Xavier Richart","files":[{"file":"files\/pasdoble-mari_carmen.ly","name":"pasdoble-mari_carmen.ly","type":"ly","size":"3.08 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-mari_carmen.pdf","name":"pasdoble-mari_carmen.pdf","type":"pdf","size":"149.73 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-mari_carmen.midi","name":"pasdoble-mari_carmen.midi","type":"midi","size":"3.07 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-mari_carmen-1.midi","name":"pasdoble-mari_carmen-1.midi","type":"midi","size":"1.52 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-mari_carmen-2.midi","name":"pasdoble-mari_carmen-2.midi","type":"midi","size":"1.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-mari_carmen.mp3","name":"pasdoble-mari_carmen.mp3","type":"mp3","size":"580.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-mari_carmen-1.mp3","name":"pasdoble-mari_carmen-1.mp3","type":"mp3","size":"582.45 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-mari_carmen-2.mp3","name":"pasdoble-mari_carmen-2.mp3","type":"mp3","size":"580.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-mari_carmen.pdf"},"pasdoble-marxa_den_serra":{"name":"Marxa den serra","info":"Pasdoble - Marxa d'en Serra - Joan Serra","files":[{"file":"files\/pasdoble-marxa_den_serra.ly","name":"pasdoble-marxa_den_serra.ly","type":"ly","size":"3.19 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-marxa_den_serra.pdf","name":"pasdoble-marxa_den_serra.pdf","type":"pdf","size":"172.3 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-marxa_den_serra.midi","name":"pasdoble-marxa_den_serra.midi","type":"midi","size":"1.96 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-marxa_den_serra-1.midi","name":"pasdoble-marxa_den_serra-1.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-marxa_den_serra-2.midi","name":"pasdoble-marxa_den_serra-2.midi","type":"midi","size":"1.04 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-marxa_den_serra.mp3","name":"pasdoble-marxa_den_serra.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-marxa_den_serra-1.mp3","name":"pasdoble-marxa_den_serra-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-marxa_den_serra-2.mp3","name":"pasdoble-marxa_den_serra-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-marxa_den_serra.pdf"},"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades":{"name":"Musica per a les vesprades","info":"Pasdoble - M\u00fasica per a les vesprades - Francesc Alexandri, 1998","files":[{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.ly","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.ly","type":"ly","size":"4.24 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.pdf","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.pdf","type":"pdf","size":"203.76 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.midi","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.midi","type":"midi","size":"3.48 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-1.midi","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-1.midi","type":"midi","size":"1.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-2.midi","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-2.midi","type":"midi","size":"1.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-3.midi","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-3.midi","type":"midi","size":"1.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.mp3","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.mp3","type":"mp3","size":"543.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-1.mp3","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-1.mp3","type":"mp3","size":"543.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-2.mp3","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-2.mp3","type":"mp3","size":"543.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-3.mp3","name":"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades-3.mp3","type":"mp3","size":"535.71 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/pasdoble-musica_per_a_les_vesprades.pdf"},"pasdoble-pas_de_gegant":{"name":"Pas de gegant","info":"Pasdoble - Pas de gegant - David Morl\u00e0, 2002","files":[{"file":"files\/pasdoble-pas_de_gegant.ly","name":"pasdoble-pas_de_gegant.ly","type":"ly","size":"4.16 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-pas_de_gegant.pdf","name":"pasdoble-pas_de_gegant.pdf","type":"pdf","size":"264.65 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-pas_de_gegant.midi","name":"pasdoble-pas_de_gegant.midi","type":"midi","size":"4.34 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-pas_de_gegant-1.midi","name":"pasdoble-pas_de_gegant-1.midi","type":"midi","size":"2.19 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-pas_de_gegant-2.midi","name":"pasdoble-pas_de_gegant-2.midi","type":"midi","size":"2.25 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-pas_de_gegant.mp3","name":"pasdoble-pas_de_gegant.mp3","type":"mp3","size":"844.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-pas_de_gegant-1.mp3","name":"pasdoble-pas_de_gegant-1.mp3","type":"mp3","size":"844.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-pas_de_gegant-2.mp3","name":"pasdoble-pas_de_gegant-2.mp3","type":"mp3","size":"844.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-pas_de_gegant.pdf"},"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol":{"name":"Pasdoble de la torre de lespanyol","info":"Pasdoble - Pasdoble de la Torre de l'Espanyol - Timbal: Albert Garcia","files":[{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.ly","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.ly","type":"ly","size":"8.14 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.pdf","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.pdf","type":"pdf","size":"464.13 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.midi","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.midi","type":"midi","size":"4.74 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-1.midi","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-1.midi","type":"midi","size":"1013 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-2.midi","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-2.midi","type":"midi","size":"993 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-3.midi","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-3.midi","type":"midi","size":"873 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-4.midi","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-4.midi","type":"midi","size":"1.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-5.midi","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-5.midi","type":"midi","size":"970 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 5"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.mp3","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.mp3","type":"mp3","size":"293.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-1.mp3","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-1.mp3","type":"mp3","size":"293.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-2.mp3","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-2.mp3","type":"mp3","size":"277.96 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-3.mp3","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-3.mp3","type":"mp3","size":"293.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-4.mp3","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-4.mp3","type":"mp3","size":"281.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"},{"file":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-5.mp3","name":"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol-5.mp3","type":"mp3","size":"281.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 5"}],"pdf":"files\/pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol.pdf"},"pasdoble-vilanova":{"name":"Vilanova","info":"Pasdoble - Vilanova - Manel Rius","files":[{"file":"files\/pasdoble-vilanova.ly","name":"pasdoble-vilanova.ly","type":"ly","size":"2.79 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/pasdoble-vilanova.pdf","name":"pasdoble-vilanova.pdf","type":"pdf","size":"134.39 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/pasdoble-vilanova.midi","name":"pasdoble-vilanova.midi","type":"midi","size":"2.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-vilanova-1.midi","name":"pasdoble-vilanova-1.midi","type":"midi","size":"1.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-vilanova-2.midi","name":"pasdoble-vilanova-2.midi","type":"midi","size":"1.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/pasdoble-vilanova.mp3","name":"pasdoble-vilanova.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/pasdoble-vilanova-1.mp3","name":"pasdoble-vilanova-1.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/pasdoble-vilanova-2.mp3","name":"pasdoble-vilanova-2.mp3","type":"mp3","size":"518.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/pasdoble-vilanova.pdf"},"polca-a_ninada":{"name":"A ninada","info":"Polca - A Ninada - Eugenio Grac\u00eda","files":[{"file":"files\/polca-a_ninada.ly","name":"polca-a_ninada.ly","type":"ly","size":"4.6 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-a_ninada.pdf","name":"polca-a_ninada.pdf","type":"pdf","size":"242.46 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-a_ninada.midi","name":"polca-a_ninada.midi","type":"midi","size":"4.95 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-a_ninada-1.midi","name":"polca-a_ninada-1.midi","type":"midi","size":"2.09 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-a_ninada-2.midi","name":"polca-a_ninada-2.midi","type":"midi","size":"1.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-a_ninada-3.midi","name":"polca-a_ninada-3.midi","type":"midi","size":"1.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/polca-a_ninada.mp3","name":"polca-a_ninada.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-a_ninada-1.mp3","name":"polca-a_ninada-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-a_ninada-2.mp3","name":"polca-a_ninada-2.mp3","type":"mp3","size":"326.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/polca-a_ninada-3.mp3","name":"polca-a_ninada-3.mp3","type":"mp3","size":"324.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/polca-a_ninada.pdf"},"polca-biella_nuey":{"name":"Biella nuey","info":"Polca - Biella nuey - Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/polca-biella_nuey.ly","name":"polca-biella_nuey.ly","type":"ly","size":"4.27 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-biella_nuey.pdf","name":"polca-biella_nuey.pdf","type":"pdf","size":"235.88 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-biella_nuey.midi","name":"polca-biella_nuey.midi","type":"midi","size":"5.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-biella_nuey-1.midi","name":"polca-biella_nuey-1.midi","type":"midi","size":"2.21 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-biella_nuey-2.midi","name":"polca-biella_nuey-2.midi","type":"midi","size":"1.97 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-biella_nuey-3.midi","name":"polca-biella_nuey-3.midi","type":"midi","size":"1.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/polca-biella_nuey.mp3","name":"polca-biella_nuey.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-biella_nuey-1.mp3","name":"polca-biella_nuey-1.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-biella_nuey-2.mp3","name":"polca-biella_nuey-2.mp3","type":"mp3","size":"514.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/polca-biella_nuey-3.mp3","name":"polca-biella_nuey-3.mp3","type":"mp3","size":"512.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/polca-biella_nuey.pdf"},"polca-carnamusa":{"name":"Carnamusa","info":"Polca - Carnamusa - Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/polca-carnamusa.ly","name":"polca-carnamusa.ly","type":"ly","size":"4.99 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-carnamusa.pdf","name":"polca-carnamusa.pdf","type":"pdf","size":"284.02 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-carnamusa.midi","name":"polca-carnamusa.midi","type":"midi","size":"7.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-carnamusa-1.midi","name":"polca-carnamusa-1.midi","type":"midi","size":"2.58 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-carnamusa-2.midi","name":"polca-carnamusa-2.midi","type":"midi","size":"2.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-carnamusa-3.midi","name":"polca-carnamusa-3.midi","type":"midi","size":"2.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/polca-carnamusa.mp3","name":"polca-carnamusa.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-carnamusa-1.mp3","name":"polca-carnamusa-1.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-carnamusa-2.mp3","name":"polca-carnamusa-2.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/polca-carnamusa-3.mp3","name":"polca-carnamusa-3.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/polca-carnamusa.pdf"},"polca-de_chanza":{"name":"De chanza","info":"Polca - De chanza - Pep\u00edn Banzo","files":[{"file":"files\/polca-de_chanza.ly","name":"polca-de_chanza.ly","type":"ly","size":"3.89 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-de_chanza.pdf","name":"polca-de_chanza.pdf","type":"pdf","size":"157.93 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-de_chanza.midi","name":"polca-de_chanza.midi","type":"midi","size":"2.95 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-de_chanza-1.midi","name":"polca-de_chanza-1.midi","type":"midi","size":"1.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-de_chanza-2.midi","name":"polca-de_chanza-2.midi","type":"midi","size":"1013 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-de_chanza-3.midi","name":"polca-de_chanza-3.midi","type":"midi","size":"960 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/polca-de_chanza.mp3","name":"polca-de_chanza.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-de_chanza-1.mp3","name":"polca-de_chanza-1.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-de_chanza-2.mp3","name":"polca-de_chanza-2.mp3","type":"mp3","size":"203.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/polca-de_chanza-3.mp3","name":"polca-de_chanza-3.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/polca-de_chanza.pdf"},"polca-el_terros":{"name":"El terros","info":"Polca - El terr\u00f2s - Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/polca-el_terros.ly","name":"polca-el_terros.ly","type":"ly","size":"3.24 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-el_terros.pdf","name":"polca-el_terros.pdf","type":"pdf","size":"206.77 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-el_terros.midi","name":"polca-el_terros.midi","type":"midi","size":"2.76 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-el_terros-1.midi","name":"polca-el_terros-1.midi","type":"midi","size":"1.48 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-el_terros-2.midi","name":"polca-el_terros-2.midi","type":"midi","size":"1.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-el_terros.mp3","name":"polca-el_terros.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-el_terros-1.mp3","name":"polca-el_terros-1.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-el_terros-2.mp3","name":"polca-el_terros-2.mp3","type":"mp3","size":"293.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/polca-el_terros.pdf"},"polca-polca_bibi":{"name":"Polca bibi","info":"Polca - Polca Bib\u00ed - San Juan de Plan - Arag\u00f3","files":[{"file":"files\/polca-polca_bibi.ly","name":"polca-polca_bibi.ly","type":"ly","size":"3.09 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-polca_bibi.pdf","name":"polca-polca_bibi.pdf","type":"pdf","size":"136.44 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-polca_bibi.midi","name":"polca-polca_bibi.midi","type":"midi","size":"2.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_bibi-1.midi","name":"polca-polca_bibi-1.midi","type":"midi","size":"1.17 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_bibi-2.midi","name":"polca-polca_bibi-2.midi","type":"midi","size":"1.01 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-polca_bibi.mp3","name":"polca-polca_bibi.mp3","type":"mp3","size":"375.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_bibi-1.mp3","name":"polca-polca_bibi-1.mp3","type":"mp3","size":"375.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_bibi-2.mp3","name":"polca-polca_bibi-2.mp3","type":"mp3","size":"375.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/polca-polca_bibi.pdf"},"polca-polca_de_la_cervesa":{"name":"Polca de la cervesa","info":"Polca - Polca de la cervesa - Jarom\u00edr Vejvoda","files":[{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa.ly","name":"polca-polca_de_la_cervesa.ly","type":"ly","size":"8.02 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa.pdf","name":"polca-polca_de_la_cervesa.pdf","type":"pdf","size":"496.58 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa.midi","name":"polca-polca_de_la_cervesa.midi","type":"midi","size":"6.63 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa-1.midi","name":"polca-polca_de_la_cervesa-1.midi","type":"midi","size":"1.88 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa-2.midi","name":"polca-polca_de_la_cervesa-2.midi","type":"midi","size":"1.5 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa-3.midi","name":"polca-polca_de_la_cervesa-3.midi","type":"midi","size":"3.45 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa.mp3","name":"polca-polca_de_la_cervesa.mp3","type":"mp3","size":"703.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa-1.mp3","name":"polca-polca_de_la_cervesa-1.mp3","type":"mp3","size":"703.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa-2.mp3","name":"polca-polca_de_la_cervesa-2.mp3","type":"mp3","size":"703.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/polca-polca_de_la_cervesa-3.mp3","name":"polca-polca_de_la_cervesa-3.mp3","type":"mp3","size":"699.79 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/polca-polca_de_la_cervesa.pdf"},"polca-polca_dours":{"name":"Polca dours","info":"Polca - Polca d'Ours","files":[{"file":"files\/polca-polca_dours.ly","name":"polca-polca_dours.ly","type":"ly","size":"4.69 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-polca_dours.pdf","name":"polca-polca_dours.pdf","type":"pdf","size":"223.12 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-polca_dours.midi","name":"polca-polca_dours.midi","type":"midi","size":"5.63 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_dours-1.midi","name":"polca-polca_dours-1.midi","type":"midi","size":"2.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_dours-2.midi","name":"polca-polca_dours-2.midi","type":"midi","size":"1.7 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-polca_dours-3.midi","name":"polca-polca_dours-3.midi","type":"midi","size":"1.89 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/polca-polca_dours.mp3","name":"polca-polca_dours.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_dours-1.mp3","name":"polca-polca_dours-1.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_dours-2.mp3","name":"polca-polca_dours-2.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/polca-polca_dours-3.mp3","name":"polca-polca_dours-3.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/polca-polca_dours.pdf"},"polca-polca_durdues":{"name":"Polca durdues","info":"Polca - Polca d'Urdu\u00e9s - Valls d'Hecho i Ans\u00f3, Arag\u00f3","files":[{"file":"files\/polca-polca_durdues.ly","name":"polca-polca_durdues.ly","type":"ly","size":"8.62 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-polca_durdues.pdf","name":"polca-polca_durdues.pdf","type":"pdf","size":"576.6 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-polca_durdues.midi","name":"polca-polca_durdues.midi","type":"midi","size":"13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_durdues-1.midi","name":"polca-polca_durdues-1.midi","type":"midi","size":"4.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_durdues-2.midi","name":"polca-polca_durdues-2.midi","type":"midi","size":"3.84 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-polca_durdues-3.midi","name":"polca-polca_durdues-3.midi","type":"midi","size":"5.1 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/polca-polca_durdues.mp3","name":"polca-polca_durdues.mp3","type":"mp3","size":"922.45 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_durdues-1.mp3","name":"polca-polca_durdues-1.mp3","type":"mp3","size":"920.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_durdues-2.mp3","name":"polca-polca_durdues-2.mp3","type":"mp3","size":"922.45 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/polca-polca_durdues-3.mp3","name":"polca-polca_durdues-3.mp3","type":"mp3","size":"920.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/polca-polca_durdues.pdf"},"polca-polca_pessigolla":{"name":"Polca pessigolla","info":"Polca - Polca pessigolla - Joan Moliner","files":[{"file":"files\/polca-polca_pessigolla.ly","name":"polca-polca_pessigolla.ly","type":"ly","size":"5.37 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/polca-polca_pessigolla.pdf","name":"polca-polca_pessigolla.pdf","type":"pdf","size":"425.52 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/polca-polca_pessigolla.midi","name":"polca-polca_pessigolla.midi","type":"midi","size":"7.77 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_pessigolla-1.midi","name":"polca-polca_pessigolla-1.midi","type":"midi","size":"4.89 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_pessigolla-2.midi","name":"polca-polca_pessigolla-2.midi","type":"midi","size":"2.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/polca-polca_pessigolla.mp3","name":"polca-polca_pessigolla.mp3","type":"mp3","size":"953.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/polca-polca_pessigolla-1.mp3","name":"polca-polca_pessigolla-1.mp3","type":"mp3","size":"953.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/polca-polca_pessigolla-2.mp3","name":"polca-polca_pessigolla-2.mp3","type":"mp3","size":"641.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/polca-polca_pessigolla.pdf"},"religioses-sant_antoni":{"name":"Sant antoni","info":"Religioses - Sant Antoni - Toni Orti - Morella, el Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"file":"files\/religioses-sant_antoni.ly","name":"religioses-sant_antoni.ly","type":"ly","size":"4.81 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni.pdf","name":"religioses-sant_antoni.pdf","type":"pdf","size":"230.2 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni.midi","name":"religioses-sant_antoni.midi","type":"midi","size":"4.99 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni-1.midi","name":"religioses-sant_antoni-1.midi","type":"midi","size":"1.84 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni-2.midi","name":"religioses-sant_antoni-2.midi","type":"midi","size":"1.49 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni-3.midi","name":"religioses-sant_antoni-3.midi","type":"midi","size":"1.88 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni.mp3","name":"religioses-sant_antoni.mp3","type":"mp3","size":"598.77 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni-1.mp3","name":"religioses-sant_antoni-1.mp3","type":"mp3","size":"581.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni-2.mp3","name":"religioses-sant_antoni-2.mp3","type":"mp3","size":"441.02 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/religioses-sant_antoni-3.mp3","name":"religioses-sant_antoni-3.mp3","type":"mp3","size":"598.77 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/religioses-sant_antoni.pdf"},"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia":{"name":"Toc dofrena st cosme i damia","info":"Religioses - Toc d'ofrena a Sant Cosme i Sant Dami\u00e0 - Josep M. Mayol","files":[{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.ly","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.ly","type":"ly","size":"7.05 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.pdf","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.pdf","type":"pdf","size":"477.76 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.midi","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.midi","type":"midi","size":"5.34 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-1.midi","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-1.midi","type":"midi","size":"1.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-2.midi","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-2.midi","type":"midi","size":"1.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-3.midi","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-3.midi","type":"midi","size":"1.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-4.midi","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-4.midi","type":"midi","size":"1.28 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.mp3","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.mp3","type":"mp3","size":"616.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-1.mp3","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-1.mp3","type":"mp3","size":"548.77 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-2.mp3","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-2.mp3","type":"mp3","size":"548.77 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-3.mp3","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-3.mp3","type":"mp3","size":"548.77 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-4.mp3","name":"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia-4.mp3","type":"mp3","size":"600 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia.pdf"},"rumba-a_bal_da_bigarda":{"name":"A bal da bigarda","info":"Rumba - A bal d'a bigarda - Pep\u00edn Banzo","files":[{"file":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda.ly","name":"rumba-a_bal_da_bigarda.ly","type":"ly","size":"3.39 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda.pdf","name":"rumba-a_bal_da_bigarda.pdf","type":"pdf","size":"252.6 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda.midi","name":"rumba-a_bal_da_bigarda.midi","type":"midi","size":"3.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda-1.midi","name":"rumba-a_bal_da_bigarda-1.midi","type":"midi","size":"1.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda-2.midi","name":"rumba-a_bal_da_bigarda-2.midi","type":"midi","size":"1.58 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda.mp3","name":"rumba-a_bal_da_bigarda.mp3","type":"mp3","size":"541.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda-1.mp3","name":"rumba-a_bal_da_bigarda-1.mp3","type":"mp3","size":"545.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda-2.mp3","name":"rumba-a_bal_da_bigarda-2.mp3","type":"mp3","size":"541.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/rumba-a_bal_da_bigarda.pdf"},"rumba-ai_nena_si_vols_venir":{"name":"Ai nena si vols venir","info":"Rumba - Ai, nena, si vols venir","files":[{"file":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir.ly","name":"rumba-ai_nena_si_vols_venir.ly","type":"ly","size":"2.9 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir.pdf","name":"rumba-ai_nena_si_vols_venir.pdf","type":"pdf","size":"164.53 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir.midi","name":"rumba-ai_nena_si_vols_venir.midi","type":"midi","size":"1.97 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir-1.midi","name":"rumba-ai_nena_si_vols_venir-1.midi","type":"midi","size":"1.06 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir-2.midi","name":"rumba-ai_nena_si_vols_venir-2.midi","type":"midi","size":"1.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir.mp3","name":"rumba-ai_nena_si_vols_venir.mp3","type":"mp3","size":"305.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir-1.mp3","name":"rumba-ai_nena_si_vols_venir-1.mp3","type":"mp3","size":"310.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir-2.mp3","name":"rumba-ai_nena_si_vols_venir-2.mp3","type":"mp3","size":"305.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/rumba-ai_nena_si_vols_venir.pdf"},"rumba-bocaxxio":{"name":"Bocaxxio","info":"Rumba - BocaXXio - (una rumba que havia de ser polca) - Pol Ducable","files":[{"file":"files\/rumba-bocaxxio.ly","name":"rumba-bocaxxio.ly","type":"ly","size":"2.7 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/rumba-bocaxxio.pdf","name":"rumba-bocaxxio.pdf","type":"pdf","size":"134.94 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/rumba-bocaxxio.midi","name":"rumba-bocaxxio.midi","type":"midi","size":"2.26 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/rumba-bocaxxio-1.midi","name":"rumba-bocaxxio-1.midi","type":"midi","size":"1.15 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/rumba-bocaxxio-2.midi","name":"rumba-bocaxxio-2.midi","type":"midi","size":"1.21 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/rumba-bocaxxio.mp3","name":"rumba-bocaxxio.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/rumba-bocaxxio-1.mp3","name":"rumba-bocaxxio-1.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/rumba-bocaxxio-2.mp3","name":"rumba-bocaxxio-2.mp3","type":"mp3","size":"266.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/rumba-bocaxxio.pdf"},"rumba-rumba_del_topo":{"name":"Rumba del topo","info":"Rumba - Rumba del topo - Blesa, Arag\u00f3","files":[{"file":"files\/rumba-rumba_del_topo.ly","name":"rumba-rumba_del_topo.ly","type":"ly","size":"5.61 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/rumba-rumba_del_topo.pdf","name":"rumba-rumba_del_topo.pdf","type":"pdf","size":"390.85 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/rumba-rumba_del_topo.midi","name":"rumba-rumba_del_topo.midi","type":"midi","size":"5.09 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/rumba-rumba_del_topo-1.midi","name":"rumba-rumba_del_topo-1.midi","type":"midi","size":"1.84 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/rumba-rumba_del_topo-2.midi","name":"rumba-rumba_del_topo-2.midi","type":"midi","size":"3.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/rumba-rumba_del_topo.mp3","name":"rumba-rumba_del_topo.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/rumba-rumba_del_topo-1.mp3","name":"rumba-rumba_del_topo-1.mp3","type":"mp3","size":"418.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/rumba-rumba_del_topo-2.mp3","name":"rumba-rumba_del_topo-2.mp3","type":"mp3","size":"393.06 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/rumba-rumba_del_topo.pdf"},"sardana-a_les_meves_dones":{"name":"A les meves dones","info":"Sardana curta - A les meves dones - Josep Sentmart\u00ed - Gener 2001","files":[{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones.ly","name":"sardana-a_les_meves_dones.ly","type":"ly","size":"4.56 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones.pdf","name":"sardana-a_les_meves_dones.pdf","type":"pdf","size":"197.24 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones.midi","name":"sardana-a_les_meves_dones.midi","type":"midi","size":"3.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones-1.midi","name":"sardana-a_les_meves_dones-1.midi","type":"midi","size":"1.34 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones-2.midi","name":"sardana-a_les_meves_dones-2.midi","type":"midi","size":"1.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones-3.midi","name":"sardana-a_les_meves_dones-3.midi","type":"midi","size":"990 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones.mp3","name":"sardana-a_les_meves_dones.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones-1.mp3","name":"sardana-a_les_meves_dones-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones-2.mp3","name":"sardana-a_les_meves_dones-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-a_les_meves_dones-3.mp3","name":"sardana-a_les_meves_dones-3.mp3","type":"mp3","size":"385.3 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/sardana-a_les_meves_dones.pdf"},"sardana-aquests_de_la_capa_negra":{"name":"Aquests de la capa negra","info":"Sardana curta - Aquests de la capa negra - Beget - Arr. Enric Montsant","files":[{"file":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra.ly","name":"sardana-aquests_de_la_capa_negra.ly","type":"ly","size":"3.38 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra.pdf","name":"sardana-aquests_de_la_capa_negra.pdf","type":"pdf","size":"202.32 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra.midi","name":"sardana-aquests_de_la_capa_negra.midi","type":"midi","size":"3.89 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra-1.midi","name":"sardana-aquests_de_la_capa_negra-1.midi","type":"midi","size":"1.7 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra-2.midi","name":"sardana-aquests_de_la_capa_negra-2.midi","type":"midi","size":"2.31 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra.mp3","name":"sardana-aquests_de_la_capa_negra.mp3","type":"mp3","size":"491.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra-1.mp3","name":"sardana-aquests_de_la_capa_negra-1.mp3","type":"mp3","size":"514.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra-2.mp3","name":"sardana-aquests_de_la_capa_negra-2.mp3","type":"mp3","size":"461.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/sardana-aquests_de_la_capa_negra.pdf"},"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire":{"name":"Bellcaire ni poc ni gaire","info":"Sardana curta - Bellcaire, ni poc ni gaire - Toni Codina, 1998","files":[{"file":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.ly","name":"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.ly","type":"ly","size":"2.63 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.pdf","name":"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.pdf","type":"pdf","size":"110.77 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.midi","name":"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.midi","type":"midi","size":"1.75 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire-1.midi","name":"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire-1.midi","type":"midi","size":"969 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire-2.midi","name":"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire-2.midi","type":"midi","size":"933 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.mp3","name":"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.mp3","type":"mp3","size":"301.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire-1.mp3","name":"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire-1.mp3","type":"mp3","size":"301.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire-2.mp3","name":"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire-2.mp3","type":"mp3","size":"301.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire.pdf"},"sardana-bon_dia_lionor":{"name":"Bon dia lionor","info":"Sardana curta - Bon dia Lionor - Banyoles","files":[{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor.ly","name":"sardana-bon_dia_lionor.ly","type":"ly","size":"3.72 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor.pdf","name":"sardana-bon_dia_lionor.pdf","type":"pdf","size":"164 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor.midi","name":"sardana-bon_dia_lionor.midi","type":"midi","size":"3.67 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor-1.midi","name":"sardana-bon_dia_lionor-1.midi","type":"midi","size":"1.23 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor-2.midi","name":"sardana-bon_dia_lionor-2.midi","type":"midi","size":"1.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor-3.midi","name":"sardana-bon_dia_lionor-3.midi","type":"midi","size":"1.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor.mp3","name":"sardana-bon_dia_lionor.mp3","type":"mp3","size":"385.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor-1.mp3","name":"sardana-bon_dia_lionor-1.mp3","type":"mp3","size":"388.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor-2.mp3","name":"sardana-bon_dia_lionor-2.mp3","type":"mp3","size":"385.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-bon_dia_lionor-3.mp3","name":"sardana-bon_dia_lionor-3.mp3","type":"mp3","size":"385.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/sardana-bon_dia_lionor.pdf"},"sardana-la_2":{"name":"La 2","info":"Sardana curta - La \"2\" - del repertori d'en Peret Blanc","files":[{"file":"files\/sardana-la_2.ly","name":"sardana-la_2.ly","type":"ly","size":"2.67 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/sardana-la_2.pdf","name":"sardana-la_2.pdf","type":"pdf","size":"121.29 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/sardana-la_2.midi","name":"sardana-la_2.midi","type":"midi","size":"2.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-la_2-1.midi","name":"sardana-la_2-1.midi","type":"midi","size":"1.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-la_2-2.midi","name":"sardana-la_2-2.midi","type":"midi","size":"1.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-la_2.mp3","name":"sardana-la_2.mp3","type":"mp3","size":"345.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-la_2-1.mp3","name":"sardana-la_2-1.mp3","type":"mp3","size":"348.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-la_2-2.mp3","name":"sardana-la_2-2.mp3","type":"mp3","size":"345.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/sardana-la_2.pdf"},"sardana-la_7":{"name":"La 7","info":"Sardana curta - La \"7\" - del repertori d'en Peret Blanc","files":[{"file":"files\/sardana-la_7.ly","name":"sardana-la_7.ly","type":"ly","size":"2.91 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/sardana-la_7.pdf","name":"sardana-la_7.pdf","type":"pdf","size":"133.81 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/sardana-la_7.midi","name":"sardana-la_7.midi","type":"midi","size":"2.92 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-la_7-1.midi","name":"sardana-la_7-1.midi","type":"midi","size":"1.72 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-la_7-2.midi","name":"sardana-la_7-2.midi","type":"midi","size":"1.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-la_7.mp3","name":"sardana-la_7.mp3","type":"mp3","size":"512.65 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-la_7-1.mp3","name":"sardana-la_7-1.mp3","type":"mp3","size":"514.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-la_7-2.mp3","name":"sardana-la_7-2.mp3","type":"mp3","size":"512.65 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/sardana-la_7.pdf"},"sardana-lhort_de_labadia":{"name":"Lhort de labadia","info":"Sardana - L'hort de l'abadia - Jaume Vidal i Vidal, 1986","files":[{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia.ly","name":"sardana-lhort_de_labadia.ly","type":"ly","size":"7.97 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia.pdf","name":"sardana-lhort_de_labadia.pdf","type":"pdf","size":"526.47 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia.midi","name":"sardana-lhort_de_labadia.midi","type":"midi","size":"11.48 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia-1.midi","name":"sardana-lhort_de_labadia-1.midi","type":"midi","size":"3.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia-2.midi","name":"sardana-lhort_de_labadia-2.midi","type":"midi","size":"2.87 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia-3.midi","name":"sardana-lhort_de_labadia-3.midi","type":"midi","size":"3.05 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia-4.midi","name":"sardana-lhort_de_labadia-4.midi","type":"midi","size":"2.85 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia.mp3","name":"sardana-lhort_de_labadia.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia-1.mp3","name":"sardana-lhort_de_labadia-1.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia-2.mp3","name":"sardana-lhort_de_labadia-2.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia-3.mp3","name":"sardana-lhort_de_labadia-3.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/sardana-lhort_de_labadia-4.mp3","name":"sardana-lhort_de_labadia-4.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/sardana-lhort_de_labadia.pdf"},"sardana-sardana_curta_de_cassa":{"name":"Sardana curta de cassa","info":"Sardana curta - Sardana curta de Cass\u00e0 de la Selva - El Giron\u00e8s","files":[{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa.ly","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa.ly","type":"ly","size":"4.09 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa.pdf","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa.pdf","type":"pdf","size":"180.21 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa.midi","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa.midi","type":"midi","size":"4.1 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa-1.midi","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa-1.midi","type":"midi","size":"1.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa-2.midi","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa-2.midi","type":"midi","size":"1.39 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa-3.midi","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa-3.midi","type":"midi","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa.mp3","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa.mp3","type":"mp3","size":"396.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa-1.mp3","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa-1.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa-2.mp3","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa-2.mp3","type":"mp3","size":"391.22 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa-3.mp3","name":"sardana-sardana_curta_de_cassa-3.mp3","type":"mp3","size":"396.94 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/sardana-sardana_curta_de_cassa.pdf"},"tarantella-caffarantella":{"name":"Caffarantella","info":"Tarantella - Caffarantel\u00b7la - Ximo Caffarena","files":[{"file":"files\/tarantella-caffarantella.ly","name":"tarantella-caffarantella.ly","type":"ly","size":"2.88 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tarantella-caffarantella.pdf","name":"tarantella-caffarantella.pdf","type":"pdf","size":"178.01 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tarantella-caffarantella.midi","name":"tarantella-caffarantella.midi","type":"midi","size":"1.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tarantella-caffarantella-1.midi","name":"tarantella-caffarantella-1.midi","type":"midi","size":"1.08 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tarantella-caffarantella-2.midi","name":"tarantella-caffarantella-2.midi","type":"midi","size":"955 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tarantella-caffarantella.mp3","name":"tarantella-caffarantella.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tarantella-caffarantella-1.mp3","name":"tarantella-caffarantella-1.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tarantella-caffarantella-2.mp3","name":"tarantella-caffarantella-2.mp3","type":"mp3","size":"248.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/tarantella-caffarantella.pdf"},"tarantella-tarantella":{"name":"Tarantella","info":"Tarantella - Tarantella - Sic\u00edlia - Arr. Ramon G\u00fcell","files":[{"file":"files\/tarantella-tarantella.ly","name":"tarantella-tarantella.ly","type":"ly","size":"3.31 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tarantella-tarantella.pdf","name":"tarantella-tarantella.pdf","type":"pdf","size":"173.07 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tarantella-tarantella.midi","name":"tarantella-tarantella.midi","type":"midi","size":"3.87 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tarantella-tarantella-1.midi","name":"tarantella-tarantella-1.midi","type":"midi","size":"2.68 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tarantella-tarantella-2.midi","name":"tarantella-tarantella-2.midi","type":"midi","size":"1.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tarantella-tarantella.mp3","name":"tarantella-tarantella.mp3","type":"mp3","size":"316.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tarantella-tarantella-1.mp3","name":"tarantella-tarantella-1.mp3","type":"mp3","size":"325.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tarantella-tarantella-2.mp3","name":"tarantella-tarantella-2.mp3","type":"mp3","size":"313.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/tarantella-tarantella.pdf"},"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus":{"name":"Ball de valencians de reus","info":"Tocs tradicionals - Ball de valencians de Reus - El Baix Camp","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.ly","name":"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.ly","type":"ly","size":"3.26 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.pdf","name":"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.pdf","type":"pdf","size":"189.7 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.midi","name":"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.midi","type":"midi","size":"3.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus-1.midi","name":"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus-1.midi","type":"midi","size":"1.84 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus-2.midi","name":"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus-2.midi","type":"midi","size":"1.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.mp3","name":"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.mp3","type":"mp3","size":"597.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus-1.mp3","type":"mp3","size":"603.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus-2.mp3","type":"mp3","size":"597.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus.pdf"},"tocs_tradicionals-entrada_a_placa":{"name":"Entrada a placa","info":"Tocs tradicionals - Toc d'entrada a pla\u00e7a","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa.ly","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa.ly","type":"ly","size":"5.99 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa.pdf","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa.pdf","type":"pdf","size":"360.46 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa.midi","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa.midi","type":"midi","size":"7.38 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa-1.midi","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa-1.midi","type":"midi","size":"2.41 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa-2.midi","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa-2.midi","type":"midi","size":"2.29 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa-3.midi","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa-3.midi","type":"midi","size":"2.9 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa.mp3","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa.mp3","type":"mp3","size":"889.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa-1.mp3","type":"mp3","size":"889.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa-2.mp3","type":"mp3","size":"873.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa-3.mp3","name":"tocs_tradicionals-entrada_a_placa-3.mp3","type":"mp3","size":"855.92 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-entrada_a_placa.pdf"},"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1":{"name":"Marxa del vermut1","info":"Tocs tradicionals - Marxa del Vermut","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.ly","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.ly","type":"ly","size":"2.85 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.pdf","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.pdf","type":"pdf","size":"155.63 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.midi","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.midi","type":"midi","size":"1.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1-1.midi","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1-1.midi","type":"midi","size":"852 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1-2.midi","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1-2.midi","type":"midi","size":"854 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.mp3","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.mp3","type":"mp3","size":"268.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1-1.mp3","type":"mp3","size":"268.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1-2.mp3","type":"mp3","size":"260.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1.pdf"},"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2":{"name":"Marxa del vermut2","info":"Tocs tradicionals - Marxa del Vermut - Arr. Jaume Vidal - Timbal: Albert Garcia","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.ly","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.ly","type":"ly","size":"4.92 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.pdf","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.pdf","type":"pdf","size":"296.09 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.midi","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.midi","type":"midi","size":"3.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-1.midi","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-1.midi","type":"midi","size":"856 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-2.midi","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-2.midi","type":"midi","size":"914 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-3.midi","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-3.midi","type":"midi","size":"1.52 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.mp3","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.mp3","type":"mp3","size":"268.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-1.mp3","type":"mp3","size":"268.16 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-2.mp3","type":"mp3","size":"260.2 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-3.mp3","name":"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2-3.mp3","type":"mp3","size":"262.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2.pdf"},"tocs_tradicionals-matinades_antigues":{"name":"Matinades antigues","info":"Tocs tradicionals - Matinades antigues","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues.ly","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues.ly","type":"ly","size":"3.77 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues.pdf","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues.pdf","type":"pdf","size":"171.22 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues.midi","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues.midi","type":"midi","size":"2.24 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues-1.midi","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues-1.midi","type":"midi","size":"1.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues-2.midi","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues-2.midi","type":"midi","size":"1.02 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues-3.midi","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues-3.midi","type":"midi","size":"430 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues.mp3","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues.mp3","type":"mp3","size":"508.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues-1.mp3","type":"mp3","size":"508.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues-2.mp3","type":"mp3","size":"508.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues-3.mp3","name":"tocs_tradicionals-matinades_antigues-3.mp3","type":"mp3","size":"504.49 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-matinades_antigues.pdf"},"tocs_tradicionals-matinades_llargues":{"name":"Matinades llargues","info":"Tocs tradicionals - Matinades llargues","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues.ly","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues.ly","type":"ly","size":"5.72 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues.pdf","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues.pdf","type":"pdf","size":"369.62 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues.midi","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues.midi","type":"midi","size":"2.73 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues-1.midi","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues-1.midi","type":"midi","size":"1.12 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues-2.midi","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues-2.midi","type":"midi","size":"1.1 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues-3.midi","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues-3.midi","type":"midi","size":"729 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues.mp3","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues.mp3","type":"mp3","size":"1.02 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues-1.mp3","type":"mp3","size":"1.02 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues-2.mp3","type":"mp3","size":"1.02 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues-3.mp3","name":"tocs_tradicionals-matinades_llargues-3.mp3","type":"mp3","size":"1.01 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-matinades_llargues.pdf"},"tocs_tradicionals-ofertori":{"name":"Ofertori","info":"Tocs tradicionals - Ofertori - El Vendrell-Vilafranca","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-ofertori.ly","name":"tocs_tradicionals-ofertori.ly","type":"ly","size":"2.9 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ofertori.pdf","name":"tocs_tradicionals-ofertori.pdf","type":"pdf","size":"126.34 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ofertori.midi","name":"tocs_tradicionals-ofertori.midi","type":"midi","size":"1.46 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ofertori-1.midi","name":"tocs_tradicionals-ofertori-1.midi","type":"midi","size":"814 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ofertori-2.midi","name":"tocs_tradicionals-ofertori-2.midi","type":"midi","size":"821 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ofertori.mp3","name":"tocs_tradicionals-ofertori.mp3","type":"mp3","size":"367.75 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ofertori-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-ofertori-1.mp3","type":"mp3","size":"367.75 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-ofertori-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-ofertori-2.mp3","type":"mp3","size":"367.75 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-ofertori.pdf"},"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco":{"name":"Portant el pilar al balco","info":"Tocs tradicionals - Portant el pilar al balc\u00f3","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.ly","name":"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.ly","type":"ly","size":"2.53 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.pdf","name":"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.pdf","type":"pdf","size":"106.26 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.midi","name":"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.midi","type":"midi","size":"1.56 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco-1.midi","name":"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco-1.midi","type":"midi","size":"852 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco-2.midi","name":"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco-2.midi","type":"midi","size":"861 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.mp3","name":"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.mp3","type":"mp3","size":"203.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco-1.mp3","type":"mp3","size":"203.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco-2.mp3","type":"mp3","size":"203.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco.pdf"},"tocs_tradicionals-processo_antiga":{"name":"Processo antiga","info":"Tocs tradicionals - Toc de la process\u00f3 - antiga","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga.ly","name":"tocs_tradicionals-processo_antiga.ly","type":"ly","size":"2.86 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga.pdf","name":"tocs_tradicionals-processo_antiga.pdf","type":"pdf","size":"151.73 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga.midi","name":"tocs_tradicionals-processo_antiga.midi","type":"midi","size":"18.3 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga-1.midi","name":"tocs_tradicionals-processo_antiga-1.midi","type":"midi","size":"9.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga-2.midi","name":"tocs_tradicionals-processo_antiga-2.midi","type":"midi","size":"9.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga.mp3","name":"tocs_tradicionals-processo_antiga.mp3","type":"mp3","size":"2.9 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-processo_antiga-1.mp3","type":"mp3","size":"2.9 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-processo_antiga-2.mp3","type":"mp3","size":"2.9 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-processo_antiga.pdf"},"tocs_tradicionals-processo_moderna":{"name":"Processo moderna","info":"Tocs tradicionals - Toc de la process\u00f3 - moderna - Arr. Jaume Vidal","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna.ly","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna.ly","type":"ly","size":"6.19 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna.pdf","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna.pdf","type":"pdf","size":"387.8 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna.midi","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna.midi","type":"midi","size":"2.84 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna-1.midi","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna-1.midi","type":"midi","size":"1.09 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna-2.midi","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna-2.midi","type":"midi","size":"1.09 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna-3.midi","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna-3.midi","type":"midi","size":"888 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna.mp3","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna.mp3","type":"mp3","size":"988.98 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna-1.mp3","type":"mp3","size":"992.65 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna-2.mp3","type":"mp3","size":"992.65 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna-3.mp3","name":"tocs_tradicionals-processo_moderna-3.mp3","type":"mp3","size":"988.98 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-processo_moderna.pdf"},"tocs_tradicionals-toc_de_castells":{"name":"Toc de castells","info":"Tocs tradicionals - Toc de castells","files":[{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells.ly","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells.ly","type":"ly","size":"5.29 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells.pdf","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells.pdf","type":"pdf","size":"311.82 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells.midi","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells.midi","type":"midi","size":"3.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells-1.midi","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells-1.midi","type":"midi","size":"1.4 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells-2.midi","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells-2.midi","type":"midi","size":"1.23 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells-3.midi","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells-3.midi","type":"midi","size":"1.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells.mp3","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells.mp3","type":"mp3","size":"291.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells-1.mp3","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells-1.mp3","type":"mp3","size":"287.55 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells-2.mp3","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells-2.mp3","type":"mp3","size":"206.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells-3.mp3","name":"tocs_tradicionals-toc_de_castells-3.mp3","type":"mp3","size":"281.83 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/tocs_tradicionals-toc_de_castells.pdf"},"vals-brindis_de_la_traviata":{"name":"Brindis de la traviata","info":"Vals - Brindis - La Traviata - G. Verdi - Arr. Joan Moliner","files":[{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata.ly","name":"vals-brindis_de_la_traviata.ly","type":"ly","size":"5.19 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata.pdf","name":"vals-brindis_de_la_traviata.pdf","type":"pdf","size":"337.35 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata.midi","name":"vals-brindis_de_la_traviata.midi","type":"midi","size":"7.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata-1.midi","name":"vals-brindis_de_la_traviata-1.midi","type":"midi","size":"2.74 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata-2.midi","name":"vals-brindis_de_la_traviata-2.midi","type":"midi","size":"2.7 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata-3.midi","name":"vals-brindis_de_la_traviata-3.midi","type":"midi","size":"1.92 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata.mp3","name":"vals-brindis_de_la_traviata.mp3","type":"mp3","size":"747.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata-1.mp3","name":"vals-brindis_de_la_traviata-1.mp3","type":"mp3","size":"752.86 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata-2.mp3","name":"vals-brindis_de_la_traviata-2.mp3","type":"mp3","size":"747.35 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-brindis_de_la_traviata-3.mp3","name":"vals-brindis_de_la_traviata-3.mp3","type":"mp3","size":"742.65 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-brindis_de_la_traviata.pdf"},"vals-camilo":{"name":"Camilo","info":"Vals - Camilo - Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/vals-camilo.ly","name":"vals-camilo.ly","type":"ly","size":"4.6 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-camilo.pdf","name":"vals-camilo.pdf","type":"pdf","size":"220.13 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-camilo.midi","name":"vals-camilo.midi","type":"midi","size":"5.18 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-camilo-1.midi","name":"vals-camilo-1.midi","type":"midi","size":"1.78 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-camilo-2.midi","name":"vals-camilo-2.midi","type":"midi","size":"2.06 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-camilo-3.midi","name":"vals-camilo-3.midi","type":"midi","size":"1.59 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-camilo.mp3","name":"vals-camilo.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-camilo-1.mp3","name":"vals-camilo-1.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-camilo-2.mp3","name":"vals-camilo-2.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-camilo-3.mp3","name":"vals-camilo-3.mp3","type":"mp3","size":"1.08 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-camilo.pdf"},"vals-dr_vehrele":{"name":"Dr vehrele","info":"Vals - D'r Vehrele - Als\u00e0cia","files":[{"file":"files\/vals-dr_vehrele.ly","name":"vals-dr_vehrele.ly","type":"ly","size":"3.99 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele.pdf","name":"vals-dr_vehrele.pdf","type":"pdf","size":"150.96 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele.midi","name":"vals-dr_vehrele.midi","type":"midi","size":"1.89 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele-1.midi","name":"vals-dr_vehrele-1.midi","type":"midi","size":"601 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele-2.midi","name":"vals-dr_vehrele-2.midi","type":"midi","size":"590 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele-3.midi","name":"vals-dr_vehrele-3.midi","type":"midi","size":"973 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele.mp3","name":"vals-dr_vehrele.mp3","type":"mp3","size":"154.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele-1.mp3","name":"vals-dr_vehrele-1.mp3","type":"mp3","size":"154.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele-2.mp3","name":"vals-dr_vehrele-2.mp3","type":"mp3","size":"154.9 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-dr_vehrele-3.mp3","name":"vals-dr_vehrele-3.mp3","type":"mp3","size":"152.86 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-dr_vehrele.pdf"},"vals-garrapinillos":{"name":"Garrapinillos","info":"Vals - Garrapinillos - Blas Coscollar","files":[{"file":"files\/vals-garrapinillos.ly","name":"vals-garrapinillos.ly","type":"ly","size":"4.16 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-garrapinillos.pdf","name":"vals-garrapinillos.pdf","type":"pdf","size":"210.36 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-garrapinillos.midi","name":"vals-garrapinillos.midi","type":"midi","size":"2.46 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-garrapinillos-1.midi","name":"vals-garrapinillos-1.midi","type":"midi","size":"1.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-garrapinillos-2.midi","name":"vals-garrapinillos-2.midi","type":"midi","size":"968 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-garrapinillos-3.midi","name":"vals-garrapinillos-3.midi","type":"midi","size":"587 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-garrapinillos.mp3","name":"vals-garrapinillos.mp3","type":"mp3","size":"473.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-garrapinillos-1.mp3","name":"vals-garrapinillos-1.mp3","type":"mp3","size":"473.26 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-garrapinillos-2.mp3","name":"vals-garrapinillos-2.mp3","type":"mp3","size":"461.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-garrapinillos-3.mp3","name":"vals-garrapinillos-3.mp3","type":"mp3","size":"461.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-garrapinillos.pdf"},"vals-la_gata_gris1":{"name":"La gata gris1","info":"Vals - La gata gris - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"file":"files\/vals-la_gata_gris1.ly","name":"vals-la_gata_gris1.ly","type":"ly","size":"5.92 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1.pdf","name":"vals-la_gata_gris1.pdf","type":"pdf","size":"353.9 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1.midi","name":"vals-la_gata_gris1.midi","type":"midi","size":"7.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1-1.midi","name":"vals-la_gata_gris1-1.midi","type":"midi","size":"3.06 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1-2.midi","name":"vals-la_gata_gris1-2.midi","type":"midi","size":"3.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1-3.midi","name":"vals-la_gata_gris1-3.midi","type":"midi","size":"979 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1.mp3","name":"vals-la_gata_gris1.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1-1.mp3","name":"vals-la_gata_gris1-1.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1-2.mp3","name":"vals-la_gata_gris1-2.mp3","type":"mp3","size":"1.12 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris1-3.mp3","name":"vals-la_gata_gris1-3.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-la_gata_gris1.pdf"},"vals-la_gata_gris2":{"name":"La gata gris2","info":"Vals - La gata gris - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"file":"files\/vals-la_gata_gris2.ly","name":"vals-la_gata_gris2.ly","type":"ly","size":"5.43 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris2.pdf","name":"vals-la_gata_gris2.pdf","type":"pdf","size":"601.99 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris2.midi","name":"vals-la_gata_gris2.midi","type":"midi","size":"6.74 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris2-1.midi","name":"vals-la_gata_gris2-1.midi","type":"midi","size":"3.06 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris2-2.midi","name":"vals-la_gata_gris2-2.midi","type":"midi","size":"3.79 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris2.mp3","name":"vals-la_gata_gris2.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris2-1.mp3","name":"vals-la_gata_gris2-1.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-la_gata_gris2-2.mp3","name":"vals-la_gata_gris2-2.mp3","type":"mp3","size":"1.13 Mbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/vals-la_gata_gris2.pdf"},"vals-la_marina":{"name":"La marina","info":"Vals - La Marina - Xavier Bayer - Arr. Carles Sagarra","files":[{"file":"files\/vals-la_marina.ly","name":"vals-la_marina.ly","type":"ly","size":"4.27 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-la_marina.pdf","name":"vals-la_marina.pdf","type":"pdf","size":"198.56 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-la_marina.midi","name":"vals-la_marina.midi","type":"midi","size":"3.67 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-la_marina-1.midi","name":"vals-la_marina-1.midi","type":"midi","size":"1.13 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-la_marina-2.midi","name":"vals-la_marina-2.midi","type":"midi","size":"1.21 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-la_marina-3.midi","name":"vals-la_marina-3.midi","type":"midi","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-la_marina.mp3","name":"vals-la_marina.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-la_marina-1.mp3","name":"vals-la_marina-1.mp3","type":"mp3","size":"523.88 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-la_marina-2.mp3","name":"vals-la_marina-2.mp3","type":"mp3","size":"508.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-la_marina-3.mp3","name":"vals-la_marina-3.mp3","type":"mp3","size":"500.61 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-la_marina.pdf"},"vals-la_perra_isabel":{"name":"La perra isabel","info":"Vals - La perra Isabel - Arag\u00f3","files":[{"file":"files\/vals-la_perra_isabel.ly","name":"vals-la_perra_isabel.ly","type":"ly","size":"2.47 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-la_perra_isabel.pdf","name":"vals-la_perra_isabel.pdf","type":"pdf","size":"90.15 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-la_perra_isabel.midi","name":"vals-la_perra_isabel.midi","type":"midi","size":"1.55 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-la_perra_isabel-1.midi","name":"vals-la_perra_isabel-1.midi","type":"midi","size":"859 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-la_perra_isabel-2.midi","name":"vals-la_perra_isabel-2.midi","type":"midi","size":"852 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-la_perra_isabel.mp3","name":"vals-la_perra_isabel.mp3","type":"mp3","size":"300.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-la_perra_isabel-1.mp3","name":"vals-la_perra_isabel-1.mp3","type":"mp3","size":"305.1 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-la_perra_isabel-2.mp3","name":"vals-la_perra_isabel-2.mp3","type":"mp3","size":"300.41 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/vals-la_perra_isabel.pdf"},"vals-testranye":{"name":"Testranye","info":"Vals - T'estranye - Ra\u00fcl Forcadell","files":[{"file":"files\/vals-testranye.ly","name":"vals-testranye.ly","type":"ly","size":"3.3 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-testranye.pdf","name":"vals-testranye.pdf","type":"pdf","size":"160.77 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-testranye.midi","name":"vals-testranye.midi","type":"midi","size":"1.91 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-testranye-1.midi","name":"vals-testranye-1.midi","type":"midi","size":"939 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-testranye-2.midi","name":"vals-testranye-2.midi","type":"midi","size":"1.1 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-testranye.mp3","name":"vals-testranye.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-testranye-1.mp3","name":"vals-testranye-1.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-testranye-2.mp3","name":"vals-testranye-2.mp3","type":"mp3","size":"758.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/vals-testranye.pdf"},"vals-vals_copon":{"name":"Vals copon","info":"Vals - Vals Cop\u00f3n - Antonio Pellisa","files":[{"file":"files\/vals-vals_copon.ly","name":"vals-vals_copon.ly","type":"ly","size":"3.35 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-vals_copon.pdf","name":"vals-vals_copon.pdf","type":"pdf","size":"120.29 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-vals_copon.midi","name":"vals-vals_copon.midi","type":"midi","size":"2.11 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-vals_copon-1.midi","name":"vals-vals_copon-1.midi","type":"midi","size":"854 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-vals_copon-2.midi","name":"vals-vals_copon-2.midi","type":"midi","size":"854 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-vals_copon-3.midi","name":"vals-vals_copon-3.midi","type":"midi","size":"677 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-vals_copon.mp3","name":"vals-vals_copon.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-vals_copon-1.mp3","name":"vals-vals_copon-1.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-vals_copon-2.mp3","name":"vals-vals_copon-2.mp3","type":"mp3","size":"387.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-vals_copon-3.mp3","name":"vals-vals_copon-3.mp3","type":"mp3","size":"379.39 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-vals_copon.pdf"},"vals-vals_de_lurdes":{"name":"Vals de lurdes","info":"Vals - Vals de Lurdes - Julio Mart\u00edn","files":[{"file":"files\/vals-vals_de_lurdes.ly","name":"vals-vals_de_lurdes.ly","type":"ly","size":"3.33 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-vals_de_lurdes.pdf","name":"vals-vals_de_lurdes.pdf","type":"pdf","size":"197.55 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-vals_de_lurdes.midi","name":"vals-vals_de_lurdes.midi","type":"midi","size":"3.2 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-vals_de_lurdes-1.midi","name":"vals-vals_de_lurdes-1.midi","type":"midi","size":"1.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-vals_de_lurdes-2.midi","name":"vals-vals_de_lurdes-2.midi","type":"midi","size":"1.64 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-vals_de_lurdes.mp3","name":"vals-vals_de_lurdes.mp3","type":"mp3","size":"668.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-vals_de_lurdes-1.mp3","name":"vals-vals_de_lurdes-1.mp3","type":"mp3","size":"668.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-vals_de_lurdes-2.mp3","name":"vals-vals_de_lurdes-2.mp3","type":"mp3","size":"668.57 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/vals-vals_de_lurdes.pdf"},"vals-vals_del_gitano1":{"name":"Vals del gitano1","info":"Vals - Vals del gitano - Arr. A. Riera","files":[{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1.ly","name":"vals-vals_del_gitano1.ly","type":"ly","size":"3.74 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1.pdf","name":"vals-vals_del_gitano1.pdf","type":"pdf","size":"133.23 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1.midi","name":"vals-vals_del_gitano1.midi","type":"midi","size":"1.84 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1-1.midi","name":"vals-vals_del_gitano1-1.midi","type":"midi","size":"716 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1-2.midi","name":"vals-vals_del_gitano1-2.midi","type":"midi","size":"696 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1-3.midi","name":"vals-vals_del_gitano1-3.midi","type":"midi","size":"709 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1.mp3","name":"vals-vals_del_gitano1.mp3","type":"mp3","size":"304.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1-1.mp3","name":"vals-vals_del_gitano1-1.mp3","type":"mp3","size":"309.39 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1-2.mp3","name":"vals-vals_del_gitano1-2.mp3","type":"mp3","size":"295.51 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano1-3.mp3","name":"vals-vals_del_gitano1-3.mp3","type":"mp3","size":"304.69 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-vals_del_gitano1.pdf"},"vals-vals_del_gitano2":{"name":"Vals del gitano2","info":"Vals - Vals del gitano - Arr. Toni Codina","files":[{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2.ly","name":"vals-vals_del_gitano2.ly","type":"ly","size":"3.26 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2.pdf","name":"vals-vals_del_gitano2.pdf","type":"pdf","size":"100.75 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2.midi","name":"vals-vals_del_gitano2.midi","type":"midi","size":"1.33 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2-1.midi","name":"vals-vals_del_gitano2-1.midi","type":"midi","size":"587 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2-2.midi","name":"vals-vals_del_gitano2-2.midi","type":"midi","size":"571 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2-3.midi","name":"vals-vals_del_gitano2-3.midi","type":"midi","size":"443 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2.mp3","name":"vals-vals_del_gitano2.mp3","type":"mp3","size":"229.39 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2-1.mp3","name":"vals-vals_del_gitano2-1.mp3","type":"mp3","size":"239.18 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2-2.mp3","name":"vals-vals_del_gitano2-2.mp3","type":"mp3","size":"223.47 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals-vals_del_gitano2-3.mp3","name":"vals-vals_del_gitano2-3.mp3","type":"mp3","size":"229.39 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals-vals_del_gitano2.pdf"},"vals_jota-el_perolet":{"name":"El perolet","info":"Vals-jota - El perolet - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"file":"files\/vals_jota-el_perolet.ly","name":"vals_jota-el_perolet.ly","type":"ly","size":"3.69 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet.pdf","name":"vals_jota-el_perolet.pdf","type":"pdf","size":"159.3 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet.midi","name":"vals_jota-el_perolet.midi","type":"midi","size":"2.83 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet-1.midi","name":"vals_jota-el_perolet-1.midi","type":"midi","size":"1.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet-2.midi","name":"vals_jota-el_perolet-2.midi","type":"midi","size":"1.03 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet-3.midi","name":"vals_jota-el_perolet-3.midi","type":"midi","size":"703 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet.mp3","name":"vals_jota-el_perolet.mp3","type":"mp3","size":"401.02 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet-1.mp3","name":"vals_jota-el_perolet-1.mp3","type":"mp3","size":"417.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet-2.mp3","name":"vals_jota-el_perolet-2.mp3","type":"mp3","size":"383.67 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/vals_jota-el_perolet-3.mp3","name":"vals_jota-el_perolet-3.mp3","type":"mp3","size":"386.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"}],"pdf":"files\/vals_jota-el_perolet.pdf"},"xotis-jotis_plus":{"name":"Jotis plus","info":"Xotis - Jotis plus - Toni codina, gener 1998","files":[{"file":"files\/xotis-jotis_plus.ly","name":"xotis-jotis_plus.ly","type":"ly","size":"2.92 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/xotis-jotis_plus.pdf","name":"xotis-jotis_plus.pdf","type":"pdf","size":"148.97 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/xotis-jotis_plus.midi","name":"xotis-jotis_plus.midi","type":"midi","size":"2.6 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-jotis_plus-1.midi","name":"xotis-jotis_plus-1.midi","type":"midi","size":"1.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-jotis_plus-2.midi","name":"xotis-jotis_plus-2.midi","type":"midi","size":"1.35 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/xotis-jotis_plus.mp3","name":"xotis-jotis_plus.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-jotis_plus-1.mp3","name":"xotis-jotis_plus-1.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-jotis_plus-2.mp3","name":"xotis-jotis_plus-2.mp3","type":"mp3","size":"516.12 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/xotis-jotis_plus.pdf"},"xotis-la_relliscada1":{"name":"La relliscada1","info":"Xotis - La relliscada - Arr. Marcel Casellas","files":[{"file":"files\/xotis-la_relliscada1.ly","name":"xotis-la_relliscada1.ly","type":"ly","size":"7.04 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1.pdf","name":"xotis-la_relliscada1.pdf","type":"pdf","size":"480.58 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1.midi","name":"xotis-la_relliscada1.midi","type":"midi","size":"5.73 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1-1.midi","name":"xotis-la_relliscada1-1.midi","type":"midi","size":"1.27 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1-2.midi","name":"xotis-la_relliscada1-2.midi","type":"midi","size":"1.66 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1-3.midi","name":"xotis-la_relliscada1-3.midi","type":"midi","size":"1.74 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1-4.midi","name":"xotis-la_relliscada1-4.midi","type":"midi","size":"1.41 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1.mp3","name":"xotis-la_relliscada1.mp3","type":"mp3","size":"920.81 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1-1.mp3","name":"xotis-la_relliscada1-1.mp3","type":"mp3","size":"756.73 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1-2.mp3","name":"xotis-la_relliscada1-2.mp3","type":"mp3","size":"920.81 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1-3.mp3","name":"xotis-la_relliscada1-3.mp3","type":"mp3","size":"911.43 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada1-4.mp3","name":"xotis-la_relliscada1-4.mp3","type":"mp3","size":"920.81 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/xotis-la_relliscada1.pdf"},"xotis-la_relliscada2":{"name":"La relliscada2","info":"Xotis - La relliscada","files":[{"file":"files\/xotis-la_relliscada2.ly","name":"xotis-la_relliscada2.ly","type":"ly","size":"2.81 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada2.pdf","name":"xotis-la_relliscada2.pdf","type":"pdf","size":"150.94 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada2.midi","name":"xotis-la_relliscada2.midi","type":"midi","size":"2.89 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada2-1.midi","name":"xotis-la_relliscada2-1.midi","type":"midi","size":"1.53 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada2-2.midi","name":"xotis-la_relliscada2-2.midi","type":"midi","size":"1.47 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada2.mp3","name":"xotis-la_relliscada2.mp3","type":"mp3","size":"514.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada2-1.mp3","name":"xotis-la_relliscada2-1.mp3","type":"mp3","size":"514.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-la_relliscada2-2.mp3","name":"xotis-la_relliscada2-2.mp3","type":"mp3","size":"514.28 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/xotis-la_relliscada2.pdf"},"xotis-pa_cutio":{"name":"Pa cutio","info":"Xotis - Pa cutio - Pep\u00edn Banzo","files":[{"file":"files\/xotis-pa_cutio.ly","name":"xotis-pa_cutio.ly","type":"ly","size":"5.23 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio.pdf","name":"xotis-pa_cutio.pdf","type":"pdf","size":"226.4 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio.midi","name":"xotis-pa_cutio.midi","type":"midi","size":"3.45 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio-1.midi","name":"xotis-pa_cutio-1.midi","type":"midi","size":"1.54 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio-2.midi","name":"xotis-pa_cutio-2.midi","type":"midi","size":"1020 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio-3.midi","name":"xotis-pa_cutio-3.midi","type":"midi","size":"1.14 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 3"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio-4.midi","name":"xotis-pa_cutio-4.midi","type":"midi","size":"114 bytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 4"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio.mp3","name":"xotis-pa_cutio.mp3","type":"mp3","size":"517.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio-1.mp3","name":"xotis-pa_cutio-1.mp3","type":"mp3","size":"517.14 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio-2.mp3","name":"xotis-pa_cutio-2.mp3","type":"mp3","size":"512.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio-3.mp3","name":"xotis-pa_cutio-3.mp3","type":"mp3","size":"512.24 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 3"},{"file":"files\/xotis-pa_cutio-4.mp3","name":"xotis-pa_cutio-4.mp3","type":"mp3","size":"8.37 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 4"}],"pdf":"files\/xotis-pa_cutio.pdf"},"xotis-xotis_del_tio_caramba":{"name":"Xotis del tio caramba","info":"Xotis - Xotis del Tio Caramba - del repertori de Casimiro Anad\u00f3n","files":[{"file":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba.ly","name":"xotis-xotis_del_tio_caramba.ly","type":"ly","size":"4.21 Kbytes","label":"Fitxer font per Lilypond"},{"file":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba.pdf","name":"xotis-xotis_del_tio_caramba.pdf","type":"pdf","size":"271.33 Kbytes","label":"Fitxer de document PDF"},{"file":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba.midi","name":"xotis-xotis_del_tio_caramba.midi","type":"midi","size":"2.43 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba-1.midi","name":"xotis-xotis_del_tio_caramba-1.midi","type":"midi","size":"1.32 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba-2.midi","name":"xotis-xotis_del_tio_caramba-2.midi","type":"midi","size":"1.22 Kbytes","label":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI per la pista 2"},{"file":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba.mp3","name":"xotis-xotis_del_tio_caramba.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per totes les pistes"},{"file":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba-1.mp3","name":"xotis-xotis_del_tio_caramba-1.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 1"},{"file":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba-2.mp3","name":"xotis-xotis_del_tio_caramba-2.mp3","type":"mp3","size":"520 Kbytes","label":"Fitxer de so MP3 per la pista 2"}],"pdf":"files\/xotis-xotis_del_tio_caramba.pdf"}},"template":["\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"card\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"card-header\" id=\"__HEADING__\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"mb-0\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<button class=\"btn btn-link btn-block text-left nav-link\" type=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#__COLLAPSE__\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"__COLLAPSE__\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t__TITLE__\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"__COLLAPSE__\" class=\"collapse\" aria-labelledby=\"__HEADING__\" data-parent=\"#menu\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"card-body\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"nav flex-column\">\n","\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"nav-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"nav-link\" href=\"__LINK__\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t__TITLE__\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n","\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n","\n\t\t\t\t\t<div class=\"media text-muted pt-3\">\n\t\t\t\t\t  <div class=\"media-body pb-3 mb-0 lh-125 border-bottom border-gray\">\n\t\t\t\t\t\t__RESULT__\n\t\t\t\t\t  <\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n","\n\t\t\t\t\t\t\t\t<tr>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>__TYPE__<\/td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>__FILE__<\/td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>__SIZE__<\/td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<td>__PLAY__<\/td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/tr>\n"]}</script>
		<script src="lib/dashboard/dashboard.js"></script>

	</body>

</html>