var data={"labels":{"title":"714 partituras y canciones para gralla","author":"Josep Sanz Campderr\u00f3s","description":"Ver partituras y canciones, escuchar todo o por voces, descargarse las fuentes de encore, finale, musescore, frescobaldi, lilypond, pdf, midi, mp3, mp4","keywords":"partituras, canciones, gralla, encore, finale, musescore, musicxml, frescobaldi, lilypond, timidity, lame, pdf, midi, mp3, mp4","search":"Buscar","result":"Resultados de la b\u00fasqueda","found01":"No se ha encontrado ning\u00fan resultado con la palabra __TEXT__","found02":"No se ha encontrado ning\u00fan resultado con las palabras __TEXT__","found11":"Se ha encontrado __NUM__ resultado con la palabra __TEXT__","found12":"Se ha encontrado __NUM__ resultado con las palabras __TEXT__","found21":"Se han encontrado __NUM__ resultados con la palabra __TEXT__","found22":"Se han encontrado __NUM__ resultados con las palabras __TEXT__","about":"+ Info","enc":"Fichero fuente de Encore","xml":"Fichero fuente de MusicXML sin comprimir","mxl":"Fichero fuente de MusicXML comprimido","mscz":"Fichero fuente de MuseScore comprimido","ly":"Fichero fuente de Lilypond","pdf":"Fichero de documento PDF","midi":"Fichero de secuencia MIDI","mp3":"Fichero de audio MP3","mp4":"Fichero de v\u00eddeo MP4","pista":"de la pista __NUM__","type":"Tipo","file":"Fichero","size":"Tama\u00f1o","play":"Escuchar","repo":"https:\/\/github.com\/josepsanzcamp\/gralla","site":"https:\/\/gralla.josepsanz.net","papersize":"tama\u00f1o __TEXT__"},"cats":{"altres":{"name":"Altres","array":["altres-2_i_15","altres-ball_de_benasc","altres-ball_de_cercavila_de_salas","altres-ball_dels_nyitus","altres-borreia_dels_catars","altres-branda_de_cavalls","altres-dos_quinze","altres-el_tetero_de_vilaller","altres-els_segadors","altres-farandola_de_lescala","altres-hassapiko_nostalgic","altres-la_balanguera","altres-la_pubilleta_de_vilassar","altres-les_cucanyes","altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz","altres-marxa_del_sant_gitano","altres-marxa_dels_armats_de_manresa","altres-marxa_regular","altres-matinades_del_segria","altres-saint_james_infirmary","altres-schiarazula_2","altres-schiarazula_marazula","altres-ses_porqueres","altres-toc_dinici","altres-tristor","altres-valset_valencia"]},"ball_pla":{"name":"Ball pla","array":["ball_pla-ball_cerda_pallars","ball_pla-ball_cerda_viladrau","ball_pla-ball_pla","ball_pla-ball_pla_dalinya","ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya","ball_pla-ball_pla_desterri","ball_pla-ballet_de_deu","ball_pla-ballet_de_muntanya","ball_pla-roseta_de_gironella_1","ball_pla-roseta_de_gironella_2"]},"bastons":{"name":"Bastons","array":["bastons-arrastrat_de_benavarri","bastons-ball_de_bastons_darbeca1","bastons-ball_de_bastons_darbeca2","bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa","bastons-ball_de_bastons_de_reus","bastons-bastoneres_de_granollers","bastons-el_nero","bastons-el_salt_del_pi","bastons-el_vicentet","bastons-els_bastons_den_gerard","bastons-els_garroters","bastons-la_boja_de_ribes","bastons-la_milana"]},"bestiari":{"name":"Bestiari","array":["bestiari-aliga_de_vilafranca","bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot","bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1","bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2","bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona","bestiari-ball_de_languila_murtrassa","bestiari-ball_de_lindiot","bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona","bestiari-ball_del_brumot","bestiari-ball_del_drac_de_valls","bestiari-canco_del_drac_vilassar","bestiari-drac_de_vallirana1","bestiari-drac_de_vallirana2","bestiari-la_vibria","bestiari-su","bestiari-toc_de_la_tarasca"]},"bolero":{"name":"Bolero","array":["bolero-bolero_de_ses_dues_voltes","bolero-bolero_de_torrent","bolero-bolero_de_valldemossa","bolero-bolero_mallorqui","bolero-bolero_nou"]},"castellbisbal":{"name":"Castellbisbal","array":["castellbisbal-01_ball_de_bastons_num_1","castellbisbal-02_ball_de_bastons_num_2","castellbisbal-03_ball_de_gitanes","castellbisbal-04_l_espolsada","castellbisbal-05_arribada_del_personatge","castellbisbal-06_ball_de_la_cuca","castellbisbal-07_ball_de_diables","castellbisbal-08_la_masovera","castellbisbal-09_ball_de_la_masovera_i_el_personatge_la_juganera","castellbisbal-10_ball_de_la_maniera","castellbisbal-11_el_seny_i_la_rauxa","castellbisbal-12_ball_de_la_mulassa","castellbisbal-13_ball_dels_nans","castellbisbal-14_toc_a_sant_vicenc","castellbisbal-15_ball_del_pota_roig","castellbisbal-16_d_amunt_i_d_avall","castellbisbal-17_100_anys_despres"]},"cercavila":{"name":"Cercavila","array":["cercavila-a_xari","cercavila-albotaina","cercavila-algoleja","cercavila-beuna","cercavila-bou_amb_corda","cercavila-bruixa_de_sant_pol","cercavila-cant_de_maulets","cercavila-carnestoltes_93","cercavila-carrer_ample","cercavila-el_circ","cercavila-la_cirera","cercavila-la_fira","cercavila-la_volta_dels_matxos","cercavila-les_calcaes","cercavila-marxa_del_barida","cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa","cercavila-marxa_denguany","cercavila-vermut_barcelona"]},"cesc_alexandri":{"name":"Cesc alexandri","array":["cesc_alexandri-ai_el_meu_dani","cesc_alexandri-ball_de_b\u00f3tes","cesc_alexandri-ball_de_figures","cesc_alexandri-ball_del_capgr\u00f2s","cesc_alexandri-ball_del_drac","cesc_alexandri-ball_del_gegant_montseny","cesc_alexandri-ball_del_verro","cesc_alexandri-ball_dels_dimonis","cesc_alexandri-ball_dels_gegants_cardedeu","cesc_alexandri-ball_dels_nans_cardedeu","cesc_alexandri-ball_pla_de_sabadell","cesc_alexandri-bolero_infernal","cesc_alexandri-contuberni_a_la_barra_del_bar","cesc_alexandri-dansa_dels_garrins","cesc_alexandri-el_caf\u00e8_del_centre","cesc_alexandri-el_passeig","cesc_alexandri-en_bernat_i_l_elionor","cesc_alexandri-enyorances","cesc_alexandri-flirteig_i_tra\u00efci\u00f3","cesc_alexandri-gerd_i_maduixa","cesc_alexandri-les_noies_de_can_serra","cesc_alexandri-les_noies_de_can_verra","cesc_alexandri-mariner","cesc_alexandri-marxa_del_sant_gitano","cesc_alexandri-m\u00fasica_per_a_les_vesprades","cesc_alexandri-preludi_per_al_despertar_del_dimoni","cesc_alexandri-tardes_de_diumenge","cesc_alexandri-toc_de_nones","cesc_alexandri-tres_tons_amunt"]},"concert":{"name":"Concert","array":["concert-al_so_del_xaloc","concert-coral_graller_1","concert-coral_graller_2","concert-coral_graller_3","concert-cris","concert-el_gegant_tocat_de_lala","concert-guirigall","concert-suite_1_toc_de_festa","concert-suite_2_ball_de_nans","concert-suite_3_ball_de_gegants","concert-suite_4_masurca","concert-suite_5_sardana_curta_I_i_II"]},"dimonis":{"name":"Dimonis","array":["dimonis-ball_de_diables_de_montornes","dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar"]},"dol\u00e7ainacontraltotarotare":{"name":"Dol\u00e7ainacontraltotarotare","array":["dol\u00e7ainacontraltotarotare-25_de_diciembre","dol\u00e7ainacontraltotarotare-a_mon_pare","dol\u00e7ainacontraltotarotare-a_time_for_us_love_teme_from_romeo_juliet","dol\u00e7ainacontraltotarotare-adeste_fidelis","dol\u00e7ainacontraltotarotare-airun","dol\u00e7ainacontraltotarotare-amic_xuso","dol\u00e7ainacontraltotarotare-ara_ja_anam_en_serio","dol\u00e7ainacontraltotarotare-ay_del_chiquirrit\u00edn","dol\u00e7ainacontraltotarotare-balla_la_colla","dol\u00e7ainacontraltotarotare-beniferri","dol\u00e7ainacontraltotarotare-camina_maria","dol\u00e7ainacontraltotarotare-campana_sobre_campana","dol\u00e7ainacontraltotarotare-campanar","dol\u00e7ainacontraltotarotare-casa_dels_mundina","dol\u00e7ainacontraltotarotare-cavalgata","dol\u00e7ainacontraltotarotare-corda_curta","dol\u00e7ainacontraltotarotare-ding_dang_dong","dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_juncar","dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_marqu\u00e9s_de_san_joan","dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_puntalet","dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_tamborilero","dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_trull","dol\u00e7ainacontraltotarotare-estes_festes_de_nadal","dol\u00e7ainacontraltotarotare-foc","dol\u00e7ainacontraltotarotare-gener","dol\u00e7ainacontraltotarotare-joia_en_el_m\u00f3n","dol\u00e7ainacontraltotarotare-juliol","dol\u00e7ainacontraltotarotare-l_aguinaldo","dol\u00e7ainacontraltotarotare-la_manta_al_coll","dol\u00e7ainacontraltotarotare-les_dones_fan_olla","dol\u00e7ainacontraltotarotare-mariolejant","dol\u00e7ainacontraltotarotare-pasodoble_carmenc\u00edn","dol\u00e7ainacontraltotarotare-passacarrer_de_benetusser","dol\u00e7ainacontraltotarotare-peces_en_el_rio","dol\u00e7ainacontraltotarotare-procesi\u00f3n_a_los_santos_juanes","dol\u00e7ainacontraltotarotare-process\u00f3_a_san_antonio_abad","dol\u00e7ainacontraltotarotare-process\u00f3_a_san_dom\u00e8nec","dol\u00e7ainacontraltotarotare-process\u00f3_a_san_nicol\u00e0s","dol\u00e7ainacontraltotarotare-process\u00f3_a_san_vicent_ferrer","dol\u00e7ainacontraltotarotare-que_li_durem","dol\u00e7ainacontraltotarotare-san_antoni_l_ermita","dol\u00e7ainacontraltotarotare-santa_maria_stela_do_d\u00eda","dol\u00e7ainacontraltotarotare-serenisima","dol\u00e7ainacontraltotarotare-so_d_aguilot","dol\u00e7ainacontraltotarotare-swing","dol\u00e7ainacontraltotarotare-tito","dol\u00e7ainacontraltotarotare-tocata_de_villagordo","dol\u00e7ainacontraltotarotare-una_tarde_de_verano","dol\u00e7ainacontraltotarotare-ya_vienen_los_reyes"]},"gegants":{"name":"Gegants","array":["gegants-9_ball_9_1","gegants-9_ball_9_2","gegants-albertina","gegants-ball_agrupacio1","gegants-ball_agrupacio2","gegants-ball_agrupacio3","gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui","gegants-ball_de_gegants_de_corbera","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3","gegants-ball_de_gegants_de_reus","gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia","gegants-ball_de_gegants_de_tarragona","gegants-ball_de_gegants_del_maresme","gegants-ball_de_la_gegantona","gegants-ball_dels_gegants_de_badalona","gegants-ball_dels_gegants_de_ribes","gegants-carrasclet","gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona","gegants-el_gegant_del_pi","gegants-els_gegants_de_la_ciutat","gegants-els_gegants_de_lordal","gegants-gegants_de_benetusser","gegants-gegants_de_riudoms","gegants-gegants_i_nanos_de_girona","gegants-gegants_maresme_1","gegants-gegants_maresme_2","gegants-gegants_maresme_3","gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida","gegants-marxa_dels_gegants_de_reus"]},"gitanes":{"name":"Gitanes","array":["gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1","gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2","gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3"]},"grallersalsbalcons":{"name":"Grallersalsbalcons","array":["grallersalsbalcons-a_la_sombra_d_una_alzina","grallersalsbalcons-a_vilafranca","grallersalsbalcons-all_of_me","grallersalsbalcons-antic_ball_pla_del_pallars","grallersalsbalcons-aquests_de_la_capa_negra","grallersalsbalcons-ball_de_noces","grallersalsbalcons-ball_dels_gegants_d_ordal","grallersalsbalcons-calavera","grallersalsbalcons-down_by_the_riverside","grallersalsbalcons-el_cant_dels_maulets","grallersalsbalcons-el_gafe","grallersalsbalcons-el_vals_del_casori","grallersalsbalcons-el_vestir_d_en_pasqual","grallersalsbalcons-els_falcons_de_vilafranca","grallersalsbalcons-els_girabals","grallersalsbalcons-gregorio_garc\u00e9s","grallersalsbalcons-himne_de_l_alegria","grallersalsbalcons-la_cirereta","grallersalsbalcons-la_galindaina","grallersalsbalcons-la_pilara","grallersalsbalcons-la_vida_\u00e9s_bella","grallersalsbalcons-let_s_twist_again","grallersalsbalcons-ni\u00f1a_hechicera","grallersalsbalcons-rumba_d_en_camilo_ronzano","grallersalsbalcons-valset_valenci\u00e0_versi\u00f3_2_vals_en_sol"]},"havanera":{"name":"Havanera","array":["havanera-calavera","havanera-habanera_al_estilo_antiguo","havanera-havanera_dinterior","havanera-la_coqueta","havanera-los_estanqueros","havanera-luna_plena","havanera-marinera_de_lluna"]},"ivo_jorda_ball":{"name":"Ivo jorda ball","array":["ivo_jorda_ball-ball_pla_d_en_banyut","ivo_jorda_ball-budapest","ivo_jorda_ball-la_noia_que_canta","ivo_jorda_ball-marieta_cistellera","ivo_jorda_ball-mentre_dormia","ivo_jorda_ball-ni\u00f1a_hechicera","ivo_jorda_ball-vals_jota_de_la_patum","ivo_jorda_ball-xotis_del_pare"]},"ivo_jorda_ball_de_gralles":{"name":"Ivo jorda ball de gralles","array":["ivo_jorda_ball_de_gralles-ai_nena_si_vols_venir","ivo_jorda_ball_de_gralles-el_bar\u00f3_de_bidet","ivo_jorda_ball_de_gralles-el_meu_avi","ivo_jorda_ball_de_gralles-if_you_want_to_be_happy","ivo_jorda_ball_de_gralles-la_bamba","ivo_jorda_ball_de_gralles-la_bella_lola","ivo_jorda_ball_de_gralles-m_agrades_molt","ivo_jorda_ball_de_gralles-ritme_de_la_nit"]},"ivo_jorda_cercavila":{"name":"Ivo jorda cercavila","array":["ivo_jorda_cercavila-cromatica","ivo_jorda_cercavila-el_baliga","ivo_jorda_cercavila-el_nyitus","ivo_jorda_cercavila-la_castellera","ivo_jorda_cercavila-polca_dels_primers_dies","ivo_jorda_cercavila-rumba_perque_si","ivo_jorda_cercavila-sota_un_temps_de_pluja","ivo_jorda_cercavila-vermut_de_barcelona"]},"ivo_jorda_concert":{"name":"Ivo jorda concert","array":["ivo_jorda_concert-aurresku","ivo_jorda_concert-ball_de_l_\u00e0liga","ivo_jorda_concert-contrap\u00e0s_de_l_est","ivo_jorda_concert-de_dos_en_dos","ivo_jorda_concert-jota_de_passeig","ivo_jorda_concert-metall_amb_canya","ivo_jorda_concert-passi_ho_b\u00e9","ivo_jorda_concert-rumba_del_topo"]},"jota":{"name":"Jota","array":["jota-jota_2","jota-jota_calistrona","jota-jota_de_bayona","jota-jota_de_bellmunt","jota-jota_de_bitem","jota-jota_de_burgos","jota-jota_de_miravet","jota-jota_del_tio_maroto","jota-jota_del_trenzao","jota-jota_hurtada","jota-jota_tortosina"]},"lilypond":{"name":"Lilypond","array":["lilypond-ball_del_gegant_montseny","lilypond-ball_dels_nans_de_cardedeu","lilypond-ball_gegants_vells_cardedeu_re","lilypond-ball_gegants_vells_cardedeu_sol","lilypond-la_cosa_esta_negra","lilypond-la_tarantela","lilypond-shto_mi_e_milo","lilypond-vesprades","lilypond-xotis_avi_davi"]},"marxa":{"name":"Marxa","array":["marxa-cristiana_cotes","marxa-cristiana_vicedo_capita","marxa-marxa_mora","marxa-mora_xavier_el_coixo"]},"masurca":{"name":"Masurca","array":["masurca-la_mimosa","masurca-la_modista_de_balaguer","masurca-los_bailadores","masurca-masurca_dalbarracin","masurca-masurca_dauvernia","masurca-masurca_de_la_suite_89","masurca-masurca_del_tio_bartolo","masurca-masurca_r_garcia"]},"moixiganga":{"name":"Moixiganga","array":["moixiganga-moixiganga_de_sitges","moixiganga-moixiganga_de_valls","moixiganga-muixeranga_dalgemesi"]},"nadala":{"name":"Nadala","array":["nadala-avinguda_destreles","nadala-els_angels_de_la_gloria","nadala-pastorets_de_la_muntanya"]},"panderos":{"name":"Panderos","array":["panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca","panderos-ball_de_panderos_de_vilanova"]},"pasdoble":{"name":"Pasdoble","array":["pasdoble-cap_de_creu","pasdoble-dilluns","pasdoble-dolors_de_munt","pasdoble-el_bequetero","pasdoble-febrer","pasdoble-gener1","pasdoble-gener2","pasdoble-jaume_guasch","pasdoble-karik","pasdoble-la_cirereta1","pasdoble-la_cirereta2","pasdoble-la_manta_al_coll1","pasdoble-la_manta_al_coll2","pasdoble-marc","pasdoble-mari_carmen","pasdoble-marxa_den_serra","pasdoble-musica_per_a_les_vesprades","pasdoble-pas_de_gegant","pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol","pasdoble-vilanova"]},"polca":{"name":"Polca","array":["polca-a_ninada","polca-biella_nuey","polca-carnamusa","polca-de_chanza","polca-el_terros","polca-polca_bibi","polca-polca_de_la_cervesa","polca-polca_dours","polca-polca_durdues","polca-polca_pessigolla"]},"religioses":{"name":"Religioses","array":["religioses-sant_antoni","religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia"]},"rumba":{"name":"Rumba","array":["rumba-a_bal_da_bigarda","rumba-ai_nena_si_vols_venir","rumba-bocaxxio","rumba-rumba_del_topo"]},"sardana":{"name":"Sardana","array":["sardana-a_les_meves_dones","sardana-aquests_de_la_capa_negra","sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire","sardana-bon_dia_lionor","sardana-la_2","sardana-la_7","sardana-lhort_de_labadia","sardana-sardana_curta_de_cassa"]},"tarantella":{"name":"Tarantella","array":["tarantella-caffarantella","tarantella-tarantella"]},"tocs_tradicionals":{"name":"Tocs tradicionals","array":["tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus","tocs_tradicionals-entrada_a_placa","tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1","tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2","tocs_tradicionals-matinades_antigues","tocs_tradicionals-matinades_llargues","tocs_tradicionals-ofertori","tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco","tocs_tradicionals-processo_antiga","tocs_tradicionals-processo_moderna","tocs_tradicionals-toc_de_castells"]},"todos":{"name":"Todos","array":["todos-els_ca\u00e7adors","todos-es_copeo","todos-jota_des_mercadal","todos-la_morisca","todos-la_pres\u00f3_del_rei_de_fran\u00e7a","todos-marxa_d_el_comara","todos-tocs_occitans","todos-vals_de_lourdes_amb_intro","todos-vals_jota"]},"vals":{"name":"Vals","array":["vals-brindis_de_la_traviata","vals-camilo","vals-dr_vehrele","vals-garrapinillos","vals-la_gata_gris1","vals-la_gata_gris2","vals-la_marina","vals-la_perra_isabel","vals-testranye","vals-vals_copon","vals-vals_de_lurdes","vals-vals_del_gitano1","vals-vals_del_gitano2"]},"vals_jota":{"name":"Vals jota","array":["vals_jota-el_perolet"]},"xavier_vi\u00f1as":{"name":"Xavier vi\u00f1as","array":["xavier_vi\u00f1as-a_cavall_del_vent","xavier_vi\u00f1as-a_l_estacio_de_la_vila","xavier_vi\u00f1as-a_l_estaci\u00f3","xavier_vi\u00f1as-a_la_noneta_nona","xavier_vi\u00f1as-a_la_taverna_del_mar","xavier_vi\u00f1as-abril_74","xavier_vi\u00f1as-aclarida_nadala","xavier_vi\u00f1as-ahir_va_comen\u00e7ar","xavier_vi\u00f1as-aigua","xavier_vi\u00f1as-aire","xavier_vi\u00f1as-aires_palafurgellencs","xavier_vi\u00f1as-al_banderer_de_la_pau","xavier_vi\u00f1as-albigenca","xavier_vi\u00f1as-albigenca_2","xavier_vi\u00f1as-all\u00e0_en_un_pessebre_nadala","xavier_vi\u00f1as-al\u00e8","xavier_vi\u00f1as-amazing_grace","xavier_vi\u00f1as-amigo","xavier_vi\u00f1as-amor_particular","xavier_vi\u00f1as-amor_que_tens_ma_vida","xavier_vi\u00f1as-aquell_vaixell","xavier_vi\u00f1as-aquesta_terra_\u00e9s_nostra_terra","xavier_vi\u00f1as-ara_es_nat","xavier_vi\u00f1as-aria_de_la_sonata_de_violone","xavier_vi\u00f1as-arrels","xavier_vi\u00f1as-aubada_tortell_thomas","xavier_vi\u00f1as-avinent","xavier_vi\u00f1as-balduf\u00f4_gegant\u00f3_de_cass\u00e0","xavier_vi\u00f1as-ball_de_la_civada","xavier_vi\u00f1as-ball_de_nans_de_cass\u00e0_de_la_selva","xavier_vi\u00f1as-ball_de_rams","xavier_vi\u00f1as-ball_del_cercavila_de_sal\u00e0s","xavier_vi\u00f1as-ball_gegants_sarria","xavier_vi\u00f1as-bambolines","xavier_vi\u00f1as-barca_al_mar","xavier_vi\u00f1as-bella_lola","xavier_vi\u00f1as-benvingut_a_casa_nostra","xavier_vi\u00f1as-boig_per_tu","xavier_vi\u00f1as-bolero_maurice_ravel","xavier_vi\u00f1as-borreia_de_foix","xavier_vi\u00f1as-bressol_de_tots_els_blaus","xavier_vi\u00f1as-bubamara_serbia_emir_kusturika","xavier_vi\u00f1as-buggie_buggie","xavier_vi\u00f1as-cada_dia_es_un_nou_pas","xavier_vi\u00f1as-caminem_cap_a_la_llum_del_m\u00f3n","xavier_vi\u00f1as-camperola","xavier_vi\u00f1as-cam\u00ed_cap_el_nou_cant","xavier_vi\u00f1as-cant_a_la_sardana","xavier_vi\u00f1as-cant_de_l_enyor","xavier_vi\u00f1as-can\u00e7o_brindis","xavier_vi\u00f1as-can\u00e7\u00f3_a_mahalta","xavier_vi\u00f1as-can\u00e7\u00f3_de_rem_i_de_vela","xavier_vi\u00f1as-can\u00e7\u00f3_sat\u00edrica","xavier_vi\u00f1as-can\u00e7\u00f3_sense_nom","xavier_vi\u00f1as-careless_love_fox_swing","xavier_vi\u00f1as-caresse_sur_l_ocean","xavier_vi\u00f1as-cercavila_bastonera","xavier_vi\u00f1as-cholito_nadala_del_per","xavier_vi\u00f1as-ciutat_de_parella","xavier_vi\u00f1as-clavellinera","xavier_vi\u00f1as-com_goses_mesclat","xavier_vi\u00f1as-com_un_arbre_nu","xavier_vi\u00f1as-companys_no_\u00e9s_aix\u00f2","xavier_vi\u00f1as-conte_medieval","xavier_vi\u00f1as-contradansa_d_en_vivioldo","xavier_vi\u00f1as-coral\u00b7lina","xavier_vi\u00f1as-criatura_dolc\u00edssima","xavier_vi\u00f1as-cueta","xavier_vi\u00f1as-c\u00fambia_de_diat\u00f2nic","xavier_vi\u00f1as-d_un_temps_d_un_pa\u00eds","xavier_vi\u00f1as-dama_negra","xavier_vi\u00f1as-dansa_comarcal_shubert","xavier_vi\u00f1as-danses_de_sant_jaume","xavier_vi\u00f1as-dona_nobis_pacem","xavier_vi\u00f1as-dorm_jes\u00fas_en_pau_nadala","xavier_vi\u00f1as-drac_de_la_bisbal_marxa","xavier_vi\u00f1as-drac_de_la_bisbal_vals","xavier_vi\u00f1as-el_cant_de_la_senyera","xavier_vi\u00f1as-el_cant_del_poble","xavier_vi\u00f1as-el_cant_dels_ocells","xavier_vi\u00f1as-el_cantiret_d_aigua","xavier_vi\u00f1as-el_gato_mont\u00e9s_pasdoble_torero","xavier_vi\u00f1as-el_mat\u00ed_de_sant_esteve","xavier_vi\u00f1as-el_metec","xavier_vi\u00f1as-el_minuto_toldr\u00e0","xavier_vi\u00f1as-el_muerto_vivo","xavier_vi\u00f1as-el_nyitus","xavier_vi\u00f1as-el_pardal","xavier_vi\u00f1as-el_sereno","xavier_vi\u00f1as-el_set\u00e8_cel","xavier_vi\u00f1as-el_turc","xavier_vi\u00f1as-els_gegants_d_ontinyent","xavier_vi\u00f1as-els_gegants_de_cassa","xavier_vi\u00f1as-els_segadors","xavier_vi\u00f1as-els_segadors_2","xavier_vi\u00f1as-els_tres_tambors","xavier_vi\u00f1as-en_pau_i_en_ricard_masurca","xavier_vi\u00f1as-escolta_es_vent_balada_final","xavier_vi\u00f1as-escolta_ho_en_el_vent_1","xavier_vi\u00f1as-escolta_ho_en_el_vent_2","xavier_vi\u00f1as-exercici_de_contrabaix","xavier_vi\u00f1as-fandango_d_aiora","xavier_vi\u00f1as-fandango_de_callosa","xavier_vi\u00f1as-fandango_de_cocentaina","xavier_vi\u00f1as-febrer","xavier_vi\u00f1as-fent_cami","xavier_vi\u00f1as-fent_se_clar","xavier_vi\u00f1as-festa_major","xavier_vi\u00f1as-fiesta_pagana","xavier_vi\u00f1as-gall_negre_1","xavier_vi\u00f1as-gall_negre_2","xavier_vi\u00f1as-gegants_d_algemes\u00ed","xavier_vi\u00f1as-gegants_perses","xavier_vi\u00f1as-gernikako_arbola","xavier_vi\u00f1as-gitana_hechicera","xavier_vi\u00f1as-gitanitos_y_morenos","xavier_vi\u00f1as-glenside","xavier_vi\u00f1as-gloria_a_hong_kong","xavier_vi\u00f1as-goigs_de_la_llum_de_manresa","xavier_vi\u00f1as-groc_nou_romancer","xavier_vi\u00f1as-hass\u00e0piko","xavier_vi\u00f1as-havanera","xavier_vi\u00f1as-havanera_de_premi\u00e0","xavier_vi\u00f1as-havanera_de_val\u00e8ncia","xavier_vi\u00f1as-himne_d_ucra\u00efna","xavier_vi\u00f1as-himne_de_l_alegria","xavier_vi\u00f1as-himne_del_cor_la_salle_de_cass\u00e0_de_la_selva","xavier_vi\u00f1as-himne_eurovisi\u00f3_simf\u00f2nica_esclet_te_deum","xavier_vi\u00f1as-i_amb_el_somriure_la_revolta","xavier_vi\u00f1as-i_ve_found_a_new_baby","xavier_vi\u00f1as-ich_liebe_dich_so_wie_du_mich_beethoven","xavier_vi\u00f1as-independ\u00e8ncia","xavier_vi\u00f1as-ipar_haizea","xavier_vi\u00f1as-irene","xavier_vi\u00f1as-iubilare","xavier_vi\u00f1as-izquierdo","xavier_vi\u00f1as-ja_mo_n_anem","xavier_vi\u00f1as-jaleo_de_ferreries","xavier_vi\u00f1as-jo_et_dono_una_rosa","xavier_vi\u00f1as-jo_tamb\u00e9_he_dormit_a_l_alba","xavier_vi\u00f1as-jol_pont_de_mirab\u00e8l_1","xavier_vi\u00f1as-jol_pont_de_mirab\u00e8l_2","xavier_vi\u00f1as-jordis_i_amadeu","xavier_vi\u00f1as-julia_juli_mico","xavier_vi\u00f1as-l_alosa","xavier_vi\u00f1as-l_anglesa","xavier_vi\u00f1as-l_any_2017","xavier_vi\u00f1as-l_emigrant","xavier_vi\u00f1as-l_estaca","xavier_vi\u00f1as-l_\u00e0ngel_del_p\u00e8l","xavier_vi\u00f1as-l_\u00e0via","xavier_vi\u00f1as-la_can\u00e7o_dels_mariners","xavier_vi\u00f1as-la_can\u00e7\u00f3_de_sempre","xavier_vi\u00f1as-la_casa_que_vull","xavier_vi\u00f1as-la_clavellina","xavier_vi\u00f1as-la_donzella_de_les_roses_vermelles","xavier_vi\u00f1as-la_gota_d_aigua","xavier_vi\u00f1as-la_lluna_i_la_dama","xavier_vi\u00f1as-la_meva_terra","xavier_vi\u00f1as-la_murga_de_silla","xavier_vi\u00f1as-la_noia_de_cal_xapo","xavier_vi\u00f1as-la_realitat_d_un_somni","xavier_vi\u00f1as-la_rumba_de_barcelona","xavier_vi\u00f1as-la_santa_espina","xavier_vi\u00f1as-la_son","xavier_vi\u00f1as-la_vall_del_riu_vermell","xavier_vi\u00f1as-la_vila_de_cass\u00e0","xavier_vi\u00f1as-la_xicoteta","xavier_vi\u00f1as-laura","xavier_vi\u00f1as-les_caramelles","xavier_vi\u00f1as-les_coses_senzilles","xavier_vi\u00f1as-les_mans","xavier_vi\u00f1as-lliri_d_aigua","xavier_vi\u00f1as-los_catalans_xotis","xavier_vi\u00f1as-ma_llibertat","xavier_vi\u00f1as-majka","xavier_vi\u00f1as-mans_i_cuixes","xavier_vi\u00f1as-maremar","xavier_vi\u00f1as-marxa_de_process\u00f3","xavier_vi\u00f1as-marxa_manaies_de_llagostera","xavier_vi\u00f1as-masurca_de_l_agredol\u00e7","xavier_vi\u00f1as-masurca_jaume_vidal","xavier_vi\u00f1as-masurca_trista","xavier_vi\u00f1as-mediterr\u00e0nia","xavier_vi\u00f1as-melindrosa","xavier_vi\u00f1as-mentre_vas_i_v\u00e9ns","xavier_vi\u00f1as-mestre_i_cavaller","xavier_vi\u00f1as-mi_viena","xavier_vi\u00f1as-mil_ocells_txarango","xavier_vi\u00f1as-mots","xavier_vi\u00f1as-m\u00e9s_enll\u00e0_d_un_ad\u00e9u","xavier_vi\u00f1as-nabucco","xavier_vi\u00f1as-nadal_nadal","xavier_vi\u00f1as-neofatxes_globals","xavier_vi\u00f1as-nit_d_argent","xavier_vi\u00f1as-nit_de_llampecs","xavier_vi\u00f1as-ni\u00f1a_hechicera","xavier_vi\u00f1as-no_et_rendeixis_no_surrender","xavier_vi\u00f1as-no_has_comptat_mai_les_estrelles","xavier_vi\u00f1as-no_ho_diguis_a_ning\u00fa","xavier_vi\u00f1as-no_me_presumas","xavier_vi\u00f1as-no_n_hi_ha_prou","xavier_vi\u00f1as-no_saps_pas_com_em_lliga","xavier_vi\u00f1as-no_tardis_jack","xavier_vi\u00f1as-no_us_puc_dir_si_plorava_perqu\u00e8_plovia","xavier_vi\u00f1as-noche_de_reyes_tango","xavier_vi\u00f1as-noia_de_porcellana","xavier_vi\u00f1as-noia_pa\u00eds_nord","xavier_vi\u00f1as-nosaltres_decidim","xavier_vi\u00f1as-novembre_1","xavier_vi\u00f1as-novembre_2","xavier_vi\u00f1as-oh_companys_alcem_els_vasos","xavier_vi\u00f1as-oh_dolces_campanes","xavier_vi\u00f1as-oh_nit_d_enc\u00eds","xavier_vi\u00f1as-ol\u00e9_aragon","xavier_vi\u00f1as-onades","xavier_vi\u00f1as-only_you","xavier_vi\u00f1as-onze_de_setembre","xavier_vi\u00f1as-orenetes","xavier_vi\u00f1as-palestina","xavier_vi\u00f1as-parada_d_un_mercat_afric\u00e0","xavier_vi\u00f1as-pasdoble_d_en_tusquiets","xavier_vi\u00f1as-pasdoble_de_borja","xavier_vi\u00f1as-pepe_tono","xavier_vi\u00f1as-per_un_tros_del_teu_cor","xavier_vi\u00f1as-perdut_en_la_immensa_mar_blava","xavier_vi\u00f1as-pericon_esteve_tarr\u00e9s","xavier_vi\u00f1as-plany_de_salses_a_guardamar","xavier_vi\u00f1as-plomes_al_vent","xavier_vi\u00f1as-processo_de_callosa","xavier_vi\u00f1as-quan_el_bon_jes\u00fas_fou_nat","xavier_vi\u00f1as-quan_la_merc\u00e8_est\u00e0_contenta","xavier_vi\u00f1as-quan_somrius","xavier_vi\u00f1as-que_m_apreten","xavier_vi\u00f1as-que_s_ha_fet_d_aquelles_flors","xavier_vi\u00f1as-que_tinguem_sort","xavier_vi\u00f1as-que_tot_et_vagi_b\u00e9","xavier_vi\u00f1as-repeal_of_the_licensing_laws","xavier_vi\u00f1as-respon_me","xavier_vi\u00f1as-riu_avall","xavier_vi\u00f1as-rosa_blanca_masurca_vals","xavier_vi\u00f1as-samarreta_d_imperi","xavier_vi\u00f1as-sans_souci_fox","xavier_vi\u00f1as-santa_nit","xavier_vi\u00f1as-sardana_gegants_riudellots","xavier_vi\u00f1as-sense_por","xavier_vi\u00f1as-sense_vent","xavier_vi\u00f1as-si","xavier_vi\u00f1as-si_arribeu","xavier_vi\u00f1as-signore_delle_cime","xavier_vi\u00f1as-sobre_teulades","xavier_vi\u00f1as-sol","xavier_vi\u00f1as-som_obrint_pas","xavier_vi\u00f1as-sommerbrisen","xavier_vi\u00f1as-sortiu_a_peu","xavier_vi\u00f1as-sota_el_mas_vent\u00f3s","xavier_vi\u00f1as-sota_l_ombra_d_una_alzina_1","xavier_vi\u00f1as-sota_l_ombra_d_una_alzina_2","xavier_vi\u00f1as-submarino_malvado","xavier_vi\u00f1as-s\u00f3n_els_teus_ulls","xavier_vi\u00f1as-tabac_de_tabaquera","xavier_vi\u00f1as-tata","xavier_vi\u00f1as-temps_d_havanera_del_ball_moro_de_callosa_d_en_sarri\u00e0","xavier_vi\u00f1as-tinc_un_clavell_per_tu","xavier_vi\u00f1as-torna_torna_serrallonga","xavier_vi\u00f1as-tot_el_poble_cantar\u00e0","xavier_vi\u00f1as-tots_fem_el_m\u00f3n_can\u00e7\u00f3_del_reciclatge","xavier_vi\u00f1as-tots_junts_vencerem","xavier_vi\u00f1as-tres_reis_d_orient","xavier_vi\u00f1as-un_cant_d_amor","xavier_vi\u00f1as-un_himne_per_no_guanyar","xavier_vi\u00f1as-un_n\u00favol_blanc","xavier_vi\u00f1as-una_finestra_al_mar","xavier_vi\u00f1as-vaixell_de_gr\u00e8cia","xavier_vi\u00f1as-valls","xavier_vi\u00f1as-vals_1_de_tales","xavier_vi\u00f1as-vals_2_de_tales","xavier_vi\u00f1as-vals_de_shostakovich","xavier_vi\u00f1as-vals_del_ball_moro_de_callosa_d_en_sarri\u00e0","xavier_vi\u00f1as-vals_rosita_jaume_vidal","xavier_vi\u00f1as-vals_suny\u00e9","xavier_vi\u00f1as-valset_per_a_ball_de_gegants_cass\u00e0","xavier_vi\u00f1as-venim_del_nord_venim_del_sud","xavier_vi\u00f1as-vianant","xavier_vi\u00f1as-viatge_a_itaca","xavier_vi\u00f1as-virolai_mare_de_d\u00e9u_de_montserrat_1","xavier_vi\u00f1as-virolai_mare_de_d\u00e9u_de_montserrat_2","xavier_vi\u00f1as-virtu\u00f3s_jaume_aguza","xavier_vi\u00f1as-vol_i_no_vol","xavier_vi\u00f1as-vull_somiar_el_dema","xavier_vi\u00f1as-x\u00e0bia","xavier_vi\u00f1as-x\u00e0quera","xavier_vi\u00f1as-zapevala_tradicional_dels_balcans","xavier_vi\u00f1as-\u00e9s_l_hora_dels_ad\u00e9us"]},"xotis":{"name":"Xotis","array":["xotis-jotis_plus","xotis-la_relliscada1","xotis-la_relliscada2","xotis-pa_cutio","xotis-xotis_del_tio_caramba"]}},"songs":{"altres-2_i_15":{"name":"2 i 15","info":"Dansa - Dos i quinze - Algemes\u00ed","files":[{"last":".enc","size":15264},{"last":".mscz","size":22085},{"last":".mxl","size":4459},{"last":".ly","size":3332},{"last":".pdf","size":185891},{"last":".midi","size":4320},{"last":"-1.midi","size":2452},{"last":"-2.midi","size":1964},{"last":".mp3","size":142956},{"last":"-1.mp3","size":142380},{"last":"-2.mp3","size":129816}]},"altres-ball_de_benasc":{"name":"Ball de benasc","info":"Ball de Benasc - (Himne de Riego) - L'Alta Ribagor\u00e7a","files":[{"last":".enc","size":13872},{"last":".mscz","size":22472},{"last":".mxl","size":4482},{"last":".ly","size":3396},{"last":".pdf","size":189234},{"last":".midi","size":3784},{"last":"-1.midi","size":2027},{"last":"-2.midi","size":1876},{"last":".mp3","size":106200},{"last":"-1.mp3","size":104904},{"last":"-2.mp3","size":104760}]},"altres-ball_de_cercavila_de_salas":{"name":"Ball de cercavila de salas","info":"Ball de cercavila de Sal\u00e0s - El Pallars Juss\u00e0","files":[{"last":".enc","size":11036},{"last":".mscz","size":13318},{"last":".mxl","size":3016},{"last":".ly","size":2734},{"last":".pdf","size":127358},{"last":".midi","size":1120},{"last":"-1.midi","size":627},{"last":"-2.midi","size":598},{"last":".mp3","size":34164},{"last":"-1.mp3","size":33624},{"last":"-2.mp3","size":33696}]},"altres-ball_dels_nyitus":{"name":"Ball dels nyitus","info":"Ball dels Nyitus","files":[{"last":".enc","size":11027},{"last":".mscz","size":14308},{"last":".mxl","size":2828},{"last":".ly","size":2880},{"last":".pdf","size":127923},{"last":".midi","size":1976},{"last":"-1.midi","size":1184},{"last":"-2.midi","size":898},{"last":".mp3","size":64800},{"last":"-1.mp3","size":64620},{"last":"-2.mp3","size":63900}]},"altres-borreia_dels_catars":{"name":"Borreia dels catars","info":"Borr\u00e8ia dels c\u00e0tars - Occit\u00e0nia","files":[{"last":".enc","size":13794},{"last":".mscz","size":21736},{"last":".mxl","size":4267},{"last":".ly","size":3549},{"last":".pdf","size":192967},{"last":".midi","size":2925},{"last":"-1.midi","size":2039},{"last":"-2.midi","size":987},{"last":".mp3","size":96876},{"last":"-1.mp3","size":98784},{"last":"-2.mp3","size":97452}]},"altres-branda_de_cavalls":{"name":"Branda de cavalls","info":"Branda de cavalls - (Brandle des chevals) - Medieval francesa","files":[{"last":".enc","size":25544},{"last":".mscz","size":20344},{"last":".mxl","size":7618},{"last":".ly","size":7346},{"last":".pdf","size":383074},{"last":".midi","size":7960},{"last":"-1.midi","size":2370},{"last":"-2.midi","size":1042},{"last":"-3.midi","size":1042},{"last":"-4.midi","size":2259},{"last":"-5.midi","size":1698},{"last":".mp3","size":170964},{"last":"-1.mp3","size":162540},{"last":"-2.mp3","size":165888},{"last":"-3.mp3","size":166320},{"last":"-4.mp3","size":143856},{"last":"-5.mp3","size":176364}]},"altres-dos_quinze":{"name":"Dos quinze","info":"Dansa - Dos i quinze - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":10414},{"last":".mscz","size":12882},{"last":".mxl","size":3188},{"last":".ly","size":2988},{"last":".pdf","size":138760},{"last":".midi","size":2307},{"last":"-1.midi","size":1290},{"last":"-2.midi","size":1112},{"last":".mp3","size":96516},{"last":"-1.mp3","size":96084},{"last":"-2.mp3","size":95760}]},"altres-el_tetero_de_vilaller":{"name":"El tetero de vilaller","info":"El tereto de Vilaller - L'Alta Ribagor\u00e7a","files":[{"last":".enc","size":11403},{"last":".mscz","size":16566},{"last":".mxl","size":3227},{"last":".ly","size":3069},{"last":".pdf","size":156235},{"last":".midi","size":2668},{"last":"-1.midi","size":1389},{"last":"-2.midi","size":1389},{"last":".mp3","size":96948},{"last":"-1.mp3","size":97524},{"last":"-2.mp3","size":97092}]},"altres-els_segadors":{"name":"Els segadors","info":"Himne - Els Segadors - (Himne Nacional de Catalunya)","files":[{"last":".enc","size":10374},{"last":".mscz","size":12954},{"last":".mxl","size":3017},{"last":".ly","size":2932},{"last":".pdf","size":121027},{"last":".midi","size":1080},{"last":"-1.midi","size":637},{"last":"-2.midi","size":603},{"last":".mp3","size":69012},{"last":"-1.mp3","size":68544},{"last":"-2.mp3","size":68688}]},"altres-farandola_de_lescala":{"name":"Farandola de lescala","info":"Farandola de l'Escala - L'Alt Empord\u00e0","files":[{"last":".enc","size":11005},{"last":".mscz","size":16117},{"last":".mxl","size":3203},{"last":".ly","size":3017},{"last":".pdf","size":147113},{"last":".midi","size":2443},{"last":"-1.midi","size":1274},{"last":"-2.midi","size":1274},{"last":".mp3","size":96876},{"last":"-1.mp3","size":96192},{"last":"-2.mp3","size":96588}]},"altres-hassapiko_nostalgic":{"name":"Hassapiko nostalgic","info":"Hass\u00e0piko nost\u00e0lgic - Tradicional grega - Arr. Marcel Casellas, 2004","files":[{"last":".enc","size":20731},{"last":".mscz","size":26202},{"last":".mxl","size":7261},{"last":".ly","size":5690},{"last":".pdf","size":342545},{"last":".midi","size":5656},{"last":"-1.midi","size":2079},{"last":"-2.midi","size":1773},{"last":"-3.midi","size":2023},{"last":".mp3","size":182664},{"last":"-1.mp3","size":176220},{"last":"-2.mp3","size":171432},{"last":"-3.mp3","size":206820}]},"altres-la_balanguera":{"name":"La balanguera","info":"La Balanguera - (Himne de Mallorca) - M\u00fasica: Amadeu Vives","files":[{"last":".enc","size":21028},{"last":".mscz","size":19612},{"last":".mxl","size":5159},{"last":".ly","size":4737},{"last":".pdf","size":310546},{"last":".midi","size":4712},{"last":"-1.midi","size":1445},{"last":"-2.midi","size":3365},{"last":".mp3","size":161028},{"last":"-1.mp3","size":128772},{"last":"-2.mp3","size":161928}]},"altres-la_pubilleta_de_vilassar":{"name":"La pubilleta de vilassar","info":"La Pubilleta de Vilassar - Vicen\u00e7 G\u00f3mez Prats","files":[{"last":".enc","size":14131},{"last":".mscz","size":19983},{"last":".mxl","size":3983},{"last":".ly","size":3259},{"last":".pdf","size":185556},{"last":".midi","size":3314},{"last":"-1.midi","size":2009},{"last":"-2.midi","size":1413},{"last":".mp3","size":156024},{"last":"-1.mp3","size":155700},{"last":"-2.mp3","size":135756}]},"altres-les_cucanyes":{"name":"Les cucanyes","info":"Les Cucanyes - Callosa d'en Sarri\u00e0","files":[{"last":".enc","size":30869},{"last":".mscz","size":27751},{"last":".mxl","size":7186},{"last":".ly","size":4791},{"last":".pdf","size":404279},{"last":".midi","size":4505},{"last":"-1.midi","size":2624},{"last":"-2.midi","size":1987},{"last":".mp3","size":148536},{"last":"-1.mp3","size":148608},{"last":"-2.mp3","size":132408}]},"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz":{"name":"Marcha do entrelazado de allariz","info":"Mu\u00f1eira - Marcha do entrelazado de Allariz - Gal\u00edcia - Arr. Carlos N\u00fa\u00f1ez","files":[{"last":".enc","size":14332},{"last":".mscz","size":19352},{"last":".mxl","size":3650},{"last":".ly","size":3542},{"last":".pdf","size":185967},{"last":".midi","size":4039},{"last":"-1.midi","size":2009},{"last":"-2.midi","size":2127},{"last":".mp3","size":127980},{"last":"-1.mp3","size":125532},{"last":"-2.mp3","size":127368}]},"altres-marxa_del_sant_gitano":{"name":"Marxa del sant gitano","info":"Marxa - Marxa del Sant Gitano - Cesc Alexandri - mar\u00e7 de 2004","files":[{"last":".enc","size":62346},{"last":".mscz","size":22139},{"last":".mxl","size":19417},{"last":".ly","size":14623},{"last":".pdf","size":1154896},{"last":".midi","size":14147},{"last":"-1.midi","size":2369},{"last":"-2.midi","size":2005},{"last":"-3.midi","size":6119},{"last":"-4.midi","size":3945},{"last":".mp3","size":374976},{"last":"-1.mp3","size":291528},{"last":"-2.mp3","size":275076},{"last":"-3.mp3","size":394092},{"last":"-4.mp3","size":331092}]},"altres-marxa_dels_armats_de_manresa":{"name":"Marxa dels armats de manresa","info":"Marxa dels armats de Manresa - El Bages","files":[{"last":".enc","size":18875},{"last":".mscz","size":24049},{"last":".mxl","size":5523},{"last":".ly","size":3817},{"last":".pdf","size":310874},{"last":".midi","size":4493},{"last":"-1.midi","size":2299},{"last":"-2.midi","size":2299},{"last":".mp3","size":194256},{"last":"-1.mp3","size":192816},{"last":"-2.mp3","size":193824}]},"altres-marxa_regular":{"name":"Marxa regular","info":"Process\u00f3 - Marxa regular - Josep Olivella, mar\u00e7 de 1895","files":[{"last":".enc","size":16758},{"last":".mscz","size":27003},{"last":".mxl","size":5582},{"last":".ly","size":4634},{"last":".pdf","size":253630},{"last":".midi","size":3069},{"last":"-1.midi","size":1247},{"last":"-2.midi","size":1146},{"last":"-3.midi","size":890},{"last":".mp3","size":126972},{"last":"-1.mp3","size":125676},{"last":"-2.mp3","size":127260},{"last":"-3.mp3","size":127152}]},"altres-matinades_del_segria":{"name":"Matinades del segria","info":"Matinades del Segri\u00e0","files":[{"last":".enc","size":11953},{"last":".mscz","size":15758},{"last":".mxl","size":3402},{"last":".ly","size":2978},{"last":".pdf","size":147085},{"last":".midi","size":1736},{"last":"-1.midi","size":1047},{"last":"-2.midi","size":794},{"last":".mp3","size":83340},{"last":"-1.mp3","size":83268},{"last":"-2.mp3","size":63936}]},"altres-saint_james_infirmary":{"name":"Saint james infirmary","info":"Blues - Saint James Infirmary - W. C. Hardy - Arr. Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"last":".enc","size":19660},{"last":".mscz","size":19674},{"last":".mxl","size":5364},{"last":".ly","size":6042},{"last":".pdf","size":304334},{"last":".midi","size":2395},{"last":"-1.midi","size":818},{"last":"-2.midi","size":607},{"last":"-3.midi","size":328},{"last":"-4.midi","size":930},{"last":".mp3","size":102924},{"last":"-1.mp3","size":93852},{"last":"-2.mp3","size":64152},{"last":"-3.mp3","size":32400},{"last":"-4.mp3","size":108756}]},"altres-schiarazula_2":{"name":"Schiarazula 2","info":"Schiarazula Marazula - Antonio Mainerio (ca. 1535 - 1582)","files":[{"last":".enc","size":15802},{"last":".mscz","size":19426},{"last":".mxl","size":4136},{"last":".ly","size":6541},{"last":".pdf","size":250007},{"last":".midi","size":4828},{"last":"-1.midi","size":1331},{"last":"-2.midi","size":755},{"last":"-3.midi","size":755},{"last":"-4.midi","size":1571},{"last":"-5.midi","size":860},{"last":".mp3","size":132192},{"last":"-1.mp3","size":127980},{"last":"-2.mp3","size":127044},{"last":"-3.mp3","size":127980},{"last":"-4.mp3","size":159912},{"last":"-5.mp3","size":142236}]},"altres-schiarazula_marazula":{"name":"Schiarazula marazula","info":"Schiarazula Marazula - Antonio Mainerio (ca. 1535 - 1582)","files":[{"last":".enc","size":16606},{"last":".mscz","size":21594},{"last":".mxl","size":4141},{"last":".ly","size":5410},{"last":".pdf","size":239889},{"last":".midi","size":2186},{"last":"-1.midi","size":741},{"last":"-2.midi","size":453},{"last":"-3.midi","size":812},{"last":"-4.midi","size":492},{"last":".mp3","size":36504},{"last":"-1.mp3","size":33984},{"last":"-2.mp3","size":34704},{"last":"-3.mp3","size":41760},{"last":"-4.mp3","size":40464}]},"altres-ses_porqueres":{"name":"Ses porqueres","info":"Ses porqueres - Popular mallorquina - Arr. Peptoni Rubio","files":[{"last":".enc","size":22709},{"last":".mscz","size":23343},{"last":".mxl","size":5767},{"last":".ly","size":4902},{"last":".pdf","size":317364},{"last":".midi","size":5477},{"last":"-1.midi","size":4243},{"last":"-2.midi","size":1340},{"last":".mp3","size":401436},{"last":"-1.mp3","size":380844},{"last":"-2.mp3","size":325368}]},"altres-toc_dinici":{"name":"Toc dinici","info":"Toc d'inici - An\u00f2nim - Arr. Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":24611},{"last":".mscz","size":23239},{"last":".mxl","size":5743},{"last":".ly","size":5428},{"last":".pdf","size":298238},{"last":".midi","size":3491},{"last":"-1.midi","size":1470},{"last":"-2.midi","size":792},{"last":"-3.midi","size":1429},{"last":".mp3","size":96696},{"last":"-1.mp3","size":80280},{"last":"-2.mp3","size":41724},{"last":"-3.mp3","size":98388}]},"altres-tristor":{"name":"Tristor","info":"Tristor - Germ\u00e1n Arest\u00e9 - Flix, la Ribera d'Ebre","files":[{"last":".enc","size":9136},{"last":".mscz","size":12123},{"last":".mxl","size":2727},{"last":".ly","size":2712},{"last":".pdf","size":107682},{"last":".midi","size":1760},{"last":"-1.midi","size":1072},{"last":"-2.midi","size":784},{"last":".mp3","size":96408},{"last":"-1.mp3","size":96120},{"last":"-2.mp3","size":95940}]},"altres-valset_valencia":{"name":"Valset valencia","info":"Valset valenci\u00e0 - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"last":".enc","size":15873},{"last":".mscz","size":22926},{"last":".mxl","size":4614},{"last":".ly","size":3444},{"last":".pdf","size":206436},{"last":".midi","size":2586},{"last":"-1.midi","size":1343},{"last":"-2.midi","size":1343},{"last":".mp3","size":141984},{"last":"-1.mp3","size":142092},{"last":"-2.mp3","size":141480}]},"ball_pla-ball_cerda_pallars":{"name":"Ball cerda pallars","info":"Ball pla - Ball cerd\u00e0 - El Pallars","files":[{"last":".enc","size":13746},{"last":".mscz","size":16424},{"last":".mxl","size":3734},{"last":".ly","size":3505},{"last":".pdf","size":175313},{"last":".midi","size":2316},{"last":"-1.midi","size":1158},{"last":"-2.midi","size":1254},{"last":".mp3","size":63108},{"last":"-1.mp3","size":56232},{"last":"-2.mp3","size":64188}]},"ball_pla-ball_cerda_viladrau":{"name":"Ball cerda viladrau","info":"Ball pla - Ball cerd\u00e0 de Viladrau - Les Guilleries","files":[{"last":".enc","size":10977},{"last":".mscz","size":14176},{"last":".mxl","size":3142},{"last":".ly","size":2860},{"last":".pdf","size":134988},{"last":".midi","size":2371},{"last":"-1.midi","size":1243},{"last":"-2.midi","size":1235},{"last":".mp3","size":55116},{"last":"-1.mp3","size":56520},{"last":"-2.mp3","size":55728}]},"ball_pla-ball_pla":{"name":"Ball pla","info":"Ball pla - Ball pla - diverses poblacions - de les comarques septentrionals","files":[{"last":".enc","size":17090},{"last":".mscz","size":22789},{"last":".mxl","size":4390},{"last":".ly","size":3593},{"last":".pdf","size":196311},{"last":".midi","size":3976},{"last":"-1.midi","size":2046},{"last":"-2.midi","size":2046},{"last":".mp3","size":113868},{"last":"-1.mp3","size":114192},{"last":"-2.mp3","size":113688}]},"ball_pla-ball_pla_dalinya":{"name":"Ball pla dalinya","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ball pla d'Aliny\u00e0 - L'Alt Urgell","files":[{"last":".enc","size":17704},{"last":".mscz","size":26289},{"last":".mxl","size":5221},{"last":".ly","size":3868},{"last":".pdf","size":235430},{"last":".midi","size":4310},{"last":"-1.midi","size":2400},{"last":"-2.midi","size":2034},{"last":".mp3","size":193212},{"last":"-1.mp3","size":193824},{"last":"-2.mp3","size":189432}]},"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya":{"name":"Ball pla de la cerdanya","info":"Ball pla - Ball pla de la Cerdanya","files":[{"last":".enc","size":11445},{"last":".mscz","size":15234},{"last":".mxl","size":3084},{"last":".ly","size":3030},{"last":".pdf","size":144475},{"last":".midi","size":2437},{"last":"-1.midi","size":1271},{"last":"-2.midi","size":1271},{"last":".mp3","size":103356},{"last":"-1.mp3","size":102528},{"last":"-2.mp3","size":103824}]},"ball_pla-ball_pla_desterri":{"name":"Ball pla desterri","info":"Ball pla - Ball pla d'Esterri d'\u00c0neu - El Pallars Sobir\u00e0","files":[{"last":".enc","size":9780},{"last":".mscz","size":14079},{"last":".mxl","size":2960},{"last":".ly","size":2897},{"last":".pdf","size":133080},{"last":".midi","size":2014},{"last":"-1.midi","size":1061},{"last":"-2.midi","size":1061},{"last":".mp3","size":96948},{"last":"-1.mp3","size":95796},{"last":"-2.mp3","size":96624}]},"ball_pla-ballet_de_deu":{"name":"Ballet de deu","info":"Ball pla - Ballet de D\u00e9u","files":[{"last":".enc","size":15704},{"last":".mscz","size":22810},{"last":".mxl","size":4421},{"last":".ly","size":3419},{"last":".pdf","size":208987},{"last":".midi","size":4576},{"last":"-1.midi","size":2341},{"last":"-2.midi","size":2341},{"last":".mp3","size":190512},{"last":"-1.mp3","size":190800},{"last":"-2.mp3","size":191916}]},"ball_pla-ballet_de_muntanya":{"name":"Ballet de muntanya","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ballet de muntanya","files":[{"last":".enc","size":10031},{"last":".mscz","size":11017},{"last":".mxl","size":2626},{"last":".ly","size":2711},{"last":".pdf","size":107167},{"last":".midi","size":1829},{"last":"-1.midi","size":1005},{"last":"-2.midi","size":933},{"last":".mp3","size":96156},{"last":"-1.mp3","size":96120},{"last":"-2.mp3","size":96732}]},"ball_pla-roseta_de_gironella_1":{"name":"Roseta de gironella 1","info":"Ball pla - Roseta de Gironella","files":[{"last":".enc","size":10771},{"last":".mscz","size":13324},{"last":".mxl","size":2658},{"last":".ly","size":2847},{"last":".pdf","size":128966},{"last":".midi","size":2538},{"last":"-1.midi","size":1318},{"last":"-2.midi","size":1318},{"last":".mp3","size":141480},{"last":"-1.mp3","size":141840},{"last":"-2.mp3","size":142668}]},"ball_pla-roseta_de_gironella_2":{"name":"Roseta de gironella 2","info":"Ball pla - Roseta de Gironella","files":[{"last":".enc","size":12649},{"last":".mscz","size":17687},{"last":".mxl","size":3111},{"last":".ly","size":3145},{"last":".pdf","size":162871},{"last":".midi","size":1846},{"last":"-1.midi","size":977},{"last":"-2.midi","size":977},{"last":".mp3","size":95868},{"last":"-1.mp3","size":95652},{"last":"-2.mp3","size":96624}]},"bastons-arrastrat_de_benavarri":{"name":"Arrastrat de benavarri","info":"Arrastrat de Benavarri - La Baixa Ribagor\u00e7a","files":[{"last":".enc","size":8464},{"last":".mscz","size":11304},{"last":".mxl","size":2611},{"last":".ly","size":2728},{"last":".pdf","size":101780},{"last":".midi","size":1605},{"last":"-1.midi","size":853},{"last":"-2.midi","size":853},{"last":".mp3","size":96732},{"last":"-1.mp3","size":96804},{"last":"-2.mp3","size":95400}]},"bastons-ball_de_bastons_darbeca1":{"name":"Ball de bastons darbeca1","info":"Ball de bastons - Ball de bastons d'Arbeca (1) - Les Garrigues","files":[{"last":".enc","size":8281},{"last":".mscz","size":8522},{"last":".mxl","size":2492},{"last":".ly","size":1158},{"last":".pdf","size":69343},{"last":".midi","size":664},{"last":".mp3","size":25992}]},"bastons-ball_de_bastons_darbeca2":{"name":"Ball de bastons darbeca2","info":"Ball de bastons - Ball de bastons d'Arbeca (2) - Les Garrigues","files":[{"last":".enc","size":6217},{"last":".mscz","size":5537},{"last":".mxl","size":1945},{"last":".ly","size":1030},{"last":".pdf","size":55744},{"last":".midi","size":333},{"last":".mp3","size":18792}]},"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa":{"name":"Ball de bastons de mollerussa","info":"Ball de bastons - Ball de bastons de Mollerussa - El Pla d'Urgell","files":[{"last":".enc","size":20435},{"last":".mscz","size":28416},{"last":".mxl","size":5229},{"last":".ly","size":5958},{"last":".pdf","size":288357},{"last":".midi","size":3818},{"last":"-1.midi","size":1083},{"last":"-2.midi","size":1007},{"last":"-3.midi","size":1022},{"last":"-4.midi","size":997},{"last":".mp3","size":68724},{"last":"-1.mp3","size":67860},{"last":"-2.mp3","size":67860},{"last":"-3.mp3","size":68688},{"last":"-4.mp3","size":77436}]},"bastons-ball_de_bastons_de_reus":{"name":"Ball de bastons de reus","info":"Ball de bastons - Ball de bastons de Reus - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":17366},{"last":".mscz","size":20051},{"last":".mxl","size":4066},{"last":".ly","size":3514},{"last":".pdf","size":204039},{"last":".midi","size":2059},{"last":"-1.midi","size":1432},{"last":"-2.midi","size":734},{"last":".mp3","size":65592},{"last":"-1.mp3","size":60552},{"last":"-2.mp3","size":39744}]},"bastons-bastoneres_de_granollers":{"name":"Bastoneres de granollers","info":"Ball de bastons - Ball de bastoneres de Granollers - El Vall\u00e8s Oriental","files":[{"last":".enc","size":26257},{"last":".mscz","size":26730},{"last":".mxl","size":6846},{"last":".ly","size":4500},{"last":".pdf","size":354559},{"last":".midi","size":6376},{"last":"-1.midi","size":3539},{"last":"-2.midi","size":2972},{"last":".mp3","size":257652},{"last":"-1.mp3","size":257436},{"last":"-2.mp3","size":233928}]},"bastons-el_nero":{"name":"El nero","info":"Ball de bastons - El Nero - Castellar del Vall\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":9413},{"last":".mscz","size":12293},{"last":".mxl","size":2880},{"last":".ly","size":2759},{"last":".pdf","size":116956},{"last":".midi","size":1537},{"last":"-1.midi","size":825},{"last":"-2.midi","size":825},{"last":".mp3","size":34668},{"last":"-1.mp3","size":34884},{"last":"-2.mp3","size":34740}]},"bastons-el_salt_del_pi":{"name":"El salt del pi","info":"Ball de bastons - El salt del pi - Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":52234},{"last":".mscz","size":31603},{"last":".mxl","size":13951},{"last":".ly","size":8250},{"last":".pdf","size":717087},{"last":".midi","size":13342},{"last":"-1.midi","size":5191},{"last":"-2.midi","size":5259},{"last":"-3.midi","size":3120},{"last":".mp3","size":374904},{"last":"-1.mp3","size":362088},{"last":"-2.mp3","size":373068},{"last":"-3.mp3","size":317124}]},"bastons-el_vicentet":{"name":"El vicentet","info":"Ball de bastons - El Vicentet - L'Arbo\u00e7 - Vicen\u00e7 Lara Bujald\u00f3n, 1987","files":[{"last":".enc","size":13091},{"last":".mscz","size":15077},{"last":".mxl","size":3038},{"last":".ly","size":2980},{"last":".pdf","size":151790},{"last":".midi","size":1992},{"last":"-1.midi","size":1048},{"last":"-2.midi","size":1048},{"last":".mp3","size":64476},{"last":"-1.mp3","size":64800},{"last":"-2.mp3","size":64368}]},"bastons-els_bastons_den_gerard":{"name":"Els bastons den gerard","info":"Ball de bastons - Els bastons d'en Gerard - Ramon Sol\u00e9 i Miralles, maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":22653},{"last":".mscz","size":22937},{"last":".mxl","size":5410},{"last":".ly","size":4940},{"last":".pdf","size":347726},{"last":".midi","size":3495},{"last":"-1.midi","size":2122},{"last":"-2.midi","size":1470},{"last":".mp3","size":190224},{"last":"-1.mp3","size":171216},{"last":"-2.mp3","size":188388}]},"bastons-els_garroters":{"name":"Els garroters","info":"Ball de bastons - Els Garroters - Marcel Casellas, juliol 2002","files":[{"last":".enc","size":16124},{"last":".mscz","size":22643},{"last":".mxl","size":4289},{"last":".ly","size":3367},{"last":".pdf","size":190106},{"last":".midi","size":3431},{"last":"-1.midi","size":2094},{"last":"-2.midi","size":1442},{"last":".mp3","size":128268},{"last":"-1.mp3","size":127260},{"last":"-2.mp3","size":106848}]},"bastons-la_boja_de_ribes":{"name":"La boja de ribes","info":"Ball de bastons - La Boja de Ribes - Arr. Anna Riera","files":[{"last":".enc","size":19165},{"last":".mscz","size":26563},{"last":".mxl","size":5339},{"last":".ly","size":3755},{"last":".pdf","size":256503},{"last":".midi","size":3117},{"last":"-1.midi","size":1607},{"last":"-2.midi","size":1607},{"last":".mp3","size":104796},{"last":"-1.mp3","size":102888},{"last":"-2.mp3","size":104220}]},"bastons-la_milana":{"name":"La milana","info":"Ball de bastons - La Milana - Vilanova i la Geltr\u00fa","files":[{"last":".enc","size":17070},{"last":".mscz","size":25653},{"last":".mxl","size":4543},{"last":".ly","size":5378},{"last":".pdf","size":228237},{"last":".midi","size":3300},{"last":"-1.midi","size":1060},{"last":"-2.midi","size":826},{"last":"-3.midi","size":963},{"last":"-4.midi","size":776},{"last":".mp3","size":51264},{"last":"-1.mp3","size":50868},{"last":"-2.mp3","size":48924},{"last":"-3.mp3","size":50220},{"last":"-4.mp3","size":57744}]},"bestiari-aliga_de_vilafranca":{"name":"Aliga de vilafranca","info":"Bestiari - L'\u00c0liga de Vilafranca - L'Alt Pened\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":13271},{"last":".mscz","size":12119},{"last":".mxl","size":3014},{"last":".ly","size":1656},{"last":".pdf","size":101709},{"last":".midi","size":1200},{"last":".mp3","size":66420}]},"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot":{"name":"Ball de la cabreta dolot","info":"Bestiari - Ball de la cabreta d'Olot - La Garrotxa","files":[{"last":".enc","size":15087},{"last":".mscz","size":21980},{"last":".mxl","size":3955},{"last":".ly","size":4492},{"last":".pdf","size":204296},{"last":".midi","size":2660},{"last":"-1.midi","size":916},{"last":"-2.midi","size":848},{"last":"-3.midi","size":1092},{"last":".mp3","size":54684},{"last":"-1.mp3","size":51336},{"last":"-2.mp3","size":51336},{"last":"-3.mp3","size":57492}]},"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1":{"name":"Ball de la mulassa de tarragona1","info":"Bestiari - Tonada del ball de la Mulassa, n\u00fam. 1 - Tarragona - Rafel Guinovart","files":[{"last":".enc","size":22801},{"last":".mscz","size":31070},{"last":".mxl","size":6342},{"last":".ly","size":5503},{"last":".pdf","size":341797},{"last":".midi","size":4944},{"last":"-1.midi","size":1597},{"last":"-2.midi","size":1615},{"last":"-3.midi","size":1956},{"last":".mp3","size":133632},{"last":"-1.mp3","size":128808},{"last":"-2.mp3","size":128520},{"last":"-3.mp3","size":150228}]},"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2":{"name":"Ball de la mulassa de tarragona2","info":"Bestiari - Tonada de la marxa de la Mulassa, n\u00fam. 2 - Tarragona - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":14719},{"last":".mscz","size":25415},{"last":".mxl","size":4206},{"last":".ly","size":5620},{"last":".pdf","size":245457},{"last":".midi","size":4223},{"last":"-1.midi","size":1267},{"last":"-2.midi","size":1339},{"last":"-3.midi","size":736},{"last":"-4.midi","size":1262},{"last":".mp3","size":95724},{"last":"-1.mp3","size":92412},{"last":"-2.mp3","size":93744},{"last":"-3.mp3","size":95004},{"last":"-4.mp3","size":106560}]},"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona":{"name":"Ball de la vibria de tarragona","info":"Bestiari - Ball de la v\u00edbria de Tarragona - Temps moderat - T. Susato - Arr. Roser Oliv\u00e9","files":[{"last":".enc","size":12753},{"last":".mscz","size":17674},{"last":".mxl","size":3656},{"last":".ly","size":3108},{"last":".pdf","size":154928},{"last":".midi","size":2275},{"last":"-1.midi","size":894},{"last":"-2.midi","size":1478},{"last":".mp3","size":80568},{"last":"-1.mp3","size":49932},{"last":"-2.mp3","size":81036}]},"bestiari-ball_de_languila_murtrassa":{"name":"Ball de languila murtrassa","info":"Bestiari - Ball de l'anguila Murtrassa - Ramon Sol\u00e9 i Miralles","files":[{"last":".enc","size":40213},{"last":".mscz","size":27672},{"last":".mxl","size":10603},{"last":".ly","size":9899},{"last":".pdf","size":565711},{"last":".midi","size":10335},{"last":"-1.midi","size":2450},{"last":"-2.midi","size":2750},{"last":"-3.midi","size":3638},{"last":"-4.midi","size":1788},{"last":".mp3","size":225288},{"last":"-1.mp3","size":203292},{"last":"-2.mp3","size":201564},{"last":"-3.mp3","size":243936},{"last":"-4.mp3","size":247500}]},"bestiari-ball_de_lindiot":{"name":"Ball de lindiot","info":"Bestiari - Ball de l'indiot - Solemne - Josep Prats i Tars\u00e0 - Nulles - juny de 2003","files":[{"last":".enc","size":19047},{"last":".mscz","size":24750},{"last":".mxl","size":4621},{"last":".ly","size":3732},{"last":".pdf","size":218400},{"last":".midi","size":4210},{"last":"-1.midi","size":2318},{"last":"-2.midi","size":1989},{"last":".mp3","size":144144},{"last":"-1.mp3","size":144216},{"last":"-2.mp3","size":142524}]},"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona":{"name":"Ball de turcs i cavallets de tarragona","info":"Bestiari - Ball de turcs i cavallets de Tarragona - Melodia: X. Richart\/J. Guasch - Percussi\u00f3: E. Giron\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":78591},{"last":".mscz","size":25949},{"last":".mxl","size":20073},{"last":".ly","size":15777},{"last":".pdf","size":1355124},{"last":".midi","size":20011},{"last":"-1.midi","size":4182},{"last":"-2.midi","size":4506},{"last":"-3.midi","size":5074},{"last":"-4.midi","size":6540},{"last":".mp3","size":409500},{"last":"-1.mp3","size":355752},{"last":"-2.mp3","size":351216},{"last":"-3.mp3","size":422964},{"last":"-4.mp3","size":401652}]},"bestiari-ball_del_brumot":{"name":"Ball del brumot","info":"Bestiari - Ball del Brumot - Ramon Sol\u00e9 i Miralles","files":[{"last":".enc","size":44069},{"last":".mscz","size":27146},{"last":".mxl","size":11820},{"last":".ly","size":10759},{"last":".pdf","size":684213},{"last":".midi","size":10633},{"last":"-1.midi","size":3101},{"last":"-2.midi","size":2103},{"last":"-3.midi","size":3491},{"last":"-4.midi","size":2283},{"last":".mp3","size":259164},{"last":"-1.mp3","size":227736},{"last":"-2.mp3","size":224424},{"last":"-3.mp3","size":277020},{"last":"-4.mp3","size":263664}]},"bestiari-ball_del_drac_de_valls":{"name":"Ball del drac de valls","info":"Bestiari - Ball del drac de Valls - Allegretto - Cisco Bofarull","files":[{"last":".enc","size":26398},{"last":".mscz","size":30165},{"last":".mxl","size":6571},{"last":".ly","size":4599},{"last":".pdf","size":351480},{"last":".midi","size":4063},{"last":"-1.midi","size":2092},{"last":"-2.midi","size":2085},{"last":".mp3","size":119412},{"last":"-1.mp3","size":121392},{"last":"-2.mp3","size":121104}]},"bestiari-canco_del_drac_vilassar":{"name":"Canco del drac vilassar","info":"Bestiari - Can\u00e7\u00f3 del drac - Esteve Guardiola - Vilassar de Mar","files":[{"last":".enc","size":33148},{"last":".mscz","size":23450},{"last":".mxl","size":7963},{"last":".ly","size":11039},{"last":".pdf","size":568713},{"last":".midi","size":5734},{"last":"-1.midi","size":1419},{"last":"-2.midi","size":825},{"last":"-3.midi","size":969},{"last":"-4.midi","size":685},{"last":"-5.midi","size":2012},{"last":"-6.midi","size":1059},{"last":".mp3","size":115632},{"last":"-1.mp3","size":90972},{"last":"-2.mp3","size":79416},{"last":"-3.mp3","size":79452},{"last":"-4.mp3","size":79776},{"last":"-5.mp3","size":131112},{"last":"-6.mp3","size":121716}]},"bestiari-drac_de_vallirana1":{"name":"Drac de vallirana1","info":"Bestiari - Drac de Vallirana - Passeig - Anna Folqu\u00e9 Francol\u00ed","files":[{"last":".enc","size":43819},{"last":".mscz","size":19088},{"last":".mxl","size":10517},{"last":".ly","size":11195},{"last":".pdf","size":727196},{"last":".midi","size":8128},{"last":"-1.midi","size":1878},{"last":"-2.midi","size":1001},{"last":"-3.midi","size":913},{"last":"-4.midi","size":2718},{"last":"-5.midi","size":2006},{"last":".mp3","size":197424},{"last":"-1.mp3","size":169776},{"last":"-2.mp3","size":86004},{"last":"-3.mp3","size":112392},{"last":"-4.mp3","size":162072},{"last":"-5.mp3","size":222912}]},"bestiari-drac_de_vallirana2":{"name":"Drac de vallirana2","info":"Bestiari - Drac de Vallirana - Dansa del foc - Anna Folqu\u00e9 Francol\u00ed","files":[{"last":".enc","size":16073},{"last":".mscz","size":20049},{"last":".mxl","size":4689},{"last":".ly","size":5930},{"last":".pdf","size":248843},{"last":".midi","size":4437},{"last":"-1.midi","size":1307},{"last":"-2.midi","size":1029},{"last":"-3.midi","size":1465},{"last":"-4.midi","size":954},{"last":".mp3","size":118620},{"last":"-1.mp3","size":98604},{"last":"-2.mp3","size":99072},{"last":"-3.mp3","size":130068},{"last":"-4.mp3","size":138960}]},"bestiari-la_vibria":{"name":"La vibria","info":"Bestiari - La V\u00edbria - Melodia: Quim Soler - Percussi\u00f3: Jaume Vendrell","files":[{"last":".enc","size":22338},{"last":".mscz","size":20800},{"last":".mxl","size":5724},{"last":".ly","size":6329},{"last":".pdf","size":393520},{"last":".midi","size":3205},{"last":"-1.midi","size":525},{"last":"-2.midi","size":1484},{"last":"-3.midi","size":1410},{"last":".mp3","size":190908},{"last":"-1.mp3","size":61308},{"last":"-2.mp3","size":156672},{"last":"-3.mp3","size":189828}]},"bestiari-su":{"name":"Su","info":"Bestiari - Su - Cuca fera de les Piles de Gai\u00e0 - Sergi Carreras - Arr. S\u00f2nia Dall\u00e0","files":[{"last":".enc","size":18128},{"last":".mscz","size":24999},{"last":".mxl","size":4761},{"last":".ly","size":3422},{"last":".pdf","size":203360},{"last":".midi","size":3075},{"last":"-1.midi","size":1586},{"last":"-2.midi","size":1586},{"last":".mp3","size":97848},{"last":"-1.mp3","size":96804},{"last":"-2.mp3","size":97668}]},"bestiari-toc_de_la_tarasca":{"name":"Toc de la tarasca","info":"Bestiari - Toc de la Tarasca - Barcelona - Quim Soler","files":[{"last":".enc","size":24479},{"last":".mscz","size":18823},{"last":".mxl","size":6663},{"last":".ly","size":8467},{"last":".pdf","size":431317},{"last":".midi","size":6879},{"last":"-1.midi","size":1094},{"last":"-2.midi","size":999},{"last":"-3.midi","size":3470},{"last":"-4.midi","size":1652},{"last":".mp3","size":306396},{"last":"-1.mp3","size":107136},{"last":"-2.mp3","size":110700},{"last":"-3.mp3","size":293724},{"last":"-4.mp3","size":342432}]},"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes":{"name":"Bolero de ses dues voltes","info":"Bolero - Bolero de ses dues voltes - Pep Toni Rubio","files":[{"last":".enc","size":22046},{"last":".mscz","size":23991},{"last":".mxl","size":5904},{"last":".ly","size":4410},{"last":".pdf","size":328855},{"last":".midi","size":6198},{"last":"-1.midi","size":4036},{"last":"-2.midi","size":2269},{"last":".mp3","size":193860},{"last":"-1.mp3","size":178668},{"last":"-2.mp3","size":212292}]},"bolero-bolero_de_torrent":{"name":"Bolero de torrent","info":"Bolero - Bolero de Torrent - l'Horta","files":[{"last":".enc","size":11616},{"last":".mscz","size":15013},{"last":".mxl","size":3188},{"last":".ly","size":2870},{"last":".pdf","size":141823},{"last":".midi","size":2385},{"last":"-1.midi","size":1756},{"last":"-2.midi","size":751},{"last":".mp3","size":80784},{"last":"-1.mp3","size":81000},{"last":"-2.mp3","size":42444}]},"bolero-bolero_de_valldemossa":{"name":"Bolero de valldemossa","info":"Bolero - Bolero de Valldemossa - Mallorca","files":[{"last":".enc","size":11484},{"last":".mscz","size":14698},{"last":".mxl","size":3150},{"last":".ly","size":3128},{"last":".pdf","size":160978},{"last":".midi","size":2195},{"last":"-1.midi","size":1294},{"last":"-2.midi","size":999},{"last":".mp3","size":81936},{"last":"-1.mp3","size":75276},{"last":"-2.mp3","size":88848}]},"bolero-bolero_mallorqui":{"name":"Bolero mallorqui","info":"Bolero - Bolero mallorqu\u00ed - Mallorca","files":[{"last":".enc","size":15609},{"last":".mscz","size":19138},{"last":".mxl","size":4242},{"last":".ly","size":3413},{"last":".pdf","size":214983},{"last":".midi","size":3108},{"last":"-1.midi","size":1991},{"last":"-2.midi","size":1220},{"last":".mp3","size":100728},{"last":"-1.mp3","size":92052},{"last":"-2.mp3","size":110052}]},"bolero-bolero_nou":{"name":"Bolero nou","info":"Bolero - Bolero nou - Herbes dolces","files":[{"last":".enc","size":16634},{"last":".mscz","size":21191},{"last":".mxl","size":4451},{"last":".ly","size":4018},{"last":".pdf","size":231854},{"last":".midi","size":4084},{"last":"-1.midi","size":2337},{"last":"-2.midi","size":1852},{"last":".mp3","size":160416},{"last":"-1.mp3","size":145260},{"last":"-2.mp3","size":172548}]},"castellbisbal-01_ball_de_bastons_num_1":{"name":"01 ball de bastons num 1","info":"Ball de bastons n\u00fam. 1 - Popular - Arranjament: Oriol Pidelaserra, Erola Ramis - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":24809},"1":{"last":".mxl","size":11932},"3":{"last":".pdf","size":231557},"4":{"last":".midi","size":15270},"5":{"last":"-1.midi","size":2538},"6":{"last":"-2.midi","size":2872},"7":{"last":"-3.midi","size":1734},"8":{"last":"-4.midi","size":8254},"9":{"last":".mp3","size":358092},"10":{"last":"-1.mp3","size":719892},"11":{"last":"-2.mp3","size":719064},"12":{"last":"-3.mp3","size":636840},"13":{"last":"-4.mp3","size":302076}}},"castellbisbal-02_ball_de_bastons_num_2":{"name":"02 ball de bastons num 2","info":"Ball de bastons n\u00fam. 2 - Popular - Arranjament: Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":20251},"1":{"last":".mxl","size":4107},"3":{"last":".pdf","size":134385},"4":{"last":".midi","size":2816},"5":{"last":"-1.midi","size":1214},"6":{"last":"-2.midi","size":951},"7":{"last":"-3.midi","size":781},"8":{"last":".mp3","size":136800},"9":{"last":"-1.mp3","size":136152},"10":{"last":"-2.mp3","size":129384},"11":{"last":"-3.mp3","size":129708}}},"castellbisbal-03_ball_de_gitanes":{"name":"03 ball de gitanes","info":"Ball de gitanes - Popular - Arranjament: Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":27311},"1":{"last":".mxl","size":12531},"3":{"last":".pdf","size":221469},"4":{"last":".midi","size":8126},"5":{"last":"-1.midi","size":3693},"6":{"last":"-2.midi","size":2589},"7":{"last":"-3.midi","size":853},"8":{"last":"-4.midi","size":1307},"9":{"last":".mp3","size":294804},"10":{"last":"-1.mp3","size":301248},"11":{"last":"-2.mp3","size":276408},"12":{"last":"-3.mp3","size":125424},"13":{"last":"-4.mp3","size":144900}}},"castellbisbal-04_l_espolsada":{"name":"04 l espolsada","info":"L\u2019Espolsada - Popular - Arranjament: Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":15260},"1":{"last":".mxl","size":3361},"3":{"last":".pdf","size":114721},"4":{"last":".midi","size":1459},"5":{"last":"-1.midi","size":635},"6":{"last":"-2.midi","size":595},"7":{"last":"-3.midi","size":323},"8":{"last":".mp3","size":59544},"9":{"last":"-1.mp3","size":60012},"10":{"last":"-2.mp3","size":52992},"11":{"last":"-3.mp3","size":46944}}},"castellbisbal-05_arribada_del_personatge":{"name":"05 arribada del personatge","info":"Arribada del Personatge - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":15003},"1":{"last":".mxl","size":7858},"3":{"last":".pdf","size":191055},"4":{"last":".midi","size":6472},"5":{"last":"-1.midi","size":885},"6":{"last":"-2.midi","size":668},"7":{"last":"-3.midi","size":933},"8":{"last":"-4.midi","size":2862},"9":{"last":"-5.midi","size":1662},"10":{"last":".mp3","size":309204},"11":{"last":"-1.mp3","size":199260},"12":{"last":"-2.mp3","size":151812},"13":{"last":"-3.mp3","size":109260},"14":{"last":"-4.mp3","size":199980},"15":{"last":"-5.mp3","size":265428}}},"castellbisbal-06_ball_de_la_cuca":{"name":"06 ball de la cuca","info":"Ball de la Cuca - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":21262},"1":{"last":".mxl","size":8027},"3":{"last":".pdf","size":203965},"4":{"last":".midi","size":6688},"5":{"last":"-1.midi","size":1134},"6":{"last":"-2.midi","size":1206},"7":{"last":"-3.midi","size":1024},"8":{"last":"-4.midi","size":2471},"9":{"last":"-5.midi","size":1258},"10":{"last":".mp3","size":347832},"11":{"last":"-1.mp3","size":262116},"12":{"last":"-2.mp3","size":271800},"13":{"last":"-3.mp3","size":269712},"14":{"last":"-4.mp3","size":296604},"15":{"last":"-5.mp3","size":265140}}},"castellbisbal-07_ball_de_diables":{"name":"07 ball de diables","info":"Ball de Diables - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":25063},"1":{"last":".mxl","size":22425},"3":{"last":".pdf","size":373816},"4":{"last":".midi","size":8114},"5":{"last":"-1.midi","size":2226},"6":{"last":"-2.midi","size":2519},"7":{"last":"-3.midi","size":1877},"8":{"last":"-4.midi","size":420},"9":{"last":"-5.midi","size":2473},"10":{"last":".mp3","size":371484},"11":{"last":"-1.mp3","size":327924},"12":{"last":"-2.mp3","size":320004},"13":{"last":"-3.mp3","size":311004},"14":{"last":"-4.mp3","size":1368},"15":{"last":"-5.mp3","size":263628}}},"castellbisbal-08_la_masovera":{"name":"08 la masovera","info":"La Masovera - Popular - Arranjament: Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":24542},"1":{"last":".mxl","size":6934},"3":{"last":".pdf","size":199079},"4":{"last":".midi","size":4644},"5":{"last":"-1.midi","size":586},"6":{"last":"-2.midi","size":670},"7":{"last":"-3.midi","size":525},"8":{"last":"-4.midi","size":390},"9":{"last":"-5.midi","size":1919},"10":{"last":"-6.midi","size":640},"11":{"last":"-7.midi","size":143},"12":{"last":".mp3","size":146124},"13":{"last":"-1.mp3","size":118836},"14":{"last":"-2.mp3","size":117324},"15":{"last":"-3.mp3","size":116532},"16":{"last":"-4.mp3","size":109692},"17":{"last":"-5.mp3","size":128664},"18":{"last":"-6.mp3","size":104364},"19":{"last":"-7.mp3","size":9936}}},"castellbisbal-09_ball_de_la_masovera_i_el_personatge_la_juganera":{"name":"09 ball de la masovera i el personatge la juganera","info":"Ball de la Masovera i el Personatge \u201cLa Juganera\u201d - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":25750},"1":{"last":".mxl","size":10212},"3":{"last":".pdf","size":206679},"4":{"last":".midi","size":9712},"5":{"last":"-1.midi","size":2610},"6":{"last":"-2.midi","size":2808},"7":{"last":"-3.midi","size":4547},"8":{"last":".mp3","size":292644},"9":{"last":"-1.mp3","size":274788},"10":{"last":"-2.mp3","size":269820},"11":{"last":"-3.mp3","size":193752}}},"castellbisbal-10_ball_de_la_maniera":{"name":"10 ball de la maniera","info":"Ball de la Maniera - Popular - Arranjament: Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":24935},"1":{"last":".mxl","size":6016},"3":{"last":".pdf","size":212338},"4":{"last":".midi","size":6039},"5":{"last":"-1.midi","size":1066},"6":{"last":"-2.midi","size":849},"7":{"last":"-3.midi","size":731},"8":{"last":"-4.midi","size":731},"9":{"last":"-5.midi","size":2207},"10":{"last":"-6.midi","size":688},"11":{"last":".mp3","size":132192},"12":{"last":"-1.mp3","size":115452},"13":{"last":"-2.mp3","size":108468},"14":{"last":"-3.mp3","size":103680},"15":{"last":"-4.mp3","size":108468},"16":{"last":"-5.mp3","size":121284},"17":{"last":"-6.mp3","size":101484}}},"castellbisbal-11_el_seny_i_la_rauxa":{"name":"11 el seny i la rauxa","info":"El Seny i la Rauxa - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":25712},"1":{"last":".mxl","size":8975},"3":{"last":".pdf","size":207085},"4":{"last":".midi","size":8043},"5":{"last":"-1.midi","size":2534},"6":{"last":"-2.midi","size":2499},"7":{"last":"-3.midi","size":2400},"8":{"last":"-4.midi","size":797},"9":{"last":".mp3","size":284832},"10":{"last":"-1.mp3","size":397116},"11":{"last":"-2.mp3","size":392256},"12":{"last":"-3.mp3","size":382068},"13":{"last":"-4.mp3","size":88992}}},"castellbisbal-12_ball_de_la_mulassa":{"name":"12 ball de la mulassa","info":"Ball de la Mulassa - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":26417},"1":{"last":".mxl","size":10132},"3":{"last":".pdf","size":216448},"4":{"last":".midi","size":14392},"5":{"last":"-1.midi","size":2434},"6":{"last":"-2.midi","size":2109},"7":{"last":"-3.midi","size":1522},"8":{"last":"-4.midi","size":8786},"9":{"last":".mp3","size":271224},"10":{"last":"-1.mp3","size":247464},"11":{"last":"-2.mp3","size":244692},"12":{"last":"-3.mp3","size":239256},"13":{"last":"-4.mp3","size":245340}}},"castellbisbal-13_ball_dels_nans":{"name":"13 ball dels nans","info":"Ball dels Nans - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":25639},"1":{"last":".mxl","size":21497},"3":{"last":".pdf","size":367007},"4":{"last":".midi","size":20155},"5":{"last":"-1.midi","size":3014},"6":{"last":"-2.midi","size":2353},"7":{"last":"-3.midi","size":2548},"8":{"last":"-4.midi","size":2499},"9":{"last":"-5.midi","size":7637},"10":{"last":"-6.midi","size":322},"11":{"last":"-7.midi","size":3014},"12":{"last":".mp3","size":796572},"13":{"last":"-1.mp3","size":663768},"14":{"last":"-2.mp3","size":557316},"15":{"last":"-3.mp3","size":686304},"16":{"last":"-4.mp3","size":719352},"17":{"last":"-5.mp3","size":677628},"18":{"last":"-6.mp3","size":259308},"19":{"last":"-7.mp3","size":643212}}},"castellbisbal-14_toc_a_sant_vicenc":{"name":"14 toc a sant vicenc","info":"Toc a Sant Vicen\u00e7 - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":21382},"1":{"last":".mxl","size":6610},"3":{"last":".pdf","size":196247},"4":{"last":".midi","size":9580},"5":{"last":"-1.midi","size":797},"6":{"last":"-2.midi","size":805},"7":{"last":"-3.midi","size":1127},"8":{"last":"-4.midi","size":886},"9":{"last":"-5.midi","size":5601},"10":{"last":"-6.midi","size":634},"11":{"last":".mp3","size":295812},"12":{"last":"-1.mp3","size":184428},"13":{"last":"-2.mp3","size":219996},"14":{"last":"-3.mp3","size":237276},"15":{"last":"-4.mp3","size":231840},"16":{"last":"-5.mp3","size":277560},"17":{"last":"-6.mp3","size":171144}}},"castellbisbal-15_ball_del_pota_roig":{"name":"15 ball del pota roig","info":"Ball del Pota-roig - Erola Ramis Rovira - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":18808},"1":{"last":".mxl","size":12151},"3":{"last":".pdf","size":257103},"4":{"last":".midi","size":6159},"5":{"last":"-1.midi","size":1220},"6":{"last":"-2.midi","size":1206},"7":{"last":"-3.midi","size":668},"8":{"last":"-4.midi","size":2091},"9":{"last":"-5.midi","size":215},"10":{"last":"-6.midi","size":1039},"11":{"last":".mp3","size":308592},"12":{"last":"-1.mp3","size":259092},"13":{"last":"-2.mp3","size":253296},"14":{"last":"-3.mp3","size":232704},"15":{"last":"-4.mp3","size":288072},"16":{"last":"-5.mp3","size":54612},"17":{"last":"-6.mp3","size":247356}}},"castellbisbal-16_d_amunt_i_d_avall":{"name":"16 d amunt i d avall","info":"D\u2019amunt i d\u2019avall - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":29028},"1":{"last":".mxl","size":31741},"3":{"last":".pdf","size":446862},"4":{"last":".midi","size":17525},"5":{"last":"-1.midi","size":2605},"6":{"last":"-2.midi","size":2037},"7":{"last":"-3.midi","size":1980},"8":{"last":"-4.midi","size":1565},"9":{"last":"-5.midi","size":7793},"10":{"last":"-6.midi","size":1945},"11":{"last":".mp3","size":378324},"12":{"last":"-1.mp3","size":362628},"13":{"last":"-2.mp3","size":427752},"14":{"last":"-3.mp3","size":427716},"15":{"last":"-4.mp3","size":441072},"16":{"last":"-5.mp3","size":324180},"17":{"last":"-6.mp3","size":413244}}},"castellbisbal-17_100_anys_despres":{"name":"17 100 anys despres","info":"100 anys despr\u00e9s - Oriol Pidelaserra - M\u00fasiques de Castellbisbal","files":{"0":{"last":".mscz","size":28678},"1":{"last":".mxl","size":28015},"3":{"last":".pdf","size":583173},"4":{"last":".midi","size":41101},"5":{"last":"-1.midi","size":3609},"6":{"last":"-10.midi","size":1098},"7":{"last":"-11.midi","size":2152},"8":{"last":"-12.midi","size":1928},"9":{"last":"-13.midi","size":1152},"10":{"last":"-14.midi","size":1684},"11":{"last":"-15.midi","size":1410},"12":{"last":"-16.midi","size":1891},"13":{"last":"-17.midi","size":1263},"14":{"last":"-18.midi","size":5278},"15":{"last":"-19.midi","size":1609},"16":{"last":"-2.midi","size":1253},"17":{"last":"-3.midi","size":1803},"18":{"last":"-4.midi","size":1309},"19":{"last":"-5.midi","size":258},"20":{"last":"-6.midi","size":260},"21":{"last":"-7.midi","size":260},"22":{"last":"-8.midi","size":1259},"23":{"last":"-9.midi","size":1261},"24":{"last":".mp3","size":411696},"25":{"last":"-1.mp3","size":417384},"26":{"last":"-10.mp3","size":299844},"27":{"last":"-11.mp3","size":465948},"28":{"last":"-12.mp3","size":431208},"29":{"last":"-13.mp3","size":421668},"30":{"last":"-14.mp3","size":434232},"31":{"last":"-15.mp3","size":407088},"32":{"last":"-16.mp3","size":337032},"33":{"last":"-17.mp3","size":387468},"34":{"last":"-18.mp3","size":385668},"35":{"last":"-19.mp3","size":438948},"36":{"last":"-2.mp3","size":384336},"37":{"last":"-3.mp3","size":430200},"38":{"last":"-4.mp3","size":411408},"39":{"last":"-5.mp3","size":7452},"40":{"last":"-6.mp3","size":7452},"41":{"last":"-7.mp3","size":7380},"42":{"last":"-8.mp3","size":351684},"43":{"last":"-9.mp3","size":358812}}},"cercavila-a_xari":{"name":"A xari","info":"Cercavila - A Xari - Enric Giron\u00e9s","files":[{"last":".enc","size":25782},{"last":".mscz","size":28642},{"last":".mxl","size":6743},{"last":".ly","size":5438},{"last":".pdf","size":308225},{"last":".midi","size":5378},{"last":"-1.midi","size":2395},{"last":"-2.midi","size":2287},{"last":"-3.midi","size":888},{"last":".mp3","size":176328},{"last":"-1.mp3","size":174924},{"last":"-2.mp3","size":175536},{"last":"-3.mp3","size":65268}]},"cercavila-albotaina":{"name":"Albotaina","info":"Cercavila - Albotaina - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":15619},{"last":".mscz","size":19917},{"last":".mxl","size":3914},{"last":".ly","size":3517},{"last":".pdf","size":190263},{"last":".midi","size":3620},{"last":"-1.midi","size":1881},{"last":"-2.midi","size":1845},{"last":".mp3","size":126828},{"last":"-1.mp3","size":125316},{"last":"-2.mp3","size":126684}]},"cercavila-algoleja":{"name":"Algoleja","info":"Cercavila - Algoleja - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":21277},{"last":".mscz","size":27600},{"last":".mxl","size":5816},{"last":".ly","size":4192},{"last":".pdf","size":270470},{"last":".midi","size":3262},{"last":"-1.midi","size":1661},{"last":"-2.midi","size":1697},{"last":".mp3","size":143676},{"last":"-1.mp3","size":142308},{"last":"-2.mp3","size":142236}]},"cercavila-beuna":{"name":"Beuna","info":"Cercavila - Beuna - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":23176},{"last":".mscz","size":27829},{"last":".mxl","size":5304},{"last":".ly","size":3831},{"last":".pdf","size":251448},{"last":".midi","size":3297},{"last":"-1.midi","size":1547},{"last":"-2.midi","size":1846},{"last":".mp3","size":126540},{"last":"-1.mp3","size":126540},{"last":"-2.mp3","size":125532}]},"cercavila-bou_amb_corda":{"name":"Bou amb corda","info":"Cercavila - Bou amb corda - del repertori de Joan Blasco - Moixent - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":16261},{"last":".mscz","size":20770},{"last":".mxl","size":4839},{"last":".ly","size":3677},{"last":".pdf","size":228319},{"last":".midi","size":3016},{"last":"-1.midi","size":1693},{"last":"-2.midi","size":1428},{"last":".mp3","size":150480},{"last":"-1.mp3","size":149868},{"last":"-2.mp3","size":151236}]},"cercavila-bruixa_de_sant_pol":{"name":"Bruixa de sant pol","info":"Cercavila - La Bruixa - Ferran Puigvert i Joan Talam\u00e0s - Arr. Aniol Noguera","files":[{"last":".enc","size":17891},{"last":".mscz","size":22896},{"last":".mxl","size":5037},{"last":".ly","size":4614},{"last":".pdf","size":259416},{"last":".midi","size":2735},{"last":"-1.midi","size":1370},{"last":"-2.midi","size":881},{"last":"-3.midi","size":702},{"last":".mp3","size":65376},{"last":"-1.mp3","size":65520},{"last":"-2.mp3","size":65268},{"last":"-3.mp3","size":64656}]},"cercavila-cant_de_maulets":{"name":"Cant de maulets","info":"Cercavila - Cant dels Maulets - Ximo Caffarena","files":[{"last":".enc","size":18963},{"last":".mscz","size":11603},{"last":".mxl","size":5887},{"last":".ly","size":6950},{"last":".pdf","size":272121},{"last":".midi","size":4061},{"last":"-1.midi","size":1073},{"last":"-2.midi","size":872},{"last":"-3.midi","size":646},{"last":"-4.midi","size":1067},{"last":"-5.midi","size":859},{"last":".mp3","size":80028},{"last":"-1.mp3","size":63864},{"last":"-2.mp3","size":61200},{"last":"-3.mp3","size":58788},{"last":"-4.mp3","size":78516},{"last":"-5.mp3","size":78480}]},"cercavila-carnestoltes_93":{"name":"Carnestoltes 93","info":"Cercavila - Carnestoltes-93 - Enric Montsant","files":[{"last":".enc","size":37039},{"last":".mscz","size":24312},{"last":".mxl","size":11393},{"last":".ly","size":9061},{"last":".pdf","size":548942},{"last":".midi","size":7535},{"last":"-1.midi","size":2795},{"last":"-2.midi","size":1991},{"last":"-3.midi","size":957},{"last":"-4.midi","size":2222},{"last":".mp3","size":185400},{"last":"-1.mp3","size":176508},{"last":"-2.mp3","size":152820},{"last":"-3.mp3","size":86616},{"last":"-4.mp3","size":189504}]},"cercavila-carrer_ample":{"name":"Carrer ample","info":"Cercavila - Carrer ample - Tom\u00e1s Navarro Cosme","files":[{"last":".enc","size":35082},{"last":".mscz","size":28836},{"last":".mxl","size":9929},{"last":".ly","size":6577},{"last":".pdf","size":500361},{"last":".midi","size":7310},{"last":"-1.midi","size":2763},{"last":"-2.midi","size":2845},{"last":"-3.midi","size":1894},{"last":".mp3","size":189900},{"last":"-1.mp3","size":188532},{"last":"-2.mp3","size":185616},{"last":"-3.mp3","size":189324}]},"cercavila-el_circ":{"name":"El circ","info":"Cercavila - El circ","files":[{"last":".enc","size":16039},{"last":".mscz","size":22201},{"last":".mxl","size":4075},{"last":".ly","size":3346},{"last":".pdf","size":184526},{"last":".midi","size":1719},{"last":"-1.midi","size":787},{"last":"-2.midi","size":1040},{"last":".mp3","size":79776},{"last":"-1.mp3","size":79704},{"last":"-2.mp3","size":79524}]},"cercavila-la_cirera":{"name":"La cirera","info":"Cercavila - La cirera - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":29033},{"last":".mscz","size":22484},{"last":".mxl","size":8622},{"last":".ly","size":8021},{"last":".pdf","size":440800},{"last":".midi","size":7461},{"last":"-1.midi","size":2010},{"last":"-2.midi","size":1202},{"last":"-3.midi","size":2946},{"last":"-4.midi","size":1628},{"last":".mp3","size":139140},{"last":"-1.mp3","size":124632},{"last":"-2.mp3","size":120636},{"last":"-3.mp3","size":149724},{"last":"-4.mp3","size":147888}]},"cercavila-la_fira":{"name":"La fira","info":"Cercavila - La fira","files":[{"last":".enc","size":11566},{"last":".mscz","size":13325},{"last":".mxl","size":2894},{"last":".ly","size":2782},{"last":".pdf","size":133192},{"last":".midi","size":1352},{"last":"-1.midi","size":706},{"last":"-2.midi","size":741},{"last":".mp3","size":35136},{"last":"-1.mp3","size":34524},{"last":"-2.mp3","size":34452}]},"cercavila-la_volta_dels_matxos":{"name":"La volta dels matxos","info":"Cercavila - La volta dels matxos - Ortells i Villores","files":[{"last":".enc","size":12730},{"last":".mscz","size":16077},{"last":".mxl","size":3371},{"last":".ly","size":3322},{"last":".pdf","size":168189},{"last":".midi","size":1808},{"last":"-1.midi","size":834},{"last":"-2.midi","size":1070},{"last":".mp3","size":68436},{"last":"-1.mp3","size":51372},{"last":"-2.mp3","size":69948}]},"cercavila-les_calcaes":{"name":"Les calcaes","info":"Cercavila - Les Cal\u00e7aes - Morella - Juli\u00e0 Pastor","files":[{"last":".enc","size":14082},{"last":".mscz","size":15768},{"last":".mxl","size":3799},{"last":".ly","size":3302},{"last":".pdf","size":175467},{"last":".midi","size":5975},{"last":"-1.midi","size":2669},{"last":"-2.midi","size":3410},{"last":".mp3","size":252432},{"last":"-1.mp3","size":252648},{"last":"-2.mp3","size":249840}]},"cercavila-marxa_del_barida":{"name":"Marxa del barida","info":"Cercavila - Marxa del Barid\u00e0 - Pep Lizandra","files":[{"last":".enc","size":13636},{"last":".mscz","size":20065},{"last":".mxl","size":3700},{"last":".ly","size":4134},{"last":".pdf","size":185530},{"last":".midi","size":2082},{"last":"-1.midi","size":1026},{"last":"-2.midi","size":638},{"last":"-3.midi","size":638},{"last":".mp3","size":64980},{"last":"-1.mp3","size":64080},{"last":"-2.mp3","size":64548},{"last":"-3.mp3","size":65160}]},"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa":{"name":"Marxa dels raiers de la noguera pallaresa","info":"Cercavila - Marxa dels raiers de la Noguera Pallaresa - Premi Pallars 1995 - Antoni Serra","files":[{"last":".enc","size":54099},{"last":".mscz","size":27904},{"last":".mxl","size":16642},{"last":".ly","size":12627},{"last":".pdf","size":1062465},{"last":".midi","size":9376},{"last":"-1.midi","size":2171},{"last":"-2.midi","size":2015},{"last":"-3.midi","size":1988},{"last":"-4.midi","size":3642},{"last":".mp3","size":301104},{"last":"-1.mp3","size":269352},{"last":"-2.mp3","size":266004},{"last":"-3.mp3","size":279648},{"last":"-4.mp3","size":322164}]},"cercavila-marxa_denguany":{"name":"Marxa denguany","info":"Cercavila - Marxa d'enguany - Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":26244},{"last":".mscz","size":25519},{"last":".mxl","size":8777},{"last":".ly","size":6158},{"last":".pdf","size":391364},{"last":".midi","size":7209},{"last":"-1.midi","size":2598},{"last":"-2.midi","size":2987},{"last":"-3.midi","size":1834},{"last":".mp3","size":322632},{"last":"-1.mp3","size":319500},{"last":"-2.mp3","size":317412},{"last":"-3.mp3","size":205704}]},"cercavila-vermut_barcelona":{"name":"Vermut barcelona","info":"Cercavila - Vermut Barcelona","files":[{"last":".enc","size":11315},{"last":".mscz","size":14972},{"last":".mxl","size":3192},{"last":".ly","size":3006},{"last":".pdf","size":162681},{"last":".midi","size":2049},{"last":"-1.midi","size":1114},{"last":"-2.midi","size":1041},{"last":".mp3","size":79704},{"last":"-1.mp3","size":79308},{"last":"-2.mp3","size":79416}]},"cesc_alexandri-ai_el_meu_dani":{"name":"Ai el meu dani","info":"Cesc Alexandri, 2008 - (Bolero) - Ai, el meu Dani...","files":{"0":{"last":".mscz","size":26460},"1":{"last":".mxl","size":50645},"3":{"last":".pdf","size":240877},"4":{"last":".midi","size":10370},"5":{"last":"-1.midi","size":2832},"6":{"last":"-2.midi","size":2655},"7":{"last":"-3.midi","size":2009},"8":{"last":".mp3","size":455616},"9":{"last":"-1.mp3","size":449856},"10":{"last":"-2.mp3","size":413532},"11":{"last":"-3.mp3","size":388944}}},"cesc_alexandri-ball_de_b\u00f3tes":{"name":"Ball de b\u00f3tes","info":"Cesc Alexandri, maig de 1998 a la Penya del Garrafon - Score - (Granollers) - Ball de b\u00f3tes","files":{"0":{"last":".mscz","size":28486},"1":{"last":".mxl","size":34165},"3":{"last":".pdf","size":228991},"4":{"last":".midi","size":19665},"5":{"last":"-1.midi","size":2170},"6":{"last":"-2.midi","size":2132},"7":{"last":"-3.midi","size":506},"8":{"last":"-4.midi","size":12919},"9":{"last":".mp3","size":197568},"10":{"last":"-1.mp3","size":171648},"11":{"last":"-2.mp3","size":165816},"12":{"last":"-3.mp3","size":65556},"13":{"last":"-4.mp3","size":187128}}},"cesc_alexandri-ball_de_figures":{"name":"Ball de figures","info":"M\u00fasica: Cesc Alexandri Dansa: Merc\u00e8 Bosch - Estrenat el 13 d'agost de 1999 - (Diables de Cardedeu) - Ball de Figures","files":{"0":{"last":".mscz","size":27937},"1":{"last":".mxl","size":69835},"3":{"last":".pdf","size":526540},"4":{"last":".midi","size":19744},"5":{"last":"-1.midi","size":1706},"6":{"last":"-2.midi","size":1422},"7":{"last":"-3.midi","size":1079},"8":{"last":"-4.midi","size":6252},"9":{"last":"-5.midi","size":7226},"10":{"last":".mp3","size":570888},"11":{"last":"-1.mp3","size":389196},"12":{"last":"-2.mp3","size":354312},"13":{"last":"-3.mp3","size":305064},"14":{"last":"-4.mp3","size":447948},"15":{"last":"-5.mp3","size":586044}}},"cesc_alexandri-ball_del_capgr\u00f2s":{"name":"Ball del capgr\u00f2s","info":"Cesc Alexandri, 17 de maig de 2002 versi\u00f3 per a gralles, per a La Flor de Violeta, 26 de juny de 2007 - Score - (dedicat al meu germ\u00e0 Jordi en el seu 40\u00e8 aniversari) - Ball del Capgr\u00f2s","files":{"0":{"last":".mscz","size":28573},"1":{"last":".mxl","size":26695},"3":{"last":".pdf","size":195889},"4":{"last":".midi","size":12560},"5":{"last":"-1.midi","size":2317},"6":{"last":"-2.midi","size":2115},"7":{"last":"-3.midi","size":1477},"8":{"last":".mp3","size":155088},"9":{"last":"-1.mp3","size":156384},"10":{"last":"-2.mp3","size":149112},"11":{"last":"-3.mp3","size":149544}}},"cesc_alexandri-ball_del_drac":{"name":"Ball del drac","info":"Ball del Drac - (Sant Esteve de Palautordera) - Cesc Alexandri, 1994 - (versi\u00f3 amb baixa: mar\u00e7, 2011)","files":{"0":{"last":".mscz","size":28562},"1":{"last":".mxl","size":13294},"3":{"last":".pdf","size":64766},"4":{"last":".midi","size":9924},"5":{"last":"-1.midi","size":3864},"6":{"last":"-2.midi","size":3123},"7":{"last":"-3.midi","size":2268},"8":{"last":"-4.midi","size":1439},"9":{"last":".mp3","size":712620},"10":{"last":"-1.mp3","size":673488},"11":{"last":"-2.mp3","size":619344},"12":{"last":"-3.mp3","size":578700},"13":{"last":"-4.mp3","size":393408}}},"cesc_alexandri-ball_del_gegant_montseny":{"name":"Ball del gegant montseny","info":"Ball del Gegant Montseny - (Cardedeu) - Josep Viad\u00e9 Pintu, 1998 - (adapt.: Cesc Alexandri, 2017)","files":{"0":{"last":".mscz","size":28688},"1":{"last":".mxl","size":32970},"3":{"last":".pdf","size":513070},"4":{"last":".midi","size":35411},"5":{"last":"-1.midi","size":4337},"6":{"last":"-2.midi","size":3371},"7":{"last":"-3.midi","size":3632},"8":{"last":"-4.midi","size":3439},"9":{"last":"-5.midi","size":3316},"10":{"last":"-6.midi","size":4413},"11":{"last":"-7.midi","size":8373},"12":{"last":".mp3","size":803268},"13":{"last":"-1.mp3","size":621720},"14":{"last":"-2.mp3","size":603684},"15":{"last":"-3.mp3","size":641880},"16":{"last":"-4.mp3","size":632448},"17":{"last":"-5.mp3","size":638460},"18":{"last":"-6.mp3","size":643680},"19":{"last":"-7.mp3","size":783720}}},"cesc_alexandri-ball_del_verro":{"name":"Ball del verro","info":"Cesc Alexandri, maig de 1998 - Score - (Cardedeu) - Ball del Verro","files":{"0":{"last":".mscz","size":22425},"1":{"last":".mxl","size":45161},"3":{"last":".pdf","size":285387},"4":{"last":".midi","size":14858},"5":{"last":"-1.midi","size":2362},"6":{"last":"-2.midi","size":1361},"7":{"last":"-3.midi","size":1337},"8":{"last":"-4.midi","size":3447},"9":{"last":"-5.midi","size":3786},"10":{"last":".mp3","size":371376},"11":{"last":"-1.mp3","size":284760},"12":{"last":"-2.mp3","size":228384},"13":{"last":"-3.mp3","size":228744},"14":{"last":"-4.mp3","size":294804},"15":{"last":"-5.mp3","size":371412}}},"cesc_alexandri-ball_dels_dimonis":{"name":"Ball dels dimonis","info":"Cesc Alexandri, 2006 Percussi\u00f3: Tom\u00e0s Ors, 2012 - Score - (Diables de Cardedeu) - Ball dels Dimonis","files":{"0":{"last":".mscz","size":24421},"1":{"last":".mxl","size":49134},"3":{"last":".pdf","size":219212},"4":{"last":".midi","size":13573},"5":{"last":"-1.midi","size":3132},"6":{"last":"-2.midi","size":2763},"7":{"last":"-3.midi","size":572},"8":{"last":"-4.midi","size":2771},"9":{"last":".mp3","size":186840},"10":{"last":"-1.mp3","size":157932},"11":{"last":"-2.mp3","size":155376},"12":{"last":"-3.mp3","size":112068},"13":{"last":"-4.mp3","size":210348}}},"cesc_alexandri-ball_dels_gegants_cardedeu":{"name":"Ball dels gegants cardedeu","info":"Ball dels Gegants - (Cardedeu) - David Puertas i Esteve, 1993","files":{"0":{"last":".mscz","size":24910},"1":{"last":".mxl","size":7191},"3":{"last":".pdf","size":23697},"4":{"last":".midi","size":4542},"5":{"last":"-1.midi","size":1657},"6":{"last":"-2.midi","size":1719},"7":{"last":"-3.midi","size":1408},"8":{"last":".mp3","size":296208},"9":{"last":"-1.mp3","size":277668},"10":{"last":"-2.mp3","size":275904},"11":{"last":"-3.mp3","size":239040}}},"cesc_alexandri-ball_dels_nans_cardedeu":{"name":"Ball dels nans cardedeu","info":"Ball dels Nans - (Cardedeu) - Josep Viad\u00e9 Pintu, 1996","files":{"0":{"last":".mscz","size":26180},"1":{"last":".mxl","size":6416},"3":{"last":".pdf","size":22088},"4":{"last":".midi","size":4659},"5":{"last":".mp3","size":386784}}},"cesc_alexandri-ball_pla_de_sabadell":{"name":"Ball pla de sabadell","info":"Cesc Alexandri, agost' 2006 - Score - (per a dues gralles i timbal) - Ball pla de Sabadell","files":{"0":{"last":".mscz","size":31753},"1":{"last":".mxl","size":52697},"3":{"last":".pdf","size":237032},"4":{"last":".midi","size":14528},"5":{"last":"-1.midi","size":3480},"6":{"last":"-2.midi","size":2923},"7":{"last":"-3.midi","size":4528},"8":{"last":".mp3","size":297216},"9":{"last":"-1.mp3","size":290340},"10":{"last":"-2.mp3","size":290520},"11":{"last":"-3.mp3","size":332244}}},"cesc_alexandri-bolero_infernal":{"name":"Bolero infernal","info":"Bolero infernal - (Ball dels Diables de - Palau-solit\u00e0 i Plegamans) - Cesc Alexandri, 2012","files":{"0":{"last":".mscz","size":29268},"1":{"last":".mxl","size":29858},"3":{"last":".pdf","size":77666},"4":{"last":".midi","size":20361},"5":{"last":"-1.midi","size":2147},"6":{"last":"-2.midi","size":2637},"7":{"last":"-3.midi","size":1754},"8":{"last":"-4.midi","size":10413},"9":{"last":"-5.midi","size":4491},"10":{"last":".mp3","size":773100},"11":{"last":"-1.mp3","size":511308},"12":{"last":"-2.mp3","size":502092},"13":{"last":"-3.mp3","size":560124},"14":{"last":"-4.mp3","size":775692},"15":{"last":"-5.mp3","size":627264}}},"cesc_alexandri-contuberni_a_la_barra_del_bar":{"name":"Contuberni a la barra del bar","info":"Cesc Alexandri, 2004 - 2n Premi al 1r Concurs de composici\u00f3 per a gralla Vila de Salou - (pasdoble) - Contuberni a la barra del bar","files":{"0":{"last":".mscz","size":41388},"1":{"last":".mxl","size":104072},"3":{"last":".pdf","size":479631},"4":{"last":".midi","size":32072},"5":{"last":"-1.midi","size":6841},"6":{"last":"-2.midi","size":6200},"7":{"last":"-3.midi","size":6041},"8":{"last":".mp3","size":480780},"9":{"last":"-1.mp3","size":479664},"10":{"last":"-2.mp3","size":470160},"11":{"last":"-3.mp3","size":457956}}},"cesc_alexandri-dansa_dels_garrins":{"name":"Dansa dels garrins","info":"Cesc Alexandri, maig de 2013 Dansa: Merc\u00e8 Bosch - Score - (Diables de Cardedeu) - Dansa dels Garrins","files":{"0":{"last":".mscz","size":26750},"1":{"last":".mxl","size":33521},"3":{"last":".pdf","size":230219},"4":{"last":".midi","size":9326},"5":{"last":"-1.midi","size":2079},"6":{"last":"-2.midi","size":2163},"7":{"last":"-3.midi","size":2526},"8":{"last":".mp3","size":200592},"9":{"last":"-1.mp3","size":175032},"10":{"last":"-2.mp3","size":174276},"11":{"last":"-3.mp3","size":210816}}},"cesc_alexandri-el_caf\u00e8_del_centre":{"name":"El caf\u00e8 del centre","info":"El Caf\u00e8 del Centre - (pasdoble de la Inauguraci\u00f3) - Cesc Alexandri, 2006 - (versi\u00f3 amb baixa: mar\u00e7, 2011)","files":{"0":{"last":".mscz","size":29790},"1":{"last":".mxl","size":16236},"3":{"last":".pdf","size":67730},"4":{"last":".midi","size":10580},"5":{"last":"-1.midi","size":4166},"6":{"last":"-2.midi","size":3192},"7":{"last":"-3.midi","size":3314},"8":{"last":".mp3","size":658656},"9":{"last":"-1.mp3","size":629100},"10":{"last":"-2.mp3","size":592452},"11":{"last":"-3.mp3","size":566424}}},"cesc_alexandri-el_passeig":{"name":"El passeig","info":"El Passeig - (Ball de Gitanes de St.Esteve de Palautordera) - Estrenat el 22 de febrer de 2009, - amb motiu de la 30a Ballada de Gitanes - Cesc Alexandri, 2008","files":{"0":{"last":".mscz","size":27007},"1":{"last":".mxl","size":17364},"3":{"last":".pdf","size":61492},"4":{"last":".midi","size":16225},"5":{"last":"-1.midi","size":2402},"6":{"last":"-2.midi","size":2852},"7":{"last":"-3.midi","size":2342},"8":{"last":"-4.midi","size":2118},"9":{"last":"-5.midi","size":6836},"10":{"last":".mp3","size":460512},"11":{"last":"-1.mp3","size":360540},"12":{"last":"-2.mp3","size":407340},"13":{"last":"-3.mp3","size":368820},"14":{"last":"-4.mp3","size":353196},"15":{"last":"-5.mp3","size":439560}}},"cesc_alexandri-en_bernat_i_l_elionor":{"name":"En bernat i l elionor","info":"Cesc Alexandri, 2009 - Score - (Ball dels Gegants de Vallgorguina) - En Bernat i l'Elionor","files":{"0":{"last":".mscz","size":29584},"1":{"last":".mxl","size":52170},"3":{"last":".pdf","size":326032},"4":{"last":".midi","size":21142},"5":{"last":"-1.midi","size":3042},"6":{"last":"-2.midi","size":2320},"7":{"last":"-3.midi","size":2181},"8":{"last":"-4.midi","size":10625},"9":{"last":".mp3","size":307620},"10":{"last":"-1.mp3","size":304452},"11":{"last":"-2.mp3","size":263088},"12":{"last":"-3.mp3","size":261576},"13":{"last":"-4.mp3","size":298980}}},"cesc_alexandri-enyorances":{"name":"Enyorances","info":"Enyorances - - de setembre a octubre - - Cesc Alexandri i Muchart, 2003 - (estrenat el 7 d'octubre de 2003)","files":{"0":{"last":".mscz","size":43136},"1":{"last":".mxl","size":47160},"3":{"last":".pdf","size":129169},"4":{"last":".midi","size":33919},"5":{"last":"-1.midi","size":11653},"6":{"last":"-2.midi","size":22560},"7":{"last":".mp3","size":1170648},"8":{"last":"-1.mp3","size":1029168},"9":{"last":"-2.mp3","size":1192680}}},"cesc_alexandri-flirteig_i_tra\u00efci\u00f3":{"name":"Flirteig i tra\u00efci\u00f3","info":"Flirteig i tra\u00efci\u00f3 - (Ball de Diables de - Palau-solit\u00e0 i Plegamans) - Cesc Alexandri, 2012","files":{"0":{"last":".mscz","size":27624},"1":{"last":".mxl","size":18067},"3":{"last":".pdf","size":68182},"4":{"last":".midi","size":13020},"5":{"last":"-1.midi","size":2371},"6":{"last":"-2.midi","size":2416},"7":{"last":"-3.midi","size":2060},"8":{"last":"-4.midi","size":3865},"9":{"last":"-5.midi","size":2463},"10":{"last":".mp3","size":521964},"11":{"last":"-1.mp3","size":457704},"12":{"last":"-2.mp3","size":444060},"13":{"last":"-3.mp3","size":437616},"14":{"last":"-4.mp3","size":412452},"15":{"last":"-5.mp3","size":366984}}},"cesc_alexandri-gerd_i_maduixa":{"name":"Gerd i maduixa","info":"Gerd i Maduixa - (Ball dels Gegants de Sta. Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana) - Cesc Alexandri, 1996 - (versi\u00f3 per a gralles: gener, 2011)","files":{"0":{"last":".mscz","size":28814},"1":{"last":".mxl","size":15726},"3":{"last":".pdf","size":66122},"4":{"last":".midi","size":8814},"5":{"last":"-1.midi","size":3682},"6":{"last":"-2.midi","size":2791},"7":{"last":"-3.midi","size":2419},"8":{"last":".mp3","size":569052},"9":{"last":"-1.mp3","size":562968},"10":{"last":"-2.mp3","size":503532},"11":{"last":"-3.mp3","size":487116}}},"cesc_alexandri-les_noies_de_can_serra":{"name":"Les noies de can serra","info":"Les noies de Can Serra - (vals catal\u00e0) - Cesc Alexandri, 2008","files":{"0":{"last":".mscz","size":39953},"1":{"last":".mxl","size":19825},"3":{"last":".pdf","size":76202},"4":{"last":".midi","size":8119},"5":{"last":"-1.midi","size":2811},"6":{"last":"-2.midi","size":2563},"7":{"last":"-3.midi","size":2803},"8":{"last":".mp3","size":716652},"9":{"last":"-1.mp3","size":627372},"10":{"last":"-2.mp3","size":608508},"11":{"last":"-3.mp3","size":649764}}},"cesc_alexandri-les_noies_de_can_verra":{"name":"Les noies de can verra","info":"Les noies de Can Verra - (vals australi\u00e0) - Cesc Alexandri, 2008","files":{"0":{"last":".mscz","size":40368},"1":{"last":".mxl","size":20823},"3":{"last":".pdf","size":77683},"4":{"last":".midi","size":8059},"5":{"last":"-1.midi","size":2805},"6":{"last":"-2.midi","size":2536},"7":{"last":"-3.midi","size":2776},"8":{"last":".mp3","size":713916},"9":{"last":"-1.mp3","size":628128},"10":{"last":"-2.mp3","size":601524},"11":{"last":"-3.mp3","size":642672}}},"cesc_alexandri-mariner":{"name":"Mariner","info":"Mariner - (de l'Est ve el Nom del meu amor) - (havanera dedicada a en Jaume Casacuberta, - amb motiu del seu 50\u00e8 aniversari) - Cesc Alexandri, 2010 - (versi\u00f3 per a gralles: mar\u00e7 de 2011)","files":{"0":{"last":".mscz","size":27698},"1":{"last":".mxl","size":11241},"3":{"last":".pdf","size":52983},"4":{"last":".midi","size":6404},"5":{"last":"-1.midi","size":1511},"6":{"last":"-2.midi","size":2063},"7":{"last":"-3.midi","size":1180},"8":{"last":"-4.midi","size":355},"9":{"last":"-5.midi","size":1614},"10":{"last":".mp3","size":511920},"11":{"last":"-1.mp3","size":399996},"12":{"last":"-2.mp3","size":452376},"13":{"last":"-3.mp3","size":368604},"14":{"last":"-4.mp3","size":171720},"15":{"last":"-5.mp3","size":437076}}},"cesc_alexandri-marxa_del_sant_gitano":{"name":"Marxa del sant gitano","info":"Marxa del Sant Gitano - Cesc Alexandri, mar\u00e7 de 2004","files":{"0":{"last":".mscz","size":22027},"1":{"last":".mxl","size":19087},"3":{"last":".pdf","size":69187},"4":{"last":".midi","size":17084},"5":{"last":"-1.midi","size":1913},"6":{"last":"-2.midi","size":1626},"7":{"last":"-3.midi","size":10710},"8":{"last":"-4.midi","size":3192},"9":{"last":".mp3","size":612036},"10":{"last":"-1.mp3","size":449064},"11":{"last":"-2.mp3","size":421272},"12":{"last":"-3.mp3","size":594612},"13":{"last":"-4.mp3","size":483948}}},"cesc_alexandri-m\u00fasica_per_a_les_vesprades":{"name":"M\u00fasica per a les vesprades","info":"M\u00fasica per a les Vesprades - (Festa Major de Cardedeu) - Cesc Alexandri, 1998","files":{"0":{"last":".mscz","size":25359},"1":{"last":".mxl","size":6913},"3":{"last":".pdf","size":41774},"4":{"last":".midi","size":5513},"5":{"last":"-1.midi","size":928},"6":{"last":"-2.midi","size":1030},"7":{"last":"-3.midi","size":1019},"8":{"last":"-4.midi","size":2705},"9":{"last":".mp3","size":237672},"10":{"last":"-1.mp3","size":200232},"11":{"last":"-2.mp3","size":199836},"12":{"last":"-3.mp3","size":187128},"13":{"last":"-4.mp3","size":233172}}},"cesc_alexandri-preludi_per_al_despertar_del_dimoni":{"name":"Preludi per al despertar del dimoni","info":"Cesc Alexandri, 2012 - Score - (Ball de Diables de Palau-solit\u00e0 i Plegamans) - Preludi per al despertar del Dimoni","files":{"0":{"last":".mscz","size":29624},"1":{"last":".mxl","size":47212},"3":{"last":".pdf","size":294096},"4":{"last":".midi","size":25305},"5":{"last":"-1.midi","size":1782},"6":{"last":"-2.midi","size":1068},"7":{"last":"-3.midi","size":1242},"8":{"last":"-4.midi","size":4200},"9":{"last":"-5.midi","size":9990},"10":{"last":".mp3","size":313956},"11":{"last":"-1.mp3","size":245376},"12":{"last":"-2.mp3","size":191916},"13":{"last":"-3.mp3","size":202212},"14":{"last":"-4.mp3","size":208908},"15":{"last":"-5.mp3","size":309816}}},"cesc_alexandri-tardes_de_diumenge":{"name":"Tardes de diumenge","info":"Cesc Alexandri, 1990 Timbal: Pitu Andreu - 1r premi al Certamen de Composici\u00f3 per a Gralla Valls, Decennals 1991 - (divertiment per a dues gralles i timbal) - Tardes de diumenge","files":{"0":{"last":".mscz","size":31597},"1":{"last":".mxl","size":44491},"3":{"last":".pdf","size":329901},"4":{"last":".midi","size":12780},"5":{"last":"-1.midi","size":2397},"6":{"last":"-2.midi","size":2081},"7":{"last":"-3.midi","size":6410},"8":{"last":".mp3","size":390096},"9":{"last":"-1.mp3","size":361872},"10":{"last":"-2.mp3","size":367416},"11":{"last":"-3.mp3","size":398340}}},"cesc_alexandri-toc_de_nones":{"name":"Toc de nones","info":"Toc de Nones - (cloenda de la Festa Major de Cardedeu) - Cesc Alexandri, 2000 - Lletra: Popular","files":{"0":{"last":".mscz","size":21179},"1":{"last":".mxl","size":13506},"3":{"last":".pdf","size":66922},"4":{"last":".midi","size":9981},"5":{"last":"-1.midi","size":843},"6":{"last":"-2.midi","size":519},"7":{"last":"-3.midi","size":2439},"8":{"last":"-4.midi","size":2293},"9":{"last":"-5.midi","size":3570},"10":{"last":".mp3","size":392292},"11":{"last":"-1.mp3","size":141192},"12":{"last":"-2.mp3","size":140472},"13":{"last":"-3.mp3","size":340524},"14":{"last":"-4.mp3","size":270684},"15":{"last":"-5.mp3","size":186876}}},"cesc_alexandri-tres_tons_amunt":{"name":"Tres tons amunt","info":"Tres tons amunt - (suite per a gralla i piano) - Cesc Alexandri, gener de 2005 - (dedicat a en Llu\u00eds Bullit i Guasch, - en el seu 40\u00e8 aniversari)","files":{"0":{"last":".mscz","size":31164},"1":{"last":".mxl","size":20399},"3":{"last":".pdf","size":67493},"4":{"last":".midi","size":7998},"5":{"last":"-1.midi","size":1875},"6":{"last":"-2.midi","size":6188},"7":{"last":".mp3","size":456912},"8":{"last":"-1.mp3","size":360576},"9":{"last":"-2.mp3","size":433332}}},"concert-al_so_del_xaloc":{"name":"Al so del xaloc","info":"Peces de concert - Al so del xaloc - Arturo Espa\u00f1a, pare i fill - Per a la colla Xaloc de Castell\u00f3 de la Plana","files":[{"last":".enc","size":18666},{"last":".mscz","size":24482},{"last":".mxl","size":5662},{"last":".ly","size":3841},{"last":".pdf","size":258764},{"last":".midi","size":4367},{"last":"-1.midi","size":2467},{"last":"-2.midi","size":1997},{"last":".mp3","size":218484},{"last":"-1.mp3","size":217332},{"last":"-2.mp3","size":219024}]},"concert-coral_graller_1":{"name":"Coral graller 1","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 1 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"last":".enc","size":13456},{"last":".mscz","size":20866},{"last":".mxl","size":3760},{"last":".ly","size":4055},{"last":".pdf","size":164027},{"last":".midi","size":1893},{"last":"-1.midi","size":784},{"last":"-2.midi","size":583},{"last":"-3.midi","size":718},{"last":".mp3","size":132876},{"last":"-1.mp3","size":129996},{"last":"-2.mp3","size":132948},{"last":"-3.mp3","size":132768}]},"concert-coral_graller_2":{"name":"Coral graller 2","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 2 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"last":".enc","size":13431},{"last":".mscz","size":21942},{"last":".mxl","size":3912},{"last":".ly","size":4166},{"last":".pdf","size":176299},{"last":".midi","size":2235},{"last":"-1.midi","size":819},{"last":"-2.midi","size":813},{"last":"-3.midi","size":797},{"last":".mp3","size":99252},{"last":"-1.mp3","size":97632},{"last":"-2.mp3","size":98640},{"last":"-3.mp3","size":91908}]},"concert-coral_graller_3":{"name":"Coral graller 3","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 3 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"last":".enc","size":11854},{"last":".mscz","size":20997},{"last":".mxl","size":3572},{"last":".ly","size":4262},{"last":".pdf","size":154025},{"last":".midi","size":1481},{"last":"-1.midi","size":556},{"last":"-2.midi","size":619},{"last":"-3.midi","size":516},{"last":".mp3","size":103608},{"last":"-1.mp3","size":102600},{"last":"-2.mp3","size":102312},{"last":"-3.mp3","size":102276}]},"concert-cris":{"name":"Cris","info":"Concert - Cris - Julio Gonz\u00e1lez - 2a veu: Ra\u00fcl Forcadell","files":[{"last":".enc","size":18762},{"last":".mscz","size":26278},{"last":".mxl","size":4815},{"last":".ly","size":4802},{"last":".pdf","size":224370},{"last":".midi","size":2356},{"last":"-1.midi","size":831},{"last":"-2.midi","size":1045},{"last":"-3.midi","size":674},{"last":".mp3","size":65124},{"last":"-1.mp3","size":62676},{"last":"-2.mp3","size":62784},{"last":"-3.mp3","size":69084}]},"concert-el_gegant_tocat_de_lala":{"name":"El gegant tocat de lala","info":"Concert - El gegant tocat de l'ala - Enric Montsant, 1999","files":[{"last":".enc","size":36149},{"last":".mscz","size":26712},{"last":".mxl","size":10870},{"last":".ly","size":8330},{"last":".pdf","size":579367},{"last":".midi","size":11133},{"last":"-1.midi","size":4026},{"last":"-2.midi","size":2818},{"last":"-3.midi","size":4513},{"last":".mp3","size":353520},{"last":"-1.mp3","size":307080},{"last":"-2.mp3","size":264708},{"last":"-3.mp3","size":382356}]},"concert-guirigall":{"name":"Guirigall","info":"Concert - Guirigall - Xavier Ahuir","files":[{"last":".enc","size":29048},{"last":".mscz","size":26110},{"last":".mxl","size":6946},{"last":".ly","size":4334},{"last":".pdf","size":343743},{"last":".midi","size":4265},{"last":"-1.midi","size":1898},{"last":"-2.midi","size":2473},{"last":".mp3","size":115776},{"last":"-1.mp3","size":114804},{"last":"-2.mp3","size":114840}]},"concert-suite_1_toc_de_festa":{"name":"Suite 1 toc de festa","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 1. Toc de festa - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":27717},{"last":".mscz","size":24315},{"last":".mxl","size":8803},{"last":".ly","size":7273},{"last":".pdf","size":448120},{"last":".midi","size":5286},{"last":"-1.midi","size":1718},{"last":"-2.midi","size":1093},{"last":"-3.midi","size":1240},{"last":"-4.midi","size":1560},{"last":".mp3","size":135252},{"last":"-1.mp3","size":122616},{"last":"-2.mp3","size":82080},{"last":"-3.mp3","size":84780},{"last":"-4.mp3","size":137052}]},"concert-suite_2_ball_de_nans":{"name":"Suite 2 ball de nans","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 2. Ball de nans. Xotis - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":17635},{"last":".mscz","size":23536},{"last":".mxl","size":5274},{"last":".ly","size":5860},{"last":".pdf","size":277633},{"last":".midi","size":2328},{"last":"-1.midi","size":645},{"last":"-2.midi","size":739},{"last":"-3.midi","size":555},{"last":"-4.midi","size":711},{"last":".mp3","size":67608},{"last":"-1.mp3","size":55152},{"last":"-2.mp3","size":58104},{"last":"-3.mp3","size":43632},{"last":"-4.mp3","size":64908}]},"concert-suite_3_ball_de_gegants":{"name":"Suite 3 ball de gegants","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 3. Ball de gegants. Sarabanda - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":17665},{"last":".mscz","size":21606},{"last":".mxl","size":5657},{"last":".ly","size":6121},{"last":".pdf","size":307336},{"last":".midi","size":2949},{"last":"-1.midi","size":1381},{"last":"-2.midi","size":692},{"last":"-3.midi","size":364},{"last":"-4.midi","size":800},{"last":".mp3","size":124236},{"last":"-1.mp3","size":120204},{"last":"-2.mp3","size":93204},{"last":"-3.mp3","size":55620},{"last":"-4.mp3","size":116064}]},"concert-suite_4_masurca":{"name":"Suite 4 masurca","info":"Concert - Suite de festa - Sobre un tema popular, per a tres gralles i un timbal - 4. Masurca - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":19496},{"last":".mscz","size":24983},{"last":".mxl","size":5781},{"last":".ly","size":6150},{"last":".pdf","size":303996},{"last":".midi","size":4790},{"last":"-1.midi","size":1167},{"last":"-2.midi","size":1167},{"last":"-3.midi","size":1528},{"last":"-4.midi","size":1216},{"last":".mp3","size":99396},{"last":"-1.mp3","size":96048},{"last":"-2.mp3","size":96120},{"last":"-3.mp3","size":97128},{"last":"-4.mp3","size":110412}]},"concert-suite_5_sardana_curta_I_i_II":{"name":"Suite 5 sardana curta I i II","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular per a tres gralles i un timbal - 5. Sardana curta I i II - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":30767},{"last":".mscz","size":22786},{"last":".mxl","size":10780},{"last":".ly","size":8607},{"last":".pdf","size":569742},{"last":".midi","size":7375},{"last":"-1.midi","size":2295},{"last":"-2.midi","size":1594},{"last":"-3.midi","size":1581},{"last":"-4.midi","size":2423},{"last":".mp3","size":179568},{"last":"-1.mp3","size":158400},{"last":"-2.mp3","size":130356},{"last":"-3.mp3","size":130320},{"last":"-4.mp3","size":186264}]},"dimonis-ball_de_diables_de_montornes":{"name":"Ball de diables de montornes","info":"Dimonis - Ball de diables de Montorn\u00e8s - Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"last":".enc","size":42385},{"last":".mscz","size":23357},{"last":".mxl","size":10288},{"last":".ly","size":9325},{"last":".pdf","size":605840},{"last":".midi","size":11563},{"last":"-1.midi","size":4154},{"last":"-2.midi","size":2383},{"last":"-3.midi","size":1107},{"last":"-4.midi","size":4240},{"last":".mp3","size":239220},{"last":"-1.mp3","size":203544},{"last":"-2.mp3","size":203940},{"last":"-3.mp3","size":171360},{"last":"-4.mp3","size":264240}]},"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar":{"name":"Ball de dimonis de massalfassar","info":"Dimonis - Ball de dimonis de Massalfassar - Toni Torregrossa - Arr: Ximo Caffarena - Percussi\u00f3: Josep Am\u00edrola","files":[{"last":".enc","size":31688},{"last":".mscz","size":20500},{"last":".mxl","size":7654},{"last":".ly","size":6627},{"last":".pdf","size":413993},{"last":".midi","size":8492},{"last":"-1.midi","size":2485},{"last":"-2.midi","size":2501},{"last":"-3.midi","size":3720},{"last":".mp3","size":183924},{"last":"-1.mp3","size":152208},{"last":"-2.mp3","size":151020},{"last":"-3.mp3","size":193536}]},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-25_de_diciembre":{"name":"25 de diciembre","info":"25 de Diciembre - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - 2\u00aa Veu i Contralto - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":22061},"1":{"last":".mxl","size":3592},"3":{"last":".pdf","size":163599},"4":{"last":".mp4","size":757472}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-a_mon_pare":{"name":"A mon pare","info":"A MON PARE - (Seguint els teus passos) - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Marcha de Process\u00f3 - MIQUEL PERIS. (EL BOLA) - CONTRALTO 'ELS BESSONS'","files":{"1":{"last":".pdf","size":140846},"2":{"last":".mp4","size":2505645}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-a_time_for_us_love_teme_from_romeo_juliet":{"name":"A time for us love teme from romeo juliet","info":"Slowly and Espressively Nino Rota - (LOVE TEME FROM ROMEO & JULIET) TRANSCRIPCI\u00d3N PARA DOL\u00c7AINA CONTRALTO Y PIANO - A TIME FOR US","files":{"0":{"last":".mscz","size":25274},"1":{"last":".mxl","size":10195},"3":{"last":".pdf","size":255666}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-adeste_fidelis":{"name":"Adeste fidelis","info":"ADESTE FIDELIS - POSTREMONOS HUMILDES - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - MUSICA POPULAR","files":{"0":{"last":".mscz","size":20893},"1":{"last":".mxl","size":4700},"3":{"last":".pdf","size":113755},"4":{"last":".mp4","size":1648206}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-airun":{"name":"Airun","info":"AIRUN - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Pasodoble - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"0":{"last":".mscz","size":33005},"1":{"last":".mxl","size":17296},"3":{"last":".pdf","size":269758},"4":{"last":".mp4","size":3558718}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-amic_xuso":{"name":"Amic xuso","info":"AMIC XUSO - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - MIQUEL PERIS. (EL BOLA) - CONTRALTO 'ELS BESSONS'","files":{"1":{"last":".pdf","size":169493},"2":{"last":".mp4","size":3685785}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-ara_ja_anam_en_serio":{"name":"Ara ja anam en serio","info":"Dedicada a RAULET Alma mater de la colla Corda Curta \"Alqueria de la Comtessa\" facebook : Dol\u00e7ainacontralto Domingo Llopis Ardid Antonio Llopis Ardid \"Ara ja anem en serio\" Passacarrer","files":{"0":{"last":".mscz","size":32711},"1":{"last":".mxl","size":8655},"3":{"last":".pdf","size":147534}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-ay_del_chiquirrit\u00edn":{"name":"Ay del chiquirrit\u00edn","info":"\u00a1Ay del Chiquirrit\u00edn! - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - 2\u00aa Veu i Contralto - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":25803},"1":{"last":".mxl","size":4027},"3":{"last":".pdf","size":167196},"4":{"last":".mp4","size":1117082}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-balla_la_colla":{"name":"Balla la colla","info":"BALLA LA COLLA - A la Colla de Dol\u00e7ainers i tabaleters de Real de Gandia - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Ximo Sanchis","files":{"0":{"last":".mscz","size":28278},"1":{"last":".mxl","size":9212},"3":{"last":".pdf","size":175961},"4":{"last":".mp4","size":2612695}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-beniferri":{"name":"Beniferri","info":"Beniferri - CERCAVILA 2 DE VALENCIA - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - ANTONIO LLOPIS ARDID - DOMINGO LLOPIS ARDID - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":28095},"1":{"last":".mxl","size":7351},"3":{"last":".pdf","size":135527},"4":{"last":".mp4","size":1999899}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-camina_maria":{"name":"Camina maria","info":"Camina Maria - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - 2\u00aa Veu i Contralto - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":22555},"1":{"last":".mxl","size":3850},"3":{"last":".pdf","size":164286},"4":{"last":".mp4","size":1182476}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-campana_sobre_campana":{"name":"Campana sobre campana","info":"CAMPANA SOBRE CAMPANA - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - 2\u00aa Veu i Contralto - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":29227},"1":{"last":".mxl","size":4349},"3":{"last":".pdf","size":169080},"4":{"last":".mp4","size":1181413}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-campanar":{"name":"Campanar","info":"CAMPANAR - CERCAVILA 1 DE VALENCIA - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"1":{"last":".pdf","size":79863},"2":{"last":".mp4","size":1578938}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-casa_dels_mundina":{"name":"Casa dels mundina","info":"CASA DELS MUNDINA - Dedicada a SALMERON y PALOMA del Trull de Vila-Real - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"1":{"last":".pdf","size":91919},"2":{"last":".mp4","size":1677993}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-cavalgata":{"name":"Cavalgata","info":"Cavalgata - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - TRADICIONAL - TAROTA EN RE - ELS BESSONS","files":{"1":{"last":".pdf","size":73563},"2":{"last":".mp4","size":3541622}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-corda_curta":{"name":"Corda curta","info":"CORDA CURTA - L'ALQUER\u00cdA DE LA COMTESSA - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - CERCAVILA - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"1":{"last":".pdf","size":99919},"2":{"last":".mp4","size":3576252}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-ding_dang_dong":{"name":"Ding dang dong","info":"Ding, Dang, Dong - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Veu Contralto - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"0":{"last":".mscz","size":24570},"1":{"last":".mxl","size":4365},"3":{"last":".pdf","size":95244},"4":{"last":".mp4","size":1005616}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_juncar":{"name":"El juncar","info":"El Juncar - Cercavila 11 d'Alfarb - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Percussi\u00f3 - Hermi Cervera","files":{"0":{"last":".mscz","size":31482},"1":{"last":".mxl","size":8797},"3":{"last":".pdf","size":45323},"4":{"last":".mp4","size":2790703}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_marqu\u00e9s_de_san_joan":{"name":"El marqu\u00e9s de san joan","info":"El Marqu\u00e9s de San Joan - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"0":{"last":".mscz","size":28237},"1":{"last":".mxl","size":7269},"3":{"last":".pdf","size":136988},"4":{"last":".mp4","size":3909648}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_puntalet":{"name":"El puntalet","info":"El Puntalet - Cercavila 2 d'Alfarb - Composta l'any 2010 per a dues dol\u00e7aines i l'any 2021 per a dol\u00e7aina contralt - Gui\u00f3 - Hermi Cervera - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare","files":{"1":{"last":".pdf","size":134218},"2":{"last":".mp4","size":2253280}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_tamborilero":{"name":"El tamborilero","info":"EL TAMBORILERO - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - 2\u00aa Veu i Contralto - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":28912},"1":{"last":".mxl","size":4246},"3":{"last":".pdf","size":167123},"4":{"last":".mp4","size":1498346}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-el_trull":{"name":"El trull","info":"EL TRULL - als 25 anys de la colla de Dol\u00e7ainers i Tabaleters el Trull de vila-real - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - AMPARO MORA - CONTRALTO ELS BESSONS","files":{"0":{"last":".mscz","size":24090},"1":{"last":".mxl","size":11040},"3":{"last":".pdf","size":218656},"4":{"last":".mp4","size":2338822}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-estes_festes_de_nadal":{"name":"Estes festes de nadal","info":"Estes festes de Nadal - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - 2\u00aa Veu i Contralto - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":20113},"1":{"last":".mxl","size":3587},"3":{"last":".pdf","size":165178},"4":{"last":".mp4","size":847955}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-foc":{"name":"Foc","info":"Foc - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare","files":{"0":{"last":".mscz","size":28878},"1":{"last":".mxl","size":5700},"3":{"last":".pdf","size":82978}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-gener":{"name":"Gener","info":"Gener - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Original per a gralla - Arranj. Xavi Richart - Manel Rius","files":{"1":{"last":".pdf","size":81085},"2":{"last":".mp4","size":1792382}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-joia_en_el_m\u00f3n":{"name":"Joia en el m\u00f3n","info":"Joia en el M\u00f3n - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Veu Contralto - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"0":{"last":".mscz","size":27069},"1":{"last":".mxl","size":4384},"3":{"last":".pdf","size":99009},"4":{"last":".mp4","size":1064099}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-juliol":{"name":"Juliol","info":"JULIOL - (24 de Juliol de la Vila) - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - P.H\u00e9ctor Llorca Esquerdo - CONTRALTO 'ELS BESSONS'","files":{"1":{"last":".pdf","size":162058},"2":{"last":".mp4","size":1889052}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-l_aguinaldo":{"name":"L aguinaldo","info":"L'Aguinaldo - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - 2\u00aa Veu i Contralto - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":23976},"1":{"last":".mxl","size":3596},"3":{"last":".pdf","size":165550},"4":{"last":".mp4","size":2147164}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-la_manta_al_coll":{"name":"La manta al coll","info":"La Manta al coll - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Tradicional","files":{"0":{"last":".mscz","size":27482},"1":{"last":".mxl","size":4661},"3":{"last":".pdf","size":90124}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-les_dones_fan_olla":{"name":"Les dones fan olla","info":"Les Dones Fan Olla - Dedicada a l'Associaci\u00f3 de Campaners l'alquer\u00eda de la comtessa - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"1":{"last":".pdf","size":200441},"2":{"last":".mp4","size":3167221}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-mariolejant":{"name":"Mariolejant","info":"Mariolejant - Cercavila n\u00ba1 de Banyeres de Mariola - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Pasdoble per a Dol\u00e7aines, Tarotes i Percussi\u00f3 - German Est\u00e9vez i Abad","files":{"1":{"last":".pdf","size":196875},"2":{"last":".mp4","size":3501713}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-pasodoble_carmenc\u00edn":{"name":"Pasodoble carmenc\u00edn","info":"Pasdoble Carmenc\u00edn - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - VICENT OBIOL - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":29427},"1":{"last":".mxl","size":7418},"3":{"last":".pdf","size":140253}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-passacarrer_de_benetusser":{"name":"Passacarrer de benetusser","info":"JOS\u00c9 M CHORNET - DOL\u00c7 2 YCONTRALTO \"ELS BESSONS \" - Passacarrer de Benet\u00fasser Facebook: Dol\u00e7ainacontralto","files":{"0":{"last":".mscz","size":27776},"1":{"last":".mxl","size":7290},"3":{"last":".pdf","size":151624}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-peces_en_el_rio":{"name":"Peces en el rio","info":"Peces en el rio - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Veu Contralto - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"0":{"last":".mscz","size":26224},"1":{"last":".mxl","size":5212},"3":{"last":".pdf","size":113033},"4":{"last":".mp4","size":1573889}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-procesi\u00f3n_a_los_santos_juanes":{"name":"Procesi\u00f3n a los santos juanes","info":"Procesi\u00f3n a los Santos Juanes - Ruta del Altar del Tossal de Val\u00e9ncia - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"0":{"last":".mscz","size":28012},"1":{"last":".mxl","size":4935},"3":{"last":".pdf","size":115280},"4":{"last":".mp4","size":4562478}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-process\u00f3_a_san_antonio_abad":{"name":"Process\u00f3 a san antonio abad","info":"Process\u00f3 a San Antonio Abad - Ruta del Altar del Tossal de Val\u00e8ncia - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - ELS BESSONS - ANTONIO LLOPIS ARDID - DOMINGO LLOPIS ARDID","files":{"1":{"last":".pdf","size":153640},"2":{"last":".mp4","size":4010201}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-process\u00f3_a_san_dom\u00e8nec":{"name":"Process\u00f3 a san dom\u00e8nec","info":"DOMINGO LLOPIS ARDID ANTONIO LLOPIS ARDID - Process\u00f3 a San Dom\u00e8nec Facebook: Dol\u00e7ainacontralto","files":{"0":{"last":".mscz","size":26388},"1":{"last":".mxl","size":4838},"3":{"last":".pdf","size":103454}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-process\u00f3_a_san_nicol\u00e0s":{"name":"Process\u00f3 a san nicol\u00e0s","info":"Process\u00f3 de San Nicol\u00e0s - Ruta del Altar del Tossal de Val\u00e8ncia - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - ANTONIO LLOPIS ARDID - DOMINGO LLOPIS ARDID - ELS BESSONS","files":{"1":{"last":".pdf","size":137721},"2":{"last":".mp4","size":4174423}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-process\u00f3_a_san_vicent_ferrer":{"name":"Process\u00f3 a san vicent ferrer","info":"Process\u00f3 a San Vicent Ferrer - Dedicada al Altar del Tossal de Val\u00e8ncia - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - ANTONIO LLOPIS ARDID - DOMINGO LLOPIS ARDID - ELS BESSONS","files":{"0":{"last":".mscz","size":27050},"1":{"last":".mxl","size":4916},"3":{"last":".pdf","size":226589},"4":{"last":".mp4","size":2917240}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-que_li_durem":{"name":"Que li durem","info":"Que li durem - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - 2\u00aa Veu i Contralto - Els Bessons","files":{"0":{"last":".mscz","size":19767},"1":{"last":".mxl","size":3388},"3":{"last":".pdf","size":162397},"4":{"last":".mp4","size":947639}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-san_antoni_l_ermita":{"name":"San antoni l ermita","info":"Sant Antoni L\u00b4Ermita - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare","files":{"0":{"last":".mscz","size":22187},"1":{"last":".mxl","size":6203},"3":{"last":".pdf","size":95932}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-santa_maria_stela_do_d\u00eda":{"name":"Santa maria stela do d\u00eda","info":"Santa Maria Strela do d\u00eda - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Cantigas de Santa Mar\u00eda - Alfonso X - cantiga 100","files":{"0":{"last":".mscz","size":15498},"1":{"last":".mxl","size":3993},"3":{"last":".pdf","size":85539}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-serenisima":{"name":"Serenisima","info":"Serenisima - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare","files":{"0":{"last":".mscz","size":13931},"1":{"last":".mxl","size":2995},"3":{"last":".pdf","size":51240}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-so_d_aguilot":{"name":"So d aguilot","info":"So d'Aguilot - 2\u00ban premi concurs 'Jaume Blanch' de Tortosa any 2007 - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Cristina L\u00f3pez","files":{"1":{"last":".pdf","size":153390},"2":{"last":".mp4","size":3589526}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-swing":{"name":"Swing","info":"Swing - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - Dol\u00e7aina Contralto Els Bessons","files":{"1":{"last":".pdf","size":70677},"2":{"last":".mp4","size":2772152}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-tito":{"name":"Tito","info":"Tito - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Popular - Arranjament Dol\u00e7aina Contralto - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"0":{"last":".mscz","size":23583},"1":{"last":".mxl","size":6625},"3":{"last":".pdf","size":140388},"4":{"last":".mp4","size":6371558}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-tocata_de_villagordo":{"name":"Tocata de villagordo","info":"Tocata de Villagordo - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Tradicional","files":{"0":{"last":".mscz","size":22080},"1":{"last":".mxl","size":3908},"3":{"last":".pdf","size":84045}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-una_tarde_de_verano":{"name":"Una tarde de verano","info":"UNA TARDE DE VERANO - Dedicada a los amigos de la FOLKIFESTA - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - ANTONIO LLOPIS ARDID - DOMINGO LLOPIS ARDID","files":{"0":{"last":".mscz","size":26793},"1":{"last":".mxl","size":12832},"3":{"last":".pdf","size":215108},"4":{"last":".mp4","size":2724197}}},"dol\u00e7ainacontraltotarotare-ya_vienen_los_reyes":{"name":"Ya vienen los reyes","info":"Ya vienen los Reyes - Facebook: Dol\u00e7ainacontraltotarotare - Veu Contralto - Domingo Llopis Ardid - Antonio Llopis Ardid","files":{"0":{"last":".mscz","size":21892},"1":{"last":".mxl","size":3523},"3":{"last":".pdf","size":73584},"4":{"last":".mp4","size":1463577}}},"gegants-9_ball_9_1":{"name":"9 ball 9 1","info":"Gegants - Ball de l'aniversari (9.ball.9) - Entrada - Marcel Casellas, 25\/02\/1998 - A en Jordi F\u00e0bregas i la Dolors Capdevila","files":[{"last":".enc","size":22806},{"last":".mscz","size":22641},{"last":".mxl","size":6798},{"last":".ly","size":5802},{"last":".pdf","size":339648},{"last":".midi","size":3256},{"last":"-1.midi","size":827},{"last":"-2.midi","size":811},{"last":"-3.midi","size":381},{"last":"-4.midi","size":1572},{"last":".mp3","size":133596},{"last":"-1.mp3","size":129708},{"last":"-2.mp3","size":128772},{"last":"-3.mp3","size":117216},{"last":"-4.mp3","size":131148}]},"gegants-9_ball_9_2":{"name":"9 ball 9 2","info":"Gegants - Ball de l'aniversari - Marcel Casellas, 25\/02\/1998 - A en Jordi F\u00e0bregas i la Dolors Capdevila","files":[{"last":".enc","size":36001},{"last":".mscz","size":29473},{"last":".mxl","size":11408},{"last":".ly","size":9226},{"last":".pdf","size":563250},{"last":".midi","size":9884},{"last":"-1.midi","size":2726},{"last":"-2.midi","size":2654},{"last":"-3.midi","size":2033},{"last":"-4.midi","size":2801},{"last":".mp3","size":351864},{"last":"-1.mp3","size":306324},{"last":"-2.mp3","size":277776},{"last":"-3.mp3","size":279756},{"last":"-4.mp3","size":343044}]},"gegants-albertina":{"name":"Albertina","info":"Ball de gegants - Albertina - Sardana curta del gegants de Navata - Albert Cuevas - Arr. Perepau Jim\u00e9nez, 1989","files":[{"last":".enc","size":16446},{"last":".mscz","size":24124},{"last":".mxl","size":4343},{"last":".ly","size":4753},{"last":".pdf","size":224465},{"last":".midi","size":3888},{"last":"-1.midi","size":1507},{"last":"-2.midi","size":1399},{"last":"-3.midi","size":1182},{"last":".mp3","size":118116},{"last":"-1.mp3","size":118512},{"last":"-2.mp3","size":119088},{"last":"-3.mp3","size":117180}]},"gegants-ball_agrupacio1":{"name":"Ball agrupacio1","info":"Gegants - Ball dels gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Introducci\u00f3 - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":10257},{"last":".mscz","size":11684},{"last":".mxl","size":3220},{"last":".ly","size":2976},{"last":".pdf","size":143205},{"last":".midi","size":885},{"last":"-1.midi","size":468},{"last":"-2.midi","size":513},{"last":".mp3","size":90504},{"last":"-1.mp3","size":90216},{"last":"-2.mp3","size":91008}]},"gegants-ball_agrupacio2":{"name":"Ball agrupacio2","info":"Gegants - Ball de gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Vals - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":24857},{"last":".mscz","size":25655},{"last":".mxl","size":8112},{"last":".ly","size":6258},{"last":".pdf","size":408914},{"last":".midi","size":6052},{"last":"-1.midi","size":2270},{"last":"-2.midi","size":1942},{"last":"-3.midi","size":2032},{"last":".mp3","size":263592},{"last":"-1.mp3","size":235152},{"last":"-2.mp3","size":237636},{"last":"-3.mp3","size":258012}]},"gegants-ball_agrupacio3":{"name":"Ball agrupacio3","info":"Gegants - Ball de gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Corranda - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":17995},{"last":".mscz","size":17458},{"last":".mxl","size":3477},{"last":".ly","size":5155},{"last":".pdf","size":285297},{"last":".midi","size":4375},{"last":"-1.midi","size":1500},{"last":"-2.midi","size":1292},{"last":"-3.midi","size":1795},{"last":".mp3","size":136404},{"last":"-1.mp3","size":106668},{"last":"-2.mp3","size":108324},{"last":"-3.mp3","size":141120}]},"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui":{"name":"Ball de gegants de caldes de montbui","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ball de gegants de Caldes de Montbui - Ramon Sol\u00e9","files":[{"last":".enc","size":20002},{"last":".mscz","size":26379},{"last":".mxl","size":5656},{"last":".ly","size":4267},{"last":".pdf","size":341064},{"last":".midi","size":3475},{"last":"-1.midi","size":1810},{"last":"-2.midi","size":1789},{"last":".mp3","size":115632},{"last":"-1.mp3","size":115380},{"last":"-2.mp3","size":116352}]},"gegants-ball_de_gegants_de_corbera":{"name":"Ball de gegants de corbera","info":"Gegants - Ball de gegants de Corbera de Llobregat - Dedicat a la Magdalena i l'Antoni en el seu X\u00e8 aniversari - Ramon Sol\u00e9 i Miralles, juny de 2005","files":[{"last":".enc","size":48355},{"last":".mscz","size":28750},{"last":".mxl","size":12960},{"last":".ly","size":12496},{"last":".pdf","size":771916},{"last":".midi","size":14713},{"last":"-1.midi","size":3875},{"last":"-2.midi","size":3693},{"last":"-3.midi","size":5120},{"last":"-4.midi","size":2373},{"last":".mp3","size":299556},{"last":"-1.mp3","size":265536},{"last":"-2.mp3","size":686808},{"last":"-3.mp3","size":785952},{"last":"-4.mp3","size":622404}]},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1":{"name":"Ball de gegants de la granadella 1","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - (Silono i Mondeta) - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"last":".enc","size":8041},{"last":".mscz","size":10456},{"last":".mxl","size":2673},{"last":".ly","size":3383},{"last":".pdf","size":100756},{"last":".midi","size":618},{"last":"-1.midi","size":341},{"last":"-2.midi","size":336},{"last":"-3.midi","size":141},{"last":".mp3","size":37980},{"last":"-1.mp3","size":38628},{"last":"-2.mp3","size":37908},{"last":"-3.mp3","size":19296}]},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2":{"name":"Ball de gegants de la granadella 2","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - Vals a Mondeta - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"last":".enc","size":26036},{"last":".mscz","size":27796},{"last":".mxl","size":7165},{"last":".ly","size":6206},{"last":".pdf","size":393877},{"last":".midi","size":5477},{"last":"-1.midi","size":2032},{"last":"-2.midi","size":1506},{"last":"-3.midi","size":2175},{"last":".mp3","size":190044},{"last":"-1.mp3","size":176184},{"last":"-2.mp3","size":177048},{"last":"-3.mp3","size":205956}]},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3":{"name":"Ball de gegants de la granadella 3","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - Corrandes de Silono - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"last":".enc","size":20418},{"last":".mscz","size":28622},{"last":".mxl","size":6326},{"last":".ly","size":5509},{"last":".pdf","size":339042},{"last":".midi","size":4717},{"last":"-1.midi","size":1644},{"last":"-2.midi","size":1637},{"last":"-3.midi","size":1655},{"last":".mp3","size":192600},{"last":"-1.mp3","size":186516},{"last":"-2.mp3","size":186156},{"last":"-3.mp3","size":196452}]},"gegants-ball_de_gegants_de_reus":{"name":"Ball de gegants de reus","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Reus - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":13232},{"last":".mscz","size":17858},{"last":".mxl","size":3472},{"last":".ly","size":4322},{"last":".pdf","size":174338},{"last":".midi","size":2472},{"last":"-1.midi","size":920},{"last":"-2.midi","size":789},{"last":"-3.midi","size":955},{"last":".mp3","size":54432},{"last":"-1.mp3","size":50976},{"last":"-2.mp3","size":44244},{"last":"-3.mp3","size":56484}]},"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia":{"name":"Ball de gegants de sta eugenia","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Santa Eug\u00e8nia de Berga - Sebasti\u00e0 Bardolet, 1998","files":[{"last":".enc","size":19263},{"last":".mscz","size":27502},{"last":".mxl","size":6114},{"last":".ly","size":5208},{"last":".pdf","size":289356},{"last":".midi","size":4199},{"last":"-1.midi","size":1687},{"last":"-2.midi","size":1489},{"last":"-3.midi","size":1258},{"last":".mp3","size":96660},{"last":"-1.mp3","size":96948},{"last":"-2.mp3","size":97596},{"last":"-3.mp3","size":97488}]},"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona":{"name":"Ball de gegants de tarragona","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Tarragona - Tarragona - An\u00f2nim - Arr. Xavier Fort","files":[{"last":".enc","size":16963},{"last":".mscz","size":27550},{"last":".mxl","size":4577},{"last":".ly","size":5396},{"last":".pdf","size":244157},{"last":".midi","size":3925},{"last":"-1.midi","size":1039},{"last":"-2.midi","size":1096},{"last":"-3.midi","size":964},{"last":"-4.midi","size":1187},{"last":".mp3","size":85032},{"last":"-1.mp3","size":85356},{"last":"-2.mp3","size":85680},{"last":"-3.mp3","size":84600},{"last":"-4.mp3","size":86796}]},"gegants-ball_de_gegants_del_maresme":{"name":"Ball de gegants del maresme","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":57395},{"last":".mscz","size":30507},{"last":".mxl","size":16218},{"last":".ly","size":10202},{"last":".pdf","size":931404},{"last":".midi","size":14592},{"last":"-1.midi","size":6038},{"last":"-2.midi","size":5275},{"last":"-3.midi","size":3609},{"last":".mp3","size":425484},{"last":"-1.mp3","size":424692},{"last":"-2.mp3","size":946512},{"last":"-3.mp3","size":923760}]},"gegants-ball_de_la_gegantona":{"name":"Ball de la gegantona","info":"Gegants - Ball de la gegantona - Vilassar de Mar","files":[{"last":".enc","size":14246},{"last":".mscz","size":18855},{"last":".mxl","size":3658},{"last":".ly","size":3389},{"last":".pdf","size":176181},{"last":".midi","size":2343},{"last":"-1.midi","size":1283},{"last":"-2.midi","size":1177},{"last":".mp3","size":115308},{"last":"-1.mp3","size":115056},{"last":"-2.mp3","size":116856}]},"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona":{"name":"Ball dels gegants de badalona","info":"Ball de gegants - Ball dels gegants de Badalona - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":15898},{"last":".mscz","size":16922},{"last":".mxl","size":3616},{"last":".ly","size":3853},{"last":".pdf","size":229858},{"last":".midi","size":3357},{"last":"-1.midi","size":1895},{"last":"-2.midi","size":1593},{"last":".mp3","size":160092},{"last":"-1.mp3","size":159336},{"last":"-2.mp3","size":159516}]},"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes":{"name":"Ball dels gegants de ribes","info":"Ball de gegants - Ball dels gegants de Ribes - David Puertas Esteve","files":[{"last":".enc","size":23669},{"last":".mscz","size":27405},{"last":".mxl","size":6534},{"last":".ly","size":4512},{"last":".pdf","size":345559},{"last":".midi","size":5238},{"last":"-1.midi","size":2776},{"last":"-2.midi","size":2600},{"last":".mp3","size":215676},{"last":"-1.mp3","size":214272},{"last":"-2.mp3","size":217332}]},"gegants-carrasclet":{"name":"Carrasclet","info":"Ball de gegants - Carrasclet - Ball per a un guerriller catal\u00e0 gegant - Biel Ferr\u00e9 i Puig","files":[{"last":".enc","size":15614},{"last":".mscz","size":18373},{"last":".mxl","size":4170},{"last":".ly","size":3656},{"last":".pdf","size":209669},{"last":".midi","size":2865},{"last":"-1.midi","size":1998},{"last":"-2.midi","size":972},{"last":".mp3","size":188856},{"last":"-1.mp3","size":187812},{"last":"-2.mp3","size":96228}]},"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona":{"name":"Contradansa dels gegants de barcelona","info":"Gegants - Contradansa dels gegants de Barcelona - versi\u00f3 per als grallers de Sant Antoni - Arr. Josep M. Mayol","files":[{"last":".enc","size":14358},{"last":".mscz","size":24508},{"last":".mxl","size":4205},{"last":".ly","size":4349},{"last":".pdf","size":234788},{"last":".midi","size":3385},{"last":"-1.midi","size":1327},{"last":"-2.midi","size":1121},{"last":"-3.midi","size":1161},{"last":".mp3","size":98172},{"last":"-1.mp3","size":96624},{"last":"-2.mp3","size":97308},{"last":"-3.mp3","size":97524}]},"gegants-el_gegant_del_pi":{"name":"El gegant del pi","info":"Gegants - El gegant del Pi - Barcelona - Arr. Jordi F\u00e0bregas, 23\/IX\/93 - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":25342},{"last":".mscz","size":24813},{"last":".mxl","size":6004},{"last":".ly","size":6814},{"last":".pdf","size":324096},{"last":".midi","size":4134},{"last":"-1.midi","size":1116},{"last":"-2.midi","size":1080},{"last":"-3.midi","size":1426},{"last":"-4.midi","size":830},{"last":".mp3","size":73152},{"last":"-1.mp3","size":67608},{"last":"-2.mp3","size":68112},{"last":"-3.mp3","size":81216},{"last":"-4.mp3","size":80352}]},"gegants-els_gegants_de_la_ciutat":{"name":"Els gegants de la ciutat","info":"Gegants - Els Gegants de la Ciutat - Xavier Muixench - Arr. Quim Soler","files":[{"last":".enc","size":57579},{"last":".mscz","size":26879},{"last":".mxl","size":13824},{"last":".ly","size":12233},{"last":".pdf","size":866827},{"last":".midi","size":12423},{"last":"-1.midi","size":3432},{"last":"-2.midi","size":3067},{"last":"-3.midi","size":4356},{"last":"-4.midi","size":1943},{"last":".mp3","size":266508},{"last":"-1.mp3","size":243756},{"last":"-2.mp3","size":245052},{"last":"-3.mp3","size":271944},{"last":"-4.mp3","size":277488}]},"gegants-els_gegants_de_lordal":{"name":"Els gegants de lordal","info":"Gegants - Els gegants de l'Ordal - L'Alt Pened\u00e8s - Arr. Esteve Grau, juliol del 94","files":[{"last":".enc","size":17452},{"last":".mscz","size":28601},{"last":".mxl","size":5315},{"last":".ly","size":4644},{"last":".pdf","size":264018},{"last":".midi","size":2522},{"last":"-1.midi","size":1047},{"last":"-2.midi","size":1040},{"last":"-3.midi","size":671},{"last":".mp3","size":84456},{"last":"-1.mp3","size":83988},{"last":"-2.mp3","size":84960},{"last":"-3.mp3","size":82548}]},"gegants-gegants_de_benetusser":{"name":"Gegants de benetusser","info":"Ball de gegants - Gegants de Benet\u00fasser - Emili Borja Reig","files":[{"last":".enc","size":38565},{"last":".mscz","size":31068},{"last":".mxl","size":8818},{"last":".ly","size":5574},{"last":".pdf","size":468421},{"last":".midi","size":7984},{"last":"-1.midi","size":4103},{"last":"-2.midi","size":3987},{"last":".mp3","size":238752},{"last":"-1.mp3","size":236916},{"last":"-2.mp3","size":234720}]},"gegants-gegants_de_riudoms":{"name":"Gegants de riudoms","info":"Gegants - Gegants de Riudoms - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":34436},{"last":".mscz","size":20329},{"last":".mxl","size":9388},{"last":".ly","size":8919},{"last":".pdf","size":492222},{"last":".midi","size":11506},{"last":"-1.midi","size":3709},{"last":"-2.midi","size":2901},{"last":"-3.midi","size":2285},{"last":"-4.midi","size":531},{"last":"-5.midi","size":2732},{"last":".mp3","size":271224},{"last":"-1.mp3","size":265032},{"last":"-2.mp3","size":263844},{"last":"-3.mp3","size":267408},{"last":"-4.mp3","size":128628},{"last":"-5.mp3","size":310284}]},"gegants-gegants_i_nanos_de_girona":{"name":"Gegants i nanos de girona","info":"Ball de gegants - Ball de gegants i nanos de Girona - El Giron\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":15733},{"last":".mscz","size":19987},{"last":".mxl","size":4142},{"last":".ly","size":3747},{"last":".pdf","size":201997},{"last":".midi","size":2583},{"last":"-1.midi","size":1379},{"last":"-2.midi","size":1319},{"last":".mp3","size":95976},{"last":"-1.mp3","size":86292},{"last":"-2.mp3","size":100080}]},"gegants-gegants_maresme_1":{"name":"Gegants maresme 1","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":31922},{"last":".mscz","size":33277},{"last":".mxl","size":7485},{"last":".ly","size":3679},{"last":".pdf","size":223848},{"last":".midi","size":6045},{"last":".mp3","size":379836}]},"gegants-gegants_maresme_2":{"name":"Gegants maresme 2","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":28988},{"last":".mscz","size":31958},{"last":".mxl","size":7004},{"last":".ly","size":3481},{"last":".pdf","size":201322},{"last":".midi","size":5330},{"last":".mp3","size":433944}]},"gegants-gegants_maresme_3":{"name":"Gegants maresme 3","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":23270},{"last":".mscz","size":25359},{"last":".mxl","size":5274},{"last":".ly","size":3016},{"last":".pdf","size":156021},{"last":".midi","size":3660},{"last":".mp3","size":419652}]},"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida":{"name":"Marxa dels gegants de lleida","info":"Gegants - Marxa dels gegants de Lleida - Arr. Joan Moliner","files":[{"last":".enc","size":14838},{"last":".mscz","size":20714},{"last":".mxl","size":4131},{"last":".ly","size":3239},{"last":".pdf","size":175344},{"last":".midi","size":2651},{"last":"-1.midi","size":1606},{"last":"-2.midi","size":1157},{"last":".mp3","size":100296},{"last":"-1.mp3","size":101052},{"last":"-2.mp3","size":100692}]},"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus":{"name":"Marxa dels gegants de reus","info":"Marxa de gegants - Marxa dels gegants de Reus - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":17456},{"last":".mscz","size":23739},{"last":".mxl","size":4478},{"last":".ly","size":5211},{"last":".pdf","size":290102},{"last":".midi","size":4440},{"last":"-1.midi","size":1388},{"last":"-2.midi","size":1415},{"last":"-3.midi","size":1875},{"last":".mp3","size":164448},{"last":"-1.mp3","size":137520},{"last":"-2.mp3","size":138420},{"last":"-3.mp3","size":164412}]},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1":{"name":"Ball de gitanes de st celoni1","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Galop d'entrada - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Cesc Alexandri","files":[{"last":".enc","size":32957},{"last":".mscz","size":31039},{"last":".mxl","size":9610},{"last":".ly","size":6577},{"last":".pdf","size":547349},{"last":".midi","size":4568},{"last":"-1.midi","size":1601},{"last":"-2.midi","size":1665},{"last":"-3.midi","size":1494},{"last":".mp3","size":130644},{"last":"-1.mp3","size":130860},{"last":"-2.mp3","size":124272},{"last":"-3.mp3","size":125208}]},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2":{"name":"Ball de gitanes de st celoni2","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Polca - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":27120},{"last":".mscz","size":30865},{"last":".mxl","size":7303},{"last":".ly","size":5354},{"last":".pdf","size":387339},{"last":".midi","size":4137},{"last":"-1.midi","size":1398},{"last":"-2.midi","size":1423},{"last":"-3.midi","size":1538},{"last":".mp3","size":95760},{"last":"-1.mp3","size":91620},{"last":"-2.mp3","size":92880},{"last":"-3.mp3","size":95940}]},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3":{"name":"Ball de gitanes de st celoni3","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Polca - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":22264},{"last":".mscz","size":28563},{"last":".mxl","size":5919},{"last":".ly","size":3866},{"last":".pdf","size":284358},{"last":".midi","size":3161},{"last":"-1.midi","size":1650},{"last":"-2.midi","size":1616},{"last":".mp3","size":95904},{"last":"-1.mp3","size":97164},{"last":"-2.mp3","size":92772}]},"grallersalsbalcons-a_la_sombra_d_una_alzina":{"name":"A la sombra d una alzina","info":"A la sombra d'una alzina - (vals) - grallersalsbalcons - Font: Punt de Trobada, Vol. 1 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":22934},"1":{"last":".mxl","size":4255},"3":{"last":".pdf","size":174970},"4":{"last":".midi","size":1569},"5":{"last":".mp3","size":154584}}},"grallersalsbalcons-a_vilafranca":{"name":"A vilafranca","info":"A Vilafranca - grallersalsbalcons - Manel Rius - Font: Punt de trobada, Vol. 1 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":13313},"1":{"last":".mxl","size":3079},"3":{"last":".pdf","size":231547},"4":{"last":".midi","size":1079},"5":{"last":".mp3","size":141948}}},"grallersalsbalcons-all_of_me":{"name":"All of me","info":"All of me - (fox - swing) - grallersalsbalcons - Gerald Marks \/ Seymour Simons - Font: Punt de Trobada, Vol. 2 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":14059},"1":{"last":".mxl","size":3752},"3":{"last":".pdf","size":102174},"4":{"last":".midi","size":662},"5":{"last":".mp3","size":131544}}},"grallersalsbalcons-antic_ball_pla_del_pallars":{"name":"Antic ball pla del pallars","info":"Antic ball pla del Pallars - i Corranda \"L'alegre\" de Prats de Rei - grallersalsbalcons - Font: Balls antics del Pallars - Vicen\u00e7 Bosch i Mon - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":14497},"1":{"last":".mxl","size":3588},"3":{"last":".pdf","size":233159},"4":{"last":".midi","size":1948},"5":{"last":".mp3","size":190656}}},"grallersalsbalcons-aquests_de_la_capa_negra":{"name":"Aquests de la capa negra","info":"Aquests de la capa negra - (sardana curta) - grallersalsbalcons - Beget - Font: Punt de Trobada, Vol. 1 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":18187},"1":{"last":".mxl","size":4151},"3":{"last":".pdf","size":166211},"4":{"last":".midi","size":2102},"5":{"last":".mp3","size":122544}}},"grallersalsbalcons-ball_de_noces":{"name":"Ball de noces","info":"Ball de Noces - (Arenys de Munt) - grallersalsbalcons - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":11303},"1":{"last":".mxl","size":3037},"3":{"last":".pdf","size":56313},"4":{"last":".midi","size":1426},"5":{"last":".mp3","size":67572}}},"grallersalsbalcons-ball_dels_gegants_d_ordal":{"name":"Ball dels gegants d ordal","info":"Ball dels Gegants d'Ordal - grallersalsbalcons - del repertori d'en Josep Sorribas - Font: Pere Juli\u00e0 i Ib\u00e0\u00f1ez - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":21937},"1":{"last":".mxl","size":5150},"3":{"last":".pdf","size":91380},"4":{"last":".midi","size":3381},"5":{"last":".mp3","size":311076}}},"grallersalsbalcons-calavera":{"name":"Calavera","info":"Calavera - (havanera) - grallersalsbalcons - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":25088},"1":{"last":".mxl","size":4562},"3":{"last":".pdf","size":159915},"4":{"last":".midi","size":1887},"5":{"last":".mp3","size":129168}}},"grallersalsbalcons-down_by_the_riverside":{"name":"Down by the riverside","info":"Down by the riverside - (per a dues gralles de claus, una de quatre i timbal) - grallersalsbalcons - Arranj. Albert Carbonell, Timbal: Pere Oliv\u00e9 - Font: M\u00fasiques del temps, Repertori per a gralla i timbal, Ganxets, Grallers del Baix Camp, 2003 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":24221},"1":{"last":".mxl","size":10007},"3":{"last":".pdf","size":101647},"4":{"last":".midi","size":7075},"5":{"last":"-1.midi","size":831},"6":{"last":"-2.midi","size":850},"7":{"last":"-3.midi","size":802},"8":{"last":"-4.midi","size":4757},"9":{"last":".mp3","size":109512},"10":{"last":"-1.mp3","size":98064},"11":{"last":"-2.mp3","size":94320},"12":{"last":"-3.mp3","size":95724},"13":{"last":"-4.mp3","size":103752}}},"grallersalsbalcons-el_cant_dels_maulets":{"name":"El cant dels maulets","info":"El Cant dels Maulets - grallersalsbalcons - Ximo Caffarena - Al Tall - Font: aprenderxirimita.blogspot.com - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":22735},"1":{"last":".mxl","size":7541},"3":{"last":".pdf","size":112628},"4":{"last":".midi","size":2257},"5":{"last":"-1.midi","size":803},"6":{"last":"-2.midi","size":1555},"7":{"last":".mp3","size":200556},"8":{"last":"-1.mp3","size":58752},"9":{"last":"-2.mp3","size":253620}}},"grallersalsbalcons-el_gafe":{"name":"El gafe","info":"El gafe - (marxa) - grallersalsbalcons - Joan Moliner - Font: joanmoliner.blogspot.com - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":24880},"1":{"last":".mxl","size":5741},"3":{"last":".pdf","size":91889},"4":{"last":".midi","size":3812},"5":{"last":".mp3","size":367956}}},"grallersalsbalcons-el_vals_del_casori":{"name":"El vals del casori","info":"El vals del casori - (per a en Jordi i la Berta) - grallersalsbalcons - Cesc Alexandri, 2015 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":28945},"1":{"last":".mxl","size":8297},"3":{"last":".pdf","size":260693},"4":{"last":".midi","size":3876},"5":{"last":".mp3","size":421812}}},"grallersalsbalcons-el_vestir_d_en_pasqual":{"name":"El vestir d en pasqual","info":"El vestir d'en Pasqual - (fox) - grallersalsbalcons - Lletra: Joan Misterio - M\u00fasica: Joan Viladomat - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":16560},"1":{"last":".mxl","size":4002},"3":{"last":".pdf","size":86017},"4":{"last":".midi","size":1179},"5":{"last":".mp3","size":136728}}},"grallersalsbalcons-els_falcons_de_vilafranca":{"name":"Els falcons de vilafranca","info":"Els Falcons de Vilafranca - (cercavila) - grallersalsbalcons - Jaume Vidal i Vidal, 1984 - Font: Repertori d'en Jaume Vidal i Vidal - (m\u00fasiques per a gralla) - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":29229},"1":{"last":".mxl","size":5301},"3":{"last":".pdf","size":97416},"4":{"last":".midi","size":3524},"5":{"last":".mp3","size":210240}}},"grallersalsbalcons-els_girabals":{"name":"Els girabals","info":"Els Girabals - grallersalsbalcons - Manel Rius - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":20519},"1":{"last":".mxl","size":4280},"3":{"last":".pdf","size":76614},"4":{"last":".midi","size":2196},"5":{"last":".mp3","size":140904}}},"grallersalsbalcons-gregorio_garc\u00e9s":{"name":"Gregorio garc\u00e9s","info":"Gregorio Garc\u00e9s - (vals) - grallersalsbalcons - Blas Coscollar - (original, per a dues dol\u00e7aines) - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":25306},"1":{"last":".mxl","size":7965},"3":{"last":".pdf","size":97051},"4":{"last":".midi","size":3424},"5":{"last":".mp3","size":301320}}},"grallersalsbalcons-himne_de_l_alegria":{"name":"Himne de l alegria","info":"Himne de l'alegria - Ludwig van Beethoven - grallersalsbalcons - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":7526},"1":{"last":".mxl","size":2483},"3":{"last":".pdf","size":71607},"4":{"last":".midi","size":532},"5":{"last":".mp3","size":71748}}},"grallersalsbalcons-la_cirereta":{"name":"La cirereta","info":"La cirereta - (pasdoble) - grallersalsbalcons - Font: Punt de Trobada, Vol. 1 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":15079},"1":{"last":".mxl","size":3930},"3":{"last":".pdf","size":72139},"4":{"last":".midi","size":1172},"5":{"last":".mp3","size":67572}}},"grallersalsbalcons-la_galindaina":{"name":"La galindaina","info":"La galindaina - (txa-txa) - grallersalsbalcons - Lletra: Miquel Desclot - M\u00fasica: Jordi F\u00e0bregas - Font: Punt de Trobada, Vol. 1 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":12786},"1":{"last":".mxl","size":3739},"3":{"last":".pdf","size":82532},"4":{"last":".midi","size":1377},"5":{"last":".mp3","size":132948}}},"grallersalsbalcons-la_pilara":{"name":"La pilara","info":"La Pilara - (cercavila) - grallersalsbalcons - Noel Vall\u00e9s - Font: josemanuelpenya.blogspot.com - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":22217},"1":{"last":".mxl","size":4906},"3":{"last":".pdf","size":93080},"4":{"last":".midi","size":3396},"5":{"last":".mp3","size":186156}}},"grallersalsbalcons-la_vida_\u00e9s_bella":{"name":"La vida \u00e9s bella","info":"La vida \u00e9s bella - grallersalsbalcons - Nicola Piovani - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":12269},"1":{"last":".mxl","size":3293},"3":{"last":".pdf","size":75020},"4":{"last":".midi","size":1050},"5":{"last":".mp3","size":176328}}},"grallersalsbalcons-let_s_twist_again":{"name":"Let s twist again","info":"Let's twist again - grallersalsbalcons - Kal Mann i Dave Appell - Versi\u00f3 de La Canya d'Or - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":20456},"1":{"last":".mxl","size":6414},"3":{"last":".pdf","size":97576},"4":{"last":".midi","size":5504},"5":{"last":"-1.midi","size":2272},"6":{"last":"-2.midi","size":1971},"7":{"last":"-3.midi","size":1550},"8":{"last":".mp3","size":272088},"9":{"last":"-1.mp3","size":203328},"10":{"last":"-2.mp3","size":263016},"11":{"last":"-3.mp3","size":254412}}},"grallersalsbalcons-ni\u00f1a_hechicera":{"name":"Ni\u00f1a hechicera","info":"Ni\u00f1a hechicera - (masurca) - grallersalsbalcons - Font: Punt de Trobada, Vol. 1 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":18292},"1":{"last":".mxl","size":4256},"3":{"last":".pdf","size":320619},"4":{"last":".midi","size":2550},"5":{"last":".mp3","size":295200}}},"grallersalsbalcons-rumba_d_en_camilo_ronzano":{"name":"Rumba d en camilo ronzano","info":"Rumba - grallersalsbalcons - Camilo Ronzano - Font: fqll.es\/catalogo_detalle.php?id=2549 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":16076},"1":{"last":".mxl","size":4297},"3":{"last":".pdf","size":96240},"4":{"last":".midi","size":2491},"5":{"last":".mp3","size":193320}}},"grallersalsbalcons-valset_valenci\u00e0_versi\u00f3_2_vals_en_sol":{"name":"Valset valenci\u00e0 versi\u00f3 2 vals en sol","info":"Vals en Sol - grallersalsbalcons - Font: M\u00e8tode de dol\u00e7aina - Xavier Ahuir - Generalitat Valenciana, 1989 - \u00a9 Caf\u00e8 del Centre","files":{"0":{"last":".mscz","size":22091},"1":{"last":".mxl","size":4682},"3":{"last":".pdf","size":198479},"4":{"last":".midi","size":1760},"5":{"last":".mp3","size":201384}}},"havanera-calavera":{"name":"Calavera","info":"Havanera - Calavera - Arr. Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":27623},{"last":".mscz","size":29317},{"last":".mxl","size":6477},{"last":".ly","size":5751},{"last":".pdf","size":316089},{"last":".midi","size":7071},{"last":"-1.midi","size":2281},{"last":"-2.midi","size":2274},{"last":"-3.midi","size":2733},{"last":".mp3","size":215496},{"last":"-1.mp3","size":197712},{"last":"-2.mp3","size":198900},{"last":"-3.mp3","size":242424}]},"havanera-habanera_al_estilo_antiguo":{"name":"Habanera al estilo antiguo","info":"Havanera - Habanera al estilo antiguo - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":22909},{"last":".mscz","size":25642},{"last":".mxl","size":7267},{"last":".ly","size":6413},{"last":".pdf","size":386788},{"last":".midi","size":8017},{"last":"-1.midi","size":2015},{"last":"-2.midi","size":2511},{"last":"-3.midi","size":3693},{"last":".mp3","size":231156},{"last":"-1.mp3","size":206640},{"last":"-2.mp3","size":208872},{"last":"-3.mp3","size":231228}]},"havanera-havanera_dinterior":{"name":"Havanera dinterior","info":"Havanera - Havanera d'interior - Josep Prats","files":[{"last":".enc","size":18001},{"last":".mscz","size":29518},{"last":".mxl","size":6052},{"last":".ly","size":4751},{"last":".pdf","size":295122},{"last":".midi","size":3331},{"last":"-1.midi","size":1283},{"last":"-2.midi","size":1175},{"last":"-3.midi","size":1067},{"last":".mp3","size":118368},{"last":"-1.mp3","size":117324},{"last":"-2.mp3","size":117396},{"last":"-3.mp3","size":118836}]},"havanera-la_coqueta":{"name":"La coqueta","info":"Havanera - La coqueta - Josep Olivella","files":[{"last":".enc","size":19511},{"last":".mscz","size":26357},{"last":".mxl","size":5570},{"last":".ly","size":3829},{"last":".pdf","size":244697},{"last":".midi","size":3797},{"last":"-1.midi","size":2261},{"last":"-2.midi","size":1641},{"last":".mp3","size":216036},{"last":"-1.mp3","size":216612},{"last":"-2.mp3","size":196308}]},"havanera-los_estanqueros":{"name":"Los estanqueros","info":"Havanera - Los estanqueros - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"last":".enc","size":34973},{"last":".mscz","size":28827},{"last":".mxl","size":8913},{"last":".ly","size":7618},{"last":".pdf","size":464589},{"last":".midi","size":5769},{"last":"-1.midi","size":1954},{"last":"-2.midi","size":1825},{"last":"-3.midi","size":2196},{"last":".mp3","size":183132},{"last":"-1.mp3","size":174312},{"last":"-2.mp3","size":175428},{"last":"-3.mp3","size":203868}]},"havanera-luna_plena":{"name":"Luna plena","info":"Havanera - Luna plena - Pep\u00edn Banzo","files":[{"last":".enc","size":25483},{"last":".mscz","size":26372},{"last":".mxl","size":8148},{"last":".ly","size":6102},{"last":".pdf","size":390055},{"last":".midi","size":4544},{"last":"-1.midi","size":1422},{"last":"-2.midi","size":1496},{"last":"-3.midi","size":1838},{"last":".mp3","size":155916},{"last":"-1.mp3","size":144864},{"last":"-2.mp3","size":137196},{"last":"-3.mp3","size":167364}]},"havanera-marinera_de_lluna":{"name":"Marinera de lluna","info":"Americana - Marinera de lluna - Biel Ferr\u00e9","files":[{"last":".enc","size":29479},{"last":".mscz","size":29010},{"last":".mxl","size":8306},{"last":".ly","size":6908},{"last":".pdf","size":410923},{"last":".midi","size":5421},{"last":"-1.midi","size":1623},{"last":"-2.midi","size":1691},{"last":"-3.midi","size":2317},{"last":".mp3","size":121896},{"last":"-1.mp3","size":114120},{"last":"-2.mp3","size":113940},{"last":"-3.mp3","size":132084}]},"ivo_jorda_ball-ball_pla_d_en_banyut":{"name":"Ball pla d en banyut","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2012 - Ball pla - Ball pla d'en Banyut","files":{"0":{"last":".mscz","size":25439},"1":{"last":".xml","size":99343},"2":{"last":".mxl","size":5497},"4":{"last":".pdf","size":65254},"5":{"last":".midi","size":2518},"6":{"last":"-1.midi","size":986},"7":{"last":"-2.midi","size":980},"8":{"last":"-3.midi","size":643},"9":{"last":".mp3","size":101700},"10":{"last":"-1.mp3","size":107820},"11":{"last":"-2.mp3","size":102060},"12":{"last":"-3.mp3","size":98712}}},"ivo_jorda_ball-budapest":{"name":"Budapest","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2015 - Masurca - Budapest","files":{"0":{"last":".mscz","size":29434},"1":{"last":".xml","size":287113},"2":{"last":".mxl","size":12113},"4":{"last":".pdf","size":138336},"5":{"last":".midi","size":6893},"6":{"last":"-1.midi","size":2508},"7":{"last":"-2.midi","size":2497},"8":{"last":"-3.midi","size":1992},"9":{"last":".mp3","size":256248},"10":{"last":"-1.mp3","size":258732},"11":{"last":"-2.mp3","size":259524},"12":{"last":"-3.mp3","size":251244}}},"ivo_jorda_ball-la_noia_que_canta":{"name":"La noia que canta","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2013 - Vals - La noia que canta","files":{"0":{"last":".mscz","size":25869},"1":{"last":".xml","size":106764},"2":{"last":".mxl","size":5769},"4":{"last":".pdf","size":66073},"5":{"last":".midi","size":3239},"6":{"last":"-1.midi","size":1376},"7":{"last":"-2.midi","size":1124},"8":{"last":"-3.midi","size":862},"9":{"last":".mp3","size":150948},"10":{"last":"-1.mp3","size":152928},"11":{"last":"-2.mp3","size":148608},"12":{"last":"-3.mp3","size":146520}}},"ivo_jorda_ball-marieta_cistellera":{"name":"Marieta cistellera","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2014 - Sardana curta - Marieta Cistellera","files":{"0":{"last":".mscz","size":29665},"1":{"last":".xml","size":132537},"2":{"last":".mxl","size":6442},"4":{"last":".pdf","size":70152},"5":{"last":".midi","size":4885},"6":{"last":"-1.midi","size":1949},"7":{"last":"-2.midi","size":1678},"8":{"last":"-3.midi","size":1414},"9":{"last":".mp3","size":201204},"10":{"last":"-1.mp3","size":200484},"11":{"last":"-2.mp3","size":198504},"12":{"last":"-3.mp3","size":194724}}},"ivo_jorda_ball-mentre_dormia":{"name":"Mentre dormia","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2004 - Cercle circassi\u00e0 - Mentre dormia","files":{"0":{"last":".mscz","size":25882},"1":{"last":".xml","size":136977},"2":{"last":".mxl","size":6480},"4":{"last":".pdf","size":80130},"5":{"last":".midi","size":6231},"6":{"last":"-1.midi","size":2473},"7":{"last":"-2.midi","size":2360},"8":{"last":"-3.midi","size":1488},"9":{"last":".mp3","size":258444},"10":{"last":"-1.mp3","size":251856},"11":{"last":"-2.mp3","size":255096},"12":{"last":"-3.mp3","size":252216}}},"ivo_jorda_ball-ni\u00f1a_hechicera":{"name":"Ni\u00f1a hechicera","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2018 - Masurca - Ni\u00f1a hechicera","files":{"0":{"last":".mscz","size":28313},"1":{"last":".xml","size":133861},"2":{"last":".mxl","size":6757},"4":{"last":".pdf","size":68236},"5":{"last":".midi","size":5450},"6":{"last":"-1.midi","size":1962},"7":{"last":"-2.midi","size":2006},"8":{"last":"-3.midi","size":1572},"9":{"last":".mp3","size":246348},"10":{"last":"-1.mp3","size":247752},"11":{"last":"-2.mp3","size":241668},"12":{"last":"-3.mp3","size":237708}}},"ivo_jorda_ball-vals_jota_de_la_patum":{"name":"Vals jota de la patum","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2015 - Vals jota - Vals jota de la Patum","files":{"0":{"last":".mscz","size":30621},"1":{"last":".xml","size":198589},"2":{"last":".mxl","size":8398},"4":{"last":".pdf","size":101036},"5":{"last":".midi","size":5690},"6":{"last":"-1.midi","size":2477},"7":{"last":"-2.midi","size":1539},"8":{"last":"-3.midi","size":1781},"9":{"last":".mp3","size":162144},"10":{"last":"-1.mp3","size":167076},"11":{"last":"-2.mp3","size":164520},"12":{"last":"-3.mp3","size":158220}}},"ivo_jorda_ball-xotis_del_pare":{"name":"Xotis del pare","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2017 - Xotis - Xotis del pare","files":{"0":{"last":".mscz","size":28386},"1":{"last":".xml","size":142071},"2":{"last":".mxl","size":7086},"4":{"last":".pdf","size":73382},"5":{"last":".midi","size":4770},"6":{"last":"-1.midi","size":1414},"7":{"last":"-2.midi","size":1414},"8":{"last":"-3.midi","size":1468},"9":{"last":"-4.midi","size":613},"10":{"last":".mp3","size":68796},"11":{"last":"-1.mp3","size":70704},"12":{"last":"-2.mp3","size":70164},"13":{"last":"-3.mp3","size":72000},"14":{"last":"-4.mp3","size":71172}}},"ivo_jorda_ball_de_gralles-ai_nena_si_vols_venir":{"name":"Ai nena si vols venir","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2015 - Ai nena si vols venir","files":{"0":{"last":".mscz","size":22896},"1":{"last":".xml","size":153156},"2":{"last":".mxl","size":7613},"4":{"last":".pdf","size":79809},"5":{"last":".midi","size":3714},"6":{"last":"-1.midi","size":1042},"7":{"last":"-2.midi","size":1042},"8":{"last":"-3.midi","size":808},"9":{"last":"-4.midi","size":959},"10":{"last":".mp3","size":151596},"11":{"last":"-1.mp3","size":145152},"12":{"last":"-2.mp3","size":145080},"13":{"last":"-3.mp3","size":132804},"14":{"last":"-4.mp3","size":148320}}},"ivo_jorda_ball_de_gralles-el_bar\u00f3_de_bidet":{"name":"El bar\u00f3 de bidet","info":"La Trinca Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2016 - El Bar\u00f3 de Bidet","files":{"0":{"last":".mscz","size":30400},"1":{"last":".xml","size":330633},"2":{"last":".mxl","size":13727},"4":{"last":".pdf","size":143384},"5":{"last":".midi","size":11313},"6":{"last":"-1.midi","size":3461},"7":{"last":"-2.midi","size":2963},"8":{"last":"-3.midi","size":2963},"9":{"last":"-4.midi","size":2039},"10":{"last":".mp3","size":265104},"11":{"last":"-1.mp3","size":254628},"12":{"last":"-2.mp3","size":275652},"13":{"last":"-3.mp3","size":272736},"14":{"last":"-4.mp3","size":267084}}},"ivo_jorda_ball_de_gralles-el_meu_avi":{"name":"El meu avi","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2016 - El meu avi","files":{"0":{"last":".mscz","size":27131},"1":{"last":".xml","size":329906},"2":{"last":".mxl","size":14476},"4":{"last":".pdf","size":152139},"5":{"last":".midi","size":7959},"6":{"last":"-1.midi","size":2057},"7":{"last":"-2.midi","size":2051},"8":{"last":"-3.midi","size":1835},"9":{"last":"-4.midi","size":2154},"10":{"last":".mp3","size":225432},"11":{"last":"-1.mp3","size":217728},"12":{"last":"-2.mp3","size":216396},"13":{"last":"-3.mp3","size":214128},"14":{"last":"-4.mp3","size":218880}}},"ivo_jorda_ball_de_gralles-if_you_want_to_be_happy":{"name":"If you want to be happy","info":"Jimmy Soul Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2017 - If you want to be happy","files":{"0":{"last":".mscz","size":28391},"1":{"last":".xml","size":264115},"2":{"last":".mxl","size":11411},"4":{"last":".pdf","size":116105},"5":{"last":".midi","size":12170},"6":{"last":"-1.midi","size":3604},"7":{"last":"-2.midi","size":2999},"8":{"last":"-3.midi","size":2937},"9":{"last":"-4.midi","size":2842},"10":{"last":".mp3","size":410148},"11":{"last":"-1.mp3","size":413496},"12":{"last":"-2.mp3","size":402984},"13":{"last":"-3.mp3","size":400932},"14":{"last":"-4.mp3","size":405720}}},"ivo_jorda_ball_de_gralles-la_bamba":{"name":"La bamba","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2013 - La Bamba","files":{"0":{"last":".mscz","size":24346},"1":{"last":".xml","size":174012},"2":{"last":".mxl","size":7592},"4":{"last":".pdf","size":76366},"5":{"last":".midi","size":6548},"6":{"last":"-1.midi","size":1625},"7":{"last":"-2.midi","size":3022},"8":{"last":"-3.midi","size":1975},"9":{"last":".mp3","size":242820},"10":{"last":"-1.mp3","size":221688},"11":{"last":"-2.mp3","size":235692},"12":{"last":"-3.mp3","size":229752}}},"ivo_jorda_ball_de_gralles-la_bella_lola":{"name":"La bella lola","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2013 - La Bella Lola","files":{"0":{"last":".mscz","size":28034},"1":{"last":".xml","size":112410},"2":{"last":".mxl","size":5635},"4":{"last":".pdf","size":72412},"5":{"last":".midi","size":2714},"6":{"last":"-1.midi","size":924},"7":{"last":"-2.midi","size":926},"8":{"last":"-3.midi","size":971},"9":{"last":".mp3","size":78912},"10":{"last":"-1.mp3","size":79452},"11":{"last":"-2.mp3","size":77040},"12":{"last":"-3.mp3","size":75744}}},"ivo_jorda_ball_de_gralles-m_agrades_molt":{"name":"M agrades molt","info":"Roc\u00edo D\u00farcal Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2010 - Me gustas mucho - M'agrades molt","files":{"0":{"last":".mscz","size":25602},"1":{"last":".xml","size":370417},"2":{"last":".mxl","size":15144},"4":{"last":".pdf","size":151017},"5":{"last":".midi","size":12517},"6":{"last":"-1.midi","size":3059},"7":{"last":"-2.midi","size":3682},"8":{"last":"-3.midi","size":2981},"9":{"last":"-4.midi","size":2930},"10":{"last":".mp3","size":330984},"11":{"last":"-1.mp3","size":326376},"12":{"last":"-2.mp3","size":335160},"13":{"last":"-3.mp3","size":322164},"14":{"last":"-4.mp3","size":332676}}},"ivo_jorda_ball_de_gralles-ritme_de_la_nit":{"name":"Ritme de la nit","info":"Mystic Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2013 - Ritmo de la noche - Ritme de la nit","files":{"0":{"last":".mscz","size":26180},"1":{"last":".xml","size":122163},"2":{"last":".mxl","size":5954},"4":{"last":".pdf","size":65137},"5":{"last":".midi","size":4688},"6":{"last":"-1.midi","size":1076},"7":{"last":"-2.midi","size":2122},"8":{"last":"-3.midi","size":1578},"9":{"last":".mp3","size":173340},"10":{"last":"-1.mp3","size":168480},"11":{"last":"-2.mp3","size":174852},"12":{"last":"-3.mp3","size":178776}}},"ivo_jorda_cercavila-cromatica":{"name":"Cromatica","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2015 - Polca - Crom\u00e0tica","files":{"0":{"last":".mscz","size":26639},"1":{"last":".xml","size":99390},"2":{"last":".mxl","size":5505},"4":{"last":".pdf","size":75134},"5":{"last":".midi","size":4368},"6":{"last":"-1.midi","size":1520},"7":{"last":"-2.midi","size":1511},"8":{"last":"-3.midi","size":1478},"9":{"last":".mp3","size":127548},"10":{"last":"-1.mp3","size":128052},"11":{"last":"-2.mp3","size":128628},"12":{"last":"-3.mp3","size":127584}}},"ivo_jorda_cercavila-el_baliga":{"name":"El baliga","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2012 - Pasdoble - El Baliga","files":{"0":{"last":".mscz","size":20147},"1":{"last":".xml","size":76816},"2":{"last":".mxl","size":4495},"4":{"last":".pdf","size":58225},"5":{"last":".midi","size":2395},"6":{"last":"-1.midi","size":1267},"7":{"last":"-2.midi","size":1166},"8":{"last":".mp3","size":130500},"9":{"last":"-1.mp3","size":129672},"10":{"last":"-2.mp3","size":130644}}},"ivo_jorda_cercavila-el_nyitus":{"name":"El nyitus","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2020 - El Nyitus","files":{"0":{"last":".mscz","size":29261},"1":{"last":".xml","size":132276},"2":{"last":".mxl","size":6187},"4":{"last":".pdf","size":74405},"5":{"last":".midi","size":4300},"6":{"last":"-1.midi","size":1559},"7":{"last":"-2.midi","size":1464},"8":{"last":"-3.midi","size":1429},"9":{"last":".mp3","size":132480},"10":{"last":"-1.mp3","size":134244},"11":{"last":"-2.mp3","size":134424},"12":{"last":"-3.mp3","size":128556}}},"ivo_jorda_cercavila-la_castellera":{"name":"La castellera","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2010 - Pasdoble - La Castellera","files":{"0":{"last":".mscz","size":28781},"1":{"last":".xml","size":154793},"2":{"last":".mxl","size":8055},"4":{"last":".pdf","size":100458},"5":{"last":".midi","size":5420},"6":{"last":"-1.midi","size":2073},"7":{"last":"-2.midi","size":1841},"8":{"last":"-3.midi","size":1612},"9":{"last":".mp3","size":158688},"10":{"last":"-1.mp3","size":157104},"11":{"last":"-2.mp3","size":160344},"12":{"last":"-3.mp3","size":160344}}},"ivo_jorda_cercavila-polca_dels_primers_dies":{"name":"Polca dels primers dies","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2012 - Polca - Polca dels primers dies","files":{"0":{"last":".mscz","size":28397},"1":{"last":".xml","size":121759},"2":{"last":".mxl","size":6427},"4":{"last":".pdf","size":72570},"5":{"last":".midi","size":3584},"6":{"last":"-1.midi","size":1396},"7":{"last":"-2.midi","size":1135},"8":{"last":"-3.midi","size":1176},"9":{"last":".mp3","size":82224},"10":{"last":"-1.mp3","size":81432},"11":{"last":"-2.mp3","size":79344},"12":{"last":"-3.mp3","size":80820}}},"ivo_jorda_cercavila-rumba_perque_si":{"name":"Rumba perque si","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2011 - Rumba - Rumba perqu\u00e8 s\u00ed","files":{"0":{"last":".mscz","size":30384},"1":{"last":".xml","size":222702},"2":{"last":".mxl","size":10459},"4":{"last":".pdf","size":120996},"5":{"last":".midi","size":4735},"6":{"last":"-1.midi","size":1927},"7":{"last":"-2.midi","size":1573},"8":{"last":"-3.midi","size":1309},"9":{"last":".mp3","size":140364},"10":{"last":"-1.mp3","size":139356},"11":{"last":"-2.mp3","size":140292},"12":{"last":"-3.mp3","size":140544}}},"ivo_jorda_cercavila-sota_un_temps_de_pluja":{"name":"Sota un temps de pluja","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2013 - Pasdoble - Sota un temps de pluja","files":{"0":{"last":".mscz","size":21300},"1":{"last":".xml","size":85992},"2":{"last":".mxl","size":5050},"4":{"last":".pdf","size":60987},"5":{"last":".midi","size":2327},"6":{"last":"-1.midi","size":1166},"7":{"last":"-2.midi","size":1198},"8":{"last":".mp3","size":99360},"9":{"last":"-1.mp3","size":99360},"10":{"last":"-2.mp3","size":99864}}},"ivo_jorda_cercavila-vermut_de_barcelona":{"name":"Vermut de barcelona","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2015 - Pasdoble - Vermut de Barcelona","files":{"0":{"last":".mscz","size":18977},"1":{"last":".xml","size":64634},"2":{"last":".mxl","size":3957},"4":{"last":".pdf","size":49137},"5":{"last":".midi","size":1260},"6":{"last":"-1.midi","size":498},"7":{"last":"-2.midi","size":431},"8":{"last":"-3.midi","size":407},"9":{"last":".mp3","size":42840},"10":{"last":"-1.mp3","size":43164},"11":{"last":"-2.mp3","size":36180},"12":{"last":"-3.mp3","size":37116}}},"ivo_jorda_concert-aurresku":{"name":"Aurresku","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2020 - Tradicional basca - Aurresku","files":{"0":{"last":".mscz","size":27527},"1":{"last":".xml","size":135863},"2":{"last":".mxl","size":7654},"4":{"last":".pdf","size":88556},"5":{"last":".midi","size":4281},"6":{"last":"-1.midi","size":1731},"7":{"last":"-2.midi","size":1525},"8":{"last":"-3.midi","size":1137},"9":{"last":".mp3","size":135396},"10":{"last":"-1.mp3","size":141084},"11":{"last":"-2.mp3","size":132156},"12":{"last":"-3.mp3","size":128628}}},"ivo_jorda_concert-ball_de_l_\u00e0liga":{"name":"Ball de l \u00e0liga","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2019 - De La Patum de Berga - Ball de l'\u00c0liga","files":{"0":{"last":".mscz","size":30634},"1":{"last":".xml","size":251201},"2":{"last":".mxl","size":12231},"4":{"last":".pdf","size":122798},"5":{"last":".midi","size":4977},"6":{"last":"-1.midi","size":1719},"7":{"last":"-2.midi","size":1359},"8":{"last":"-3.midi","size":1003},"9":{"last":"-4.midi","size":1083},"10":{"last":".mp3","size":165708},"11":{"last":"-1.mp3","size":167724},"12":{"last":"-2.mp3","size":158616},"13":{"last":"-3.mp3","size":151020},"14":{"last":"-4.mp3","size":157248}}},"ivo_jorda_concert-contrap\u00e0s_de_l_est":{"name":"Contrap\u00e0s de l est","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2015 - Adaptaci\u00f3 de l'original per a sac de gemecs - Contrap\u00e0s de l'est","files":{"0":{"last":".mscz","size":24329},"1":{"last":".xml","size":124102},"2":{"last":".mxl","size":5729},"4":{"last":".pdf","size":51901},"5":{"last":".midi","size":3045},"6":{"last":".mp3","size":293220}}},"ivo_jorda_concert-de_dos_en_dos":{"name":"De dos en dos","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2011 - De dos en dos","files":{"0":{"last":".mscz","size":26812},"1":{"last":".xml","size":127665},"2":{"last":".mxl","size":5827},"4":{"last":".pdf","size":71739},"5":{"last":".midi","size":4265},"6":{"last":"-1.midi","size":2165},"7":{"last":"-2.midi","size":2153},"8":{"last":".mp3","size":162288},"9":{"last":"-1.mp3","size":163224},"10":{"last":"-2.mp3","size":162432}}},"ivo_jorda_concert-jota_de_passeig":{"name":"Jota de passeig","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2015 - Adaptaci\u00f3 de l'original per a sac de gemecs - Jota de passeig","files":{"0":{"last":".mscz","size":28622},"1":{"last":".xml","size":200012},"2":{"last":".mxl","size":8708},"4":{"last":".pdf","size":70568},"5":{"last":".midi","size":4571},"6":{"last":".mp3","size":296100}}},"ivo_jorda_concert-metall_amb_canya":{"name":"Metall amb canya","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2011 - Adaptaci\u00f3 de l'original per a bombard\u00ed i gralla - Metall amb canya","files":{"0":{"last":".mscz","size":28115},"1":{"last":".xml","size":199207},"2":{"last":".mxl","size":10327},"4":{"last":".pdf","size":100761},"5":{"last":".midi","size":3526},"6":{"last":"-1.midi","size":1339},"7":{"last":"-2.midi","size":1118},"8":{"last":"-3.midi","size":1127},"9":{"last":".mp3","size":121608},"10":{"last":"-1.mp3","size":124704},"11":{"last":"-2.mp3","size":119232},"12":{"last":"-3.mp3","size":118440}}},"ivo_jorda_concert-passi_ho_b\u00e9":{"name":"Passi ho b\u00e9","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2013 - Passi-ho b\u00e9","files":{"0":{"last":".mscz","size":14375},"1":{"last":".xml","size":49878},"2":{"last":".mxl","size":3377},"4":{"last":".pdf","size":49826},"5":{"last":".midi","size":1643},"6":{"last":"-1.midi","size":537},"7":{"last":"-2.midi","size":679},"8":{"last":"-3.midi","size":535},"9":{"last":".mp3","size":66348},"10":{"last":"-1.mp3","size":66492},"11":{"last":"-2.mp3","size":64116},"12":{"last":"-3.mp3","size":65808}}},"ivo_jorda_concert-rumba_del_topo":{"name":"Rumba del topo","info":"Arr. Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2020 - Rumba - Rumba del topo","files":{"0":{"last":".mscz","size":27101},"1":{"last":".xml","size":158858},"2":{"last":".mxl","size":7796},"4":{"last":".pdf","size":81823},"5":{"last":".midi","size":3646},"6":{"last":"-1.midi","size":1456},"7":{"last":"-2.midi","size":1399},"8":{"last":"-3.midi","size":881},"9":{"last":".mp3","size":106128},"10":{"last":"-1.mp3","size":109152},"11":{"last":"-2.mp3","size":105588},"12":{"last":"-3.mp3","size":100764}}},"jota-jota_2":{"name":"Jota 2","info":"Jota - Jota n\u00famero 2","files":[{"last":".enc","size":14681},{"last":".mscz","size":20336},{"last":".mxl","size":3917},{"last":".ly","size":3368},{"last":".pdf","size":179403},{"last":".midi","size":2628},{"last":"-1.midi","size":1362},{"last":"-2.midi","size":1372},{"last":".mp3","size":97092},{"last":"-1.mp3","size":96300},{"last":"-2.mp3","size":96984}]},"jota-jota_calistrona":{"name":"Jota calistrona","info":"Jota - Jota calistrona - Mallorca","files":[{"last":".enc","size":19651},{"last":".mscz","size":27450},{"last":".mxl","size":5118},{"last":".ly","size":3907},{"last":".pdf","size":258134},{"last":".midi","size":4297},{"last":"-1.midi","size":2202},{"last":"-2.midi","size":2202},{"last":".mp3","size":210564},{"last":"-1.mp3","size":209304},{"last":"-2.mp3","size":210312}]},"jota-jota_de_bayona":{"name":"Jota de bayona","info":"Jota - Jota de Bayona - Lapurdi, Euskadi - del repertori de M. Elizaga","files":[{"last":".enc","size":18815},{"last":".mscz","size":23190},{"last":".mxl","size":5013},{"last":".ly","size":3999},{"last":".pdf","size":251962},{"last":".midi","size":2857},{"last":"-1.midi","size":1485},{"last":"-2.midi","size":1469},{"last":".mp3","size":189504},{"last":"-1.mp3","size":187956},{"last":"-2.mp3","size":189000}]},"jota-jota_de_bellmunt":{"name":"Jota de bellmunt","info":"Jota - Jota de Bellmunt - El Priorat","files":[{"last":".enc","size":26046},{"last":".mscz","size":27827},{"last":".mxl","size":7111},{"last":".ly","size":4645},{"last":".pdf","size":344679},{"last":".midi","size":5391},{"last":"-1.midi","size":2716},{"last":"-2.midi","size":2772},{"last":".mp3","size":306612},{"last":"-1.mp3","size":304920},{"last":"-2.mp3","size":303660}]},"jota-jota_de_bitem":{"name":"Jota de bitem","info":"Jota - Jota de B\u00edtem - El Baix Ebre","files":[{"last":".enc","size":16595},{"last":".mscz","size":23927},{"last":".mxl","size":4479},{"last":".ly","size":3616},{"last":".pdf","size":219413},{"last":".midi","size":3123},{"last":"-1.midi","size":1643},{"last":"-2.midi","size":1577},{"last":".mp3","size":182880},{"last":"-1.mp3","size":180180},{"last":"-2.mp3","size":180792}]},"jota-jota_de_burgos":{"name":"Jota de burgos","info":"Jota - Jota de Burgos","files":[{"last":".enc","size":32136},{"last":".mscz","size":27919},{"last":".mxl","size":7869},{"last":".ly","size":5567},{"last":".pdf","size":424091},{"last":".midi","size":6343},{"last":"-1.midi","size":3224},{"last":"-2.midi","size":3224},{"last":".mp3","size":298296},{"last":"-1.mp3","size":297540},{"last":"-2.mp3","size":298584}]},"jota-jota_de_miravet":{"name":"Jota de miravet","info":"Jota - Jota de Miravet - La Ribera d'Ebre - Arr. Joan Moliner","files":[{"last":".enc","size":41633},{"last":".mscz","size":22671},{"last":".mxl","size":11483},{"last":".ly","size":8337},{"last":".pdf","size":720377},{"last":".midi","size":5500},{"last":"-1.midi","size":2721},{"last":"-2.midi","size":2418},{"last":"-3.midi","size":563},{"last":".mp3","size":178740},{"last":"-1.mp3","size":177372},{"last":"-2.mp3","size":176328},{"last":"-3.mp3","size":55548}]},"jota-jota_del_tio_maroto":{"name":"Jota del tio maroto","info":"Jota - Jota del Tio Maroto - Atea, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":41544},{"last":".mscz","size":24992},{"last":".mxl","size":10841},{"last":".ly","size":9259},{"last":".pdf","size":613932},{"last":".midi","size":11135},{"last":"-1.midi","size":4504},{"last":"-2.midi","size":6737},{"last":".mp3","size":475416},{"last":"-1.mp3","size":421452},{"last":"-2.mp3","size":489276}]},"jota-jota_del_trenzao":{"name":"Jota del trenzao","info":"Jota - Jota del trenzao - Ambel, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":28995},{"last":".mscz","size":28047},{"last":".mxl","size":8780},{"last":".ly","size":7284},{"last":".pdf","size":444157},{"last":".midi","size":8759},{"last":"-1.midi","size":2576},{"last":"-2.midi","size":2568},{"last":"-3.midi","size":3817},{"last":".mp3","size":239508},{"last":"-1.mp3","size":220932},{"last":"-2.mp3","size":219564},{"last":"-3.mp3","size":266688}]},"jota-jota_hurtada":{"name":"Jota hurtada","info":"Jota - Jota hurtada - Albarrac\u00edn, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":26445},{"last":".mscz","size":24621},{"last":".mxl","size":8537},{"last":".ly","size":7076},{"last":".pdf","size":433918},{"last":".midi","size":5709},{"last":"-1.midi","size":1710},{"last":"-2.midi","size":1584},{"last":"-3.midi","size":2627},{"last":".mp3","size":106092},{"last":"-1.mp3","size":90792},{"last":"-2.mp3","size":76320},{"last":"-3.mp3","size":113904}]},"jota-jota_tortosina":{"name":"Jota tortosina","info":"Jota - Jota tortosina - El Baix Ebre","files":[{"last":".enc","size":16437},{"last":".mscz","size":20699},{"last":".mxl","size":4118},{"last":".ly","size":3237},{"last":".pdf","size":183333},{"last":".midi","size":2023},{"last":"-1.midi","size":1060},{"last":"-2.midi","size":1060},{"last":".mp3","size":50112},{"last":"-1.mp3","size":49716},{"last":"-2.mp3","size":50040}]},"lilypond-ball_del_gegant_montseny":{"name":"Ball del gegant montseny","info":"Ball del Gegant Montseny - (Cardedeu)","files":[{"last":".mscz","size":18012},{"last":".mxl","size":3174},{"last":".ly","size":1998},{"last":".pdf","size":153098},{"last":".midi","size":1538},{"last":"-1.midi","size":828},{"last":"-2.midi","size":828},{"last":".mp3","size":52128},{"last":"-1.mp3","size":51012},{"last":"-2.mp3","size":52164}]},"lilypond-ball_dels_nans_de_cardedeu":{"name":"Ball dels nans de cardedeu","info":"Ball dels Nans - (Cardedeu)","files":[{"last":".mscz","size":27548},{"last":".mxl","size":9822},{"last":".ly","size":4557},{"last":".pdf","size":523414},{"last":".midi","size":5779},{"last":"-1.midi","size":2743},{"last":"-2.midi","size":3154},{"last":".mp3","size":252144},{"last":"-1.mp3","size":253296},{"last":"-2.mp3","size":250308}]},"lilypond-ball_gegants_vells_cardedeu_re":{"name":"Ball gegants vells cardedeu re","info":"Ball dels Gegants Vells - (Cardedeu)","files":[{"last":".mscz","size":29299},{"last":".mxl","size":5475},{"last":".ly","size":3154},{"last":".pdf","size":299849},{"last":".midi","size":3406},{"last":"-1.midi","size":1864},{"last":"-2.midi","size":1669},{"last":".mp3","size":123336},{"last":"-1.mp3","size":120492},{"last":"-2.mp3","size":121680}]},"lilypond-ball_gegants_vells_cardedeu_sol":{"name":"Ball gegants vells cardedeu sol","info":"Ball dels Gegants Vells - (Cardedeu)","files":[{"last":".mscz","size":30527},{"last":".mxl","size":5716},{"last":".ly","size":3170},{"last":".pdf","size":319284},{"last":".midi","size":3693},{"last":"-1.midi","size":1864},{"last":"-2.midi","size":1956},{"last":".mp3","size":120312},{"last":"-1.mp3","size":122112},{"last":"-2.mp3","size":120600}]},"lilypond-la_cosa_esta_negra":{"name":"La cosa esta negra","info":"La cosa esta negra","files":[{"last":".mscz","size":9493},{"last":".mxl","size":2394},{"last":".ly","size":897},{"last":".pdf","size":67508},{"last":".midi","size":725},{"last":".mp3","size":68004}]},"lilypond-la_tarantela":{"name":"La tarantela","info":"Tarantella","files":[{"last":".mscz","size":24876},{"last":".mxl","size":4597},{"last":".ly","size":1612},{"last":".pdf","size":133185},{"last":".midi","size":2716},{"last":".mp3","size":100980}]},"lilypond-shto_mi_e_milo":{"name":"Shto mi e milo","info":"Shto Mi E Milo","files":[{"last":".mscz","size":23618},{"last":".mxl","size":4285},{"last":".ly","size":1743},{"last":".pdf","size":196637},{"last":".midi","size":2292},{"last":"-1.midi","size":1182},{"last":"-2.midi","size":1218},{"last":".mp3","size":115956},{"last":"-1.mp3","size":115380},{"last":"-2.mp3","size":115092}]},"lilypond-vesprades":{"name":"Vesprades","info":"Vesprades","files":[{"last":".mscz","size":15286},{"last":".mxl","size":3153},{"last":".ly","size":1099},{"last":".pdf","size":88275},{"last":".midi","size":1139},{"last":".mp3","size":88884}]},"lilypond-xotis_avi_davi":{"name":"Xotis avi davi","info":"Xotis Avi Davi","files":[{"last":".mscz","size":20709},{"last":".mxl","size":4444},{"last":".ly","size":1640},{"last":".pdf","size":138434},{"last":".midi","size":1916},{"last":".mp3","size":145872}]},"marxa-cristiana_cotes":{"name":"Cristiana cotes","info":"Marxa cristiana - Cotes - Xavier Richart - La Ribera Alta","files":[{"last":".enc","size":35649},{"last":".mscz","size":23528},{"last":".mxl","size":3996},{"last":".ly","size":5391},{"last":".pdf","size":429455},{"last":".midi","size":4690},{"last":"-1.midi","size":2042},{"last":"-2.midi","size":2756},{"last":".mp3","size":196488},{"last":"-1.mp3","size":195408},{"last":"-2.mp3","size":182808}]},"marxa-cristiana_vicedo_capita":{"name":"Cristiana vicedo capita","info":"Marxa cristiana - Vicedo Capit\u00e0 - Enric Giron\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":28522},{"last":".mscz","size":30449},{"last":".mxl","size":8068},{"last":".ly","size":6165},{"last":".pdf","size":412984},{"last":".midi","size":6666},{"last":"-1.midi","size":1923},{"last":"-2.midi","size":1877},{"last":"-3.midi","size":3078},{"last":".mp3","size":175860},{"last":"-1.mp3","size":172152},{"last":"-2.mp3","size":171216},{"last":"-3.mp3","size":171720}]},"marxa-marxa_mora":{"name":"Marxa mora","info":"Marxa mora - Marxa mora - Xavier Richart - Arr. Ramon G\u00fcell","files":[{"last":".enc","size":32845},{"last":".mscz","size":22591},{"last":".mxl","size":9349},{"last":".ly","size":7218},{"last":".pdf","size":429234},{"last":".midi","size":8665},{"last":"-1.midi","size":2338},{"last":"-2.midi","size":1706},{"last":"-3.midi","size":4813},{"last":".mp3","size":251820},{"last":"-1.mp3","size":229464},{"last":"-2.mp3","size":231624},{"last":"-3.mp3","size":275184}]},"marxa-mora_xavier_el_coixo":{"name":"Mora xavier el coixo","info":"Marxa mora - Xavier el Coixo - Pa\u00eds Valenci\u00e0 - Arr. Enric Montsant","files":[{"last":".enc","size":49420},{"last":".mscz","size":19230},{"last":".mxl","size":14271},{"last":".ly","size":10261},{"last":".pdf","size":687261},{"last":".midi","size":9799},{"last":"-1.midi","size":2449},{"last":"-2.midi","size":1326},{"last":"-3.midi","size":6218},{"last":".mp3","size":431712},{"last":"-1.mp3","size":370944},{"last":"-2.mp3","size":351468},{"last":"-3.mp3","size":464832}]},"masurca-la_mimosa":{"name":"La mimosa","info":"Masurca - La mimosa - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"last":".enc","size":31767},{"last":".mscz","size":23387},{"last":".mxl","size":9374},{"last":".ly","size":7482},{"last":".pdf","size":444915},{"last":".midi","size":8167},{"last":"-1.midi","size":2840},{"last":"-2.midi","size":2013},{"last":"-3.midi","size":3508},{"last":".mp3","size":192132},{"last":"-1.mp3","size":178020},{"last":"-2.mp3","size":178668},{"last":"-3.mp3","size":217728}]},"masurca-la_modista_de_balaguer":{"name":"La modista de balaguer","info":"Masurca - La modista de Balaguer","files":[{"last":".enc","size":10679},{"last":".mscz","size":14103},{"last":".mxl","size":2930},{"last":".ly","size":3702},{"last":".pdf","size":132649},{"last":".midi","size":2340},{"last":"-1.midi","size":1015},{"last":"-2.midi","size":999},{"last":"-3.midi","size":520},{"last":".mp3","size":96660},{"last":"-1.mp3","size":96696},{"last":"-2.mp3","size":97632},{"last":"-3.mp3","size":92052}]},"masurca-los_bailadores":{"name":"Los bailadores","info":"Masurca - Los Bailadores - dels grallers vells de Reus","files":[{"last":".enc","size":16401},{"last":".mscz","size":24093},{"last":".mxl","size":4631},{"last":".ly","size":3381},{"last":".pdf","size":210601},{"last":".midi","size":2275},{"last":"-1.midi","size":1186},{"last":"-2.midi","size":1186},{"last":".mp3","size":95472},{"last":"-1.mp3","size":95544},{"last":"-2.mp3","size":96120}]},"masurca-masurca_dalbarracin":{"name":"Masurca dalbarracin","info":"Masurca - Masurca d'Albarrac\u00edn - Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":22041},{"last":".mscz","size":28211},{"last":".mxl","size":5900},{"last":".ly","size":5266},{"last":".pdf","size":303191},{"last":".midi","size":5655},{"last":"-1.midi","size":2284},{"last":"-2.midi","size":2284},{"last":"-3.midi","size":1279},{"last":".mp3","size":196632},{"last":"-1.mp3","size":188460},{"last":"-2.mp3","size":189864},{"last":"-3.mp3","size":210744}]},"masurca-masurca_dauvernia":{"name":"Masurca dauvernia","info":"Masurca - Masurca d'Auv\u00e8rnia - Tradicional occitana","files":[{"last":".enc","size":12435},{"last":".mscz","size":17127},{"last":".mxl","size":3578},{"last":".ly","size":3020},{"last":".pdf","size":154929},{"last":".midi","size":2632},{"last":"-1.midi","size":1457},{"last":"-2.midi","size":1280},{"last":".mp3","size":83304},{"last":"-1.mp3","size":84492},{"last":"-2.mp3","size":78192}]},"masurca-masurca_de_la_suite_89":{"name":"Masurca de la suite 89","info":"Masurca - Masurca de la suite-89 - Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":13114},{"last":".mscz","size":19356},{"last":".mxl","size":3902},{"last":".ly","size":3118},{"last":".pdf","size":177499},{"last":".midi","size":2512},{"last":"-1.midi","size":1468},{"last":"-2.midi","size":1140},{"last":".mp3","size":107460},{"last":"-1.mp3","size":106488},{"last":"-2.mp3","size":108288}]},"masurca-masurca_del_tio_bartolo":{"name":"Masurca del tio bartolo","info":"Masurca - Masurca del Tio Bartolo - Arag\u00f3 - del repertori de Jos\u00e9 Sancho, \"T\u00edo Bartolo\" - Arr. Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":17892},{"last":".mscz","size":25636},{"last":".mxl","size":4600},{"last":".ly","size":3639},{"last":".pdf","size":223517},{"last":".midi","size":3447},{"last":"-1.midi","size":1693},{"last":"-2.midi","size":1850},{"last":".mp3","size":144504},{"last":"-1.mp3","size":146340},{"last":"-2.mp3","size":139284}]},"masurca-masurca_r_garcia":{"name":"Masurca r garcia","info":"Masurca - Masurca - Rafael Garc\u00eda","files":[{"last":".enc","size":27218},{"last":".mscz","size":21365},{"last":".mxl","size":6968},{"last":".ly","size":6215},{"last":".pdf","size":387864},{"last":".midi","size":3977},{"last":"-1.midi","size":1550},{"last":"-2.midi","size":682},{"last":"-3.midi","size":1937},{"last":".mp3","size":151272},{"last":"-1.mp3","size":142092},{"last":"-2.mp3","size":118872},{"last":"-3.mp3","size":171612}]},"moixiganga-moixiganga_de_sitges":{"name":"Moixiganga de sitges","info":"Moixiganga - Moixiganga de Sitges - El Baix Pened\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":21581},{"last":".mscz","size":22749},{"last":".mxl","size":5439},{"last":".ly","size":2927},{"last":".pdf","size":198203},{"last":".midi","size":5290},{"last":".mp3","size":222300}]},"moixiganga-moixiganga_de_valls":{"name":"Moixiganga de valls","info":"Moixiganga - Moixiganga de Valls - L'Alt Camp","files":[{"last":".enc","size":21345},{"last":".mscz","size":27277},{"last":".mxl","size":5575},{"last":".ly","size":4063},{"last":".pdf","size":264984},{"last":".midi","size":2868},{"last":"-1.midi","size":1493},{"last":"-2.midi","size":1499},{"last":".mp3","size":88056},{"last":"-1.mp3","size":88056},{"last":"-2.mp3","size":88344}]},"moixiganga-muixeranga_dalgemesi":{"name":"Muixeranga dalgemesi","info":"Moixiganga - Muixeranga d'Algemes\u00ed - La Ribera","files":[{"last":".enc","size":20993},{"last":".mscz","size":24962},{"last":".mxl","size":6543},{"last":".ly","size":5976},{"last":".pdf","size":346822},{"last":".midi","size":14620},{"last":"-1.midi","size":3381},{"last":"-2.midi","size":3732},{"last":"-3.midi","size":4650},{"last":"-4.midi","size":3148},{"last":".mp3","size":447768},{"last":"-1.mp3","size":397548},{"last":"-2.mp3","size":381024},{"last":"-3.mp3","size":381960},{"last":"-4.mp3","size":491796}]},"nadala-avinguda_destreles":{"name":"Avinguda destreles","info":"Nadala - Avinguda d'estreles - (nadalenca torrentina) - Lu\u00eds Sanz Ruiz","files":[{"last":".enc","size":18267},{"last":".mscz","size":22832},{"last":".mxl","size":5727},{"last":".ly","size":4131},{"last":".pdf","size":278277},{"last":".midi","size":3221},{"last":"-1.midi","size":1963},{"last":"-2.midi","size":1370},{"last":".mp3","size":114048},{"last":"-1.mp3","size":114300},{"last":"-2.mp3","size":114156}]},"nadala-els_angels_de_la_gloria":{"name":"Els angels de la gloria","info":"Nadala - Els \u00e0ngels de la gl\u00f2ria - Trad. francesa","files":[{"last":".enc","size":18534},{"last":".mscz","size":24642},{"last":".mxl","size":4899},{"last":".ly","size":5249},{"last":".pdf","size":287494},{"last":".midi","size":3108},{"last":"-1.midi","size":897},{"last":"-2.midi","size":825},{"last":"-3.midi","size":860},{"last":"-4.midi","size":814},{"last":".mp3","size":85644},{"last":"-1.mp3","size":84708},{"last":"-2.mp3","size":81216},{"last":"-3.mp3","size":85824},{"last":"-4.mp3","size":81648}]},"nadala-pastorets_de_la_muntanya":{"name":"Pastorets de la muntanya","info":"Nadala - Pastorets de la muntanya - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":19674},{"last":".mscz","size":27602},{"last":".mxl","size":6020},{"last":".ly","size":5434},{"last":".pdf","size":315678},{"last":".midi","size":6046},{"last":"-1.midi","size":1984},{"last":"-2.midi","size":1891},{"last":"-3.midi","size":2383},{"last":".mp3","size":166104},{"last":"-1.mp3","size":153648},{"last":"-2.mp3","size":150372},{"last":"-3.mp3","size":180396}]},"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca":{"name":"Ball de panderos de vilafranca","info":"Ball de panderos - Ball de panderos de Vilafranca - L'Alt Pened\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":18038},{"last":".mscz","size":19826},{"last":".mxl","size":3973},{"last":".ly","size":4050},{"last":".pdf","size":315435},{"last":".midi","size":4256},{"last":"-1.midi","size":2184},{"last":"-2.midi","size":2184},{"last":".mp3","size":128772},{"last":"-1.mp3","size":128556},{"last":"-2.mp3","size":128700}]},"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova":{"name":"Ball de panderos de vilanova","info":"Ball de panderos - Ball de panderos de Vilanova - El Garraf","files":[{"last":".enc","size":14302},{"last":".mscz","size":19380},{"last":".mxl","size":4070},{"last":".ly","size":3438},{"last":".pdf","size":192385},{"last":".midi","size":3287},{"last":"-1.midi","size":2051},{"last":"-2.midi","size":1345},{"last":".mp3","size":105336},{"last":"-1.mp3","size":96516},{"last":"-2.mp3","size":112608}]},"pasdoble-cap_de_creu":{"name":"Cap de creu","info":"Pasdoble - Cap de Creu - Manel Rius","files":[{"last":".enc","size":15436},{"last":".mscz","size":22054},{"last":".mxl","size":4409},{"last":".ly","size":3383},{"last":".pdf","size":190521},{"last":".midi","size":3394},{"last":"-1.midi","size":1595},{"last":"-2.midi","size":1905},{"last":".mp3","size":127620},{"last":"-1.mp3","size":127512},{"last":"-2.mp3","size":128304}]},"pasdoble-dilluns":{"name":"Dilluns","info":"Pasdoble - Dilluns - Paquita Roig","files":[{"last":".enc","size":12656},{"last":".mscz","size":16665},{"last":".mxl","size":3183},{"last":".ly","size":3058},{"last":".pdf","size":145159},{"last":".midi","size":1665},{"last":"-1.midi","size":885},{"last":"-2.midi","size":885},{"last":".mp3","size":65448},{"last":"-1.mp3","size":64548},{"last":"-2.mp3","size":64044}]},"pasdoble-dolors_de_munt":{"name":"Dolors de munt","info":"Pasdoble - Dolors de Munt - Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"last":".enc","size":25532},{"last":".mscz","size":25708},{"last":".mxl","size":7707},{"last":".ly","size":5476},{"last":".pdf","size":363180},{"last":".midi","size":4529},{"last":"-1.midi","size":1413},{"last":"-2.midi","size":1989},{"last":"-3.midi","size":1321},{"last":".mp3","size":238248},{"last":"-1.mp3","size":206748},{"last":"-2.mp3","size":194112},{"last":"-3.mp3","size":169092}]},"pasdoble-el_bequetero":{"name":"El bequetero","info":"Pasdoble - El Bequetero - Gustavo Pasqual Falc\u00f3 - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":20096},{"last":".mscz","size":22643},{"last":".mxl","size":5329},{"last":".ly","size":3827},{"last":".pdf","size":247097},{"last":".midi","size":3182},{"last":"-1.midi","size":1602},{"last":"-2.midi","size":1674},{"last":".mp3","size":132192},{"last":"-1.mp3","size":132156},{"last":"-2.mp3","size":132084}]},"pasdoble-febrer":{"name":"Febrer","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Febrer - Manel Rius","files":[{"last":".enc","size":21223},{"last":".mscz","size":28192},{"last":".mxl","size":5956},{"last":".ly","size":5250},{"last":".pdf","size":262600},{"last":".midi","size":4271},{"last":"-1.midi","size":1403},{"last":"-2.midi","size":1339},{"last":"-3.midi","size":1739},{"last":".mp3","size":100656},{"last":"-1.mp3","size":96084},{"last":"-2.mp3","size":96012},{"last":"-3.mp3","size":108576}]},"pasdoble-gener1":{"name":"Gener1","info":"Pasdoble - Gener - M. Rius - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":21116},{"last":".mscz","size":20968},{"last":".mxl","size":5323},{"last":".ly","size":5371},{"last":".pdf","size":292215},{"last":".midi","size":2797},{"last":"-1.midi","size":732},{"last":"-2.midi","size":732},{"last":"-3.midi","size":1545},{"last":".mp3","size":69480},{"last":"-1.mp3","size":65340},{"last":"-2.mp3","size":65052},{"last":"-3.mp3","size":76104}]},"pasdoble-gener2":{"name":"Gener2","info":"Pasdoble - Gener - Manel Rius - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":20081},{"last":".mscz","size":28010},{"last":".mxl","size":4735},{"last":".ly","size":5214},{"last":".pdf","size":246977},{"last":".midi","size":5022},{"last":"-1.midi","size":1359},{"last":"-2.midi","size":1304},{"last":"-3.midi","size":2569},{"last":".mp3","size":139824},{"last":"-1.mp3","size":129348},{"last":"-2.mp3","size":124740},{"last":"-3.mp3","size":148428}]},"pasdoble-jaume_guasch":{"name":"Jaume guasch","info":"Pasdoble - Jaume Guasch - Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":40325},{"last":".mscz","size":30027},{"last":".mxl","size":11331},{"last":".ly","size":7017},{"last":".pdf","size":516776},{"last":".midi","size":10138},{"last":"-1.midi","size":3955},{"last":"-2.midi","size":3831},{"last":"-3.midi","size":2544},{"last":".mp3","size":289044},{"last":"-1.mp3","size":284220},{"last":"-2.mp3","size":285588},{"last":"-3.mp3","size":286416}]},"pasdoble-karik":{"name":"Karik","info":"Pasdoble - Karik - en mem\u00f2ria del dol\u00e7ainer Vicent Barber\u00e0 Valls, \"Karik\" - Paco Magnieto","files":[{"last":".enc","size":25241},{"last":".mscz","size":32662},{"last":".mxl","size":7454},{"last":".ly","size":5679},{"last":".pdf","size":348164},{"last":".midi","size":7299},{"last":"-1.midi","size":2535},{"last":"-2.midi","size":2421},{"last":"-3.midi","size":2535},{"last":".mp3","size":179244},{"last":"-1.mp3","size":179208},{"last":"-2.mp3","size":179748},{"last":"-3.mp3","size":179388}]},"pasdoble-la_cirereta1":{"name":"La cirereta1","info":"Pasdoble - La cirereta - Llu\u00eds Silla","files":[{"last":".enc","size":16668},{"last":".mscz","size":22393},{"last":".mxl","size":4534},{"last":".ly","size":3362},{"last":".pdf","size":197197},{"last":".midi","size":2648},{"last":"-1.midi","size":1418},{"last":"-2.midi","size":1327},{"last":".mp3","size":98856},{"last":"-1.mp3","size":96876},{"last":"-2.mp3","size":90576}]},"pasdoble-la_cirereta2":{"name":"La cirereta2","info":"Pasdoble - La cirereta - (La primera) - Llu\u00eds Silla","files":[{"last":".enc","size":15798},{"last":".mscz","size":21058},{"last":".mxl","size":4325},{"last":".ly","size":3241},{"last":".pdf","size":200145},{"last":".midi","size":1783},{"last":"-1.midi","size":940},{"last":"-2.midi","size":940},{"last":".mp3","size":65232},{"last":"-1.mp3","size":64368},{"last":"-2.mp3","size":64512}]},"pasdoble-la_manta_al_coll1":{"name":"La manta al coll1","info":"Pasdoble - La manta al coll - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"last":".enc","size":16824},{"last":".mscz","size":23542},{"last":".mxl","size":4587},{"last":".ly","size":3461},{"last":".pdf","size":216100},{"last":".midi","size":2137},{"last":"-1.midi","size":1128},{"last":"-2.midi","size":1115},{"last":".mp3","size":72612},{"last":"-1.mp3","size":72576},{"last":"-2.mp3","size":69156}]},"pasdoble-la_manta_al_coll2":{"name":"La manta al coll2","info":"Marxa - La manta al coll - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":15780},{"last":".mscz","size":21932},{"last":".mxl","size":4466},{"last":".ly","size":3282},{"last":".pdf","size":199788},{"last":".midi","size":2038},{"last":"-1.midi","size":1067},{"last":"-2.midi","size":1067},{"last":".mp3","size":72720},{"last":"-1.mp3","size":72540},{"last":"-2.mp3","size":72864}]},"pasdoble-marc":{"name":"Marc","info":"Pasdoble - Mar\u00e7 - Manel Rius","files":[{"last":".enc","size":15148},{"last":".mscz","size":21408},{"last":".mxl","size":4456},{"last":".ly","size":3528},{"last":".pdf","size":188111},{"last":".midi","size":2208},{"last":"-1.midi","size":1157},{"last":"-2.midi","size":1157},{"last":".mp3","size":84996},{"last":"-1.mp3","size":84708},{"last":"-2.mp3","size":84420}]},"pasdoble-mari_carmen":{"name":"Mari carmen","info":"Pasdoble - Mari Carmen - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":13848},{"last":".mscz","size":20800},{"last":".mxl","size":3800},{"last":".ly","size":3432},{"last":".pdf","size":174644},{"last":".midi","size":3162},{"last":"-1.midi","size":1559},{"last":"-2.midi","size":1707},{"last":".mp3","size":145620},{"last":"-1.mp3","size":145224},{"last":"-2.mp3","size":144000}]},"pasdoble-marxa_den_serra":{"name":"Marxa den serra","info":"Pasdoble - Marxa d'en Serra - Joan Serra","files":[{"last":".enc","size":16570},{"last":".mscz","size":22962},{"last":".mxl","size":4328},{"last":".ly","size":3545},{"last":".pdf","size":203010},{"last":".midi","size":2031},{"last":"-1.midi","size":1068},{"last":"-2.midi","size":1068},{"last":".mp3","size":96624},{"last":"-1.mp3","size":96912},{"last":"-2.mp3","size":96948}]},"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades":{"name":"Musica per a les vesprades","info":"Pasdoble - M\u00fasica per a les vesprades - Francesc Alexandri, 1998","files":[{"last":".enc","size":17171},{"last":".mscz","size":29100},{"last":".mxl","size":4726},{"last":".ly","size":4702},{"last":".pdf","size":241862},{"last":".midi","size":3609},{"last":"-1.midi","size":1214},{"last":"-2.midi","size":1284},{"last":"-3.midi","size":1329},{"last":".mp3","size":135360},{"last":"-1.mp3","size":134424},{"last":"-2.mp3","size":133344},{"last":"-3.mp3","size":132012}]},"pasdoble-pas_de_gegant":{"name":"Pas de gegant","info":"Pasdoble - Pas de gegant - David Morl\u00e0, 2002","files":[{"last":".enc","size":23684},{"last":".mscz","size":29135},{"last":".mxl","size":6596},{"last":".ly","size":4423},{"last":".pdf","size":297732},{"last":".midi","size":4461},{"last":"-1.midi","size":2249},{"last":"-2.midi","size":2308},{"last":".mp3","size":209808},{"last":"-1.mp3","size":207324},{"last":"-2.mp3","size":209484}]},"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol":{"name":"Pasdoble de la torre de lespanyol","info":"Pasdoble - Pasdoble de la Torre de l'Espanyol - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":32547},{"last":".mscz","size":19724},{"last":".mxl","size":9076},{"last":".ly","size":8892},{"last":".pdf","size":553692},{"last":".midi","size":4865},{"last":"-1.midi","size":1020},{"last":"-2.midi","size":1000},{"last":"-3.midi","size":880},{"last":"-4.midi","size":1414},{"last":"-5.midi","size":939},{"last":".mp3","size":77616},{"last":"-1.mp3","size":72108},{"last":"-2.mp3","size":68976},{"last":"-3.mp3","size":73044},{"last":"-4.mp3","size":79956},{"last":"-5.mp3","size":78984}]},"pasdoble-vilanova":{"name":"Vilanova","info":"Pasdoble - Vilanova - Manel Rius","files":[{"last":".enc","size":12860},{"last":".mscz","size":17722},{"last":".mxl","size":3470},{"last":".ly","size":3132},{"last":".pdf","size":157205},{"last":".midi","size":2576},{"last":"-1.midi","size":1300},{"last":"-2.midi","size":1372},{"last":".mp3","size":129276},{"last":"-1.mp3","size":129312},{"last":"-2.mp3","size":128880}]},"polca-a_ninada":{"name":"A ninada","info":"Polca - A Ninada - Eugenio Grac\u00eda","files":[{"last":".enc","size":21636},{"last":".mscz","size":25914},{"last":".mxl","size":6103},{"last":".ly","size":5086},{"last":".pdf","size":269568},{"last":".midi","size":5088},{"last":"-1.midi","size":2148},{"last":"-2.midi","size":1604},{"last":"-3.midi","size":1528},{"last":".mp3","size":104040},{"last":"-1.mp3","size":96408},{"last":"-2.mp3","size":81864},{"last":"-3.mp3","size":94428}]},"polca-biella_nuey":{"name":"Biella nuey","info":"Polca - Biella nuey - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":19716},{"last":".mscz","size":29261},{"last":".mxl","size":5829},{"last":".ly","size":4743},{"last":".pdf","size":273449},{"last":".midi","size":5458},{"last":"-1.midi","size":2270},{"last":"-2.midi","size":2028},{"last":"-3.midi","size":1370},{"last":".mp3","size":128412},{"last":"-1.mp3","size":127440},{"last":"-2.mp3","size":127080},{"last":"-3.mp3","size":130320}]},"polca-carnamusa":{"name":"Carnamusa","info":"Polca - Carnamusa - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":24008},{"last":".mscz","size":28777},{"last":".mxl","size":6766},{"last":".ly","size":5479},{"last":".pdf","size":320284},{"last":".midi","size":7324},{"last":"-1.midi","size":2645},{"last":"-2.midi","size":2349},{"last":"-3.midi","size":2524},{"last":".mp3","size":137520},{"last":"-1.mp3","size":127656},{"last":"-2.mp3","size":128880},{"last":"-3.mp3","size":152352}]},"polca-de_chanza":{"name":"De chanza","info":"Polca - De chanza - Pep\u00edn Banzo","files":[{"last":".enc","size":15876},{"last":".mscz","size":21062},{"last":".mxl","size":3993},{"last":".ly","size":4353},{"last":".pdf","size":180801},{"last":".midi","size":3035},{"last":"-1.midi","size":1258},{"last":"-2.midi","size":1018},{"last":"-3.midi","size":951},{"last":".mp3","size":69228},{"last":"-1.mp3","size":65304},{"last":"-2.mp3","size":50220},{"last":"-3.mp3","size":77184}]},"polca-el_terros":{"name":"El terros","info":"Polca - El terr\u00f2s - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":20040},{"last":".mscz","size":25028},{"last":".mxl","size":5463},{"last":".ly","size":3592},{"last":".pdf","size":233891},{"last":".midi","size":2848},{"last":"-1.midi","size":1525},{"last":"-2.midi","size":1429},{"last":".mp3","size":72828},{"last":"-1.mp3","size":73008},{"last":"-2.mp3","size":72432}]},"polca-polca_bibi":{"name":"Polca bibi","info":"Polca - Polca Bib\u00ed - San Juan de Plan - Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":13546},{"last":".mscz","size":18686},{"last":".mxl","size":3386},{"last":".ly","size":3196},{"last":".pdf","size":166603},{"last":".midi","size":2428},{"last":"-1.midi","size":1374},{"last":"-2.midi","size":1150},{"last":".mp3","size":96660},{"last":"-1.mp3","size":96120},{"last":"-2.mp3","size":89316}]},"polca-polca_de_la_cervesa":{"name":"Polca de la cervesa","info":"Polca - Polca de la cervesa - Jarom\u00edr Vejvoda","files":[{"last":".enc","size":44078},{"last":".mscz","size":28546},{"last":".mxl","size":9569},{"last":".ly","size":8582},{"last":".pdf","size":559771},{"last":".midi","size":6811},{"last":"-1.midi","size":1933},{"last":"-2.midi","size":1541},{"last":"-3.midi","size":3529},{"last":".mp3","size":182592},{"last":"-1.mp3","size":173088},{"last":"-2.mp3","size":163692},{"last":"-3.mp3","size":199296}]},"polca-polca_dours":{"name":"Polca dours","info":"Polca - Polca d'Ours","files":[{"last":".enc","size":20768},{"last":".mscz","size":28307},{"last":".mxl","size":4796},{"last":".ly","size":5175},{"last":".pdf","size":252217},{"last":".midi","size":5783},{"last":"-1.midi","size":2300},{"last":"-2.midi","size":1744},{"last":"-3.midi","size":1931},{"last":".mp3","size":136188},{"last":"-1.mp3","size":127764},{"last":"-2.mp3","size":127836},{"last":"-3.mp3","size":151704}]},"polca-polca_durdues":{"name":"Polca durdues","info":"Polca - Polca d'Urdu\u00e9s - Valls d'Hecho i Ans\u00f3, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":51242},{"last":".mscz","size":31616},{"last":".mxl","size":12316},{"last":".ly","size":9197},{"last":".pdf","size":635214},{"last":".midi","size":13336},{"last":"-1.midi","size":4368},{"last":"-2.midi","size":3941},{"last":"-3.midi","size":5219},{"last":".mp3","size":250092},{"last":"-1.mp3","size":229968},{"last":"-2.mp3","size":216144},{"last":"-3.mp3","size":268812}]},"polca-polca_pessigolla":{"name":"Polca pessigolla","info":"Polca - Polca pessigolla - Joan Moliner","files":[{"last":".enc","size":30424},{"last":".mscz","size":30139},{"last":".mxl","size":9108},{"last":".ly","size":5749},{"last":".pdf","size":481268},{"last":".midi","size":7979},{"last":"-1.midi","size":5009},{"last":"-2.midi","size":3066},{"last":".mp3","size":237348},{"last":"-1.mp3","size":237744},{"last":"-2.mp3","size":158616}]},"religioses-sant_antoni":{"name":"Sant antoni","info":"Religioses - Sant Antoni - Toni Orti - Morella, el Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"last":".enc","size":19146},{"last":".mscz","size":26750},{"last":".mxl","size":4894},{"last":".ly","size":5293},{"last":".pdf","size":263747},{"last":".midi","size":5131},{"last":"-1.midi","size":1888},{"last":"-2.midi","size":1528},{"last":"-3.midi","size":1915},{"last":".mp3","size":155808},{"last":"-1.mp3","size":142596},{"last":"-2.mp3","size":108612},{"last":"-3.mp3","size":168984}]},"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia":{"name":"Toc dofrena st cosme i damia","info":"Religioses - Toc d'ofrena a Sant Cosme i Sant Dami\u00e0 - Josep M. Mayol","files":[{"last":".enc","size":35892},{"last":".mscz","size":29012},{"last":".mxl","size":9672},{"last":".ly","size":7729},{"last":".pdf","size":560170},{"last":".midi","size":5507},{"last":"-1.midi","size":1601},{"last":"-2.midi","size":1643},{"last":"-3.midi","size":1278},{"last":"-4.midi","size":1307},{"last":".mp3","size":156420},{"last":"-1.mp3","size":135036},{"last":"-2.mp3","size":136008},{"last":"-3.mp3","size":136296},{"last":"-4.mp3","size":168732}]},"rumba-a_bal_da_bigarda":{"name":"A bal da bigarda","info":"Rumba - A bal d'a bigarda - Pep\u00edn Banzo","files":[{"last":".enc","size":20960},{"last":".mscz","size":28737},{"last":".mxl","size":6223},{"last":".ly","size":3752},{"last":".pdf","size":292500},{"last":".midi","size":3487},{"last":"-1.midi","size":1963},{"last":"-2.midi","size":1628},{"last":".mp3","size":134892},{"last":"-1.mp3","size":134928},{"last":"-2.mp3","size":133236}]},"rumba-ai_nena_si_vols_venir":{"name":"Ai nena si vols venir","info":"Rumba - Ai, nena, si vols venir","files":[{"last":".enc","size":13380},{"last":".mscz","size":20921},{"last":".mxl","size":4358},{"last":".ly","size":3248},{"last":".pdf","size":194691},{"last":".midi","size":2041},{"last":"-1.midi","size":1089},{"last":"-2.midi","size":1064},{"last":".mp3","size":76392},{"last":"-1.mp3","size":77364},{"last":"-2.mp3","size":75456}]},"rumba-bocaxxio":{"name":"Bocaxxio","info":"Rumba - BocaXXio - (una rumba que havia de ser polca) - Pol Ducable","files":[{"last":".enc","size":12599},{"last":".mscz","size":16470},{"last":".mxl","size":3385},{"last":".ly","size":3043},{"last":".pdf","size":162311},{"last":".midi","size":2331},{"last":"-1.midi","size":1188},{"last":"-2.midi","size":1240},{"last":".mp3","size":66132},{"last":"-1.mp3","size":66096},{"last":"-2.mp3","size":66204}]},"rumba-rumba_del_topo":{"name":"Rumba del topo","info":"Rumba - Rumba del topo - Blesa, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":27304},{"last":".mscz","size":24118},{"last":".mxl","size":7348},{"last":".ly","size":6020},{"last":".pdf","size":440252},{"last":".midi","size":5215},{"last":"-1.midi","size":1893},{"last":"-2.midi","size":3418},{"last":".mp3","size":125928},{"last":"-1.mp3","size":103896},{"last":"-2.mp3","size":128412}]},"sardana-a_les_meves_dones":{"name":"A les meves dones","info":"Sardana curta - A les meves dones - Josep Sentmart\u00ed - Gener 2001","files":[{"last":".enc","size":14764},{"last":".mscz","size":23378},{"last":".mxl","size":4114},{"last":".ly","size":4569},{"last":".pdf","size":214474},{"last":".midi","size":3580},{"last":"-1.midi","size":1392},{"last":"-2.midi","size":1428},{"last":"-3.midi","size":994},{"last":".mp3","size":99828},{"last":"-1.mp3","size":95652},{"last":"-2.mp3","size":96300},{"last":"-3.mp3","size":104580}]},"sardana-aquests_de_la_capa_negra":{"name":"Aquests de la capa negra","info":"Sardana curta - Aquests de la capa negra - Beget - Arr. Enric Montsant","files":[{"last":".enc","size":16520},{"last":".mscz","size":18981},{"last":".mxl","size":4662},{"last":".ly","size":3725},{"last":".pdf","size":244646},{"last":".midi","size":4013},{"last":"-1.midi","size":1758},{"last":"-2.midi","size":2376},{"last":".mp3","size":122544},{"last":"-1.mp3","size":127692},{"last":"-2.mp3","size":116676}]},"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire":{"name":"Bellcaire ni poc ni gaire","info":"Sardana curta - Bellcaire, ni poc ni gaire - Toni Codina, 1998","files":[{"last":".enc","size":10348},{"last":".mscz","size":13944},{"last":".mxl","size":3076},{"last":".ly","size":2971},{"last":".pdf","size":136967},{"last":".midi","size":1807},{"last":"-1.midi","size":974},{"last":"-2.midi","size":938},{"last":".mp3","size":74484},{"last":"-1.mp3","size":73728},{"last":"-2.mp3","size":73692}]},"sardana-bon_dia_lionor":{"name":"Bon dia lionor","info":"Sardana curta - Bon dia Lionor - Banyoles","files":[{"last":".enc","size":13630},{"last":".mscz","size":21428},{"last":".mxl","size":3877},{"last":".ly","size":4185},{"last":".pdf","size":192764},{"last":".midi","size":3791},{"last":"-1.midi","size":1264},{"last":"-2.midi","size":1433},{"last":"-3.midi","size":1311},{"last":".mp3","size":96408},{"last":"-1.mp3","size":95868},{"last":"-2.mp3","size":94932},{"last":"-3.mp3","size":95976}]},"sardana-la_2":{"name":"La 2","info":"Sardana curta - La \"2\" - del repertori d'en Peret Blanc","files":[{"last":".enc","size":11064},{"last":".mscz","size":16668},{"last":".mxl","size":3435},{"last":".ly","size":3009},{"last":".pdf","size":142096},{"last":".midi","size":2350},{"last":"-1.midi","size":1303},{"last":"-2.midi","size":1159},{"last":".mp3","size":85608},{"last":"-1.mp3","size":85464},{"last":"-2.mp3","size":85248}]},"sardana-la_7":{"name":"La 7","info":"Sardana curta - La \"7\" - del repertori d'en Peret Blanc","files":[{"last":".enc","size":11844},{"last":".mscz","size":19475},{"last":".mxl","size":3720},{"last":".ly","size":3255},{"last":".pdf","size":155369},{"last":".midi","size":3013},{"last":"-1.midi","size":1772},{"last":"-2.midi","size":1353},{"last":".mp3","size":129060},{"last":"-1.mp3","size":129132},{"last":"-2.mp3","size":127764}]},"sardana-lhort_de_labadia":{"name":"Lhort de labadia","info":"Sardana - L'hort de l'abadia - Jaume Vidal i Vidal, 1986","files":[{"last":".enc","size":37430},{"last":".mscz","size":29573},{"last":".mxl","size":11374},{"last":".ly","size":8627},{"last":".pdf","size":599193},{"last":".midi","size":11726},{"last":"-1.midi","size":3064},{"last":"-2.midi","size":2936},{"last":"-3.midi","size":3104},{"last":"-4.midi","size":2910},{"last":".mp3","size":274896},{"last":"-1.mp3","size":267552},{"last":"-2.mp3","size":264384},{"last":"-3.mp3","size":277812},{"last":"-4.mp3","size":277092}]},"sardana-sardana_curta_de_cassa":{"name":"Sardana curta de cassa","info":"Sardana curta - Sardana curta de Cass\u00e0 de la Selva - El Giron\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":14699},{"last":".mscz","size":22411},{"last":".mxl","size":4036},{"last":".ly","size":4559},{"last":".pdf","size":214982},{"last":".midi","size":4221},{"last":"-1.midi","size":1434},{"last":"-2.midi","size":1434},{"last":"-3.midi","size":1563},{"last":".mp3","size":101412},{"last":"-1.mp3","size":96120},{"last":"-2.mp3","size":96804},{"last":"-3.mp3","size":112500}]},"tarantella-caffarantella":{"name":"Caffarantella","info":"Tarantella - Caffarantel\u00b7la - Ximo Caffarena","files":[{"last":".enc","size":15692},{"last":".mscz","size":15084},{"last":".mxl","size":4028},{"last":".ly","size":3221},{"last":".pdf","size":206280},{"last":".midi","size":1981},{"last":"-1.midi","size":1116},{"last":"-2.midi","size":963},{"last":".mp3","size":73512},{"last":"-1.mp3","size":73404},{"last":"-2.mp3","size":60840}]},"tarantella-tarantella":{"name":"Tarantella","info":"Tarantella - Tarantella - Sic\u00edlia - Arr. Ramon G\u00fcell","files":[{"last":".enc","size":15128},{"last":".mscz","size":23814},{"last":".mxl","size":4622},{"last":".ly","size":3664},{"last":".pdf","size":200948},{"last":".midi","size":3980},{"last":"-1.midi","size":2756},{"last":"-2.midi","size":1337},{"last":".mp3","size":77040},{"last":"-1.mp3","size":80496},{"last":"-2.mp3","size":77796}]},"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus":{"name":"Ball de valencians de reus","info":"Tocs tradicionals - Ball de valencians de Reus - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":17818},{"last":".mscz","size":24836},{"last":".mxl","size":5107},{"last":".ly","size":3613},{"last":".pdf","size":230653},{"last":".midi","size":3647},{"last":"-1.midi","size":1885},{"last":"-2.midi","size":1876},{"last":".mp3","size":148752},{"last":"-1.mp3","size":150336},{"last":"-2.mp3","size":148392}]},"tocs_tradicionals-entrada_a_placa":{"name":"Entrada a placa","info":"Tocs tradicionals - Toc d'entrada a pla\u00e7a","files":[{"last":".enc","size":29324},{"last":".mscz","size":23823},{"last":".mxl","size":7317},{"last":".ly","size":6501},{"last":".pdf","size":425956},{"last":".midi","size":7570},{"last":"-1.midi","size":2473},{"last":"-2.midi","size":2350},{"last":"-3.midi","size":2957},{"last":".mp3","size":230760},{"last":"-1.mp3","size":212904},{"last":"-2.mp3","size":208728},{"last":"-3.mp3","size":240984}]},"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1":{"name":"Marxa del vermut1","info":"Tocs tradicionals - Marxa del Vermut","files":[{"last":".enc","size":15117},{"last":".mscz","size":19426},{"last":".mxl","size":3663},{"last":".ly","size":3196},{"last":".pdf","size":187493},{"last":".midi","size":1614},{"last":"-1.midi","size":859},{"last":"-2.midi","size":861},{"last":".mp3","size":66312},{"last":"-1.mp3","size":65304},{"last":"-2.mp3","size":63360}]},"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2":{"name":"Marxa del vermut2","info":"Tocs tradicionals - Marxa del Vermut - Arr. Jaume Vidal - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":23055},{"last":".mscz","size":27122},{"last":".mxl","size":5859},{"last":".ly","size":5406},{"last":".pdf","size":353044},{"last":".midi","size":3119},{"last":"-1.midi","size":863},{"last":"-2.midi","size":921},{"last":"-3.midi","size":1547},{"last":".mp3","size":70740},{"last":"-1.mp3","size":65232},{"last":"-2.mp3","size":63360},{"last":"-3.mp3","size":75852}]},"tocs_tradicionals-matinades_antigues":{"name":"Matinades antigues","info":"Tocs tradicionals - Matinades antigues","files":[{"last":".enc","size":13898},{"last":".mscz","size":18947},{"last":".mxl","size":3677},{"last":".ly","size":4227},{"last":".pdf","size":210016},{"last":".midi","size":2321},{"last":"-1.midi","size":1058},{"last":"-2.midi","size":1058},{"last":"-3.midi","size":429},{"last":".mp3","size":127872},{"last":"-1.mp3","size":125172},{"last":"-2.mp3","size":125784},{"last":"-3.mp3","size":99864}]},"tocs_tradicionals-matinades_llargues":{"name":"Matinades llargues","info":"Tocs tradicionals - Matinades llargues","files":[{"last":".enc","size":25254},{"last":".mscz","size":27877},{"last":".mxl","size":6195},{"last":".ly","size":6231},{"last":".pdf","size":409109},{"last":".midi","size":2814},{"last":"-1.midi","size":1155},{"last":"-2.midi","size":1141},{"last":"-3.midi","size":728},{"last":".mp3","size":250380},{"last":"-1.mp3","size":225468},{"last":"-2.mp3","size":226476},{"last":"-3.mp3","size":204696}]},"tocs_tradicionals-ofertori":{"name":"Ofertori","info":"Tocs tradicionals - Ofertori - El Vendrell-Vilafranca","files":[{"last":".enc","size":12102},{"last":".mscz","size":15885},{"last":".mxl","size":3454},{"last":".ly","size":3240},{"last":".pdf","size":160849},{"last":".midi","size":1512},{"last":"-1.midi","size":819},{"last":"-2.midi","size":826},{"last":".mp3","size":91008},{"last":"-1.mp3","size":90360},{"last":"-2.mp3","size":91116}]},"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco":{"name":"Portant el pilar al balco","info":"Tocs tradicionals - Portant el pilar al balc\u00f3","files":[{"last":".enc","size":9701},{"last":".mscz","size":12128},{"last":".mxl","size":2616},{"last":".ly","size":2870},{"last":".pdf","size":133760},{"last":".midi","size":1620},{"last":"-1.midi","size":858},{"last":"-2.midi","size":867},{"last":".mp3","size":50076},{"last":"-1.mp3","size":49644},{"last":"-2.mp3","size":49932}]},"tocs_tradicionals-processo_antiga":{"name":"Processo antiga","info":"Tocs tradicionals - Toc de la process\u00f3 - antiga","files":[{"last":".enc","size":12764},{"last":".mscz","size":16187},{"last":".mxl","size":3377},{"last":".ly","size":3206},{"last":".pdf","size":181861},{"last":".midi","size":18757},{"last":"-1.midi","size":9427},{"last":"-2.midi","size":9427},{"last":".mp3","size":745992},{"last":"-1.mp3","size":755856},{"last":"-2.mp3","size":746640}]},"tocs_tradicionals-processo_moderna":{"name":"Processo moderna","info":"Tocs tradicionals - Toc de la process\u00f3 - moderna - Arr. Jaume Vidal","files":[{"last":".enc","size":25182},{"last":".mscz","size":26100},{"last":".mxl","size":6130},{"last":".ly","size":6711},{"last":".pdf","size":451650},{"last":".midi","size":2901},{"last":"-1.midi","size":1107},{"last":"-2.midi","size":1107},{"last":"-3.midi","size":879},{"last":".mp3","size":239904},{"last":"-1.mp3","size":205812},{"last":"-2.mp3","size":206316},{"last":"-3.mp3","size":223848}]},"tocs_tradicionals-toc_de_castells":{"name":"Toc de castells","info":"Tocs tradicionals - Toc de castells","files":[{"last":".enc","size":24612},{"last":".mscz","size":28278},{"last":".mxl","size":7936},{"last":".ly","size":5787},{"last":".pdf","size":388091},{"last":".midi","size":3534},{"last":"-1.midi","size":1442},{"last":"-2.midi","size":1261},{"last":"-3.midi","size":1219},{"last":".mp3","size":76644},{"last":"-1.mp3","size":71352},{"last":"-2.mp3","size":52380},{"last":"-3.mp3","size":71208}]},"todos-els_ca\u00e7adors":{"name":"Els ca\u00e7adors","info":"20 PECES PER A GRALLA SECA - 20.- ELS CA\u00c7ADORS (Ball de Bastons de Canyet)","files":{"0":{"last":".mscz","size":25994},"1":{"last":".mxl","size":4424},"3":{"last":".pdf","size":77661},"4":{"last":".midi","size":3237},"5":{"last":"-1.midi","size":1946},"6":{"last":"-2.midi","size":1381},"7":{"last":".mp3","size":199872},"8":{"last":"-1.mp3","size":199512},"9":{"last":"-2.mp3","size":171396}}},"todos-es_copeo":{"name":"Es copeo","info":"ES COPEO (Mallorca) - 20 PECES PER A GRALLA SECA","files":{"1":{"last":".pdf","size":288274}}},"todos-jota_des_mercadal":{"name":"Jota des mercadal","info":"JOTA DES MERCADAL (Menorca) - 20 PECES PER A GRALLA SECA","files":{"1":{"last":".pdf","size":289482}}},"todos-la_morisca":{"name":"La morisca","info":"20 PECES PER A GRALLA SECA - 19.- LA MORISCA (Gerri de la sal)","files":{"0":{"last":".mscz","size":20991},"1":{"last":".mxl","size":3501},"3":{"last":".pdf","size":49499},"4":{"last":".midi","size":1070},"5":{"last":"-1.midi","size":645},"6":{"last":"-2.midi","size":472},"7":{"last":".mp3","size":63432},"8":{"last":"-1.mp3","size":62424},"9":{"last":"-2.mp3","size":61596}}},"todos-la_pres\u00f3_del_rei_de_fran\u00e7a":{"name":"La pres\u00f3 del rei de fran\u00e7a","info":"www.lagralla.info - El rei de fran\u00e7a Popular catalana","files":{"0":{"last":".mscz","size":9752},"1":{"last":".mxl","size":2504},"3":{"last":".pdf","size":30921},"4":{"last":".midi","size":463},"5":{"last":".mp3","size":74052}}},"todos-marxa_d_el_comara":{"name":"Marxa d el comara","info":"MARXA D'\"EL COMARA\" (Pas doble) - 20 PECES PER A GRALLA SECA","files":{"1":{"last":".pdf","size":272649}}},"todos-tocs_occitans":{"name":"Tocs occitans","info":"Tocs Occitans - Els Berros de la cort - Arr. Pol Ducable - Ministrers de l'Aixada","files":{"0":{"last":".mscz","size":31372},"1":{"last":".mxl","size":6776},"3":{"last":".pdf","size":86301},"4":{"last":".midi","size":5066},"5":{"last":"-1.midi","size":2665},"6":{"last":"-2.midi","size":2511},"7":{"last":".mp3","size":241704},"8":{"last":"-1.mp3","size":242964},"9":{"last":"-2.mp3","size":242748}}},"todos-vals_de_lourdes_amb_intro":{"name":"Vals de lourdes amb intro","info":"Vals de Lurdes amb intro - Vals de Lourdes amb intro","files":{"0":{"last":".mscz","size":25285},"1":{"last":".mxl","size":6062},"3":{"last":".pdf","size":75000},"4":{"last":".midi","size":2832},"5":{"last":"-1.midi","size":1458},"6":{"last":"-2.midi","size":1422},"7":{"last":".mp3","size":140724},"8":{"last":"-1.mp3","size":141156},"9":{"last":"-2.mp3","size":140976}}},"todos-vals_jota":{"name":"Vals jota","info":"VALS\/JOTA - 20 PECES PER A GRALLA SECA","files":{"1":{"last":".pdf","size":277644}}},"vals-brindis_de_la_traviata":{"name":"Brindis de la traviata","info":"Vals - Brindis - La Traviata - G. Verdi - Arr. Joan Moliner","files":[{"last":".enc","size":24606},{"last":".mscz","size":27720},{"last":".mxl","size":7486},{"last":".ly","size":5689},{"last":".pdf","size":393691},{"last":".midi","size":7375},{"last":"-1.midi","size":2813},{"last":"-2.midi","size":2770},{"last":"-3.midi","size":2009},{"last":".mp3","size":184176},{"last":"-1.mp3","size":186192},{"last":"-2.mp3","size":185220},{"last":"-3.mp3","size":189036}]},"vals-camilo":{"name":"Camilo","info":"Vals - Camilo - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":18342},{"last":".mscz","size":26570},{"last":".mxl","size":6014},{"last":".ly","size":5084},{"last":".pdf","size":247521},{"last":".midi","size":5339},{"last":"-1.midi","size":1833},{"last":"-2.midi","size":2118},{"last":"-3.midi","size":1636},{"last":".mp3","size":275940},{"last":"-1.mp3","size":263520},{"last":"-2.mp3","size":265644},{"last":"-3.mp3","size":263628}]},"vals-dr_vehrele":{"name":"Dr vehrele","info":"Vals - D'r Vehrele - Als\u00e0cia","files":[{"last":".enc","size":14394},{"last":".mscz","size":20237},{"last":".mxl","size":3809},{"last":".ly","size":4457},{"last":".pdf","size":176218},{"last":".midi","size":1957},{"last":"-1.midi","size":606},{"last":"-2.midi","size":595},{"last":"-3.midi","size":964},{"last":".mp3","size":41544},{"last":"-1.mp3","size":37584},{"last":"-2.mp3","size":38016},{"last":"-3.mp3","size":44244}]},"vals-garrapinillos":{"name":"Garrapinillos","info":"Vals - Garrapinillos - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":17624},{"last":".mscz","size":23836},{"last":".mxl","size":5189},{"last":".ly","size":4628},{"last":".pdf","size":238646},{"last":".midi","size":2551},{"last":"-1.midi","size":1176},{"last":"-2.midi","size":974},{"last":"-3.midi","size":593},{"last":".mp3","size":117756},{"last":"-1.mp3","size":114444},{"last":"-2.mp3","size":114408},{"last":"-3.mp3","size":113796}]},"vals-la_gata_gris1":{"name":"La gata gris1","info":"Vals - La gata gris - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"last":".enc","size":27519},{"last":".mscz","size":26256},{"last":".mxl","size":7751},{"last":".ly","size":6480},{"last":".pdf","size":397604},{"last":".midi","size":7432},{"last":"-1.midi","size":3144},{"last":"-2.midi","size":3514},{"last":"-3.midi","size":984},{"last":".mp3","size":288288},{"last":"-1.mp3","size":285444},{"last":"-2.mp3","size":294876},{"last":"-3.mp3","size":281808}]},"vals-la_gata_gris2":{"name":"La gata gris2","info":"Vals - La gata gris - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"last":".enc","size":35279},{"last":".mscz","size":32582},{"last":".mxl","size":10252},{"last":".ly","size":5864},{"last":".pdf","size":665497},{"last":".midi","size":6926},{"last":"-1.midi","size":3137},{"last":"-2.midi","size":3886},{"last":".mp3","size":309024},{"last":"-1.mp3","size":285444},{"last":"-2.mp3","size":298584}]},"vals-la_marina":{"name":"La marina","info":"Vals - La Marina - Xavier Bayer - Arr. Carles Sagarra","files":[{"last":".enc","size":16383},{"last":".mscz","size":26705},{"last":".mxl","size":4849},{"last":".ly","size":4729},{"last":".pdf","size":224136},{"last":".midi","size":3801},{"last":"-1.midi","size":1172},{"last":"-2.midi","size":1252},{"last":"-3.midi","size":1599},{"last":".mp3","size":128700},{"last":"-1.mp3","size":130680},{"last":"-2.mp3","size":124092},{"last":"-3.mp3","size":119448}]},"vals-la_perra_isabel":{"name":"La perra isabel","info":"Vals - La perra Isabel - Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":8292},{"last":".mscz","size":10859},{"last":".mxl","size":2683},{"last":".ly","size":2803},{"last":".pdf","size":111062},{"last":".midi","size":1608},{"last":"-1.midi","size":863},{"last":"-2.midi","size":856},{"last":".mp3","size":73836},{"last":"-1.mp3","size":74376},{"last":"-2.mp3","size":73476}]},"vals-testranye":{"name":"Testranye","info":"Vals - T'estranye - Ra\u00fcl Forcadell","files":[{"last":".enc","size":14051},{"last":".mscz","size":18679},{"last":".mxl","size":3529},{"last":".ly","size":3655},{"last":".pdf","size":184701},{"last":".midi","size":1978},{"last":"-1.midi","size":945},{"last":"-2.midi","size":1129},{"last":".mp3","size":187380},{"last":"-1.mp3","size":185400},{"last":"-2.mp3","size":186444}]},"vals-vals_copon":{"name":"Vals copon","info":"Vals - Vals Cop\u00f3n - Antonio Pellisa","files":[{"last":".enc","size":10468},{"last":".mscz","size":15382},{"last":".mxl","size":3039},{"last":".ly","size":3797},{"last":".pdf","size":143369},{"last":".midi","size":2193},{"last":"-1.midi","size":860},{"last":"-2.midi","size":860},{"last":"-3.midi","size":683},{"last":".mp3","size":96876},{"last":"-1.mp3","size":96588},{"last":"-2.mp3","size":97272},{"last":"-3.mp3","size":92268}]},"vals-vals_de_lurdes":{"name":"Vals de lurdes","info":"Vals - Vals de Lurdes - Vals de Lourdes - Julio Mart\u00edn","files":[{"last":".enc","size":17423},{"last":".mscz","size":25271},{"last":".mxl","size":4863},{"last":".ly","size":3703},{"last":".pdf","size":226740},{"last":".midi","size":3294},{"last":"-1.midi","size":1704},{"last":"-2.midi","size":1686},{"last":".mp3","size":165924},{"last":"-1.mp3","size":165708},{"last":"-2.mp3","size":166356}]},"vals-vals_del_gitano1":{"name":"Vals del gitano1","info":"Vals - Vals del gitano - Arr. A. Riera","files":[{"last":".enc","size":10024},{"last":".mscz","size":13353},{"last":".mxl","size":3146},{"last":".ly","size":3834},{"last":".pdf","size":143141},{"last":".midi","size":1921},{"last":"-1.midi","size":722},{"last":"-2.midi","size":702},{"last":"-3.midi","size":715},{"last":".mp3","size":75060},{"last":"-1.mp3","size":75312},{"last":"-2.mp3","size":73188},{"last":"-3.mp3","size":74988}]},"vals-vals_del_gitano2":{"name":"Vals del gitano2","info":"Vals - Vals del gitano - Arr. Toni Codina","files":[{"last":".enc","size":9204},{"last":".mscz","size":13818},{"last":".mxl","size":2817},{"last":".ly","size":3709},{"last":".pdf","size":123663},{"last":".midi","size":1399},{"last":"-1.midi","size":592},{"last":"-2.midi","size":576},{"last":"-3.midi","size":448},{"last":".mp3","size":57096},{"last":"-1.mp3","size":59148},{"last":"-2.mp3","size":55404},{"last":"-3.mp3","size":56376}]},"vals_jota-el_perolet":{"name":"El perolet","info":"Vals-jota - El perolet - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"last":".enc","size":13670},{"last":".mscz","size":17486},{"last":".mxl","size":3775},{"last":".ly","size":4149},{"last":".pdf","size":185915},{"last":".midi","size":2932},{"last":"-1.midi","size":1354},{"last":"-2.midi","size":1064},{"last":"-3.midi","size":714},{"last":".mp3","size":99072},{"last":"-1.mp3","size":103068},{"last":"-2.mp3","size":90036},{"last":"-3.mp3","size":88884}]},"xavier_vi\u00f1as-a_cavall_del_vent":{"name":"A cavall del vent","info":"Llu\u00eds Llach - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as gralla - A CAVALL DEL VENT","files":{"0":{"last":".mscz","size":30490},"1":{"last":".mxl","size":6363},"3":{"last":".pdf","size":48944},"4":{"last":".midi","size":1583},"5":{"last":".mp3","size":158472}}},"xavier_vi\u00f1as-a_l_estacio_de_la_vila":{"name":"A l estacio de la vila","info":"Esquirols - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - A L'ESTACI\u00d3 DE LA VILA","files":{"0":{"last":".mscz","size":19852},"1":{"last":".mxl","size":4214},"3":{"last":".pdf","size":30288},"4":{"last":".midi","size":1871},"5":{"last":".mp3","size":265968}}},"xavier_vi\u00f1as-a_l_estaci\u00f3":{"name":"A l estaci\u00f3","info":"Llu\u00eds Llach - A l'Estaci\u00f3","files":{"0":{"last":".mscz","size":30838},"1":{"last":".mxl","size":6427},"3":{"last":".pdf","size":36746},"4":{"last":".midi","size":1837},"5":{"last":".mp3","size":191916}}},"xavier_vi\u00f1as-a_la_noneta_nona":{"name":"A la noneta nona","info":"A la Noneta Nona - (A la nanita nana - Gal\u00ed\u00adcia) - versi\u00f3 del disc \"un m\u00f3n de - Nadales\", de Cris Juanico - Nadala","files":[{"last":".enc","size":40412},{"last":".mscz","size":18200},{"last":".mxl","size":4008},{"last":".ly","size":2922},{"last":".pdf","size":176772},{"last":".midi","size":2468},{"last":"-1.midi","size":1314},{"last":"-2.midi","size":1264},{"last":".mp3","size":100800},{"last":"-1.mp3","size":100584},{"last":"-2.mp3","size":101124}]},"xavier_vi\u00f1as-a_la_taverna_del_mar":{"name":"A la taverna del mar","info":"Llu\u00eds Llach - adaptaci\u00f3 a gralla xavier Vi\u00f1as - A LA TAVERNA DEL MAR","files":{"0":{"last":".mscz","size":23359},"1":{"last":".mxl","size":5399},"3":{"last":".pdf","size":49694},"4":{"last":".midi","size":2497},"5":{"last":"-1.midi","size":2033},"6":{"last":"-2.midi","size":523},"7":{"last":".mp3","size":331920},"8":{"last":"-1.mp3","size":303984},"9":{"last":"-2.mp3","size":32004}}},"xavier_vi\u00f1as-abril_74":{"name":"Abril 74","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Abril 74","files":{"0":{"last":".mscz","size":26143},"1":{"last":".mxl","size":5355},"3":{"last":".pdf","size":58431},"4":{"last":".midi","size":1304},"5":{"last":".mp3","size":166716}}},"xavier_vi\u00f1as-aclarida_nadala":{"name":"Aclarida nadala","info":"Aclarida sizilianisches Volkslied\/Popular siciliana Text\/letra: Joan Maragall","files":{"0":{"last":".mscz","size":10145},"1":{"last":".mxl","size":2779},"3":{"last":".pdf","size":22070},"4":{"last":".midi","size":466},"5":{"last":".mp3","size":66060}}},"xavier_vi\u00f1as-ahir_va_comen\u00e7ar":{"name":"Ahir va comen\u00e7ar","info":"Joan Vilamala - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as gralla - de l'\u00e0lbum \"Colze amb colze\", dels Esquirols - Ahir va comen\u00e7ar","files":{"0":{"last":".mscz","size":21470},"1":{"last":".mxl","size":4284},"3":{"last":".pdf","size":39257},"4":{"last":".midi","size":1547},"5":{"last":".mp3","size":179424}}},"xavier_vi\u00f1as-aigua":{"name":"Aigua","info":"Aigua - (gralla i contrabaix) - Enric Montsant","files":[{"last":".enc","size":72616},{"last":".mscz","size":31710},{"last":".mxl","size":11800},{"last":".ly","size":7000},{"last":".pdf","size":689235},{"last":".midi","size":7140},{"last":"-1.midi","size":4105},{"last":"-2.midi","size":3172},{"last":".mp3","size":355716},{"last":"-1.mp3","size":326376},{"last":"-2.mp3","size":340416}]},"xavier_vi\u00f1as-aire":{"name":"Aire","info":"Narc\u00eds Perich - Adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Aire","files":{"0":{"last":".mscz","size":17775},"1":{"last":".mxl","size":5637},"3":{"last":".pdf","size":77692},"4":{"last":".midi","size":4782},"5":{"last":"-1.midi","size":1526},"6":{"last":"-2.midi","size":610},"7":{"last":"-3.midi","size":289},"8":{"last":"-4.midi","size":631},"9":{"last":"-5.midi","size":317},"10":{"last":".mp3","size":111564},"11":{"last":"-1.mp3","size":110808},"12":{"last":"-2.mp3","size":64944},"13":{"last":"-3.mp3","size":34164},"14":{"last":"-4.mp3","size":80316},"15":{"last":"-5.mp3","size":18648}}},"xavier_vi\u00f1as-aires_palafurgellencs":{"name":"Aires palafurgellencs","info":"Emili Juanals - Arr. Perepau Ximenis - Aires Palafrugellencs","files":{"0":{"last":".mscz","size":28760},"1":{"last":".mxl","size":6122},"3":{"last":".pdf","size":80007},"4":{"last":".midi","size":21893},"5":{"last":"-1.midi","size":8076},"6":{"last":"-2.midi","size":8158},"7":{"last":".mp3","size":207324},"8":{"last":"-1.mp3","size":207396},"9":{"last":"-2.mp3","size":202500}}},"xavier_vi\u00f1as-al_banderer_de_la_pau":{"name":"Al banderer de la pau","info":"M\u00fasica Joan Crosas Lletra Joan Vilamala - dedicada a Llu\u00eds Maria Xirinacs adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"colze amb colze\", dels Esquirols. 1976 - Al Banderer de la Pau","files":{"0":{"last":".mscz","size":30473},"1":{"last":".mxl","size":8670},"3":{"last":".pdf","size":84836},"4":{"last":".midi","size":2171},"5":{"last":"-1.midi","size":1515},"6":{"last":"-2.midi","size":433},"7":{"last":".mp3","size":185112},"8":{"last":"-1.mp3","size":184644},"9":{"last":"-2.mp3","size":34164}}},"xavier_vi\u00f1as-albigenca":{"name":"Albigenca","info":"Algibenca - (contrapas)","files":[{"last":".enc","size":42628},{"last":".mscz","size":16832},{"last":".mxl","size":3164},{"last":".ly","size":3660},{"last":".pdf","size":169835},{"last":".midi","size":3047},{"last":"-1.midi","size":1061},{"last":"-2.midi","size":1089},{"last":"-3.midi","size":1103},{"last":".mp3","size":68184},{"last":"-1.mp3","size":68832},{"last":"-2.mp3","size":67788},{"last":"-3.mp3","size":68112}]},"xavier_vi\u00f1as-albigenca_2":{"name":"Albigenca 2","info":"contrap\u00e0s - ALBIGENCA","files":{"0":{"last":".mscz","size":17119},"1":{"last":".mxl","size":3618},"3":{"last":".pdf","size":57801},"4":{"last":".midi","size":4139},"5":{"last":"-1.midi","size":844},"6":{"last":"-2.midi","size":864},"7":{"last":"-3.midi","size":876},"8":{"last":".mp3","size":65628},"9":{"last":"-1.mp3","size":65484},"10":{"last":"-2.mp3","size":65484},"11":{"last":"-3.mp3","size":65412}}},"xavier_vi\u00f1as-all\u00e0_en_un_pessebre_nadala":{"name":"All\u00e0 en un pessebre nadala","info":"All\u00e0 en un pessebre amerikanische Volksweise\/Tradicional americana James E. Spilman (1680 - 1773)","files":{"0":{"last":".mscz","size":13172},"1":{"last":".mxl","size":3041},"3":{"last":".pdf","size":26560},"4":{"last":".midi","size":481},"5":{"last":".mp3","size":51696}}},"xavier_vi\u00f1as-al\u00e8":{"name":"Al\u00e8","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - AL\u00c8","files":{"0":{"last":".mscz","size":31234},"1":{"last":".mxl","size":6761},"3":{"last":".pdf","size":58049},"4":{"last":".midi","size":3090},"5":{"last":".mp3","size":441936}}},"xavier_vi\u00f1as-amazing_grace":{"name":"Amazing grace","info":"Amazing grace","files":{"0":{"last":".mscz","size":30897},"1":{"last":".mxl","size":6223},"3":{"last":".pdf","size":57691},"4":{"last":".midi","size":6652},"5":{"last":".mp3","size":197352}}},"xavier_vi\u00f1as-amigo":{"name":"Amigo","info":"l'amigo - Jaume Vidal - 1947","files":[{"last":".enc","size":43860},{"last":".mscz","size":24355},{"last":".mxl","size":4528},{"last":".ly","size":3265},{"last":".pdf","size":224696},{"last":".midi","size":2248},{"last":"-1.midi","size":1170},{"last":"-2.midi","size":1179},{"last":".mp3","size":97596},{"last":"-1.mp3","size":97452},{"last":"-2.mp3","size":96012}]},"xavier_vi\u00f1as-amor_particular":{"name":"Amor particular","info":"Llu\u00eds Llach - Amor particular","files":{"0":{"last":".mscz","size":25920},"1":{"last":".mxl","size":7513},"3":{"last":".pdf","size":82226},"4":{"last":".midi","size":8614},"5":{"last":"-1.midi","size":2662},"6":{"last":"-2.midi","size":2064},"7":{"last":"-3.midi","size":1212},"8":{"last":".mp3","size":372456},"9":{"last":"-1.mp3","size":378468},"10":{"last":"-2.mp3","size":369972},"11":{"last":"-3.mp3","size":367776}}},"xavier_vi\u00f1as-amor_que_tens_ma_vida":{"name":"Amor que tens ma vida","info":"An\u00f2nim (S. XVI) - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - pavana - AMOR QUE TENS MA VIDA","files":{"0":{"last":".mscz","size":24062},"1":{"last":".mxl","size":6172},"3":{"last":".pdf","size":73743},"4":{"last":".midi","size":5211},"5":{"last":"-1.midi","size":859},"6":{"last":"-2.midi","size":831},"7":{"last":"-3.midi","size":831},"8":{"last":"-4.midi","size":831},"9":{"last":".mp3","size":127728},"10":{"last":"-1.mp3","size":129312},"11":{"last":"-2.mp3","size":127800},"12":{"last":"-3.mp3","size":128160},"13":{"last":"-4.mp3","size":127944}}},"xavier_vi\u00f1as-aquell_vaixell":{"name":"Aquell vaixell","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - AQUELL VAIXELL","files":{"0":{"last":".mscz","size":28066},"1":{"last":".mxl","size":5921},"3":{"last":".pdf","size":52973},"4":{"last":".midi","size":1604},"5":{"last":".mp3","size":198684}}},"xavier_vi\u00f1as-aquesta_terra_\u00e9s_nostra_terra":{"name":"Aquesta terra \u00e9s nostra terra","info":"Woody Guthrie - Arranjament d'Allen Hilliard versionada en catal\u00e0 per La Trinca i per Xesco Boix adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Aquesta Terra \u00e9s nostra Terra","files":{"0":{"last":".mscz","size":28816},"1":{"last":".mxl","size":8839},"3":{"last":".pdf","size":98476},"4":{"last":".midi","size":4222},"5":{"last":"-1.midi","size":846},"6":{"last":"-2.midi","size":845},"7":{"last":"-3.midi","size":845},"8":{"last":".mp3","size":147168},"9":{"last":"-1.mp3","size":145692},"10":{"last":"-2.mp3","size":143784},"11":{"last":"-3.mp3","size":144756}}},"xavier_vi\u00f1as-ara_es_nat":{"name":"Ara es nat","info":"Ara \u00e9s nat el div\u00ed infant\u00f3 franz\u00f6sische Volksweise\/tradicional francesa","files":{"0":{"last":".mscz","size":16920},"1":{"last":".mxl","size":3278},"3":{"last":".pdf","size":28499},"4":{"last":".midi","size":662},"5":{"last":".mp3","size":66420}}},"xavier_vi\u00f1as-aria_de_la_sonata_de_violone":{"name":"Aria de la sonata de violone","info":"Aria de la Sonata de Violone - (Gralla) - Giovanino, (S. XVII)","files":[{"last":".enc","size":35842},{"last":".mscz","size":13328},{"last":".mxl","size":3491},{"last":".ly","size":1346},{"last":".pdf","size":105914},{"last":".midi","size":2277},{"last":".mp3","size":108756}]},"xavier_vi\u00f1as-arrels":{"name":"Arrels","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Fent cam\u00ed\", dels Esquirols. 1975 - ARRELS","files":{"0":{"last":".mscz","size":28094},"1":{"last":".mxl","size":5422},"3":{"last":".pdf","size":60107},"4":{"last":".midi","size":4733},"5":{"last":"-1.midi","size":2904},"6":{"last":"-2.midi","size":989},"7":{"last":".mp3","size":244728},"8":{"last":"-1.mp3","size":246240},"9":{"last":"-2.mp3","size":169560}}},"xavier_vi\u00f1as-aubada_tortell_thomas":{"name":"Aubada tortell thomas","info":"Text: Mari\u00e0 Aguil\u00f3 (1825-1897) M\u00fasica: Miquel Tortell (1802-1868) Harm: Joan M\u00aa Thomas (1896-1966) - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - AUBADA","files":{"0":{"last":".mscz","size":34239},"1":{"last":".mxl","size":19498},"3":{"last":".pdf","size":143389},"4":{"last":".midi","size":11769},"5":{"last":"-1.midi","size":1420},"6":{"last":"-2.midi","size":1424},"7":{"last":"-3.midi","size":1502},"8":{"last":"-4.midi","size":1474},"9":{"last":"-5.midi","size":1445},"10":{"last":".mp3","size":182700},"11":{"last":"-1.mp3","size":178812},"12":{"last":"-2.mp3","size":182088},"13":{"last":"-3.mp3","size":183384},"14":{"last":"-4.mp3","size":186012},"15":{"last":"-5.mp3","size":184356}}},"xavier_vi\u00f1as-avinent":{"name":"Avinent","info":"Joan L\u00e0zaro - adaptaci\u00f3 a 3 gralles: Xavier Vi\u00f1as - sardana - AVINENT","files":{"0":{"last":".mscz","size":40728},"1":{"last":".mxl","size":16174},"3":{"last":".pdf","size":183696},"4":{"last":".midi","size":49204},"5":{"last":"-1.midi","size":6067},"6":{"last":"-2.midi","size":7119},"7":{"last":"-3.midi","size":3648},"8":{"last":".mp3","size":282096},"9":{"last":"-1.mp3","size":270756},"10":{"last":"-2.mp3","size":271584},"11":{"last":"-3.mp3","size":277668}}},"xavier_vi\u00f1as-balduf\u00f4_gegant\u00f3_de_cass\u00e0":{"name":"Balduf\u00f4 gegant\u00f3 de cass\u00e0","info":"Marc Mas Bosch (2020) - gegant\u00f3 de Cass\u00e0 - BALDUF\u00d3","files":{"0":{"last":".mscz","size":34334},"1":{"last":".mxl","size":13469},"3":{"last":".pdf","size":145633},"4":{"last":".midi","size":12619},"5":{"last":"-1.midi","size":3303},"6":{"last":"-2.midi","size":3140},"7":{"last":"-3.midi","size":1866},"8":{"last":".mp3","size":300420},"9":{"last":"-1.mp3","size":301284},"10":{"last":"-2.mp3","size":292968},"11":{"last":"-3.mp3","size":286884}}},"xavier_vi\u00f1as-ball_de_la_civada":{"name":"Ball de la civada","info":"El Ball de la Civada - Veus saxos: Perepau Jim\u00e9nez, - per als grallers de Cass\u00e0. 2005","files":[{"last":".enc","size":42480},{"last":".mscz","size":22075},{"last":".mxl","size":3916},{"last":".ly","size":4016},{"last":".pdf","size":208008},{"last":".midi","size":3539},{"last":"-1.midi","size":1571},{"last":"-2.midi","size":1107},{"last":"-3.midi","size":1107},{"last":".mp3","size":99720},{"last":"-1.mp3","size":99864},{"last":"-2.mp3","size":87408},{"last":"-3.mp3","size":86724}]},"xavier_vi\u00f1as-ball_de_nans_de_cass\u00e0_de_la_selva":{"name":"Ball de nans de cass\u00e0 de la selva","info":"Pere Mercader Andreu - 1959 - gralla - Ball de Nans de Cass\u00e0 de la Selva","files":{"0":{"last":".mscz","size":31424},"1":{"last":".mxl","size":8775},"3":{"last":".pdf","size":88531},"4":{"last":".midi","size":6877},"5":{"last":"-1.midi","size":1505},"6":{"last":"-2.midi","size":958},"7":{"last":"-3.midi","size":1033},"8":{"last":"-4.midi","size":810},"9":{"last":".mp3","size":127008},"10":{"last":"-1.mp3","size":127404},"11":{"last":"-2.mp3","size":127620},"12":{"last":"-3.mp3","size":129312},"13":{"last":"-4.mp3","size":127332}}},"xavier_vi\u00f1as-ball_de_rams":{"name":"Ball de rams","info":"versi\u00f3 del Punt de Trobada, vol. 1 - adaptaci\u00f3 per a gralla Xavier Vi\u00f1as - Ball de rams","files":{"0":{"last":".mscz","size":33863},"1":{"last":".mxl","size":11528},"3":{"last":".pdf","size":121237},"4":{"last":".midi","size":9955},"5":{"last":"-1.midi","size":4314},"6":{"last":"-2.midi","size":3242},"7":{"last":".mp3","size":212652},"8":{"last":"-1.mp3","size":213336},"9":{"last":"-2.mp3","size":212184}}},"xavier_vi\u00f1as-ball_del_cercavila_de_sal\u00e0s":{"name":"Ball del cercavila de sal\u00e0s","info":"Ball de Cercavila de Sal\u00e0s - Veus saxos: Perepau Jim\u00e9nez, - per als grallers de Cass\u00e0. 2005","files":[{"last":".enc","size":44730},{"last":".mscz","size":24152},{"last":".mxl","size":4043},{"last":".ly","size":4582},{"last":".pdf","size":241141},{"last":".midi","size":3776},{"last":"-1.midi","size":1150},{"last":"-2.midi","size":1182},{"last":"-3.midi","size":944},{"last":"-4.midi","size":944},{"last":".mp3","size":65772},{"last":"-1.mp3","size":65736},{"last":"-2.mp3","size":67140},{"last":"-3.mp3","size":67032},{"last":"-4.mp3","size":66168}]},"xavier_vi\u00f1as-ball_gegants_sarria":{"name":"Ball gegants sarria","info":"Ball de gegants de Sarri\u00e0","files":[{"last":".enc","size":44806},{"last":".mscz","size":23647},{"last":".mxl","size":4451},{"last":".ly","size":3837},{"last":".pdf","size":236290},{"last":".midi","size":3900},{"last":"-1.midi","size":1483},{"last":"-2.midi","size":1669},{"last":"-3.midi","size":1040},{"last":".mp3","size":83916},{"last":"-1.mp3","size":82260},{"last":"-2.mp3","size":83268},{"last":"-3.mp3","size":81972}]},"xavier_vi\u00f1as-bambolines":{"name":"Bambolines","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - BAMBOLINES","files":{"0":{"last":".mscz","size":28701},"1":{"last":".mxl","size":6212},"3":{"last":".pdf","size":53442},"4":{"last":".midi","size":2912},"5":{"last":".mp3","size":227520}}},"xavier_vi\u00f1as-barca_al_mar":{"name":"Barca al mar","info":"adaptaci\u00f3 a gralla de Xavier Vi\u00f1as, a partir d'una harmonitzaci\u00f3 an\u00f2nima - havanera tradicional olotina - BARCA AL MAR","files":{"0":{"last":".mscz","size":29320},"1":{"last":".mxl","size":10440},"3":{"last":".pdf","size":110525},"4":{"last":".midi","size":5187},"5":{"last":"-1.midi","size":1723},"6":{"last":"-2.midi","size":975},"7":{"last":"-3.midi","size":823},"8":{"last":".mp3","size":149544},"9":{"last":"-1.mp3","size":151056},"10":{"last":"-2.mp3","size":141984},"11":{"last":"-3.mp3","size":129096}}},"xavier_vi\u00f1as-bella_lola":{"name":"Bella lola","info":"La Bella Lola - havanera - arr. Jaume Vidal","files":[{"last":".enc","size":48508},{"last":".mscz","size":29921},{"last":".mxl","size":5973},{"last":".ly","size":3772},{"last":".pdf","size":301586},{"last":".midi","size":3601},{"last":"-1.midi","size":1854},{"last":"-2.midi","size":1854},{"last":".mp3","size":131292},{"last":"-1.mp3","size":132588},{"last":"-2.mp3","size":130176}]},"xavier_vi\u00f1as-benvingut_a_casa_nostra":{"name":"Benvingut a casa nostra","info":"Benvingut F. Mendelsohn","files":{"0":{"last":".mscz","size":15557},"1":{"last":".mxl","size":3551},"3":{"last":".pdf","size":27602},"4":{"last":".midi","size":707},"5":{"last":".mp3","size":81972}}},"xavier_vi\u00f1as-boig_per_tu":{"name":"Boig per tu","info":"Boig per tu - GRALLA","files":[{"last":".enc","size":34164},{"last":".mscz","size":10589},{"last":".mxl","size":2610},{"last":".ly","size":1338},{"last":".pdf","size":83973},{"last":".midi","size":2231},{"last":".mp3","size":281304}]},"xavier_vi\u00f1as-bolero_maurice_ravel":{"name":"Bolero maurice ravel","info":"Maurice Ravel - versi\u00f3 de Victor Magalh\u00e3es adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Bolero de Ravel","files":{"0":{"last":".mscz","size":42060},"1":{"last":".mxl","size":8861},"3":{"last":".pdf","size":75871},"4":{"last":".midi","size":3973},"5":{"last":".mp3","size":386748}}},"xavier_vi\u00f1as-borreia_de_foix":{"name":"Borreia de foix","info":"Del Punt de Trobada, Vol. 1 - BORREIA DE FOIX","files":{"0":{"last":".mscz","size":12290},"1":{"last":".mxl","size":3402},"3":{"last":".pdf","size":47195},"4":{"last":".midi","size":2357},"5":{"last":".mp3","size":129240}}},"xavier_vi\u00f1as-bressol_de_tots_els_blaus":{"name":"Bressol de tots els blaus","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Bressol de tots els blaus","files":{"0":{"last":".mscz","size":20336},"1":{"last":".mxl","size":4158},"3":{"last":".pdf","size":47481},"4":{"last":".midi","size":1199},"5":{"last":".mp3","size":162540}}},"xavier_vi\u00f1as-bubamara_serbia_emir_kusturika":{"name":"Bubamara serbia emir kusturika","info":"Adaptaci\u00f3 Andreu Cano - https:\/\/offgralla.blogspot.com - Bubamara Serbia. Emir Kusturika","files":{"0":{"last":".mscz","size":34060},"1":{"last":".mxl","size":8594},"3":{"last":".pdf","size":83603},"4":{"last":".midi","size":4311},"5":{"last":"-1.midi","size":829},"6":{"last":"-2.midi","size":1040},"7":{"last":"-3.midi","size":952},"8":{"last":".mp3","size":97596},"9":{"last":"-1.mp3","size":95940},"10":{"last":"-2.mp3","size":97308},"11":{"last":"-3.mp3","size":96084}}},"xavier_vi\u00f1as-buggie_buggie":{"name":"Buggie buggie","info":"Buggie Buggie - 2\u00aa veu gralles: Albert Vi\u00f1as. - Abril 2004 - Veus saxos: Perepau Jim\u00e9nez, - per als grallers de Cass\u00e0.","files":[{"last":".enc","size":47172},{"last":".mscz","size":26576},{"last":".mxl","size":4161},{"last":".ly","size":5077},{"last":".pdf","size":247007},{"last":".midi","size":2139},{"last":"-1.midi","size":692},{"last":"-2.midi","size":692},{"last":"-3.midi","size":538},{"last":"-4.midi","size":538},{"last":".mp3","size":48744},{"last":"-1.mp3","size":48204},{"last":"-2.mp3","size":48024},{"last":"-3.mp3","size":45288},{"last":"-4.mp3","size":44892}]},"xavier_vi\u00f1as-cada_dia_es_un_nou_pas":{"name":"Cada dia es un nou pas","info":"M\u00fasica: Joan Crosas Lletra: Joan Vilamala - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as GRALLA - (de l'\u00e0lbum \"Colze amb colze\", dels Esquirols. 1976) - CADA DIA \u00c9S UN NOU PAS","files":{"0":{"last":".mscz","size":23818},"1":{"last":".mxl","size":4376},"3":{"last":".pdf","size":48044},"4":{"last":".midi","size":1206},"5":{"last":".mp3","size":158508}}},"xavier_vi\u00f1as-caminem_cap_a_la_llum_del_m\u00f3n":{"name":"Caminem cap a la llum del m\u00f3n","info":"Can\u00e7\u00f3 Zul\u00fa - Cris Juanico - Caminem cap a la Llum del M\u00f3n (SIYAHAMBA)","files":{"0":{"last":".mscz","size":28281},"1":{"last":".mxl","size":5131},"3":{"last":".pdf","size":55027},"4":{"last":".midi","size":3369},"5":{"last":"-1.midi","size":517},"6":{"last":"-2.midi","size":588},"7":{"last":"-3.midi","size":588},"8":{"last":"-4.midi","size":533},"9":{"last":".mp3","size":50220},"10":{"last":"-1.mp3","size":50220},"11":{"last":"-2.mp3","size":50256},"12":{"last":"-3.mp3","size":50076},"13":{"last":"-4.mp3","size":49140}}},"xavier_vi\u00f1as-camperola":{"name":"Camperola","info":"Jaume Vidal Vidal - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as - sardana del repertori de Josep Mercader, de motiu: \"Ast\u00f3\" (adaptada per poder-la tocar amb 3 gralles dolces) - CAMPEROLA","files":{"0":{"last":".mscz","size":34897},"1":{"last":".mxl","size":13151},"3":{"last":".pdf","size":124379},"4":{"last":".midi","size":32933},"5":{"last":"-1.midi","size":5727},"6":{"last":"-2.midi","size":6091},"7":{"last":"-3.midi","size":5467},"8":{"last":".mp3","size":382356},"9":{"last":"-1.mp3","size":343872},"10":{"last":"-2.mp3","size":369792},"11":{"last":"-3.mp3","size":380808}}},"xavier_vi\u00f1as-cam\u00ed_cap_el_nou_cant":{"name":"Cam\u00ed cap el nou cant","info":"Llu\u00eds Llach - Cam\u00ed cap el nou cant","files":{"0":{"last":".mscz","size":29579},"1":{"last":".mxl","size":6911},"3":{"last":".pdf","size":70771},"4":{"last":".midi","size":3038},"5":{"last":"-1.midi","size":1362},"6":{"last":"-2.midi","size":1449},"7":{"last":".mp3","size":335484},"8":{"last":"-1.mp3","size":295452},"9":{"last":"-2.mp3","size":219816}}},"xavier_vi\u00f1as-cant_a_la_sardana":{"name":"Cant a la sardana","info":"Joan Vilamala - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1a - (de les primeres can\u00e7ons del grup Esquirols) - Cant a la sardana","files":{"0":{"last":".mscz","size":26389},"1":{"last":".mxl","size":5490},"3":{"last":".pdf","size":46371},"4":{"last":".midi","size":3655},"5":{"last":".mp3","size":171108}}},"xavier_vi\u00f1as-cant_de_l_enyor":{"name":"Cant de l enyor","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Cant de l'enyor","files":{"0":{"last":".mscz","size":21374},"1":{"last":".mxl","size":4779},"3":{"last":".pdf","size":57083},"4":{"last":".midi","size":1937},"5":{"last":"-1.midi","size":1115},"6":{"last":"-2.midi","size":944},"7":{"last":".mp3","size":183276},"8":{"last":"-1.mp3","size":159768},"9":{"last":"-2.mp3","size":78408}}},"xavier_vi\u00f1as-can\u00e7o_brindis":{"name":"Can\u00e7o brindis","info":"Joan Vilamala - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"colze amb colze\", dels Esquirols. 1976 - CAN\u00c7\u00d3 BRINDIS","files":{"0":{"last":".mscz","size":19973},"1":{"last":".mxl","size":3942},"3":{"last":".pdf","size":25950},"4":{"last":".midi","size":1064},"5":{"last":".mp3","size":108540}}},"xavier_vi\u00f1as-can\u00e7\u00f3_a_mahalta":{"name":"Can\u00e7\u00f3 a mahalta","info":"Llu\u00eds Llach - CAN\u00c7\u00d3 A MAHALTA","files":{"0":{"last":".mscz","size":15473},"1":{"last":".mxl","size":3744},"3":{"last":".pdf","size":26237},"4":{"last":".midi","size":1363},"5":{"last":".mp3","size":223272}}},"xavier_vi\u00f1as-can\u00e7\u00f3_de_rem_i_de_vela":{"name":"Can\u00e7\u00f3 de rem i de vela","info":"Llu\u00eds Llachj - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - CAN\u00c7\u00d3 DE REM I DE VELA","files":{"0":{"last":".mscz","size":19381},"1":{"last":".mxl","size":4540},"3":{"last":".pdf","size":56082},"4":{"last":".midi","size":1973},"5":{"last":"-1.midi","size":1136},"6":{"last":"-2.midi","size":523},"7":{"last":".mp3","size":100332},"8":{"last":"-1.mp3","size":99972},"9":{"last":"-2.mp3","size":33948}}},"xavier_vi\u00f1as-can\u00e7\u00f3_sat\u00edrica":{"name":"Can\u00e7\u00f3 sat\u00edrica","info":"Josep Coll i Ligora - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Can\u00e7\u00f3 Sat\u00edrica","files":{"0":{"last":".mscz","size":26355},"1":{"last":".mxl","size":9766},"3":{"last":".pdf","size":82296},"4":{"last":".midi","size":5198},"5":{"last":"-1.midi","size":1111},"6":{"last":"-2.midi","size":1111},"7":{"last":"-3.midi","size":1193},"8":{"last":".mp3","size":132120},"9":{"last":"-1.mp3","size":131004},"10":{"last":"-2.mp3","size":128556},"11":{"last":"-3.mp3","size":124740}}},"xavier_vi\u00f1as-can\u00e7\u00f3_sense_nom":{"name":"Can\u00e7\u00f3 sense nom","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - CAN\u00c7\u00d3 SENSE NOM","files":{"0":{"last":".mscz","size":29500},"1":{"last":".mxl","size":7744},"3":{"last":".pdf","size":69262},"4":{"last":".midi","size":2823},"5":{"last":".mp3","size":266472}}},"xavier_vi\u00f1as-careless_love_fox_swing":{"name":"Careless love fox swing","info":"W. C. Handy - versi\u00f3 Punt de Trobada, Vol. 1 adaptaci\u00f3 a gralla: Xavier Vi\u00f1as - fox-swing - Careless Love","files":{"0":{"last":".mscz","size":12104},"1":{"last":".mxl","size":3289},"3":{"last":".pdf","size":50540},"4":{"last":".midi","size":1409},"5":{"last":"-1.midi","size":1017},"6":{"last":"-2.midi","size":269},"7":{"last":".mp3","size":65556},"8":{"last":"-1.mp3","size":65880},"9":{"last":"-2.mp3","size":50400}}},"xavier_vi\u00f1as-caresse_sur_l_ocean":{"name":"Caresse sur l ocean","info":"Caresse sur l'Ocean - Bruno Coulais - (Los chicos del coro) - Gralla","files":[{"last":".enc","size":41296},{"last":".mscz","size":19125},{"last":".mxl","size":3691},{"last":".ly","size":4087},{"last":".pdf","size":205170},{"last":".midi","size":1781},{"last":"-1.midi","size":1032},{"last":"-2.midi","size":704},{"last":"-3.midi","size":521},{"last":".mp3","size":91800},{"last":"-1.mp3","size":89496},{"last":"-2.mp3","size":78300},{"last":"-3.mp3","size":79776}]},"xavier_vi\u00f1as-cercavila_bastonera":{"name":"Cercavila bastonera","info":"Xavier Richart - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (Algemes\u00ed) - CERCAVILA BASTONERA","files":{"0":{"last":".mscz","size":27191},"1":{"last":".mxl","size":6783},"3":{"last":".pdf","size":100322},"4":{"last":".midi","size":11927},"5":{"last":"-1.midi","size":2811},"6":{"last":"-2.midi","size":2685},"7":{"last":"-3.midi","size":2126},"8":{"last":".mp3","size":188172},"9":{"last":"-1.mp3","size":188712},"10":{"last":"-2.mp3","size":189540},"11":{"last":"-3.mp3","size":189144}}},"xavier_vi\u00f1as-cholito_nadala_del_per":{"name":"Cholito nadala del per","info":"Cholito nadala del Per","files":{"0":{"last":".mscz","size":2780},"1":{"last":".mxl","size":4161},"3":{"last":".pdf","size":24650},"4":{"last":".midi","size":1237},"5":{"last":".mp3","size":95472}}},"xavier_vi\u00f1as-ciutat_de_parella":{"name":"Ciutat de parella","info":"Lletra i m\u00fasica Deseado Mercadal - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - havanera - Ciutat de Parella","files":{"0":{"last":".mscz","size":28074},"1":{"last":".mxl","size":15760},"3":{"last":".pdf","size":149513},"4":{"last":".midi","size":15652},"5":{"last":"-1.midi","size":2312},"6":{"last":"-2.midi","size":2314},"7":{"last":"-3.midi","size":2654},"8":{"last":"-4.midi","size":2162},"9":{"last":".mp3","size":369036},"10":{"last":"-1.mp3","size":368640},"11":{"last":"-2.mp3","size":366912},"12":{"last":"-3.mp3","size":348516},"13":{"last":"-4.mp3","size":363996}}},"xavier_vi\u00f1as-clavellinera":{"name":"Clavellinera","info":"Harmonitzaci\u00f3: Ramon Manent - tradicional del Priorat - LA CLAVELLINERA","files":{"0":{"last":".mscz","size":19772},"1":{"last":".mxl","size":9966},"3":{"last":".pdf","size":104226},"4":{"last":".midi","size":7140},"5":{"last":"-1.midi","size":1206},"6":{"last":"-2.midi","size":1178},"7":{"last":"-3.midi","size":989},"8":{"last":"-4.midi","size":989},"9":{"last":".mp3","size":180936},"10":{"last":"-1.mp3","size":180756},"11":{"last":"-2.mp3","size":181476},"12":{"last":"-3.mp3","size":180324},"13":{"last":"-4.mp3","size":180288}}},"xavier_vi\u00f1as-com_goses_mesclat":{"name":"Com goses mesclat","info":"Com Goses? - Mesclat - Veus saxos: Perepau Jim\u00e9nez, - per als grallers de Cass\u00e0. 2005","files":[{"last":".enc","size":43490},{"last":".mscz","size":25907},{"last":".mxl","size":4091},{"last":".ly","size":4137},{"last":".pdf","size":222404},{"last":".midi","size":3164},{"last":"-1.midi","size":1060},{"last":"-2.midi","size":1156},{"last":"-3.midi","size":1156},{"last":".mp3","size":102420},{"last":"-1.mp3","size":101088},{"last":"-2.mp3","size":98640},{"last":"-3.mp3","size":97308}]},"xavier_vi\u00f1as-com_un_arbre_nu":{"name":"Com un arbre nu","info":"gralla Llu\u00eds Llach - COM UN ARBRE NU","files":{"0":{"last":".mscz","size":12352},"1":{"last":".mxl","size":3196},"3":{"last":".pdf","size":30747},"4":{"last":".midi","size":2207},"5":{"last":".mp3","size":371736}}},"xavier_vi\u00f1as-companys_no_\u00e9s_aix\u00f2":{"name":"Companys no \u00e9s aix\u00f2","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Companys, no \u00e9s aix\u00f2","files":{"0":{"last":".mscz","size":29122},"1":{"last":".mxl","size":5311},"3":{"last":".pdf","size":78088},"4":{"last":".midi","size":5653},"5":{"last":"-1.midi","size":1718},"6":{"last":"-2.midi","size":1716},"7":{"last":".mp3","size":204804},"8":{"last":"-1.mp3","size":204300},"9":{"last":"-2.mp3","size":205596}}},"xavier_vi\u00f1as-conte_medieval":{"name":"Conte medieval","info":"Joan Vilamala - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Fent cam\u00ed, dels Esquirols. 1975 - CONTE MEDIEVAL","files":{"0":{"last":".mscz","size":30052},"1":{"last":".mxl","size":7325},"3":{"last":".pdf","size":82244},"4":{"last":".midi","size":1550},"5":{"last":"-1.midi","size":923},"6":{"last":"-2.midi","size":321},"7":{"last":".mp3","size":77076},"8":{"last":"-1.mp3","size":76896},"9":{"last":"-2.mp3","size":20340}}},"xavier_vi\u00f1as-contradansa_d_en_vivioldo":{"name":"Contradansa d en vivioldo","info":"CONTRADANSA D' EN VIVIOLDO - arrenjaments: B. Xavier Muixench i Maspons","files":[{"last":".enc","size":42104},{"last":".mscz","size":20102},{"last":".mxl","size":4053},{"last":".ly","size":3662},{"last":".pdf","size":222139},{"last":".midi","size":3651},{"last":"-1.midi","size":1612},{"last":"-2.midi","size":1188},{"last":"-3.midi","size":1091},{"last":".mp3","size":65700},{"last":"-1.mp3","size":67500},{"last":"-2.mp3","size":65988},{"last":"-3.mp3","size":67680}]},"xavier_vi\u00f1as-coral\u00b7lina":{"name":"Coral\u00b7lina","info":"Joan L\u00e0zao - Adaptaci\u00f3 a gralla: Xavier Vi\u00f1as - (sardana dedicada a les noces de corall (35 anys) de la Nit dels M\u00fasics de Cass\u00e0 de la Selva) - Coral\u00b7lina","files":{"0":{"last":".mscz","size":48448},"1":{"last":".mxl","size":31405},"3":{"last":".pdf","size":142635},"4":{"last":".midi","size":211407},"5":{"last":".mp3","size":453744}}},"xavier_vi\u00f1as-criatura_dolc\u00edssima":{"name":"Criatura dolc\u00edssima","info":"Llu\u00eds Llach - Criatura dolc\u00edssima","files":{"0":{"last":".mscz","size":16909},"1":{"last":".mxl","size":4181},"3":{"last":".pdf","size":41395},"4":{"last":".midi","size":1840},"5":{"last":".mp3","size":269388}}},"xavier_vi\u00f1as-cueta":{"name":"Cueta","info":"Cueta - (pasdoble) - adaptaci\u00f3 a gralla - Xavier Vi\u00f1as - [Ramon Cardona]","files":[{"last":".enc","size":40042},{"last":".mscz","size":19840},{"last":".mxl","size":3853},{"last":".ly","size":3100},{"last":".pdf","size":173935},{"last":".midi","size":2666},{"last":"-1.midi","size":1879},{"last":"-2.midi","size":886},{"last":".mp3","size":132300},{"last":"-1.mp3","size":132696},{"last":"-2.mp3","size":126756}]},"xavier_vi\u00f1as-c\u00fambia_de_diat\u00f2nic":{"name":"C\u00fambia de diat\u00f2nic","info":"tradicional - Punt de trobada, Vol. 1 adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - C\u00daMBIA DE DIAT\u00d2NIC","files":{"0":{"last":".mscz","size":27657},"1":{"last":".mxl","size":5221},"3":{"last":".pdf","size":69721},"4":{"last":".midi","size":5410},"5":{"last":"-1.midi","size":2254},"6":{"last":"-2.midi","size":1388},"7":{"last":".mp3","size":133668},"8":{"last":"-1.mp3","size":134460},"9":{"last":"-2.mp3","size":131616}}},"xavier_vi\u00f1as-d_un_temps_d_un_pa\u00eds":{"name":"D un temps d un pa\u00eds","info":"RAIMON - D'un temps, d'un pa\u00eds","files":{"0":{"last":".mscz","size":27870},"1":{"last":".mxl","size":7541},"3":{"last":".pdf","size":75072},"4":{"last":".midi","size":1924},"5":{"last":".mp3","size":219600}}},"xavier_vi\u00f1as-dama_negra":{"name":"Dama negra","info":"Joan Crosas, dedicada a Salvador Puig Antic gralla - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Licor d'herbes bones\", dels Esquirols. 1978 - Dama Negra","files":{"0":{"last":".mscz","size":31781},"1":{"last":".mxl","size":7913},"3":{"last":".pdf","size":75406},"4":{"last":".midi","size":2608},"5":{"last":".mp3","size":313452}}},"xavier_vi\u00f1as-dansa_comarcal_shubert":{"name":"Dansa comarcal shubert","info":"Dansa Comarcal - F. Shubert","files":[{"last":".enc","size":33678},{"last":".mscz","size":10353},{"last":".mxl","size":2664},{"last":".ly","size":1467},{"last":".pdf","size":103595},{"last":".midi","size":1324},{"last":".mp3","size":196668}]},"xavier_vi\u00f1as-danses_de_sant_jaume":{"name":"Danses de sant jaume","info":"versi\u00f3 del Punt de trobada, Vol. 1 - Jota de Val\u00e8ncia - DANSES DE SANT JAUME","files":{"0":{"last":".mscz","size":16915},"1":{"last":".mxl","size":4096},"3":{"last":".pdf","size":52307},"4":{"last":".midi","size":2608},"5":{"last":".mp3","size":113076}}},"xavier_vi\u00f1as-dona_nobis_pacem":{"name":"Dona nobis pacem","info":"Dona Nobis Pacem - (Atr. W. A. Mozart)","files":[{"last":".enc","size":35478},{"last":".mscz","size":9037},{"last":".mxl","size":2407},{"last":".ly","size":1563},{"last":".pdf","size":82755},{"last":".midi","size":1540},{"last":".mp3","size":149220}]},"xavier_vi\u00f1as-dorm_jes\u00fas_en_pau_nadala":{"name":"Dorm jes\u00fas en pau nadala","info":"Dorm Jes\u00fas en Pau belgische Volksweise\/tradicional belga","files":{"0":{"last":".mscz","size":11743},"1":{"last":".mxl","size":3017},"3":{"last":".pdf","size":27267},"4":{"last":".midi","size":390},"5":{"last":".mp3","size":36576}}},"xavier_vi\u00f1as-drac_de_la_bisbal_marxa":{"name":"Drac de la bisbal marxa","info":"El Drac de la Bisbal - marxa - grup gralla de Boix","files":[{"last":".enc","size":37274},{"last":".mscz","size":12970},{"last":".mxl","size":3007},{"last":".ly","size":2721},{"last":".pdf","size":162175},{"last":".midi","size":2095},{"last":"-1.midi","size":1102},{"last":"-2.midi","size":1116},{"last":".mp3","size":68220},{"last":"-1.mp3","size":68040},{"last":"-2.mp3","size":67464}]},"xavier_vi\u00f1as-drac_de_la_bisbal_vals":{"name":"Drac de la bisbal vals","info":"El Drac de la Bisbal - (vals) - grup gralla de boix","files":[{"last":".enc","size":34332},{"last":".mscz","size":10144},{"last":".mxl","size":2466},{"last":".ly","size":2390},{"last":".pdf","size":108859},{"last":".midi","size":1272},{"last":"-1.midi","size":642},{"last":"-2.midi","size":744},{"last":".mp3","size":99324},{"last":"-1.mp3","size":96516},{"last":"-2.mp3","size":97344}]},"xavier_vi\u00f1as-el_cant_de_la_senyera":{"name":"El cant de la senyera","info":"m\u00fasica: Llu\u00eds Millet (1867-1941) poema: Joan Maragall (1860-1911) - arranjament: Joan Pons Capdevila GRALLA - El cant de la Senyera","files":{"0":{"last":".mscz","size":35374},"1":{"last":".mxl","size":29587},"3":{"last":".pdf","size":273180},"4":{"last":".midi","size":7850},"5":{"last":"-1.midi","size":553},"6":{"last":"-2.midi","size":314},"7":{"last":"-3.midi","size":597},"8":{"last":"-4.midi","size":1428},"9":{"last":"-5.midi","size":1914},"10":{"last":".mp3","size":195588},"11":{"last":"-1.mp3","size":1368},"12":{"last":"-2.mp3","size":1368},"13":{"last":"-3.mp3","size":1368},"14":{"last":"-4.mp3","size":177876},"15":{"last":"-5.mp3","size":195156}}},"xavier_vi\u00f1as-el_cant_del_poble":{"name":"El cant del poble","info":"LLetra: Josep M\u00aa de Segarra M\u00fasica: J.A.Clav\u00e9 i A. Vives Versi\u00f3 coral: J. Capdevila Enc\u00e0rrec: V. Gassol - (4 gralles) - Composici\u00f3 que prov\u00e9 dels dies en qu\u00e8 es va proclamar la Rep\u00fablica Catalana (abril del 1931), amb la voluntat fallida d'esdevenir l'Himne de Catalunya - El cant del poble","files":{"0":{"last":".mscz","size":49453},"1":{"last":".mxl","size":10630},"3":{"last":".pdf","size":136979},"4":{"last":".midi","size":28366},"5":{"last":"-1.midi","size":2770},"6":{"last":"-2.midi","size":2770},"7":{"last":"-3.midi","size":2868},"8":{"last":"-4.midi","size":4084},"9":{"last":".mp3","size":156708},"10":{"last":"-1.mp3","size":157068},"11":{"last":"-2.mp3","size":157824},"12":{"last":"-3.mp3","size":157608},"13":{"last":"-4.mp3","size":157428}}},"xavier_vi\u00f1as-el_cant_dels_ocells":{"name":"El cant dels ocells","info":"can\u00e7\u00f3 popular - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as Mel\u00f2dica \/ Gralla \/Fiscorn - El cant dels ocells","files":{"0":{"last":".mscz","size":35278},"1":{"last":".mxl","size":7792},"3":{"last":".pdf","size":54162},"4":{"last":".midi","size":2999},"5":{"last":".mp3","size":96120}}},"xavier_vi\u00f1as-el_cantiret_d_aigua":{"name":"El cantiret d aigua","info":"El cantiret d'aigua - (can\u00e7\u00f3 de Porqueres; - Pla de l'Estany)","files":[{"last":".enc","size":36330},{"last":".mscz","size":12953},{"last":".mxl","size":2863},{"last":".ly","size":2516},{"last":".pdf","size":139368},{"last":".midi","size":2083},{"last":"-1.midi","size":1098},{"last":"-2.midi","size":1098},{"last":".mp3","size":67104},{"last":"-1.mp3","size":67716},{"last":"-2.mp3","size":65988}]},"xavier_vi\u00f1as-el_gato_mont\u00e9s_pasdoble_torero":{"name":"El gato mont\u00e9s pasdoble torero","info":"Manuel Penella - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - pasdoble torero - El Gato Mont\u00e9s","files":{"0":{"last":".mscz","size":34518},"1":{"last":".mxl","size":8537},"3":{"last":".pdf","size":101620},"4":{"last":".midi","size":4932},"5":{"last":"-1.midi","size":1718},"6":{"last":"-2.midi","size":1599},"7":{"last":".mp3","size":164700},"8":{"last":"-1.mp3","size":164520},"9":{"last":"-2.mp3","size":156564}}},"xavier_vi\u00f1as-el_mat\u00ed_de_sant_esteve":{"name":"El mat\u00ed de sant esteve","info":"El Mat\u00ed de Sant Esteve. - adaptaci\u00f3 a gralla - Xavier Vi\u00f1as - Pau Riba. 1969","files":[{"last":".enc","size":42292},{"last":".mscz","size":10618},{"last":".mxl","size":2822},{"last":".ly","size":3294},{"last":".pdf","size":241054},{"last":".midi","size":3003},{"last":"-1.midi","size":2425},{"last":"-2.midi","size":746},{"last":".mp3","size":72180},{"last":"-1.mp3","size":72864},{"last":"-2.mp3","size":71424}]},"xavier_vi\u00f1as-el_metec":{"name":"El metec","info":"Georges Moustaki \/ Marina Rossell - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as - El Metec","files":{"0":{"last":".mscz","size":34438},"1":{"last":".mxl","size":8435},"3":{"last":".pdf","size":77412},"4":{"last":".midi","size":5438},"5":{"last":"-1.midi","size":1660},"6":{"last":"-2.midi","size":1672},"7":{"last":".mp3","size":218340},"8":{"last":"-1.mp3","size":219276},"9":{"last":"-2.mp3","size":218376}}},"xavier_vi\u00f1as-el_minuto_toldr\u00e0":{"name":"El minuto toldr\u00e0","info":"El minuto - (vals-jota) - Francesc Toldr\u00e0","files":[{"last":".enc","size":66890},{"last":".mscz","size":31653},{"last":".mxl","size":11536},{"last":".ly","size":6888},{"last":".pdf","size":620444},{"last":".midi","size":9679},{"last":"-1.midi","size":3965},{"last":"-2.midi","size":3234},{"last":"-3.midi","size":2686},{"last":".mp3","size":191736},{"last":"-1.mp3","size":196704},{"last":"-2.mp3","size":193212},{"last":"-3.mp3","size":190728}]},"xavier_vi\u00f1as-el_muerto_vivo":{"name":"El muerto vivo","info":"PERET (original de GUILLERMO GONZALEZ ARENAS) - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Rumba catalana - EL MUERTO VIVO","files":{"0":{"last":".mscz","size":26298},"1":{"last":".mxl","size":7938},"3":{"last":".pdf","size":100918},"4":{"last":".midi","size":4340},"5":{"last":"-1.midi","size":4022},"6":{"last":"-2.midi","size":231},"7":{"last":".mp3","size":216504},"8":{"last":"-1.mp3","size":216396},"9":{"last":"-2.mp3","size":91872}}},"xavier_vi\u00f1as-el_nyitus":{"name":"El nyitus","info":"El Nyitus - Veus saxos: Perepau Jim\u00e9nez, - per als grallers de Cass\u00e0. 2005","files":[{"last":".enc","size":44052},{"last":".mscz","size":22559},{"last":".mxl","size":3473},{"last":".ly","size":4510},{"last":".pdf","size":192925},{"last":".midi","size":3331},{"last":"-1.midi","size":1031},{"last":"-2.midi","size":867},{"last":"-3.midi","size":841},{"last":"-4.midi","size":901},{"last":".mp3","size":66816},{"last":"-1.mp3","size":66888},{"last":"-2.mp3","size":65628},{"last":"-3.mp3","size":67248},{"last":"-4.mp3","size":67140}]},"xavier_vi\u00f1as-el_pardal":{"name":"El pardal","info":"Joan Garriga Adapt. Carles Belda volts 1998 - EL PARDAL","files":{"0":{"last":".mscz","size":35737},"1":{"last":".mxl","size":10662},"3":{"last":".pdf","size":102661},"4":{"last":".midi","size":8735},"5":{"last":"-1.midi","size":3526},"6":{"last":"-2.midi","size":1319},"7":{"last":"-3.midi","size":1307},"8":{"last":".mp3","size":153864},"9":{"last":"-1.mp3","size":155232},"10":{"last":"-2.mp3","size":142308},"11":{"last":"-3.mp3","size":140940}}},"xavier_vi\u00f1as-el_sereno":{"name":"El sereno","info":"Josep Coll i Ligora - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - El Sereno - gralla","files":{"0":{"last":".mscz","size":36349},"1":{"last":".mxl","size":16564},"3":{"last":".pdf","size":156590},"4":{"last":".midi","size":10498},"5":{"last":"-1.midi","size":1405},"6":{"last":"-2.midi","size":1377},"7":{"last":"-3.midi","size":2061},"8":{"last":"-4.midi","size":1557},"9":{"last":".mp3","size":179676},"10":{"last":"-1.mp3","size":170676},"11":{"last":"-2.mp3","size":162180},"12":{"last":"-3.mp3","size":173736},"13":{"last":"-4.mp3","size":179676}}},"xavier_vi\u00f1as-el_set\u00e8_cel":{"name":"El set\u00e8 cel","info":"Jaume Sisa - adaptaci\u00f3 a gralla: Xavier Vi\u00f1as - EL SET\u00c8 CEL","files":{"0":{"last":".mscz","size":19809},"1":{"last":".mxl","size":4266},"3":{"last":".pdf","size":48425},"4":{"last":".midi","size":2505},"5":{"last":".mp3","size":134604}}},"xavier_vi\u00f1as-el_turc":{"name":"El turc","info":"pasdoble de Josep Saderra - El Turc gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as","files":{"0":{"last":".mscz","size":38727},"1":{"last":".mxl","size":8912},"3":{"last":".pdf","size":84934},"4":{"last":".midi","size":5771},"5":{"last":"-1.midi","size":1223},"6":{"last":"-2.midi","size":1201},"7":{"last":"-3.midi","size":1101},"8":{"last":".mp3","size":135900},"9":{"last":"-1.mp3","size":136980},"10":{"last":"-2.mp3","size":137700},"11":{"last":"-3.mp3","size":137988}}},"xavier_vi\u00f1as-els_gegants_d_ontinyent":{"name":"Els gegants d ontinyent","info":"Francesc Tortosa - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Correfoc Els Gegants d'Ontinyent","files":{"0":{"last":".mscz","size":23499},"1":{"last":".mxl","size":5352},"3":{"last":".pdf","size":80783},"4":{"last":".midi","size":2330},"5":{"last":"-1.midi","size":2046},"6":{"last":"-2.midi","size":348},"7":{"last":".mp3","size":240732},"8":{"last":"-1.mp3","size":227232},"9":{"last":"-2.mp3","size":123588}}},"xavier_vi\u00f1as-els_gegants_de_cassa":{"name":"Els gegants de cassa","info":"Pere Mercader i Andreu maig del 1959 - Quintet de gralles - Els Gegants de Cass\u00e0","files":{"0":{"last":".mscz","size":30775},"1":{"last":".mxl","size":15750},"3":{"last":".pdf","size":160099},"4":{"last":".midi","size":22585},"5":{"last":"-1.midi","size":2410},"6":{"last":"-2.midi","size":2293},"7":{"last":"-3.midi","size":2015},"8":{"last":"-4.midi","size":2548},"9":{"last":"-5.midi","size":1892},"10":{"last":".mp3","size":145044},"11":{"last":"-1.mp3","size":122580},"12":{"last":"-2.mp3","size":130068},"13":{"last":"-3.mp3","size":139608},"14":{"last":"-4.mp3","size":136836},"15":{"last":"-5.mp3","size":133920}}},"xavier_vi\u00f1as-els_segadors":{"name":"Els segadors","info":"4 veus - himne de Catalunya - ELS SEGADORS","files":{"0":{"last":".mscz","size":18331},"1":{"last":".mxl","size":4061},"3":{"last":".pdf","size":51852},"4":{"last":".midi","size":2629},"5":{"last":"-1.midi","size":459},"6":{"last":"-2.midi","size":459},"7":{"last":"-3.midi","size":457},"8":{"last":"-4.midi","size":452},"9":{"last":".mp3","size":37008},"10":{"last":"-1.mp3","size":37008},"11":{"last":"-2.mp3","size":37080},"12":{"last":"-3.mp3","size":37080},"13":{"last":"-4.mp3","size":37116}}},"xavier_vi\u00f1as-els_segadors_2":{"name":"Els segadors 2","info":"4 veus - himne de Catalunya - ELS SEGADORS","files":{"0":{"last":".mscz","size":18331},"1":{"last":".mxl","size":4067},"3":{"last":".pdf","size":51856},"4":{"last":".midi","size":2689},"5":{"last":"-1.midi","size":474},"6":{"last":"-2.midi","size":474},"7":{"last":"-3.midi","size":472},"8":{"last":"-4.midi","size":467},"9":{"last":".mp3","size":37008},"10":{"last":"-1.mp3","size":37008},"11":{"last":"-2.mp3","size":37080},"12":{"last":"-3.mp3","size":37080},"13":{"last":"-4.mp3","size":37116}}},"xavier_vi\u00f1as-els_tres_tambors":{"name":"Els tres tambors","info":"Els tres tambors","files":{"0":{"last":".mscz","size":11812},"1":{"last":".mxl","size":3039},"3":{"last":".pdf","size":46648},"4":{"last":".midi","size":751},"5":{"last":".mp3","size":25704}}},"xavier_vi\u00f1as-en_pau_i_en_ricard_masurca":{"name":"En pau i en ricard masurca","info":"Jaume Vidal, 1975 - masurca - En Pau i en Ricard","files":{"0":{"last":".mscz","size":30984},"1":{"last":".mxl","size":8529},"3":{"last":".pdf","size":116201},"4":{"last":".midi","size":6232},"5":{"last":"-1.midi","size":2181},"6":{"last":"-2.midi","size":1753},"7":{"last":".mp3","size":292500},"8":{"last":"-1.mp3","size":293112},"9":{"last":"-2.mp3","size":292896}}},"xavier_vi\u00f1as-escolta_es_vent_balada_final":{"name":"Escolta es vent balada final","info":"Lletra: T\u00d2FOL MUS adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - M\u00fasica: J. ORTEGA MONASTERIO - ESCOLTA ES VENT (Balada)","files":{"0":{"last":".mscz","size":34799},"1":{"last":".mxl","size":9450},"3":{"last":".pdf","size":74333},"4":{"last":".midi","size":2790},"5":{"last":".mp3","size":240624}}},"xavier_vi\u00f1as-escolta_ho_en_el_vent_1":{"name":"Escolta ho en el vent 1","info":"Bob Dylan - Escolta-ho en el vent","files":{"0":{"last":".mscz","size":30177},"1":{"last":".mxl","size":9692},"3":{"last":".pdf","size":72595},"4":{"last":".midi","size":4943},"5":{"last":".mp3","size":225072}}},"xavier_vi\u00f1as-escolta_ho_en_el_vent_2":{"name":"Escolta ho en el vent 2","info":"Bob Dylan - adaptaci\u00f3 Xavier Vi\u00f1as - Escolta-ho en el vent","files":{"0":{"last":".mscz","size":26330},"1":{"last":".mxl","size":7717},"3":{"last":".pdf","size":95180},"4":{"last":".midi","size":6439},"5":{"last":"-1.midi","size":1234},"6":{"last":"-2.midi","size":1216},"7":{"last":"-3.midi","size":1602},"8":{"last":".mp3","size":225036},"9":{"last":"-1.mp3","size":224388},"10":{"last":"-2.mp3","size":225252},"11":{"last":"-3.mp3","size":225072}}},"xavier_vi\u00f1as-exercici_de_contrabaix":{"name":"Exercici de contrabaix","info":"adaptat per a Gralla exercici per millorar el domini de l'instrument. Tret d'un llibre d'exercicis de contrabaix que tocava el meu fill en els seus inicis amb el contrabaix - EXERCICI DE CONTRABAIX","files":{"0":{"last":".mscz","size":27593},"1":{"last":".mxl","size":5963},"3":{"last":".pdf","size":56167},"4":{"last":".midi","size":2274},"5":{"last":".mp3","size":326412}}},"xavier_vi\u00f1as-fandango_d_aiora":{"name":"Fandango d aiora","info":"transcripci\u00f3: Josep Juste - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (Val\u00e8ncia) - Fandango d'Aiora","files":{"0":{"last":".mscz","size":16713},"1":{"last":".mxl","size":4244},"3":{"last":".pdf","size":54798},"4":{"last":".midi","size":2328},"5":{"last":".mp3","size":239868}}},"xavier_vi\u00f1as-fandango_de_callosa":{"name":"Fandango de callosa","info":"35 arranjament i transcripci\u00f3 Eliseu Garcia - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Callosa d'en Sarri\u00e0 (La Marina, Pa\u00eds Valenci\u00e0) - Fandango","files":{"0":{"last":".mscz","size":20924},"1":{"last":".mxl","size":4328},"3":{"last":".pdf","size":52299},"4":{"last":".midi","size":1331},"5":{"last":".mp3","size":84240}}},"xavier_vi\u00f1as-fandango_de_cocentaina":{"name":"Fandango de cocentaina","info":"partitura per a Dol\u00e7aina i Tabal de xirimita.com - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - FANDANGO DE COCENTAINA","files":{"0":{"last":".mscz","size":19139},"1":{"last":".mxl","size":4771},"3":{"last":".pdf","size":75310},"4":{"last":".midi","size":1675},"5":{"last":"-1.midi","size":1141},"6":{"last":"-2.midi","size":604},"7":{"last":".mp3","size":108360},"8":{"last":"-1.mp3","size":106380},"9":{"last":"-2.mp3","size":71064}}},"xavier_vi\u00f1as-febrer":{"name":"Febrer","info":"Febrer - Veus saxos: Perepau Jim\u00e9nez, - per als grallers de Cass\u00e0. 2005","files":[{"last":".enc","size":51666},{"last":".mscz","size":28706},{"last":".mxl","size":7769},{"last":".ly","size":5557},{"last":".pdf","size":308594},{"last":".midi","size":4506},{"last":"-1.midi","size":1343},{"last":"-2.midi","size":1343},{"last":"-3.midi","size":1060},{"last":"-4.midi","size":1060},{"last":".mp3","size":96588},{"last":"-1.mp3","size":96876},{"last":"-2.mp3","size":97092},{"last":"-3.mp3","size":94896},{"last":"-4.mp3","size":94140}]},"xavier_vi\u00f1as-fent_cami":{"name":"Fent cami","info":"Esquirols - GRALLA - FENT CAM\u00cd","files":{"0":{"last":".mscz","size":26867},"1":{"last":".mxl","size":7871},"3":{"last":".pdf","size":71111},"4":{"last":".midi","size":3859},"5":{"last":"-1.midi","size":2212},"6":{"last":"-2.midi","size":953},"7":{"last":".mp3","size":334800},"8":{"last":"-1.mp3","size":334116},"9":{"last":"-2.mp3","size":175356}}},"xavier_vi\u00f1as-fent_se_clar":{"name":"Fent se clar","info":"Ramon Serrat (1881-1944) - Adaptaci\u00f3 per a gralla: Xavier Vi\u00f1as, 2020 - Fent-se Clar","files":{"0":{"last":".mscz","size":30531},"1":{"last":".mxl","size":13519},"3":{"last":".pdf","size":151071},"4":{"last":".midi","size":14753},"5":{"last":"-1.midi","size":3814},"6":{"last":"-2.midi","size":3332},"7":{"last":"-3.midi","size":2554},"8":{"last":".mp3","size":290196},"9":{"last":"-1.mp3","size":240012},"10":{"last":"-2.mp3","size":272160},"11":{"last":"-3.mp3","size":273096}}},"xavier_vi\u00f1as-festa_major":{"name":"Festa major","info":"La Trinca - transcripci\u00f3 per a acordi\u00f3 diat\u00f2nic de Francesc Marimon adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - FESTA MAJOR","files":{"0":{"last":".mscz","size":30631},"1":{"last":".mxl","size":7365},"3":{"last":".pdf","size":77414},"4":{"last":".midi","size":3040},"5":{"last":".mp3","size":267012}}},"xavier_vi\u00f1as-fiesta_pagana":{"name":"Fiesta pagana","info":"(Mago de Oz) - Fiesta Pagana","files":{"0":{"last":".mscz","size":26515},"1":{"last":".mxl","size":9830},"3":{"last":".pdf","size":86580},"4":{"last":".midi","size":8277},"5":{"last":"-1.midi","size":2212},"6":{"last":"-2.midi","size":1837},"7":{"last":"-3.midi","size":1200},"8":{"last":".mp3","size":164304},"9":{"last":"-1.mp3","size":167436},"10":{"last":"-2.mp3","size":166464},"11":{"last":"-3.mp3","size":165312}}},"xavier_vi\u00f1as-gall_negre_1":{"name":"Gall negre 1","info":"El Gall Negre - (Vals) - grup Gralla de Boix - dues gralles","files":[{"last":".enc","size":38518},{"last":".mscz","size":17304},{"last":".mxl","size":3373},{"last":".ly","size":2830},{"last":".pdf","size":166075},{"last":".midi","size":2942},{"last":"-1.midi","size":1565},{"last":"-2.midi","size":1512},{"last":".mp3","size":200484},{"last":"-1.mp3","size":194652},{"last":"-2.mp3","size":189288}]},"xavier_vi\u00f1as-gall_negre_2":{"name":"Gall negre 2","info":"El Gall Negre - (Vals) - grup Gralla de Boix - gralla i tarota","files":[{"last":".enc","size":38510},{"last":".mscz","size":17541},{"last":".mxl","size":3446},{"last":".ly","size":2869},{"last":".pdf","size":165878},{"last":".midi","size":2940},{"last":"-1.midi","size":1563},{"last":"-2.midi","size":1512},{"last":".mp3","size":195732},{"last":"-1.mp3","size":194832},{"last":"-2.mp3","size":185904}]},"xavier_vi\u00f1as-gegants_d_algemes\u00ed":{"name":"Gegants d algemes\u00ed","info":"Josep Juste i Mart\u00ee 5 de setembre de 2007 rit. - composat amb motiu de la presentaci\u00f3 dels Nous Gegants del Grup de Danses Berca d'Algemes\u00ed en les festes de la Mare de D\u00e9u de la Salut de l'any 2007 www.lainestable.com \/ adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - GEGANTS D'ALGEMES\u00cd","files":{"0":{"last":".mscz","size":191918},"1":{"last":".mxl","size":8800},"3":{"last":".pdf","size":513340},"4":{"last":".midi","size":6188},"5":{"last":"-1.midi","size":1605},"6":{"last":"-2.midi","size":1374},"7":{"last":"-3.midi","size":1129},"8":{"last":".mp3","size":205452},"9":{"last":"-1.mp3","size":205992},"10":{"last":"-2.mp3","size":187200},"11":{"last":"-3.mp3","size":190836}}},"xavier_vi\u00f1as-gegants_perses":{"name":"Gegants perses","info":"Ball dels gegants perses de La Bisbal - Perepau Jim\u00e9nez - 2003","files":[{"last":".enc","size":62900},{"last":".mscz","size":22449},{"last":".mxl","size":8616},{"last":".ly","size":6828},{"last":".pdf","size":470483},{"last":".midi","size":8340},{"last":"-1.midi","size":2527},{"last":"-2.midi","size":1824},{"last":"-3.midi","size":1070},{"last":"-4.midi","size":3342},{"last":".mp3","size":190908},{"last":"-1.mp3","size":185580},{"last":"-2.mp3","size":160164},{"last":"-3.mp3","size":150696},{"last":"-4.mp3","size":187560}]},"xavier_vi\u00f1as-gernikako_arbola":{"name":"Gernikako arbola","info":"Harm. J. M. Bastida J. M. Iparraguirre - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as zortzico - can\u00e7\u00f3 patri\u00f2tica basca - Gernika'ko Arbola","files":{"0":{"last":".mscz","size":36935},"1":{"last":".mxl","size":14790},"3":{"last":".pdf","size":133372},"4":{"last":".midi","size":6759},"5":{"last":"-1.midi","size":1042},"6":{"last":"-2.midi","size":1023},"7":{"last":"-3.midi","size":1059},"8":{"last":"-4.midi","size":1123},"9":{"last":".mp3","size":145692},"10":{"last":"-1.mp3","size":145872},"11":{"last":"-2.mp3","size":146448},"12":{"last":"-3.mp3","size":146088},"13":{"last":"-4.mp3","size":149220}}},"xavier_vi\u00f1as-gitana_hechicera":{"name":"Gitana hechicera","info":"Pere Pubill Palau (Peret) - versi\u00f3 de \"Est\u00e0ndards de la Rumba Catalana, vol.1\" - (Barcelona t\u00e9 molt poder) - Gitana hechicera","files":{"0":{"last":".mscz","size":31104},"1":{"last":".mxl","size":12265},"3":{"last":".pdf","size":127926},"4":{"last":".midi","size":5743},"5":{"last":"-1.midi","size":4597},"6":{"last":"-2.midi","size":626},"7":{"last":".mp3","size":393660},"8":{"last":"-1.mp3","size":393552},"9":{"last":"-2.mp3","size":152388}}},"xavier_vi\u00f1as-gitanitos_y_morenos":{"name":"Gitanitos y morenos","info":"Gato P\u00e9rez del disc \"Atalaya\" (1981) - (Javier Patricio P\u00e9rez \u00c1lvarez) gralla versi\u00f3 de \"Est\u00e0ndards de la Rumba catalana, vol.1\" - GITANITOS Y MORENOS","files":{"0":{"last":".mscz","size":33473},"1":{"last":".mxl","size":6991},"3":{"last":".pdf","size":68479},"4":{"last":".midi","size":2777},"5":{"last":".mp3","size":174456}}},"xavier_vi\u00f1as-glenside":{"name":"Glenside","info":"partitura Punt de Trobada, Vol. 1 - polca - GLENSIDE","files":{"0":{"last":".mscz","size":9172},"1":{"last":".mxl","size":2549},"3":{"last":".pdf","size":29819},"4":{"last":".midi","size":1671},"5":{"last":".mp3","size":66060}}},"xavier_vi\u00f1as-gloria_a_hong_kong":{"name":"Gloria a hong kong","info":"Gl\u00f2ria a Hong Kong Thomas yhl dgx","files":{"0":{"last":".mscz","size":32256},"1":{"last":".mxl","size":15167},"3":{"last":".pdf","size":155634},"4":{"last":".midi","size":12617},"5":{"last":"-1.midi","size":1951},"6":{"last":"-2.midi","size":1990},"7":{"last":"-3.midi","size":2340},"8":{"last":".mp3","size":204048},"9":{"last":"-1.mp3","size":202356},"10":{"last":"-2.mp3","size":202932},"11":{"last":"-3.mp3","size":200340}}},"xavier_vi\u00f1as-goigs_de_la_llum_de_manresa":{"name":"Goigs de la llum de manresa","info":"Harm.: M. Blanch Adap. 2gralles i 2tarotes: A. Cano Adap. 4 gralles: X. Vi\u00f1as - Goigs de la Llum de Manresa","files":{"0":{"last":".mscz","size":34816},"1":{"last":".mxl","size":5047},"3":{"last":".pdf","size":32662},"4":{"last":".midi","size":4819},"5":{"last":".mp3","size":42984}}},"xavier_vi\u00f1as-groc_nou_romancer":{"name":"Groc nou romancer","info":"Lletra i M\u00fasica: Pere V. Rado - Adaptaci\u00f3 a gralla: Xavier Vi\u00f1as - De l'\u00e0lbum \"El lladre de les taronges\" del grup Nou Romancer. 1999 - Groc","files":{"0":{"last":".mscz","size":32273},"1":{"last":".mxl","size":11601},"3":{"last":".pdf","size":104708},"4":{"last":".midi","size":6631},"5":{"last":".mp3","size":420588}}},"xavier_vi\u00f1as-hass\u00e0piko":{"name":"Hass\u00e0piko","info":"Arr: Notes Soltes-Jos\u00e9 Pons - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as a partir de la parttitura de xirimita.com - tradicional grega - HASS\u00c0PIKO","files":{"0":{"last":".mscz","size":29020},"1":{"last":".mxl","size":6077},"3":{"last":".pdf","size":70996},"4":{"last":".midi","size":8066},"5":{"last":"-1.midi","size":2587},"6":{"last":"-2.midi","size":1543},"7":{"last":"-3.midi","size":1656},"8":{"last":".mp3","size":140184},"9":{"last":"-1.mp3","size":142884},"10":{"last":"-2.mp3","size":140292},"11":{"last":"-3.mp3","size":141840}}},"xavier_vi\u00f1as-havanera":{"name":"Havanera","info":"partiturade Xirimita.com per a dol\u00e7aina - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as, a partir d'una partitura de xirimita.com - Havanera","files":{"0":{"last":".mscz","size":26852},"1":{"last":".mxl","size":5134},"3":{"last":".pdf","size":74313},"4":{"last":".midi","size":3185},"5":{"last":"-1.midi","size":968},"6":{"last":"-2.midi","size":969},"7":{"last":".mp3","size":106380},"8":{"last":"-1.mp3","size":107532},"9":{"last":"-2.mp3","size":106812}}},"xavier_vi\u00f1as-havanera_de_premi\u00e0":{"name":"Havanera de premi\u00e0","info":"Havanera de Premi\u00e0 - adaptaci\u00f3 a gralla - Xavier Vi\u00f1as - Rafael Sala i Jaume Arnella","files":[{"last":".enc","size":41530},{"last":".mscz","size":19840},{"last":".mxl","size":4235},{"last":".ly","size":3006},{"last":".pdf","size":192777},{"last":".midi","size":3394},{"last":"-1.midi","size":2070},{"last":"-2.midi","size":1456},{"last":".mp3","size":117900},{"last":"-1.mp3","size":118224},{"last":"-2.mp3","size":90324}]},"xavier_vi\u00f1as-havanera_de_val\u00e8ncia":{"name":"Havanera de val\u00e8ncia","info":"Punt de trobada, Vol. 1 adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - HAVANERA DE VAL\u00c8NCIA","files":{"0":{"last":".mscz","size":18729},"1":{"last":".mxl","size":4170},"3":{"last":".pdf","size":54828},"4":{"last":".midi","size":2178},"5":{"last":".mp3","size":143208}}},"xavier_vi\u00f1as-himne_d_ucra\u00efna":{"name":"Himne d ucra\u00efna","info":"Mikhailo Verbitski - (Himne d'Ucra\u00efna) - Ucra\u00efna no ha mort encara","files":{"0":{"last":".mscz","size":28440},"1":{"last":".mxl","size":6813},"3":{"last":".pdf","size":80850},"4":{"last":".midi","size":5025},"5":{"last":"-1.midi","size":1144},"6":{"last":"-2.midi","size":1007},"7":{"last":"-3.midi","size":1067},"8":{"last":".mp3","size":185904},"9":{"last":"-1.mp3","size":186156},"10":{"last":"-2.mp3","size":187236},"11":{"last":"-3.mp3","size":186624}}},"xavier_vi\u00f1as-himne_de_l_alegria":{"name":"Himne de l alegria","info":"Ludwig van Beethoven (ar. Waldo de los R\u00edos) - Himne de l'alegria (adaptaci\u00f3 Xavier Vi\u00f1as) Simf\u00f2nica d'Esclet","files":{"0":{"last":".mscz","size":29572},"1":{"last":".mxl","size":6468},"3":{"last":".pdf","size":85383},"4":{"last":".midi","size":4270},"5":{"last":"-1.midi","size":1577},"6":{"last":"-2.midi","size":529},"7":{"last":"-3.midi","size":573},"8":{"last":"-4.midi","size":552},"9":{"last":".mp3","size":65412},"10":{"last":"-1.mp3","size":65268},"11":{"last":"-2.mp3","size":65124},"12":{"last":"-3.mp3","size":65736},"13":{"last":"-4.mp3","size":65916}}},"xavier_vi\u00f1as-himne_del_cor_la_salle_de_cass\u00e0_de_la_selva":{"name":"Himne del cor la salle de cass\u00e0 de la selva","info":"Himne del Cor la Salle de Cass\u00e0 de la Selva - Josep Coll i Ligora (?1957-1964?)","files":[{"last":".enc","size":54256},{"last":".mscz","size":30563},{"last":".mxl","size":6363},{"last":".ly","size":5200},{"last":".pdf","size":502331},{"last":".midi","size":4743},{"last":"-1.midi","size":2170},{"last":"-2.midi","size":1222},{"last":"-3.midi","size":1715},{"last":".mp3","size":98892},{"last":"-1.mp3","size":99576},{"last":"-2.mp3","size":97848},{"last":"-3.mp3","size":97596}]},"xavier_vi\u00f1as-himne_eurovisi\u00f3_simf\u00f2nica_esclet_te_deum":{"name":"Himne eurovisi\u00f3 simf\u00f2nica esclet te deum","info":"M. A. Charpentier - Simf\u00f2nica d'Esclet - 2022 HIMNE D'EUROVISI\u00d3 - Prelude - Te Deum","files":{"0":{"last":".mscz","size":31425},"1":{"last":".mxl","size":9145},"3":{"last":".pdf","size":74274},"4":{"last":".midi","size":7539},"5":{"last":"-1.midi","size":1756},"6":{"last":"-2.midi","size":1711},"7":{"last":"-3.midi","size":1424},"8":{"last":".mp3","size":187776},"9":{"last":"-1.mp3","size":188676},"10":{"last":"-2.mp3","size":188712},"11":{"last":"-3.mp3","size":184572}}},"xavier_vi\u00f1as-i_amb_el_somriure_la_revolta":{"name":"I amb el somriure la revolta","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - I amb el somriure, la revolta","files":{"0":{"last":".mscz","size":31784},"1":{"last":".mxl","size":7097},"3":{"last":".pdf","size":66970},"4":{"last":".midi","size":2712},"5":{"last":".mp3","size":325872}}},"xavier_vi\u00f1as-i_ve_found_a_new_baby":{"name":"I ve found a new baby","info":"Palmer Williams - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as d'una partitura del Punt de Trobada, Vol. 1 - fox-dixie - I'VE FOUND A NEW BABY","files":{"0":{"last":".mscz","size":14369},"1":{"last":".mxl","size":3571},"3":{"last":".pdf","size":44391},"4":{"last":".midi","size":1705},"5":{"last":".mp3","size":131472}}},"xavier_vi\u00f1as-ich_liebe_dich_so_wie_du_mich_beethoven":{"name":"Ich liebe dich so wie du mich beethoven","info":"Ludwig van Beethoven - Adapt. O. Oller 2018 - (T'estimo com tu m'estimes) Z\u00e4rtliche Liebe 1795 - Ich liebe dich, so wie du mich","files":{"0":{"last":".mscz","size":37655},"1":{"last":".mxl","size":12303},"3":{"last":".pdf","size":99417},"4":{"last":".midi","size":5055},"5":{"last":".mp3","size":225468}}},"xavier_vi\u00f1as-independ\u00e8ncia":{"name":"Independ\u00e8ncia","info":"Independ\u00e8ncia - Veus saxos: Perepau Jim\u00e9nez, - per als grallers de Cass\u00e0. 2005","files":[{"last":".enc","size":42798},{"last":".mscz","size":22102},{"last":".mxl","size":3500},{"last":".ly","size":4452},{"last":".pdf","size":197268},{"last":".midi","size":3264},{"last":"-1.midi","size":1002},{"last":"-2.midi","size":1002},{"last":"-3.midi","size":813},{"last":"-4.midi","size":813},{"last":".mp3","size":67608},{"last":"-1.mp3","size":66708},{"last":"-2.mp3","size":66600},{"last":"-3.mp3","size":68508},{"last":"-4.mp3","size":67824}]},"xavier_vi\u00f1as-ipar_haizea":{"name":"Ipar haizea","info":"Guillermo Camarelles Diana - Adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as temps de zortzico - (Vent del Nord) - IPAR HAIZEA","files":{"0":{"last":".mscz","size":30746},"1":{"last":".mxl","size":9588},"3":{"last":".pdf","size":114529},"4":{"last":".midi","size":14370},"5":{"last":"-1.midi","size":3007},"6":{"last":"-2.midi","size":3039},"7":{"last":"-3.midi","size":2819},"8":{"last":".mp3","size":339660},"9":{"last":"-1.mp3","size":341028},"10":{"last":"-2.mp3","size":341604},"11":{"last":"-3.mp3","size":339408}}},"xavier_vi\u00f1as-irene":{"name":"Irene","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - IRENE","files":{"0":{"last":".mscz","size":21431},"1":{"last":".mxl","size":4327},"3":{"last":".pdf","size":32408},"4":{"last":".midi","size":2060},"5":{"last":".mp3","size":241596}}},"xavier_vi\u00f1as-iubilare":{"name":"Iubilare","info":"Gemma Pla, mestra de m\u00fasica de l'Escola Puig d'Arques de Cass\u00e0 - IUBILARE Adaptaci\u00f3 a gralla: Xavier Vi\u00f1as - Dedicada al company Quim Massa per la seva jubilaci\u00f3. Juny 2013","files":{"0":{"last":".mscz","size":36401},"1":{"last":".mxl","size":15109},"3":{"last":".pdf","size":172753},"4":{"last":".midi","size":8886},"5":{"last":"-1.midi","size":1914},"6":{"last":"-2.midi","size":1983},"7":{"last":"-3.midi","size":1908},"8":{"last":".mp3","size":244476},"9":{"last":"-1.mp3","size":240300},"10":{"last":"-2.mp3","size":241452},"11":{"last":"-3.mp3","size":246348}}},"xavier_vi\u00f1as-izquierdo":{"name":"Izquierdo","info":"Izquierdo - Autor: Jaume Vidal - Dedicada al seu amic - Joan Izquierdo, de Valls","files":[{"last":".enc","size":59802},{"last":".mscz","size":33782},{"last":".mxl","size":8534},{"last":".ly","size":5051},{"last":".pdf","size":443071},{"last":".midi","size":4516},{"last":"-1.midi","size":2251},{"last":"-2.midi","size":2368},{"last":".mp3","size":194544},{"last":"-1.mp3","size":186876},{"last":"-2.mp3","size":192888}]},"xavier_vi\u00f1as-ja_mo_n_anem":{"name":"Ja mo n anem","info":"Harm. Josep Picot (2007) - \u00c9s pr\u00e0cticamnt la mateixa tonada del \"Vals Rosita\" de Jaume Vidal - (Valset popular d'Elx) - JA MO N'ANEM","files":{"0":{"last":".mscz","size":25912},"1":{"last":".mxl","size":7634},"3":{"last":".pdf","size":96372},"4":{"last":".midi","size":4486},"5":{"last":"-1.midi","size":724},"6":{"last":"-2.midi","size":787},"7":{"last":"-3.midi","size":938},"8":{"last":"-4.midi","size":508},"9":{"last":".mp3","size":91008},"10":{"last":"-1.mp3","size":71532},"11":{"last":"-2.mp3","size":92592},"12":{"last":"-3.mp3","size":95328},"13":{"last":"-4.mp3","size":91296}}},"xavier_vi\u00f1as-jaleo_de_ferreries":{"name":"Jaleo de ferreries","info":"versi\u00f3 del Punt de Trobada, Vol. 1 - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - jota - JALEO DE FERRERIES","files":{"0":{"last":".mscz","size":18734},"1":{"last":".mxl","size":4223},"3":{"last":".pdf","size":47365},"4":{"last":".midi","size":2925},"5":{"last":".mp3","size":120960}}},"xavier_vi\u00f1as-jo_et_dono_una_rosa":{"name":"Jo et dono una rosa","info":"Pere V. Rado - Adaptaci\u00f2 de la lletra i adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as lletra original i m\u00fasica de - [t\u00edtol original: Jo vull una Rosa, del disc \"El lladre de les Taronges\", de Nou Romancer] - Jo et dono una Rosa","files":{"0":{"last":".mscz","size":31689},"1":{"last":".mxl","size":9756},"3":{"last":".pdf","size":82587},"4":{"last":".midi","size":4800},"5":{"last":".mp3","size":423864}}},"xavier_vi\u00f1as-jo_tamb\u00e9_he_dormit_a_l_alba":{"name":"Jo tamb\u00e9 he dormit a l alba","info":"Llu\u00eds Llach - JO TAMB\u00c9 HE DORMIT A L'ALBA","files":{"0":{"last":".mscz","size":13264},"1":{"last":".mxl","size":3399},"3":{"last":".pdf","size":21670},"4":{"last":".midi","size":1337},"5":{"last":".mp3","size":126396}}},"xavier_vi\u00f1as-jol_pont_de_mirab\u00e8l_1":{"name":"Jol pont de mirab\u00e8l 1","info":"segona veu i adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Sota el Pont de Mirab\u00e8l (Llenguadoc) - JOL PONT DE MIRAB\u00c8L","files":{"0":{"last":".mscz","size":16102},"1":{"last":".mxl","size":4296},"3":{"last":".pdf","size":58612},"4":{"last":".midi","size":2033},"5":{"last":"-1.midi","size":686},"6":{"last":"-2.midi","size":626},"7":{"last":".mp3","size":56088},"8":{"last":"-1.mp3","size":55656},"9":{"last":"-2.mp3","size":54576}}},"xavier_vi\u00f1as-jol_pont_de_mirab\u00e8l_2":{"name":"Jol pont de mirab\u00e8l 2","info":"segona veu i adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Sota el Pont de Mirab\u00e8l (Llenguadoc) - JOL PONT DE MIRAB\u00c8L","files":{"0":{"last":".mscz","size":24731},"1":{"last":".mxl","size":6538},"3":{"last":".pdf","size":76910},"4":{"last":".midi","size":2033},"5":{"last":"-1.midi","size":686},"6":{"last":"-2.midi","size":626},"7":{"last":".mp3","size":55620},"8":{"last":"-1.mp3","size":55548},"9":{"last":"-2.mp3","size":54360}}},"xavier_vi\u00f1as-jordis_i_amadeu":{"name":"Jordis i amadeu","info":"Els Jordis i l'Amadeu - Jaume Vidal 1981","files":[{"last":".enc","size":49818},{"last":".mscz","size":30040},{"last":".mxl","size":5781},{"last":".ly","size":4184},{"last":".pdf","size":331009},{"last":".midi","size":3107},{"last":"-1.midi","size":1598},{"last":"-2.midi","size":1624},{"last":".mp3","size":179028},{"last":"-1.mp3","size":178056},{"last":"-2.mp3","size":174168}]},"xavier_vi\u00f1as-julia_juli_mico":{"name":"Julia juli mico","info":"Juli Mic\u00f3 - PASDOBLE adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (a J\u00falia Vicent, bellesa infantil 1999) - J\u00daLIA","files":{"0":{"last":".mscz","size":32134},"1":{"last":".mxl","size":9385},"3":{"last":".pdf","size":124751},"4":{"last":".midi","size":7069},"5":{"last":"-1.midi","size":2764},"6":{"last":"-2.midi","size":2111},"7":{"last":".mp3","size":265104},"8":{"last":"-1.mp3","size":265284},"9":{"last":"-2.mp3","size":260172}}},"xavier_vi\u00f1as-l_alosa":{"name":"L alosa","info":"L'Alosa - Veus saxos: Perepau Jim\u00e9nez, - per als grallers de Cass\u00e0. 2005","files":[{"last":".enc","size":43710},{"last":".mscz","size":23281},{"last":".mxl","size":3898},{"last":".ly","size":4676},{"last":".pdf","size":183260},{"last":".midi","size":2317},{"last":"-1.midi","size":873},{"last":"-2.midi","size":911},{"last":"-3.midi","size":436},{"last":"-4.midi","size":400},{"last":".mp3","size":58968},{"last":"-1.mp3","size":58860},{"last":"-2.mp3","size":58824},{"last":"-3.mp3","size":54540},{"last":"-4.mp3","size":53640}]},"xavier_vi\u00f1as-l_anglesa":{"name":"L anglesa","info":"versi\u00f3 del Punt de Trobada, Vol. 1 - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - contradansa - L'ANGLESA","files":{"0":{"last":".mscz","size":9246},"1":{"last":".mxl","size":2572},"3":{"last":".pdf","size":32930},"4":{"last":".midi","size":2081},"5":{"last":".mp3","size":95616}}},"xavier_vi\u00f1as-l_any_2017":{"name":"L any 2017","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Fent Cam\u00ed\" dels Esquirols - L'ANY 2017","files":{"0":{"last":".mscz","size":30581},"1":{"last":".mxl","size":6821},"3":{"last":".pdf","size":73836},"4":{"last":".midi","size":3210},"5":{"last":"-1.midi","size":1866},"6":{"last":"-2.midi","size":686},"7":{"last":".mp3","size":163800},"8":{"last":"-1.mp3","size":163584},"9":{"last":"-2.mp3","size":84348}}},"xavier_vi\u00f1as-l_emigrant":{"name":"L emigrant","info":"Lletra: Jacint Verdaguer M\u00fasica: Amadeu Vives - L'Emigrant","files":{"0":{"last":".mscz","size":20923},"1":{"last":".mxl","size":4841},"3":{"last":".pdf","size":65748},"4":{"last":".midi","size":772},"5":{"last":".mp3","size":172296}}},"xavier_vi\u00f1as-l_estaca":{"name":"L estaca","info":"Llu\u00eds Llach - gralla - 2 veus adaptaci\u00f3 a gralla i 2\u00aa veu Xavier Vi\u00f1as - L' Estaca","files":{"0":{"last":".mscz","size":13285},"1":{"last":".mxl","size":3954},"3":{"last":".pdf","size":44676},"4":{"last":".midi","size":3781},"5":{"last":"-1.midi","size":996},"6":{"last":"-2.midi","size":996},"7":{"last":".mp3","size":186120},"8":{"last":"-1.mp3","size":187668},"9":{"last":"-2.mp3","size":187632}}},"xavier_vi\u00f1as-l_\u00e0ngel_del_p\u00e8l":{"name":"L \u00e0ngel del p\u00e8l","info":"m\u00fasica: Miquel Riera Lletra: Xavier Ruscalleda - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"pixo sabates\" dels 'De Fluvi\u00e0 Ribers Verds' gravat el 2005 amb can\u00e7ons del 1985 al 1989 - L'\u00c0ngel del p\u00e8l","files":{"0":{"last":".mscz","size":31091},"1":{"last":".mxl","size":9319},"3":{"last":".pdf","size":79600},"4":{"last":".midi","size":2141},"5":{"last":".mp3","size":195408}}},"xavier_vi\u00f1as-l_\u00e0via":{"name":"L \u00e0via","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - De l'\u00c0lbum \"Com un Anhel\", dels Esquirols. 1982 - L' \u00c0via","files":{"0":{"last":".mscz","size":29987},"1":{"last":".mxl","size":8117},"3":{"last":".pdf","size":74918},"4":{"last":".midi","size":2139},"5":{"last":".mp3","size":324972}}},"xavier_vi\u00f1as-la_can\u00e7o_dels_mariners":{"name":"La can\u00e7o dels mariners","info":"m\u00fasica: Ramon Estrada lletra: Ventura Gassol - gralla adaptaci\u00f3 a gralla xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Com un anhel\", dels Esquirols. 1982 - La can\u00e7\u00f3 dels mariners","files":{"0":{"last":".mscz","size":34845},"1":{"last":".mxl","size":8198},"3":{"last":".pdf","size":76569},"4":{"last":".midi","size":1595},"5":{"last":".mp3","size":209196}}},"xavier_vi\u00f1as-la_can\u00e7\u00f3_de_sempre":{"name":"La can\u00e7\u00f3 de sempre","info":"Josep Coll i Ligora.1959 - gralla Adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - La can\u00e7\u00f3 de sempre","files":{"0":{"last":".mscz","size":34857},"1":{"last":".mxl","size":23100},"3":{"last":".pdf","size":190503},"4":{"last":".midi","size":29612},"5":{"last":"-1.midi","size":3965},"6":{"last":"-2.midi","size":4119},"7":{"last":"-3.midi","size":4899},"8":{"last":".mp3","size":224676},"9":{"last":"-1.mp3","size":226944},"10":{"last":"-2.mp3","size":229104},"11":{"last":"-3.mp3","size":224892}}},"xavier_vi\u00f1as-la_casa_que_vull":{"name":"La casa que vull","info":"Llu\u00eds Llach - La casa que vull","files":{"0":{"last":".mscz","size":7265},"1":{"last":".mxl","size":2291},"3":{"last":".pdf","size":15564},"4":{"last":".midi","size":760},"5":{"last":".mp3","size":65304}}},"xavier_vi\u00f1as-la_clavellina":{"name":"La clavellina","info":"Feliu Monn\u00e9, agost del 1907 - sardana - LA CLAVELLINA","files":{"0":{"last":".mscz","size":49867},"1":{"last":".mxl","size":15119},"3":{"last":".pdf","size":153059},"4":{"last":".midi","size":26536},"5":{"last":"-1.midi","size":4658},"6":{"last":"-2.midi","size":4044},"7":{"last":"-3.midi","size":3607},"8":{"last":"-4.midi","size":4088},"9":{"last":".mp3","size":335052},"10":{"last":"-1.mp3","size":336168},"11":{"last":"-2.mp3","size":325944},"12":{"last":"-3.mp3","size":331236},"13":{"last":"-4.mp3","size":309672}}},"xavier_vi\u00f1as-la_donzella_de_les_roses_vermelles":{"name":"La donzella de les roses vermelles","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Fent cam\u00ed\", dels Esquirols. 1975 - La donzella de les roses vermelles","files":{"0":{"last":".mscz","size":21132},"1":{"last":".mxl","size":5274},"3":{"last":".pdf","size":54025},"4":{"last":".midi","size":1114},"5":{"last":".mp3","size":95040}}},"xavier_vi\u00f1as-la_gota_d_aigua":{"name":"La gota d aigua","info":"Joan Calders (=Pere Mercader) - (Sardana estrenada a Cass\u00e0 de la Selva el 1945) adaptaci\u00f3 per a gralla Xavier Vi\u00f1as gralla - La gota d'aigua","files":{"0":{"last":".mscz","size":38323},"1":{"last":".mxl","size":13005},"3":{"last":".pdf","size":93782},"4":{"last":".midi","size":21386},"5":{"last":".mp3","size":458100}}},"xavier_vi\u00f1as-la_lluna_i_la_dama":{"name":"La lluna i la dama","info":"Carles Llull m\u00fasica i lletra - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (del disc \"El lladre de les taronges, de Nou Romancer) - La Lluna i la dama","files":{"0":{"last":".mscz","size":36725},"1":{"last":".mxl","size":14707},"3":{"last":".pdf","size":110820},"4":{"last":".midi","size":12781},"5":{"last":".mp3","size":581292}}},"xavier_vi\u00f1as-la_meva_terra":{"name":"La meva terra","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - LA MEVA TERRA","files":{"0":{"last":".mscz","size":16512},"1":{"last":".mxl","size":3790},"3":{"last":".pdf","size":42837},"4":{"last":".midi","size":1612},"5":{"last":".mp3","size":165780}}},"xavier_vi\u00f1as-la_murga_de_silla":{"name":"La murga de silla","info":"tradicional - Murga: banda de m\u00fasica de carrer Silla: Municipi de l'Horta Sud, Pa\u00eds Valenci\u00e0 - LA MURGA DE SILLA","files":{"0":{"last":".mscz","size":30382},"1":{"last":".mxl","size":6129},"3":{"last":".pdf","size":81366},"4":{"last":".midi","size":4722},"5":{"last":"-1.midi","size":2363},"6":{"last":"-2.midi","size":2429},"7":{"last":".mp3","size":216144},"8":{"last":"-1.mp3","size":217800},"9":{"last":"-2.mp3","size":217152}}},"xavier_vi\u00f1as-la_noia_de_cal_xapo":{"name":"La noia de cal xapo","info":"transcripci\u00f3 i adaptaci\u00f3 a gralla XavierVi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"\u00c0pat Gregori\u00e0\", de \"De Fluvi\u00e0 Ribers Verds\", gravat el 2003 amb can\u00e7ons del 1982 al 1985 - LA NOIA DE CAL XAPO","files":{"0":{"last":".mscz","size":28141},"1":{"last":".mxl","size":7193},"3":{"last":".pdf","size":87755},"4":{"last":".midi","size":6033},"5":{"last":"-1.midi","size":1824},"6":{"last":"-2.midi","size":1824},"7":{"last":".mp3","size":223128},"8":{"last":"-1.mp3","size":222876},"9":{"last":"-2.mp3","size":223020}}},"xavier_vi\u00f1as-la_realitat_d_un_somni":{"name":"La realitat d un somni","info":"Versi\u00f3 per a gralla: Xavier Vi\u00f1as La Realitat d'un somni - Sardana per la independ\u00e8ncia. Xavier Forcada i Carreras","files":{"0":{"last":".mscz","size":40750},"1":{"last":".mxl","size":17037},"3":{"last":".pdf","size":179366},"4":{"last":".midi","size":11860},"5":{"last":"-1.midi","size":2560},"6":{"last":"-2.midi","size":2187},"7":{"last":"-3.midi","size":3222},"8":{"last":".mp3","size":230004},"9":{"last":"-1.mp3","size":217368},"10":{"last":"-2.mp3","size":215928},"11":{"last":"-3.mp3","size":225432}}},"xavier_vi\u00f1as-la_rumba_de_barcelona":{"name":"La rumba de barcelona","info":"GATO P\u00c9REZ - Transcripci\u00f3: Oriol Pidelaserra (Est\u00e0ndards de la Rumba Catalana, 2011) (gralla) - (Javier Patricio P\u00e9rez \u00c0lvarez) - LA RUMBA DE BARCELONA","files":{"0":{"last":".mscz","size":33194},"1":{"last":".mxl","size":7870},"3":{"last":".pdf","size":67051},"4":{"last":".midi","size":3864},"5":{"last":".mp3","size":283860}}},"xavier_vi\u00f1as-la_santa_espina":{"name":"La santa espina","info":"Enric Morera - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - sardana - LA SANTA ESPINA","files":{"0":{"last":".mscz","size":51489},"1":{"last":".mxl","size":21743},"3":{"last":".pdf","size":190687},"4":{"last":".midi","size":23737},"5":{"last":"-1.midi","size":4640},"6":{"last":"-2.midi","size":4898},"7":{"last":"-3.midi","size":6372},"8":{"last":".mp3","size":473292},"9":{"last":"-1.mp3","size":440928},"10":{"last":"-2.mp3","size":470772},"11":{"last":"-3.mp3","size":472968}}},"xavier_vi\u00f1as-la_son":{"name":"La son","info":"lletra i m\u00fasica Carles Llull - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (del disc \"El lladre de les taronges\", de Nou Romancer) - La Son","files":{"0":{"last":".mscz","size":30327},"1":{"last":".mxl","size":10638},"3":{"last":".pdf","size":118224},"4":{"last":".midi","size":8424},"5":{"last":"-1.midi","size":4233},"6":{"last":"-2.midi","size":1872},"7":{"last":".mp3","size":452880},"8":{"last":"-1.mp3","size":455616},"9":{"last":"-2.mp3","size":369504}}},"xavier_vi\u00f1as-la_vall_del_riu_vermell":{"name":"La vall del riu vermell","info":"La vall del Riu Vermell","files":[{"last":".enc","size":44420},{"last":".mscz","size":20673},{"last":".mxl","size":3754},{"last":".ly","size":5541},{"last":".pdf","size":210291},{"last":".midi","size":3699},{"last":"-1.midi","size":827},{"last":"-2.midi","size":827},{"last":"-3.midi","size":843},{"last":"-4.midi","size":827},{"last":"-5.midi","size":843},{"last":".mp3","size":130176},{"last":"-1.mp3","size":126612},{"last":"-2.mp3","size":127080},{"last":"-3.mp3","size":126072},{"last":"-4.mp3","size":124992},{"last":"-5.mp3","size":124920}]},"xavier_vi\u00f1as-la_vila_de_cass\u00e0":{"name":"La vila de cass\u00e0","info":"Josep Coll i Ligora - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - [tiratge: 25\/79] - La Vila de Cass\u00e0","files":{"0":{"last":".mscz","size":37921},"1":{"last":".mxl","size":19074},"3":{"last":".pdf","size":180663},"4":{"last":".midi","size":67818},"5":{"last":"-1.midi","size":5119},"6":{"last":"-2.midi","size":7439},"7":{"last":"-3.midi","size":7239},"8":{"last":"-4.midi","size":9799},"9":{"last":".mp3","size":402372},"10":{"last":"-1.mp3","size":344736},"11":{"last":"-2.mp3","size":372924},"12":{"last":"-3.mp3","size":396144},"13":{"last":"-4.mp3","size":398988}}},"xavier_vi\u00f1as-la_xicoteta":{"name":"La xicoteta","info":"Punt de trobada, Vol.1 adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (americana) - LA XICOTETA","files":{"0":{"last":".mscz","size":22730},"1":{"last":".mxl","size":4932},"3":{"last":".pdf","size":72159},"4":{"last":".midi","size":4486},"5":{"last":"-1.midi","size":2034},"6":{"last":"-2.midi","size":1130},"7":{"last":".mp3","size":143064},"8":{"last":"-1.mp3","size":143820},"9":{"last":"-2.mp3","size":140976}}},"xavier_vi\u00f1as-laura":{"name":"Laura","info":"Llu\u00eds Llach - transcripci\u00f3 solo guitarra final: Marc Teclas adaptaci\u00f3 gralla Xavier Vi\u00f1as - Laura","files":{"0":{"last":".mscz","size":28625},"1":{"last":".mxl","size":5689},"3":{"last":".pdf","size":63504},"4":{"last":".midi","size":2462},"5":{"last":".mp3","size":238320}}},"xavier_vi\u00f1as-les_caramelles":{"name":"Les caramelles","info":"J. Misterio i C. P\u00e9rez - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - pasdoble - LES CARAMELLES","files":{"0":{"last":".mscz","size":20251},"1":{"last":".mxl","size":4305},"3":{"last":".pdf","size":55503},"4":{"last":".midi","size":4324},"5":{"last":".mp3","size":235620}}},"xavier_vi\u00f1as-les_coses_senzilles":{"name":"Les coses senzilles","info":"Txarango - transcripci\u00f3 i adataci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Les coses senzilles","files":{"0":{"last":".mscz","size":30235},"1":{"last":".mxl","size":7203},"3":{"last":".pdf","size":77884},"4":{"last":".midi","size":2967},"5":{"last":".mp3","size":342972}}},"xavier_vi\u00f1as-les_mans":{"name":"Les mans","info":"Les mans - segona veu i adaptaci\u00f3 a gralla - Xavier Vi\u00f1as - Jaume Moreno","files":[{"last":".enc","size":39738},{"last":".mscz","size":17832},{"last":".mxl","size":3531},{"last":".ly","size":2892},{"last":".pdf","size":180387},{"last":".midi","size":1801},{"last":"-1.midi","size":956},{"last":"-2.midi","size":956},{"last":".mp3","size":106056},{"last":"-1.mp3","size":108648},{"last":"-2.mp3","size":104976}]},"xavier_vi\u00f1as-lliri_d_aigua":{"name":"Lliri d aigua","info":"Feliu Monn\u00e9. 14 de setembre del 1917 - (fantasia amb variacions de gralla) - LLIRI D'AIGUA","files":{"0":{"last":".mscz","size":43649},"1":{"last":".mxl","size":41121},"3":{"last":".pdf","size":344886},"4":{"last":".midi","size":72699},"5":{"last":"-1.midi","size":12793},"6":{"last":"-2.midi","size":9444},"7":{"last":"-3.midi","size":9203},"8":{"last":".mp3","size":721656},"9":{"last":"-1.mp3","size":679320},"10":{"last":"-2.mp3","size":663408},"11":{"last":"-3.mp3","size":658548}}},"xavier_vi\u00f1as-los_catalans_xotis":{"name":"Los catalans xotis","info":"Francesc de Paula Bov\u00e9 - Gralla - Los Catalans (xotis)","files":{"0":{"last":".mscz","size":27709},"1":{"last":".mxl","size":6448},"3":{"last":".pdf","size":65894},"4":{"last":".midi","size":6995},"5":{"last":"-1.midi","size":2505},"6":{"last":"-2.midi","size":2093},"7":{"last":".mp3","size":243720},"8":{"last":"-1.mp3","size":244476},"9":{"last":"-2.mp3","size":248004}}},"xavier_vi\u00f1as-ma_llibertat":{"name":"Ma llibertat","info":"Georges Moustaki (versi\u00f3 en catal\u00e0 de Marina Rossell) - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Ma Llibertat","files":{"0":{"last":".mscz","size":27389},"1":{"last":".mxl","size":6427},"3":{"last":".pdf","size":49896},"4":{"last":".midi","size":1321},"5":{"last":".mp3","size":142200}}},"xavier_vi\u00f1as-majka":{"name":"Majka","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 per a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Licor d'herbes bones\" dels Esquirols. 1978 - Majka","files":{"0":{"last":".mscz","size":17785},"1":{"last":".mxl","size":3797},"3":{"last":".pdf","size":35150},"4":{"last":".midi","size":910},"5":{"last":".mp3","size":123444}}},"xavier_vi\u00f1as-mans_i_cuixes":{"name":"Mans i cuixes","info":"Mans i cuixes","files":[{"last":".enc","size":32730},{"last":".mscz","size":9745},{"last":".mxl","size":2606},{"last":".ly","size":1260},{"last":".pdf","size":96108},{"last":".midi","size":773},{"last":".mp3","size":58068}]},"xavier_vi\u00f1as-maremar":{"name":"Maremar","info":"Lu\u00eds Llach - Maremar","files":{"0":{"last":".mscz","size":26371},"1":{"last":".mxl","size":6275},"3":{"last":".pdf","size":71123},"4":{"last":".midi","size":3833},"5":{"last":"-1.midi","size":2427},"6":{"last":"-2.midi","size":1507},"7":{"last":".mp3","size":294264},"8":{"last":"-1.mp3","size":243216},"9":{"last":"-2.mp3","size":170856}}},"xavier_vi\u00f1as-marxa_de_process\u00f3":{"name":"Marxa de process\u00f3","info":"Marxa per a process\u00f3 - adaptada per - Gralla de Boix - Feliu Monn\u00e9. - 17 de juny del 1903","files":[{"last":".enc","size":62022},{"last":".mscz","size":27587},{"last":".mxl","size":10179},{"last":".ly","size":6242},{"last":".pdf","size":568979},{"last":".midi","size":6052},{"last":"-1.midi","size":2021},{"last":"-2.midi","size":1890},{"last":"-3.midi","size":2413},{"last":".mp3","size":228672},{"last":"-1.mp3","size":229212},{"last":"-2.mp3","size":225432},{"last":"-3.mp3","size":214668}]},"xavier_vi\u00f1as-marxa_manaies_de_llagostera":{"name":"Marxa manaies de llagostera","info":"Marxa dels Manaies de Llagostera - (marxa de process\u00f3) - grup Gralla de Boix","files":[{"last":".enc","size":34530},{"last":".mscz","size":10127},{"last":".mxl","size":2526},{"last":".ly","size":2329},{"last":".pdf","size":109664},{"last":".midi","size":1538},{"last":"-1.midi","size":832},{"last":"-2.midi","size":832},{"last":".mp3","size":91656},{"last":"-1.mp3","size":90324},{"last":"-2.mp3","size":89280}]},"xavier_vi\u00f1as-masurca_de_l_agredol\u00e7":{"name":"Masurca de l agredol\u00e7","info":"Punt de Trobada, vol.1 - (tradicionalde X\u00e0tiva) - Masurca de l'Agredol\u00e7","files":{"0":{"last":".mscz","size":22770},"1":{"last":".mxl","size":4254},"3":{"last":".pdf","size":41198},"4":{"last":".midi","size":2909},"5":{"last":".mp3","size":178524}}},"xavier_vi\u00f1as-masurca_jaume_vidal":{"name":"Masurca jaume vidal","info":"JAUME VIDAL - MASURCA","files":{"0":{"last":".mscz","size":23722},"1":{"last":".mxl","size":7456},"3":{"last":".pdf","size":77315},"4":{"last":".midi","size":5672},"5":{"last":"-1.midi","size":2385},"6":{"last":"-2.midi","size":1673},"7":{"last":".mp3","size":244980},"8":{"last":"-1.mp3","size":225468},"9":{"last":"-2.mp3","size":247248}}},"xavier_vi\u00f1as-masurca_trista":{"name":"Masurca trista","info":"Lletra: Josep Maria Andreu i Jordi Roura M\u00fasica: Jordi Roura . - 13 (a Marcel Casellas, 1997) - Masurca trista","files":{"0":{"last":".mscz","size":25685},"1":{"last":".mxl","size":5660},"3":{"last":".pdf","size":72086},"4":{"last":".midi","size":3021},"5":{"last":".mp3","size":192204}}},"xavier_vi\u00f1as-mediterr\u00e0nia":{"name":"Mediterr\u00e0nia","info":"Joan Crosas \/ Ramon Estrada - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - De l'\u00c0lbum \"Torna, torna, Serrallonga\", dels Esquirols. 1980 - Mediterr\u00e0nia","files":{"0":{"last":".mscz","size":25648},"1":{"last":".mxl","size":7104},"3":{"last":".pdf","size":88714},"4":{"last":".midi","size":1773},"5":{"last":"-1.midi","size":1339},"6":{"last":"-2.midi","size":461},"7":{"last":".mp3","size":183636},"8":{"last":"-1.mp3","size":173952},"9":{"last":"-2.mp3","size":61272}}},"xavier_vi\u00f1as-melindrosa":{"name":"Melindrosa","info":"Harmonitzaci\u00f3 Ramon Manent - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as gralla - tradicional - La Melindrosa","files":{"0":{"last":".mscz","size":24718},"1":{"last":".mxl","size":4868},"3":{"last":".pdf","size":72112},"4":{"last":".midi","size":1835},"5":{"last":"-1.midi","size":317},"6":{"last":"-2.midi","size":317},"7":{"last":"-3.midi","size":337},"8":{"last":"-4.midi","size":330},"9":{"last":".mp3","size":55260},"10":{"last":"-1.mp3","size":40932},"11":{"last":"-2.mp3","size":40968},"12":{"last":"-3.mp3","size":55584},"13":{"last":"-4.mp3","size":55152}}},"xavier_vi\u00f1as-mentre_vas_i_v\u00e9ns":{"name":"Mentre vas i v\u00e9ns","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - De l'\u00e0lbum Licor d'Herbes Bones, dels Esquirols. 1978 - Mentre vas i v\u00e9ns","files":{"0":{"last":".mscz","size":29213},"1":{"last":".mxl","size":5996},"3":{"last":".pdf","size":47883},"4":{"last":".midi","size":1282},"5":{"last":".mp3","size":139968}}},"xavier_vi\u00f1as-mestre_i_cavaller":{"name":"Mestre i cavaller","info":"Josep Antoni L\u00f3pez i \u00c0lvarez - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as, amb suggeriments de l'autor dedicada la mestre Josep M\u00aa Boix i Rissech i al sardanista Francesc Fonalledes - sardana - MESTRE I CAVALLER","files":{"0":{"last":".mscz","size":46037},"1":{"last":".mxl","size":37036},"3":{"last":".pdf","size":316410},"4":{"last":".midi","size":210993},"5":{"last":"-1.midi","size":4008},"6":{"last":"-2.midi","size":12110},"7":{"last":"-3.midi","size":13615},"8":{"last":"-4.midi","size":15608},"9":{"last":"-5.midi","size":14145},"10":{"last":"-6.midi","size":13941},"11":{"last":".mp3","size":534672},"12":{"last":"-1.mp3","size":409176},"13":{"last":"-2.mp3","size":481320},"14":{"last":"-3.mp3","size":494208},"15":{"last":"-4.mp3","size":496728},"16":{"last":"-5.mp3","size":510372},"17":{"last":"-6.mp3","size":519696}}},"xavier_vi\u00f1as-mi_viena":{"name":"Mi viena","info":"Josep Coll i Ligora - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - vals vien\u00e8s - Mi Viena","files":{"0":{"last":".mscz","size":31289},"1":{"last":".mxl","size":6367},"3":{"last":".pdf","size":63647},"4":{"last":".midi","size":3170},"5":{"last":".mp3","size":536472}}},"xavier_vi\u00f1as-mil_ocells_txarango":{"name":"Mil ocells txarango","info":"Txarango - Adaptat a gralla per Xavier Vi\u00f1as a partir de la transcripci\u00f3 de la can\u00e7\u00f3 feta per Marc Teclas Garcia (marcteclas@gmail.com) - Mil ocells","files":{"0":{"last":".mscz","size":54167},"1":{"last":".mxl","size":28309},"3":{"last":".pdf","size":162571},"4":{"last":".midi","size":23419},"5":{"last":".mp3","size":381708}}},"xavier_vi\u00f1as-mots":{"name":"Mots","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Licor d'herbes bones\", dels Esquirols. 1978 - MOTS","files":{"0":{"last":".mscz","size":15194},"1":{"last":".mxl","size":3387},"3":{"last":".pdf","size":31059},"4":{"last":".midi","size":667},"5":{"last":".mp3","size":95544}}},"xavier_vi\u00f1as-m\u00e9s_enll\u00e0_d_un_ad\u00e9u":{"name":"M\u00e9s enll\u00e0 d un ad\u00e9u","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Colze amb colze\", dels Esquirols. 1976 - M\u00e9s enll\u00e0 d'un ad\u00e9u","files":{"0":{"last":".mscz","size":21134},"1":{"last":".mxl","size":4586},"3":{"last":".pdf","size":51751},"4":{"last":".midi","size":1526},"5":{"last":"-1.midi","size":891},"6":{"last":"-2.midi","size":326},"7":{"last":".mp3","size":169596},"8":{"last":"-1.mp3","size":169704},"9":{"last":"-2.mp3","size":56052}}},"xavier_vi\u00f1as-nabucco":{"name":"Nabucco","info":"Giuseppe Verdi - 3 Gralles i Piano - Cor dels esclaus jueus - Nabucco","files":{"0":{"last":".mscz","size":50522},"1":{"last":".mxl","size":32088},"3":{"last":".pdf","size":162444},"4":{"last":".midi","size":33691},"5":{"last":".mp3","size":330480}}},"xavier_vi\u00f1as-nadal_nadal":{"name":"Nadal nadal","info":"adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - NADAL, NADAL !","files":{"0":{"last":".mscz","size":18644},"1":{"last":".mxl","size":4080},"3":{"last":".pdf","size":74483},"4":{"last":".midi","size":1631},"5":{"last":"-1.midi","size":388},"6":{"last":"-2.midi","size":388},"7":{"last":"-3.midi","size":388},"8":{"last":".mp3","size":26352},"9":{"last":"-1.mp3","size":26424},"10":{"last":"-2.mp3","size":26280},"11":{"last":"-3.mp3","size":26244}}},"xavier_vi\u00f1as-neofatxes_globals":{"name":"Neofatxes globals","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Neofatxes globals","files":{"0":{"last":".mscz","size":30849},"1":{"last":".mxl","size":8361},"3":{"last":".pdf","size":66658},"4":{"last":".midi","size":3782},"5":{"last":".mp3","size":229140}}},"xavier_vi\u00f1as-nit_d_argent":{"name":"Nit d argent","info":"Nit d'Argent (sardana) - commemorant el 25\u00e8 aniversari de la Nit dels M\u00fasics de Cass\u00e0, en qu\u00e8 una gran cobla integrada per m\u00fasics vinculats amb el - poble (residents o que formen part de cobles relacionades amb Cass\u00e0) enceta amb una audici\u00f3 de sardanes la Festa Major. - Antoni Mas i Bou","files":[{"last":".enc","size":95684},{"last":".mscz","size":33275},{"last":".mxl","size":13582},{"last":".ly","size":11645},{"last":".pdf","size":988739},{"last":".midi","size":17289},{"last":"-1.midi","size":6618},{"last":"-2.midi","size":4882},{"last":"-3.midi","size":6021},{"last":".mp3","size":466632},{"last":"-1.mp3","size":452304},{"last":"-2.mp3","size":418428},{"last":"-3.mp3","size":434196}]},"xavier_vi\u00f1as-nit_de_llampecs":{"name":"Nit de llampecs","info":"Los relampagos - Nit de llampecs","files":{"0":{"last":".mscz","size":30172},"1":{"last":".mxl","size":5793},"3":{"last":".pdf","size":62224},"4":{"last":".midi","size":4958},"5":{"last":"-1.midi","size":2237},"6":{"last":"-2.midi","size":1497},"7":{"last":".mp3","size":221328},"8":{"last":"-1.mp3","size":219420},"9":{"last":"-2.mp3","size":215496}}},"xavier_vi\u00f1as-ni\u00f1a_hechicera":{"name":"Ni\u00f1a hechicera","info":"NI\u00d1A HECHICERA (masurca) - pericon - (A. Falques arr J. Vidal)","files":[{"last":".enc","size":44574},{"last":".mscz","size":22478},{"last":".mxl","size":5130},{"last":".ly","size":3527},{"last":".pdf","size":253817},{"last":".midi","size":5058},{"last":"-1.midi","size":2571},{"last":"-2.midi","size":2631},{"last":".mp3","size":270180},{"last":"-1.mp3","size":256644},{"last":"-2.mp3","size":265212}]},"xavier_vi\u00f1as-no_et_rendeixis_no_surrender":{"name":"No et rendeixis no surrender","info":"Bruce Springsteen Adaptaci\u00f3 a gralla: Xavier Vi\u00f1as, segons una partitura de George Mileson - (lletra en catal\u00e0 de Guillem Sol\u00e9) - (No Surrender) No et Rendeixis - Ni un pas enrere","files":{"0":{"last":".mscz","size":49973},"1":{"last":".mxl","size":29967},"3":{"last":".pdf","size":148058},"4":{"last":".midi","size":19117},"5":{"last":".mp3","size":653796}}},"xavier_vi\u00f1as-no_has_comptat_mai_les_estrelles":{"name":"No has comptat mai les estrelles","info":"Arr. Soler Amig\u00f3 - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - popular alemanya - NO HAS COMPTAT MAI LES ESTRELLES","files":{"0":{"last":".mscz","size":24602},"1":{"last":".mxl","size":4811},"3":{"last":".pdf","size":72168},"4":{"last":".midi","size":2887},"5":{"last":"-1.midi","size":736},"6":{"last":"-2.midi","size":593},"7":{"last":"-3.midi","size":706},"8":{"last":".mp3","size":48816},"9":{"last":"-1.mp3","size":48960},"10":{"last":"-2.mp3","size":48816},"11":{"last":"-3.mp3","size":48924}}},"xavier_vi\u00f1as-no_ho_diguis_a_ning\u00fa":{"name":"No ho diguis a ning\u00fa","info":"Joan Vilamala - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Colze amb colze\", dels Esquirols. 1976 - No ho diguis a ning\u00fa","files":{"0":{"last":".mscz","size":18103},"1":{"last":".mxl","size":3737},"3":{"last":".pdf","size":38275},"4":{"last":".midi","size":1586},"5":{"last":".mp3","size":164700}}},"xavier_vi\u00f1as-no_me_presumas":{"name":"No me presumas","info":"del Punt de trobada, Vol. 1 adaptaci\u00f3 a gralla 2\u00aa veu Xavier Vi\u00f1as - (pasdoble) - No me presumas","files":{"0":{"last":".mscz","size":24511},"1":{"last":".mxl","size":4382},"3":{"last":".pdf","size":62713},"4":{"last":".midi","size":2824},"5":{"last":"-1.midi","size":1458},"6":{"last":"-2.midi","size":642},"7":{"last":".mp3","size":65700},"8":{"last":"-1.mp3","size":66168},"9":{"last":"-2.mp3","size":65628}}},"xavier_vi\u00f1as-no_n_hi_ha_prou":{"name":"No n hi ha prou","info":"No n'hi ha prou - gralla i contrabaix - Perepau Jim\u00e9nez. - desembre 2008","files":[{"last":".enc","size":59820},{"last":".mscz","size":29605},{"last":".mxl","size":10111},{"last":".ly","size":6122},{"last":".pdf","size":523330},{"last":".midi","size":8337},{"last":"-1.midi","size":3654},{"last":"-2.midi","size":2302},{"last":"-3.midi","size":2599},{"last":".mp3","size":282852},{"last":"-1.mp3","size":291636},{"last":"-2.mp3","size":250056},{"last":"-3.mp3","size":276048}]},"xavier_vi\u00f1as-no_saps_pas_com_em_lliga":{"name":"No saps pas com em lliga","info":"No saps pas com em Lliga - Johann Steuerlein - (1547-1613)","files":[{"last":".enc","size":42334},{"last":".mscz","size":18171},{"last":".mxl","size":3801},{"last":".ly","size":4273},{"last":".pdf","size":201218},{"last":".midi","size":2275},{"last":"-1.midi","size":757},{"last":"-2.midi","size":606},{"last":"-3.midi","size":606},{"last":"-4.midi","size":660},{"last":".mp3","size":68544},{"last":"-1.mp3","size":68868},{"last":"-2.mp3","size":67248},{"last":"-3.mp3","size":69516},{"last":"-4.mp3","size":69192}]},"xavier_vi\u00f1as-no_tardis_jack":{"name":"No tardis jack","info":"(Negre Espiritual \/ S. G. Foster) - Harm: G Darry Adaptaci\u00f3: F. Tur i O. Martorell - Plantation song - No tardis Jack!","files":{"0":{"last":".mscz","size":22910},"1":{"last":".mxl","size":5512},"3":{"last":".pdf","size":67291},"4":{"last":".midi","size":2733},"5":{"last":"-1.midi","size":586},"6":{"last":"-2.midi","size":586},"7":{"last":"-3.midi","size":584},"8":{"last":".mp3","size":101304},"9":{"last":"-1.mp3","size":101700},"10":{"last":"-2.mp3","size":101520},"11":{"last":"-3.mp3","size":101448}}},"xavier_vi\u00f1as-no_us_puc_dir_si_plorava_perqu\u00e8_plovia":{"name":"No us puc dir si plorava perqu\u00e8 plovia","info":"Joan Crosas (adaptat d'un poema popular xin\u00e8s) - gralla - de l'\u00e0lbum \"Fent cam\u00ed\", dels Esquirols. 1975 - No us puc dir si plorava perqu\u00e8 plovia","files":{"0":{"last":".mscz","size":22231},"1":{"last":".mxl","size":4242},"3":{"last":".pdf","size":37678},"4":{"last":".midi","size":921},"5":{"last":".mp3","size":134568}}},"xavier_vi\u00f1as-noche_de_reyes_tango":{"name":"Noche de reyes tango","info":"Pedro M. Maffia - Versi\u00f3 del Punt de Trobada, Vol.1 Adaptaci\u00f3 a gralla: Xavier Vi\u00f1as - tango - NOCHE DE REYES","files":{"0":{"last":".mscz","size":26746},"1":{"last":".mxl","size":5570},"3":{"last":".pdf","size":85495},"4":{"last":".midi","size":6504},"5":{"last":"-1.midi","size":2910},"6":{"last":"-2.midi","size":1490},"7":{"last":".mp3","size":137232},"8":{"last":"-1.mp3","size":138204},"9":{"last":"-2.mp3","size":137484}}},"xavier_vi\u00f1as-noia_de_porcellana":{"name":"Noia de porcellana","info":"Pau Riba - NOIA DE PORCELLANA 18 adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as","files":{"0":{"last":".mscz","size":30706},"1":{"last":".mxl","size":7650},"3":{"last":".pdf","size":67363},"4":{"last":".midi","size":6243},"5":{"last":".mp3","size":474336}}},"xavier_vi\u00f1as-noia_pa\u00eds_nord":{"name":"Noia pa\u00eds nord","info":"Lletra i M\u00fasica BOB DYLAN (1963) - LA NOIA DEL PA\u00cdS DEL NORD BL Lletra en catal\u00e0 Jordi Batiste (1967) adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as","files":{"0":{"last":".mscz","size":24971},"1":{"last":".mxl","size":5160},"3":{"last":".pdf","size":70337},"4":{"last":".midi","size":1124},"5":{"last":".mp3","size":84780}}},"xavier_vi\u00f1as-nosaltres_decidim":{"name":"Nosaltres decidim","info":"Marcel Casellas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - sardana per a la independ\u00e8ncia - Nosaltres decidim !","files":{"0":{"last":".mscz","size":31192},"1":{"last":".mxl","size":11449},"3":{"last":".pdf","size":121973},"4":{"last":".midi","size":24079},"5":{"last":"-1.midi","size":3237},"6":{"last":"-2.midi","size":2915},"7":{"last":"-3.midi","size":4395},"8":{"last":".mp3","size":225396},"9":{"last":"-1.mp3","size":225864},"10":{"last":"-2.mp3","size":216972},"11":{"last":"-3.mp3","size":224352}}},"xavier_vi\u00f1as-novembre_1":{"name":"Novembre 1","info":"Novembre - (Obrint pas) - adaptaci\u00f3 a gralla - Xavier Vi\u00f1as - (gralles)","files":[{"last":".enc","size":34716},{"last":".mscz","size":11309},{"last":".mxl","size":2494},{"last":".ly","size":2580},{"last":".pdf","size":117191},{"last":".midi","size":1661},{"last":"-1.midi","size":886},{"last":"-2.midi","size":886},{"last":".mp3","size":135216},{"last":"-1.mp3","size":135036},{"last":"-2.mp3","size":133812}]},"xavier_vi\u00f1as-novembre_2":{"name":"Novembre 2","info":"Novembre - (Obrint pas) - adaptaci\u00f3: - Xavier Vi\u00f1as - (gralla i fagot)","files":[{"last":".enc","size":38406},{"last":".mscz","size":18094},{"last":".mxl","size":3206},{"last":".ly","size":3089},{"last":".pdf","size":169535},{"last":".midi","size":3173},{"last":"-1.midi","size":1642},{"last":"-2.midi","size":1642},{"last":".mp3","size":261144},{"last":"-1.mp3","size":265788},{"last":"-2.mp3","size":253512}]},"xavier_vi\u00f1as-oh_companys_alcem_els_vasos":{"name":"Oh companys alcem els vasos","info":"W. A. Mozart - Oh, companys, alcem els vasos! adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as a partir d'una partitura de la coral El Calder\u00ed - (canon a 4 veus)","files":{"0":{"last":".mscz","size":28067},"1":{"last":".mxl","size":9639},"3":{"last":".pdf","size":58747},"4":{"last":".midi","size":3843},"5":{"last":".mp3","size":123156}}},"xavier_vi\u00f1as-oh_dolces_campanes":{"name":"Oh dolces campanes","info":"OH DOLCES CAMPANES 14 - c\u00e0non popular holand\u00e8s a 3 veus","files":{"0":{"last":".mscz","size":12421},"1":{"last":".mxl","size":3655},"3":{"last":".pdf","size":54391},"4":{"last":".midi","size":1277},"5":{"last":".mp3","size":95652}}},"xavier_vi\u00f1as-oh_nit_d_enc\u00eds":{"name":"Oh nit d enc\u00eds","info":"Oh, nit d'enc\u00eds deutsche Volksweise\/Tradicional alemana (\"Heilige Nacht\")","files":{"0":{"last":".mscz","size":21097},"1":{"last":".mxl","size":4328},"3":{"last":".pdf","size":32105},"4":{"last":".midi","size":939},"5":{"last":".mp3","size":107208}}},"xavier_vi\u00f1as-ol\u00e9_aragon":{"name":"Ol\u00e9 aragon","info":"Max Havart - Arr. Albert Carbonell - Vals-Jota - Ol\u00e9 Arag\u00f3n","files":{"0":{"last":".mscz","size":46229},"1":{"last":".mxl","size":26929},"3":{"last":".pdf","size":129535},"4":{"last":".midi","size":36875},"5":{"last":".mp3","size":335232}}},"xavier_vi\u00f1as-onades":{"name":"Onades","info":"Llu\u00eds Llach - Onades","files":{"0":{"last":".mscz","size":9413},"1":{"last":".mxl","size":2897},"3":{"last":".pdf","size":30806},"4":{"last":".midi","size":952},"5":{"last":".mp3","size":150228}}},"xavier_vi\u00f1as-only_you":{"name":"Only you","info":"Only You - The Flying Pickets - arr. Miquel Benito i - Daniel Carbonell","files":[{"last":".enc","size":52500},{"last":".mscz","size":27576},{"last":".mxl","size":7436},{"last":".ly","size":4927},{"last":".pdf","size":386119},{"last":".midi","size":5728},{"last":"-1.midi","size":2176},{"last":"-2.midi","size":1993},{"last":"-3.midi","size":1763},{"last":".mp3","size":233388},{"last":"-1.mp3","size":219204},{"last":"-2.mp3","size":215748},{"last":"-3.mp3","size":224388}]},"xavier_vi\u00f1as-onze_de_setembre":{"name":"Onze de setembre","info":"Joan Vilamala \/ Joan Crosas - gralla - (del disc \"Licor d'herbes bones\", dels Esquirols. 1978) - Onze de setembre","files":{"0":{"last":".mscz","size":25623},"1":{"last":".mxl","size":5892},"3":{"last":".pdf","size":73659},"4":{"last":".midi","size":3452},"5":{"last":"-1.midi","size":1302},"6":{"last":"-2.midi","size":1515},"7":{"last":".mp3","size":68688},"8":{"last":"-1.mp3","size":68688},"9":{"last":"-2.mp3","size":69084}}},"xavier_vi\u00f1as-orenetes":{"name":"Orenetes","info":"Llu\u00eds Llach - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (instrumental) - Orenetes","files":{"0":{"last":".mscz","size":30452},"1":{"last":".mxl","size":6932},"3":{"last":".pdf","size":73214},"4":{"last":".midi","size":9132},"5":{"last":"-1.midi","size":3342},"6":{"last":"-2.midi","size":1933},"7":{"last":"-3.midi","size":969},"8":{"last":".mp3","size":508752},"9":{"last":"-1.mp3","size":509544},"10":{"last":"-2.mp3","size":282816},"11":{"last":"-3.mp3","size":292140}}},"xavier_vi\u00f1as-palestina":{"name":"Palestina","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Palestina","files":{"0":{"last":".mscz","size":16288},"1":{"last":".mxl","size":4108},"3":{"last":".pdf","size":47669},"4":{"last":".midi","size":2479},"5":{"last":".mp3","size":194184}}},"xavier_vi\u00f1as-parada_d_un_mercat_afric\u00e0":{"name":"Parada d un mercat afric\u00e0","info":"Parada d'un mercat afric\u00e0 - adaptaci\u00f3 a gralla - Xavier Vi\u00f1as - (Dharma)","files":[{"last":".enc","size":37388},{"last":".mscz","size":17213},{"last":".mxl","size":3857},{"last":".ly","size":1735},{"last":".pdf","size":125943},{"last":".midi","size":1796},{"last":".mp3","size":179820}]},"xavier_vi\u00f1as-pasdoble_d_en_tusquiets":{"name":"Pasdoble d en tusquiets","info":"aportada per Eva Cruz a Musescore.com - pasdoble d'en tusquiets","files":{"0":{"last":".mscz","size":29131},"1":{"last":".mxl","size":8236},"3":{"last":".pdf","size":81350},"4":{"last":".midi","size":5586},"5":{"last":"-1.midi","size":1603},"6":{"last":"-2.midi","size":882},"7":{"last":"-3.midi","size":1274},"8":{"last":".mp3","size":152712},"9":{"last":"-1.mp3","size":152532},"10":{"last":"-2.mp3","size":116676},"11":{"last":"-3.mp3","size":115272}}},"xavier_vi\u00f1as-pasdoble_de_borja":{"name":"Pasdoble de borja","info":"Arr. Vicent N\u00e0cher - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - tradicional de Borja (Saragossa) - PASDOBLE DE BORJA","files":{"0":{"last":".mscz","size":37400},"1":{"last":".mxl","size":8778},"3":{"last":".pdf","size":97049},"4":{"last":".midi","size":7858},"5":{"last":"-1.midi","size":2780},"6":{"last":"-2.midi","size":2484},"7":{"last":".mp3","size":212076},"8":{"last":"-1.mp3","size":213588},"9":{"last":"-2.mp3","size":196524}}},"xavier_vi\u00f1as-pepe_tono":{"name":"Pepe tono","info":"(Harm. Ramon Manent) - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Pepe Tono","files":{"0":{"last":".mscz","size":30862},"1":{"last":".mxl","size":8872},"3":{"last":".pdf","size":84458},"4":{"last":".midi","size":5769},"5":{"last":"-1.midi","size":868},"6":{"last":"-2.midi","size":868},"7":{"last":"-3.midi","size":868},"8":{"last":"-4.midi","size":868},"9":{"last":".mp3","size":192456},"10":{"last":"-1.mp3","size":192528},"11":{"last":"-2.mp3","size":193932},"12":{"last":"-3.mp3","size":192780},"13":{"last":"-4.mp3","size":193212}}},"xavier_vi\u00f1as-per_un_tros_del_teu_cor":{"name":"Per un tros del teu cor","info":"Llu\u00eds Llach - gralla - PER UN TROS DEL TEU COS","files":{"0":{"last":".mscz","size":8261},"1":{"last":".mxl","size":2546},"3":{"last":".pdf","size":21538},"4":{"last":".midi","size":612},"5":{"last":".mp3","size":101772}}},"xavier_vi\u00f1as-perdut_en_la_immensa_mar_blava":{"name":"Perdut en la immensa mar blava","info":"adaptaci\u00f3 Oriol Martorell - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - popular escocesa - PERDUT EN LA IMMENSA MAR BLAVA","files":{"0":{"last":".mscz","size":17102},"1":{"last":".mxl","size":3324},"3":{"last":".pdf","size":44352},"4":{"last":".midi","size":1681},"5":{"last":"-1.midi","size":525},"6":{"last":"-2.midi","size":574},"7":{"last":".mp3","size":49824},"8":{"last":"-1.mp3","size":49860},"9":{"last":"-2.mp3","size":49680}}},"xavier_vi\u00f1as-pericon_esteve_tarr\u00e9s":{"name":"Pericon esteve tarr\u00e9s","info":"transcripci\u00f3 de Josep M\u00aa Mayol - del repertori d'Esteve Tarr\u00e9s (Estevet Sastre) - Pericon","files":{"0":{"last":".mscz","size":28298},"1":{"last":".mxl","size":5846},"3":{"last":".pdf","size":80047},"4":{"last":".midi","size":8770},"5":{"last":"-1.midi","size":3873},"6":{"last":"-2.midi","size":2255},"7":{"last":".mp3","size":170280},"8":{"last":"-1.mp3","size":170460},"9":{"last":"-2.mp3","size":168588}}},"xavier_vi\u00f1as-plany_de_salses_a_guardamar":{"name":"Plany de salses a guardamar","info":"Josep Huguet \/ Ramon Estrada - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - De l'\u00e0lbum \"Torna, torna, Serrallonga\", dels Esquirols. 1980 - Plany de Salses a Guardamar","files":{"0":{"last":".mscz","size":23110},"1":{"last":".mxl","size":4776},"3":{"last":".pdf","size":42891},"4":{"last":".midi","size":981},"5":{"last":".mp3","size":67572}}},"xavier_vi\u00f1as-plomes_al_vent":{"name":"Plomes al vent","info":"F. Vila - Transcripci\u00f3: Xesco Camps - 2022 - Coral el Calder\u00ed adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - PLOMES AL VENT","files":{"0":{"last":".mscz","size":52745},"1":{"last":".mxl","size":17088},"3":{"last":".pdf","size":178845},"4":{"last":".midi","size":8687},"5":{"last":"-1.midi","size":1209},"6":{"last":"-2.midi","size":1108},"7":{"last":"-3.midi","size":961},"8":{"last":"-4.midi","size":1057},"9":{"last":"-5.midi","size":3117},"10":{"last":"-6.midi","size":1300},"11":{"last":".mp3","size":183996},"12":{"last":"-1.mp3","size":166968},"13":{"last":"-2.mp3","size":185004},"14":{"last":"-3.mp3","size":181692},"15":{"last":"-4.mp3","size":183924},"16":{"last":"-5.mp3","size":184356},"17":{"last":"-6.mp3","size":169560}}},"xavier_vi\u00f1as-processo_de_callosa":{"name":"Processo de callosa","info":"adaptaci\u00f3 a gralla de Xavier Vi\u00f1as, a partir d'una partitura per a dol\u00e7aina de xirimita.com - tradicional de Callosa d'en Sarri\u00e0 (La Marina, Pa\u00eds Valenci\u00e0) - PROCESS\u00d3 DE CALLOSA","files":{"0":{"last":".mscz","size":38220},"1":{"last":".mxl","size":11534},"3":{"last":".pdf","size":137333},"4":{"last":".midi","size":9422},"5":{"last":"-1.midi","size":2706},"6":{"last":"-2.midi","size":2859},"7":{"last":".mp3","size":291816},"8":{"last":"-1.mp3","size":292248},"9":{"last":"-2.mp3","size":291348}}},"xavier_vi\u00f1as-quan_el_bon_jes\u00fas_fou_nat":{"name":"Quan el bon jes\u00fas fou nat","info":"adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - tradicional catalana - QUAN EL BON JES\u00daS FOU NAT","files":{"0":{"last":".mscz","size":17937},"1":{"last":".mxl","size":3656},"3":{"last":".pdf","size":45838},"4":{"last":".midi","size":506},"5":{"last":".mp3","size":41148}}},"xavier_vi\u00f1as-quan_la_merc\u00e8_est\u00e0_contenta":{"name":"Quan la merc\u00e8 est\u00e0 contenta","info":"Pau Riba - transcripci\u00f3 i adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (donya Mixeires) - QUAN LA MERC\u00c8 EST\u00c0 CONTENTA","files":{"0":{"last":".mscz","size":25084},"1":{"last":".mxl","size":5695},"3":{"last":".pdf","size":59263},"4":{"last":".midi","size":1574},"5":{"last":".mp3","size":149940}}},"xavier_vi\u00f1as-quan_somrius":{"name":"Quan somrius","info":"Josep Thi\u00f3 - Quan somrius","files":{"0":{"last":".mscz","size":36724},"1":{"last":".mxl","size":9348},"3":{"last":".pdf","size":60982},"4":{"last":".midi","size":2463},"5":{"last":".mp3","size":391644}}},"xavier_vi\u00f1as-que_m_apreten":{"name":"Que m apreten","info":"lletra i m\u00fasica: JAUME ARNELLA i RAFAEL SALA - jota - QUE M'APRETEN","files":{"0":{"last":".mscz","size":19692},"1":{"last":".mxl","size":4481},"3":{"last":".pdf","size":34119},"4":{"last":".midi","size":907},"5":{"last":".mp3","size":57096}}},"xavier_vi\u00f1as-que_s_ha_fet_d_aquelles_flors":{"name":"Que s ha fet d aquelles flors","info":"Pete Seeger \/ Joan Baez - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as - Qu\u00e8 s'ha fet d'aquelles flors?","files":{"0":{"last":".mscz","size":26908},"1":{"last":".mxl","size":12670},"3":{"last":".pdf","size":132193},"4":{"last":".midi","size":6043},"5":{"last":"-1.midi","size":850},"6":{"last":"-2.midi","size":991},"7":{"last":"-3.midi","size":961},"8":{"last":"-4.midi","size":871},"9":{"last":".mp3","size":161352},"10":{"last":"-1.mp3","size":159012},"11":{"last":"-2.mp3","size":158436},"12":{"last":"-3.mp3","size":161424},"13":{"last":"-4.mp3","size":161208}}},"xavier_vi\u00f1as-que_tinguem_sort":{"name":"Que tinguem sort","info":"Llu\u00eds Llach - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Que tinguem sort","files":{"0":{"last":".mscz","size":33561},"1":{"last":".mxl","size":6792},"3":{"last":".pdf","size":42625},"4":{"last":".midi","size":5509},"5":{"last":".mp3","size":164556}}},"xavier_vi\u00f1as-que_tot_et_vagi_b\u00e9":{"name":"Que tot et vagi b\u00e9","info":"Txarango - Adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as, d'una partitura de Xesco Camps (Coral El Calder\u00ed 2019) - QUE TOT ET VAGI B\u00c9","files":{"0":{"last":".mscz","size":30689},"1":{"last":".mxl","size":7858},"3":{"last":".pdf","size":71217},"4":{"last":".midi","size":6107},"5":{"last":".mp3","size":356544}}},"xavier_vi\u00f1as-repeal_of_the_licensing_laws":{"name":"Repeal of the licensing laws","info":"Repeal of the licensig laws - The Pogues - grup Gralla de Boix","files":[{"last":".enc","size":43804},{"last":".mscz","size":22646},{"last":".mxl","size":4155},{"last":".ly","size":4065},{"last":".pdf","size":253295},{"last":".midi","size":3002},{"last":"-1.midi","size":1526},{"last":"-2.midi","size":1285},{"last":"-3.midi","size":451},{"last":".mp3","size":100044},{"last":"-1.mp3","size":99288},{"last":"-2.mp3","size":102024},{"last":"-3.mp3","size":37332}]},"xavier_vi\u00f1as-respon_me":{"name":"Respon me","info":"Llu\u00eds Llach - RESPON-ME","files":{"0":{"last":".mscz","size":21986},"1":{"last":".mxl","size":4711},"3":{"last":".pdf","size":28215},"4":{"last":".midi","size":2338},"5":{"last":".mp3","size":256536}}},"xavier_vi\u00f1as-riu_avall":{"name":"Riu avall","info":"Joan Vilamala - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Fent cam\u00ed, dels Esquirols. 1975 - Riu avall","files":{"0":{"last":".mscz","size":21443},"1":{"last":".mxl","size":4486},"3":{"last":".pdf","size":61942},"4":{"last":".midi","size":1269},"5":{"last":".mp3","size":118260}}},"xavier_vi\u00f1as-rosa_blanca_masurca_vals":{"name":"Rosa blanca masurca vals","info":"Montse Soler Palleja [en mem\u00f2ria de l'Oriol] 07\/02\/2010 - original per a acordi\u00f3 diat\u00f2nic adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - Masurca-Vals - ROSA BLANCA","files":{"0":{"last":".mscz","size":27499},"1":{"last":".mxl","size":5584},"3":{"last":".pdf","size":77156},"4":{"last":".midi","size":8497},"5":{"last":"-1.midi","size":3356},"6":{"last":"-2.midi","size":3062},"7":{"last":".mp3","size":226764},"8":{"last":"-1.mp3","size":197316},"9":{"last":"-2.mp3","size":226764}}},"xavier_vi\u00f1as-samarreta_d_imperi":{"name":"Samarreta d imperi","info":"Gertrudis - (Rumba. Disc \"Gertrudis\", 2005) - SAMARRETA D'IMPERI","files":{"0":{"last":".mscz","size":30376},"1":{"last":".mxl","size":8959},"3":{"last":".pdf","size":79017},"4":{"last":".midi","size":7692},"5":{"last":".mp3","size":317520}}},"xavier_vi\u00f1as-sans_souci_fox":{"name":"Sans souci fox","info":"Sans Souci (fox) - (de Max Havart. Adaptada - per Gralla de Boix)","files":[{"last":".enc","size":37938},{"last":".mscz","size":15774},{"last":".mxl","size":3860},{"last":".ly","size":1806},{"last":".pdf","size":122606},{"last":".midi","size":1856},{"last":".mp3","size":242424}]},"xavier_vi\u00f1as-santa_nit":{"name":"Santa nit","info":"Santa Nit","files":[{"last":".enc","size":58280},{"last":".mscz","size":19377},{"last":".mxl","size":5302},{"last":".ly","size":8177},{"last":".pdf","size":295972},{"last":".midi","size":3436},{"last":"-1.midi","size":525},{"last":"-2.midi","size":517},{"last":"-3.midi","size":508},{"last":"-4.midi","size":525},{"last":"-5.midi","size":525},{"last":"-6.midi","size":525},{"last":"-7.midi","size":517},{"last":"-8.midi","size":508},{"last":".mp3","size":39168},{"last":"-1.mp3","size":40140},{"last":"-2.mp3","size":39096},{"last":"-3.mp3","size":38232},{"last":"-4.mp3","size":38988},{"last":"-5.mp3","size":38916},{"last":"-6.mp3","size":40176},{"last":"-7.mp3","size":38988},{"last":"-8.mp3","size":38124}]},"xavier_vi\u00f1as-sardana_gegants_riudellots":{"name":"Sardana gegants riudellots","info":"Sardana dels gegants de Riudetolls - (harmonitzada per en Xavier Vi\u00f1as pensant en\\nels components del grup de grallers de Riudellots\\nde l'any 2005) - 1\u00aa Veu: Carla, Edu i Helena\\n2\u00aa Veu: Laia, Marc, Oriol\\n3\u00aa Veu: Albert, Elna, Laura","files":[{"last":".enc","size":40704},{"last":".mscz","size":15702},{"last":".mxl","size":3135},{"last":".ly","size":3684},{"last":".pdf","size":171135},{"last":".midi","size":1788},{"last":"-1.midi","size":747},{"last":"-2.midi","size":729},{"last":"-3.midi","size":568},{"last":".mp3","size":56484},{"last":"-1.mp3","size":56448},{"last":"-2.mp3","size":56196},{"last":"-3.mp3","size":54720}]},"xavier_vi\u00f1as-sense_por":{"name":"Sense por","info":"Joan L\u00e0zaro - adaptaci\u00f3 per a Gralla Xavier Vi\u00f1as \/ estiu 2016 - (sardana per la independ\u00e8ncia) - Sense Por","files":{"0":{"last":".mscz","size":39624},"1":{"last":".mxl","size":16813},"3":{"last":".pdf","size":174274},"4":{"last":".midi","size":17514},"5":{"last":"-1.midi","size":3459},"6":{"last":"-2.midi","size":3821},"7":{"last":"-3.midi","size":4213},"8":{"last":".mp3","size":447264},"9":{"last":"-1.mp3","size":423576},"10":{"last":"-2.mp3","size":435168},"11":{"last":"-3.mp3","size":435096}}},"xavier_vi\u00f1as-sense_vent":{"name":"Sense vent","info":"Harmonitzaci\u00f3: G. Deutschmann - Traduccio catalana: Joan Costa adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - VEM KAN SEGLA... Tradicional escandinava - Sense vent....","files":{"0":{"last":".mscz","size":29012},"1":{"last":".mxl","size":7968},"3":{"last":".pdf","size":72033},"4":{"last":".midi","size":4979},"5":{"last":"-1.midi","size":751},"6":{"last":"-2.midi","size":779},"7":{"last":"-3.midi","size":893},"8":{"last":"-4.midi","size":781},"9":{"last":".mp3","size":159912},"10":{"last":"-1.mp3","size":161388},"11":{"last":"-2.mp3","size":162180},"12":{"last":"-3.mp3","size":152028},"13":{"last":"-4.mp3","size":152100}}},"xavier_vi\u00f1as-si":{"name":"Si","info":"(Richard Kipling \/ Joan Crosas) - gralla adaptaci\u00f3 per a gralla Xavier Vi\u00f1as - (de l'\u00e0lbum \"Com un anhel\", dels Esquirols. 1982) - SI","files":{"0":{"last":".mscz","size":29092},"1":{"last":".mxl","size":8448},"3":{"last":".pdf","size":61570},"4":{"last":".midi","size":2521},"5":{"last":".mp3","size":571824}}},"xavier_vi\u00f1as-si_arribeu":{"name":"Si arribeu","info":"Llu\u00eds Llach - Si arribeu","files":{"0":{"last":".mscz","size":35443},"1":{"last":".mxl","size":8161},"3":{"last":".pdf","size":59292},"4":{"last":".midi","size":3485},"5":{"last":".mp3","size":235080}}},"xavier_vi\u00f1as-signore_delle_cime":{"name":"Signore delle cime","info":"Giuseppe De Marzi - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Signore delle cime","files":{"0":{"last":".mscz","size":29093},"1":{"last":".mxl","size":5784},"3":{"last":".pdf","size":87099},"4":{"last":".midi","size":5937},"5":{"last":"-1.midi","size":964},"6":{"last":"-2.midi","size":964},"7":{"last":"-3.midi","size":974},"8":{"last":"-4.midi","size":987},"9":{"last":".mp3","size":243396},"10":{"last":"-1.mp3","size":244152},"11":{"last":"-2.mp3","size":246672},"12":{"last":"-3.mp3","size":244620},"13":{"last":"-4.mp3","size":246168}}},"xavier_vi\u00f1as-sobre_teulades":{"name":"Sobre teulades","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - De l'\u00c0lbum \"Fent Cam\u00ed\", dels Esquirols. 1975 - Sobre Teulades","files":{"0":{"last":".mscz","size":22545},"1":{"last":".mxl","size":4874},"3":{"last":".pdf","size":46493},"4":{"last":".midi","size":3056},"5":{"last":"-1.midi","size":975},"6":{"last":"-2.midi","size":975},"7":{"last":".mp3","size":126468},"8":{"last":"-1.mp3","size":126396},"9":{"last":"-2.mp3","size":126252}}},"xavier_vi\u00f1as-sol":{"name":"Sol","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - SOL","files":{"0":{"last":".mscz","size":27835},"1":{"last":".mxl","size":5355},"3":{"last":".pdf","size":53676},"4":{"last":".midi","size":2031},"5":{"last":".mp3","size":222264}}},"xavier_vi\u00f1as-som_obrint_pas":{"name":"Som obrint pas","info":"Som - (Obrint Pas)","files":[{"last":".enc","size":38346},{"last":".mscz","size":16616},{"last":".mxl","size":3256},{"last":".ly","size":2779},{"last":".pdf","size":169159},{"last":".midi","size":2857},{"last":"-1.midi","size":1477},{"last":"-2.midi","size":1477},{"last":".mp3","size":245268},{"last":"-1.mp3","size":242928},{"last":"-2.mp3","size":244008}]},"xavier_vi\u00f1as-sommerbrisen":{"name":"Sommerbrisen","info":"Alnaes, Andersen & Carstensen - gralla - Dar Gat en Vind - SOMMERBRISEN","files":{"0":{"last":".mscz","size":12764},"1":{"last":".mxl","size":2886},"3":{"last":".pdf","size":58850},"4":{"last":".midi","size":940},"5":{"last":".mp3","size":73908}}},"xavier_vi\u00f1as-sortiu_a_peu":{"name":"Sortiu a peu","info":"Joan Crosas - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Torna, torna, Serrallonga\", dels Esquirols. 1980 - SORTIU A PEU","files":{"0":{"last":".mscz","size":26824},"1":{"last":".mxl","size":5231},"3":{"last":".pdf","size":57366},"4":{"last":".midi","size":1481},"5":{"last":"-1.midi","size":1026},"6":{"last":"-2.midi","size":318},"7":{"last":".mp3","size":123372},"8":{"last":"-1.mp3","size":123336},"9":{"last":"-2.mp3","size":22536}}},"xavier_vi\u00f1as-sota_el_mas_vent\u00f3s":{"name":"Sota el mas vent\u00f3s","info":"Jaume Bonaterra - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Sardana - Sota el Mas Vent\u00f3s","files":{"0":{"last":".mscz","size":43873},"1":{"last":".mxl","size":21737},"3":{"last":".pdf","size":111316},"4":{"last":".midi","size":46840},"5":{"last":".mp3","size":413712}}},"xavier_vi\u00f1as-sota_l_ombra_d_una_alzina_1":{"name":"Sota l ombra d una alzina 1","info":"versi\u00f3 del llibre \"Punt de trobada\" - [...o...\"a la sombra d'una alzina\"] - sota l'ombra d'una alzina","files":{"0":{"last":".mscz","size":25477},"1":{"last":".mxl","size":5830},"3":{"last":".pdf","size":64702},"4":{"last":".midi","size":2407},"5":{"last":"-1.midi","size":737},"6":{"last":"-2.midi","size":795},"7":{"last":".mp3","size":151884},"8":{"last":"-1.mp3","size":141084},"9":{"last":"-2.mp3","size":146664}}},"xavier_vi\u00f1as-sota_l_ombra_d_una_alzina_2":{"name":"Sota l ombra d una alzina 2","info":"Sota l'ombra d'una alzina - [...o...\"a la sombra d'una alzina\"] - (versi\u00f3 senzilla de la - 2\u00aa veu, Xavier Vi\u00f1as)","files":[{"last":".enc","size":40916},{"last":".mscz","size":22813},{"last":".mxl","size":4273},{"last":".ly","size":3444},{"last":".pdf","size":222846},{"last":".midi","size":1883},{"last":"-1.midi","size":977},{"last":"-2.midi","size":1034},{"last":".mp3","size":152712},{"last":"-1.mp3","size":150192},{"last":"-2.mp3","size":146124}]},"xavier_vi\u00f1as-submarino_malvado":{"name":"Submarino malvado","info":"El submarino malvado - Jaume Vidal - cercavila","files":[{"last":".enc","size":52502},{"last":".mscz","size":26076},{"last":".mxl","size":6566},{"last":".ly","size":4410},{"last":".pdf","size":382964},{"last":".midi","size":4063},{"last":"-1.midi","size":2154},{"last":"-2.midi","size":2023},{"last":".mp3","size":198576},{"last":"-1.mp3","size":191700},{"last":"-2.mp3","size":195120}]},"xavier_vi\u00f1as-s\u00f3n_els_teus_ulls":{"name":"S\u00f3n els teus ulls","info":"Joan Vilamala - gralla adaptaci\u00f3 a gralla xavier Vi\u00f1as - De l'album \"Com un anhel\", dels Esquirols. 1982 - S\u00f3n els teus ulls","files":{"0":{"last":".mscz","size":14492},"1":{"last":".mxl","size":3403},"3":{"last":".pdf","size":36632},"4":{"last":".midi","size":684},"5":{"last":".mp3","size":69876}}},"xavier_vi\u00f1as-tabac_de_tabaquera":{"name":"Tabac de tabaquera","info":"Tabac de Tabaquera - (canon)","files":[{"last":".enc","size":49876},{"last":".mscz","size":19750},{"last":".mxl","size":4164},{"last":".ly","size":6057},{"last":".pdf","size":325372},{"last":".midi","size":3001},{"last":"-1.midi","size":969},{"last":"-2.midi","size":1499},{"last":"-3.midi","size":757},{"last":".mp3","size":132444},{"last":"-1.mp3","size":98496},{"last":"-2.mp3","size":82368},{"last":"-3.mp3","size":68292}]},"xavier_vi\u00f1as-tata":{"name":"Tata","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - TATA","files":{"0":{"last":".mscz","size":21410},"1":{"last":".mxl","size":5076},"3":{"last":".pdf","size":53364},"4":{"last":".midi","size":4042},"5":{"last":".mp3","size":234396}}},"xavier_vi\u00f1as-temps_d_havanera_del_ball_moro_de_callosa_d_en_sarri\u00e0":{"name":"Temps d havanera del ball moro de callosa d en sarri\u00e0","info":"Arranj. J. Enrique P\u00e9rez - Adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - ball moro de Callosa d'en Sarri\u00e0 - TEMPS D\u2019HAVANERA","files":{"0":{"last":".mscz","size":26887},"1":{"last":".mxl","size":5284},"3":{"last":".pdf","size":83688},"4":{"last":".midi","size":3084},"5":{"last":"-1.midi","size":915},"6":{"last":"-2.midi","size":908},"7":{"last":".mp3","size":94356},"8":{"last":"-1.mp3","size":94716},"9":{"last":"-2.mp3","size":94752}}},"xavier_vi\u00f1as-tinc_un_clavell_per_tu":{"name":"Tinc un clavell per tu","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 agralla Xavier Vi\u00f1as - TINC UN CLAVELL PER TU","files":{"0":{"last":".mscz","size":17895},"1":{"last":".mxl","size":4152},"3":{"last":".pdf","size":43302},"4":{"last":".midi","size":2164},"5":{"last":".mp3","size":296712}}},"xavier_vi\u00f1as-torna_torna_serrallonga":{"name":"Torna torna serrallonga","info":"Joan Crosas - Torna, torna, Serrallonga adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - del disc \"Torna, torna, Serrallonga\" dels Esquirols. 1980","files":{"0":{"last":".mscz","size":22863},"1":{"last":".mxl","size":4527},"3":{"last":".pdf","size":53568},"4":{"last":".midi","size":1149},"5":{"last":"-1.midi","size":542},"6":{"last":"-2.midi","size":325},"7":{"last":".mp3","size":68832},"8":{"last":"-1.mp3","size":68040},"9":{"last":"-2.mp3","size":36576}}},"xavier_vi\u00f1as-tot_el_poble_cantar\u00e0":{"name":"Tot el poble cantar\u00e0","info":"ANC-Adaptaci\u00f3 de La can\u00e7\u00f3 del Poble del musical \u201cEls Miserables\u201d, de Claude-Michel Sch\u00f6nberg - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - TOT EL POBLE CANTAR\u00c0","files":{"0":{"last":".mscz","size":34826},"1":{"last":".mxl","size":8514},"3":{"last":".pdf","size":73449},"4":{"last":".midi","size":2008},"5":{"last":".mp3","size":182520}}},"xavier_vi\u00f1as-tots_fem_el_m\u00f3n_can\u00e7\u00f3_del_reciclatge":{"name":"Tots fem el m\u00f3n can\u00e7\u00f3 del reciclatge","info":"Tots fem el m\u00f3n - Can\u00e7\u00f3 del reciclatge - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Carla P\u00e9rez - (alumna 2n Bat INS Vidreres, 2012)","files":[{"last":".enc","size":56812},{"last":".mscz","size":21287},{"last":".mxl","size":4789},{"last":".ly","size":3506},{"last":".pdf","size":247585},{"last":".midi","size":3992},{"last":".mp3","size":1284917}]},"xavier_vi\u00f1as-tots_junts_vencerem":{"name":"Tots junts vencerem","info":"Espiritual negre \/ Pete Seeger - Tots junts vencerem","files":{"0":{"last":".mscz","size":18452},"1":{"last":".mxl","size":4682},"3":{"last":".pdf","size":50746},"4":{"last":".midi","size":2638},"5":{"last":"-1.midi","size":735},"6":{"last":"-2.midi","size":89},"7":{"last":"-3.midi","size":878},"8":{"last":".mp3","size":140292},"9":{"last":"-1.mp3","size":141084},"10":{"last":"-2.mp3","size":1368},"11":{"last":"-3.mp3","size":142668}}},"xavier_vi\u00f1as-tres_reis_d_orient":{"name":"Tres reis d orient","info":"nadala popular catalana - Tres Reis d'Orient","files":{"0":{"last":".mscz","size":15349},"1":{"last":".mxl","size":3442},"3":{"last":".pdf","size":49918},"4":{"last":".midi","size":780},"5":{"last":".mp3","size":89172}}},"xavier_vi\u00f1as-un_cant_d_amor":{"name":"Un cant d amor","info":"Lletra: Carles Casanovas. M\u00fasica: Salvador Dabau - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - havanera - UN CANT D'AMOR","files":{"0":{"last":".mscz","size":39126},"1":{"last":".mxl","size":8798},"3":{"last":".pdf","size":69244},"4":{"last":".midi","size":2343},"5":{"last":".mp3","size":248148}}},"xavier_vi\u00f1as-un_himne_per_no_guanyar":{"name":"Un himne per no guanyar","info":"Llu\u00eds Llach - gralla - UN HIMNE PER NO GUANYAR","files":{"0":{"last":".mscz","size":27937},"1":{"last":".mxl","size":5494},"3":{"last":".pdf","size":49707},"4":{"last":".midi","size":3769},"5":{"last":".mp3","size":200700}}},"xavier_vi\u00f1as-un_n\u00favol_blanc":{"name":"Un n\u00favol blanc","info":"Llu\u00eds Llach - gralla - Un N\u00favol Blanc","files":{"0":{"last":".mscz","size":14867},"1":{"last":".mxl","size":3515},"3":{"last":".pdf","size":35462},"4":{"last":".midi","size":2024},"5":{"last":".mp3","size":284004}}},"xavier_vi\u00f1as-una_finestra_al_mar":{"name":"Una finestra al mar","info":"Llu\u00eds Llach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - UNA FINESTRA AL MAR","files":{"0":{"last":".mscz","size":25301},"1":{"last":".mxl","size":5509},"3":{"last":".pdf","size":51620},"4":{"last":".midi","size":3083},"5":{"last":".mp3","size":182844}}},"xavier_vi\u00f1as-vaixell_de_gr\u00e8cia":{"name":"Vaixell de gr\u00e8cia","info":"Llu\u00eds Llach - gralla transcripci\u00f3 de la part instrumental final i adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - VAIXELL DE GR\u00c8CIA","files":{"0":{"last":".mscz","size":31541},"1":{"last":".mxl","size":6632},"3":{"last":".pdf","size":65357},"4":{"last":".midi","size":5750},"5":{"last":"-1.midi","size":1616},"6":{"last":"-2.midi","size":1616},"7":{"last":".mp3","size":234504},"8":{"last":"-1.mp3","size":235116},"9":{"last":"-2.mp3","size":234252}}},"xavier_vi\u00f1as-valls":{"name":"Valls","info":"Valls - Perepau Jim\u00e9nez, 1993. - TRES TOCS DE CARRER","files":[{"last":".enc","size":45726},{"last":".mscz","size":27055},{"last":".mxl","size":5058},{"last":".ly","size":4696},{"last":".pdf","size":252137},{"last":".midi","size":4165},{"last":"-1.midi","size":1733},{"last":"-2.midi","size":1414},{"last":"-3.midi","size":1216},{"last":".mp3","size":237312},{"last":"-1.mp3","size":232776},{"last":"-2.mp3","size":213408},{"last":"-3.mp3","size":202140}]},"xavier_vi\u00f1as-vals_1_de_tales":{"name":"Vals 1 de tales","info":"an\u00f2nim - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (Pa\u00eds Valenci\u00e0) - Vals 1 de Tales","files":{"0":{"last":".mscz","size":20595},"1":{"last":".mxl","size":4302},"3":{"last":".pdf","size":52178},"4":{"last":".midi","size":2795},"5":{"last":".mp3","size":205992}}},"xavier_vi\u00f1as-vals_2_de_tales":{"name":"Vals 2 de tales","info":"an\u00f2nim - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (Pa\u00eds Valenci\u00e0) - Vals 2 de Tales","files":{"0":{"last":".mscz","size":16101},"1":{"last":".mxl","size":2894},"3":{"last":".pdf","size":32378},"4":{"last":".midi","size":1054},"5":{"last":".mp3","size":186408}}},"xavier_vi\u00f1as-vals_de_shostakovich":{"name":"Vals de shostakovich","info":"Shostakovich Arranj. Vicent N\u00e0cher - 2 3 adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Vals","files":{"0":{"last":".mscz","size":23832},"1":{"last":".mxl","size":4900},"3":{"last":".pdf","size":80658},"4":{"last":".midi","size":1957},"5":{"last":".mp3","size":283428}}},"xavier_vi\u00f1as-vals_del_ball_moro_de_callosa_d_en_sarri\u00e0":{"name":"Vals del ball moro de callosa d en sarri\u00e0","info":"Callosa d\u2019en Sarri\u00e0 Arr. Eliseu Garc\u00eda - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Vals del Ball Moro","files":{"0":{"last":".mscz","size":27038},"1":{"last":".mxl","size":6100},"3":{"last":".pdf","size":80460},"4":{"last":".midi","size":12680},"5":{"last":"-1.midi","size":4453},"6":{"last":"-2.midi","size":3577},"7":{"last":".mp3","size":420012},"8":{"last":"-1.mp3","size":419184},"9":{"last":"-2.mp3","size":421128}}},"xavier_vi\u00f1as-vals_rosita_jaume_vidal":{"name":"Vals rosita jaume vidal","info":"Arr. Jaume Vidal - \u00c9s pr\u00e0cticament la mateixa tonada del \"Valset \"Ja mo n'anem\", popular d'Elx - VALS ROSITA, \"en ese vals\"","files":{"0":{"last":".mscz","size":27918},"1":{"last":".mxl","size":5095},"3":{"last":".pdf","size":78462},"4":{"last":".midi","size":3966},"5":{"last":"-1.midi","size":1076},"6":{"last":"-2.midi","size":1465},"7":{"last":".mp3","size":136584},"8":{"last":"-1.mp3","size":135360},"9":{"last":"-2.mp3","size":136728}}},"xavier_vi\u00f1as-vals_suny\u00e9":{"name":"Vals suny\u00e9","info":"Versi\u00f3 del Punt de Trobada, Vol. 1 - Vals \"Suny\u00e9\"","files":{"0":{"last":".mscz","size":15521},"1":{"last":".mxl","size":3396},"3":{"last":".pdf","size":48067},"4":{"last":".midi","size":1721},"5":{"last":".mp3","size":135828}}},"xavier_vi\u00f1as-valset_per_a_ball_de_gegants_cass\u00e0":{"name":"Valset per a ball de gegants cass\u00e0","info":"Valset per a ball de gegants - Cass\u00e0 de la Selva - Montse Casanova.","files":[{"last":".enc","size":43348},{"last":".mscz","size":22605},{"last":".mxl","size":4479},{"last":".ly","size":3184},{"last":".pdf","size":253839},{"last":".midi","size":2472},{"last":"-1.midi","size":1582},{"last":"-2.midi","size":1012},{"last":".mp3","size":101556},{"last":"-1.mp3","size":101556},{"last":"-2.mp3","size":96372}]},"xavier_vi\u00f1as-venim_del_nord_venim_del_sud":{"name":"Venim del nord venim del sud","info":"Llu\u00eds Llach - gralla - Venim del Nord, venim del Sud","files":{"0":{"last":".mscz","size":19105},"1":{"last":".mxl","size":3797},"3":{"last":".pdf","size":32982},"4":{"last":".midi","size":1113},"5":{"last":".mp3","size":113400}}},"xavier_vi\u00f1as-vianant":{"name":"Vianant","info":"Joan Crosas - GRALLA adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (de l'\u00e0lbum \"Torna, torna, Serrallonga\", dels Esquirols. 1980) - VIANANT","files":{"0":{"last":".mscz","size":23307},"1":{"last":".mxl","size":3909},"3":{"last":".pdf","size":53916},"4":{"last":".midi","size":2709},"5":{"last":"-1.midi","size":784},"6":{"last":"-2.midi","size":1052},"7":{"last":".mp3","size":154548},"8":{"last":"-1.mp3","size":129168},"9":{"last":"-2.mp3","size":154512}}},"xavier_vi\u00f1as-viatge_a_itaca":{"name":"Viatge a itaca","info":"Llu\u00eds Llach Llu\u00eds Llach Llu\u00eds Llach - gralla gralla gralla - Viatge a \u00cdtaca - 1\u00aa part","files":{"0":{"last":".mscz","size":37924},"1":{"last":".mxl","size":12413},"3":{"last":".pdf","size":95336},"4":{"last":".midi","size":4784},"5":{"last":".mp3","size":525600}}},"xavier_vi\u00f1as-virolai_mare_de_d\u00e9u_de_montserrat_1":{"name":"Virolai mare de d\u00e9u de montserrat 1","info":"Virolai a la Mare de D\u00e9u de Montserrat","files":[{"last":".enc","size":44198},{"last":".mscz","size":27291},{"last":".mxl","size":5180},{"last":".ly","size":4473},{"last":".pdf","size":275645},{"last":".midi","size":5138},{"last":"-1.midi","size":2226},{"last":"-2.midi","size":2226},{"last":"-3.midi","size":1298},{"last":".mp3","size":164124},{"last":"-1.mp3","size":165096},{"last":"-2.mp3","size":168336},{"last":"-3.mp3","size":163836}]},"xavier_vi\u00f1as-virolai_mare_de_d\u00e9u_de_montserrat_2":{"name":"Virolai mare de d\u00e9u de montserrat 2","info":"Lletra: Jacint Verdaguer M\u00fasica: Josep Rodoreda - Virolai de la Mare de D\u00e9u de Montserrat","files":{"0":{"last":".mscz","size":30855},"1":{"last":".mxl","size":8143},"3":{"last":".pdf","size":93441},"4":{"last":".midi","size":6783},"5":{"last":"-1.midi","size":1727},"6":{"last":"-2.midi","size":1729},"7":{"last":".mp3","size":191088},"8":{"last":"-1.mp3","size":191340},"9":{"last":"-2.mp3","size":191268}}},"xavier_vi\u00f1as-virtu\u00f3s_jaume_aguza":{"name":"Virtu\u00f3s jaume aguza","info":"Virtu\u00f3s - Gralla - Pasdoble de Jaume Aguza - (1998)","files":[{"last":".enc","size":64046},{"last":".mscz","size":27855},{"last":".mxl","size":10356},{"last":".ly","size":5318},{"last":".pdf","size":634974},{"last":".midi","size":5966},{"last":"-1.midi","size":2677},{"last":"-2.midi","size":3399},{"last":".mp3","size":206640},{"last":"-1.mp3","size":208908},{"last":"-2.mp3","size":210384}]},"xavier_vi\u00f1as-vol_i_no_vol":{"name":"Vol i no vol","info":"Vol i no Vol - Daniel Carbonell - (2000-2001) - 3 veus - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as","files":[{"last":".enc","size":57596},{"last":".mscz","size":22938},{"last":".mxl","size":7775},{"last":".ly","size":6855},{"last":".pdf","size":452241},{"last":".midi","size":7418},{"last":"-1.midi","size":1882},{"last":"-2.midi","size":1659},{"last":"-3.midi","size":1659},{"last":"-4.midi","size":1321},{"last":"-5.midi","size":1321},{"last":".mp3","size":126216},{"last":"-1.mp3","size":126396},{"last":"-2.mp3","size":126612},{"last":"-3.mp3","size":127224},{"last":"-4.mp3","size":118620},{"last":"-5.mp3","size":118440}]},"xavier_vi\u00f1as-vull_somiar_el_dema":{"name":"Vull somiar el dema","info":"Llu\u00eds LLach - gralla adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - Vull somiar el dem\u00e0","files":{"0":{"last":".mscz","size":23032},"1":{"last":".mxl","size":7576},"3":{"last":".pdf","size":56799},"4":{"last":".midi","size":3870},"5":{"last":".mp3","size":331812}}},"xavier_vi\u00f1as-x\u00e0bia":{"name":"X\u00e0bia","info":"Salvador Salva - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as d'una adaptaci\u00f3 a dol\u00e7aina de Xavier Richart - Pasdoble - X\u00e0bia","files":{"0":{"last":".mscz","size":33075},"1":{"last":".mxl","size":16897},"3":{"last":".pdf","size":170081},"4":{"last":".midi","size":16725},"5":{"last":"-1.midi","size":3362},"6":{"last":"-2.midi","size":3984},"7":{"last":"-3.midi","size":3195},"8":{"last":".mp3","size":391464},"9":{"last":"-1.mp3","size":390132},"10":{"last":"-2.mp3","size":389052},"11":{"last":"-3.mp3","size":379980}}},"xavier_vi\u00f1as-x\u00e0quera":{"name":"X\u00e0quera","info":"Versi\u00f3: Alejandro Blay - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - (Alc\u00e0sser?) - X\u00c0QUERA","files":{"0":{"last":".mscz","size":24054},"1":{"last":".mxl","size":5377},"3":{"last":".pdf","size":67647},"4":{"last":".midi","size":5505},"5":{"last":"-1.midi","size":1135},"6":{"last":"-2.midi","size":1135},"7":{"last":"-3.midi","size":1135},"8":{"last":".mp3","size":102636},"9":{"last":"-1.mp3","size":103248},"10":{"last":"-2.mp3","size":104112},"11":{"last":"-3.mp3","size":103860}}},"xavier_vi\u00f1as-zapevala_tradicional_dels_balcans":{"name":"Zapevala tradicional dels balcans","info":"Arr.: Andreu Cano - https:\/\/offgralla.blogspot.com - Zapevala Tradicional dels Balcans","files":{"0":{"last":".mscz","size":32944},"1":{"last":".mxl","size":6251},"3":{"last":".pdf","size":60120},"4":{"last":".midi","size":3468},"5":{"last":"-1.midi","size":790},"6":{"last":"-2.midi","size":790},"7":{"last":"-3.midi","size":787},"8":{"last":".mp3","size":69804},"9":{"last":"-1.mp3","size":70776},"10":{"last":"-2.mp3","size":70380},"11":{"last":"-3.mp3","size":69552}}},"xavier_vi\u00f1as-\u00e9s_l_hora_dels_ad\u00e9us":{"name":"\u00e9s l hora dels ad\u00e9us","info":"Harm: C. Sotelo - adaptaci\u00f3 a gralla Xavier Vi\u00f1as - \u00c9s l'hora dels ad\u00e9us","files":{"0":{"last":".mscz","size":21201},"1":{"last":".mxl","size":4823},"3":{"last":".pdf","size":67329},"4":{"last":".midi","size":1638},"5":{"last":"-1.midi","size":527},"6":{"last":"-2.midi","size":569},"7":{"last":".mp3","size":65016},"8":{"last":"-1.mp3","size":64476},"9":{"last":"-2.mp3","size":65304}}},"xotis-jotis_plus":{"name":"Jotis plus","info":"Xotis - Jotis plus - Toni codina, gener 1998","files":[{"last":".enc","size":13432},{"last":".mscz","size":18555},{"last":".mxl","size":3594},{"last":".ly","size":3261},{"last":".pdf","size":171767},{"last":".midi","size":2679},{"last":"-1.midi","size":1392},{"last":"-2.midi","size":1392},{"last":".mp3","size":130500},{"last":"-1.mp3","size":130464},{"last":"-2.mp3","size":129096}]},"xotis-la_relliscada1":{"name":"La relliscada1","info":"Xotis - La relliscada - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":26232},{"last":".mscz","size":26406},{"last":".mxl","size":9329},{"last":".ly","size":7665},{"last":".pdf","size":540529},{"last":".midi","size":6105},{"last":"-1.midi","size":1331},{"last":"-2.midi","size":1763},{"last":"-3.midi","size":1822},{"last":"-4.midi","size":1511},{"last":".mp3","size":241020},{"last":"-1.mp3","size":165960},{"last":"-2.mp3","size":208512},{"last":"-3.mp3","size":221400},{"last":"-4.mp3","size":234792}]},"xotis-la_relliscada2":{"name":"La relliscada2","info":"Xotis - La relliscada","files":[{"last":".enc","size":12354},{"last":".mscz","size":16473},{"last":".mxl","size":3566},{"last":".ly","size":3154},{"last":".pdf","size":182213},{"last":".midi","size":2980},{"last":"-1.midi","size":1577},{"last":"-2.midi","size":1508},{"last":".mp3","size":127440},{"last":"-1.mp3","size":126936},{"last":"-2.mp3","size":127368}]},"xotis-pa_cutio":{"name":"Pa cutio","info":"Xotis - Pa cutio - Pep\u00edn Banzo","files":[{"last":".enc","size":20041},{"last":".mscz","size":22900},{"last":".mxl","size":4943},{"last":".ly","size":5835},{"last":".pdf","size":251663},{"last":".midi","size":5341},{"last":"-1.midi","size":1579},{"last":"-2.midi","size":1026},{"last":"-3.midi","size":1174},{"last":"-4.midi","size":1877},{"last":".mp3","size":138492},{"last":"-1.mp3","size":129672},{"last":"-2.mp3","size":130032},{"last":"-3.mp3","size":129024},{"last":"-4.mp3","size":153360}]},"xotis-xotis_del_tio_caramba":{"name":"Xotis del tio caramba","info":"Xotis - Xotis del Tio Caramba - del repertori de Casimiro Anad\u00f3n","files":[{"last":".enc","size":20545},{"last":".mscz","size":25307},{"last":".mxl","size":5480},{"last":".ly","size":4586},{"last":".pdf","size":311927},{"last":".midi","size":2501},{"last":"-1.midi","size":1361},{"last":"-2.midi","size":1245},{"last":".mp3","size":142992},{"last":"-1.mp3","size":128808},{"last":"-2.mp3","size":147744}]}},"template":["<div class=\"card\"><div class=\"card-header py-2\" id=\"__HEADING__\"><h2 class=\"mb-0\"><button class=\"btn btn-link btn-block text-left nav-link\" type=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#__COLLAPSE__\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"__COLLAPSE__\"> __TITLE__ <\/button><\/h2><\/div><div id=\"__COLLAPSE__\" class=\"collapse\" aria-labelledby=\"__HEADING__\" data-parent=\"#menu\"><div class=\"card-body\"><ul class=\"nav flex-column\">","<li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"__LINK__\"> __TITLE__ <\/a><\/li>","<\/ul><\/div><\/div><\/div>","<div class=\"media text-muted pt-3\"><div class=\"media-body pb-3 mb-0 lh-125 border-bottom border-gray\"> __RESULT__ <\/div><\/div>","<tr><td class=\"w-25 text-nowrap\">__TYPE__<\/td><td class=\"w-25 text-nowrap\">__FILE__<\/td><td class=\"w-25 text-nowrap\">__SIZE__<\/td><td class=\"w-25 text-nowrap py-1\">__PLAY__<\/td><\/tr>"]}