var data={"labels":{"title":"284 partitures i can\u00e7ons per a gralla en 29 g\u00e8neres","author":"Josep Sanz Campderr\u00f3s","description":"Veure partitures i can\u00e7ons, escoltar-ho tot o per veus, descarregar-se les fonts per encore, finale, musescore, frescobaldi, lilypond, pdf, midis o mp3s","keywords":"partitures, can\u00e7ons, gralla, encore, finale, musescore, musicxml, frescobaldi, lilypond, timidity, lame, pdf, midi, mp3","search":"Cercar","result":"Resultats de la cerca","found01":"No s'ha trobat cap resultat amb la paraula __TEXT__","found02":"No s'ha trobat cap resultat amb les paraules __TEXT__","found11":"S'ha trobat __NUM__ resultat amb la paraula __TEXT__","found12":"S'ha trobat __NUM__ resultat amb les paraules __TEXT__","found21":"S'han trobat __NUM__ resultats amb la paraula __TEXT__","found22":"S'han trobat __NUM__ resultats amb les paraules __TEXT__","about":"+ Info","enc":"Fitxer font per Encore","xml":"Fitxer font format MusicXML sense comprimir","mxl":"Fitxer font format MusicXML comprimit","mscz":"Fitxer font format MuseScore comprimit","ly":"Fitxer font per Lilypond","pdf":"Fitxer de document PDF","midi":"Fitxer de seq\u00fc\u00e8ncia MIDI","mp3":"Fitxer de so MP3","pista":"per la pista __NUM__","type":"Tipus","file":"Fitxer","size":"Mida","play":"Escoltar","repo":"https:\/\/github.com\/josepsanzcamp\/gralla","site":"https:\/\/gralla.josepsanz.net","papersize":"mida __TEXT__"},"cats":{"altres":{"name":"Altres","array":["altres-2_i_15","altres-ball_de_benasc","altres-ball_de_cercavila_de_salas","altres-ball_dels_nyitus","altres-borreia_dels_catars","altres-branda_de_cavalls","altres-dos_quinze","altres-el_tetero_de_vilaller","altres-els_segadors","altres-farandola_de_lescala","altres-hassapiko_nostalgic","altres-la_balanguera","altres-la_pubilleta_de_vilassar","altres-les_cucanyes","altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz","altres-marxa_del_sant_gitano","altres-marxa_dels_armats_de_manresa","altres-marxa_regular","altres-matinades_del_segria","altres-saint_james_infirmary","altres-schiarazula_2","altres-schiarazula_marazula","altres-ses_porqueres","altres-toc_dinici","altres-tristor","altres-valset_valencia"]},"ball_pla":{"name":"Ball pla","array":["ball_pla-ball_cerda_pallars","ball_pla-ball_cerda_viladrau","ball_pla-ball_pla","ball_pla-ball_pla_dalinya","ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya","ball_pla-ball_pla_desterri","ball_pla-ballet_de_deu","ball_pla-ballet_de_muntanya","ball_pla-roseta_de_gironella_1","ball_pla-roseta_de_gironella_2"]},"bastons":{"name":"Bastons","array":["bastons-arrastrat_de_benavarri","bastons-ball_de_bastons_darbeca1","bastons-ball_de_bastons_darbeca2","bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa","bastons-ball_de_bastons_de_reus","bastons-bastoneres_de_granollers","bastons-el_nero","bastons-el_salt_del_pi","bastons-el_vicentet","bastons-els_bastons_den_gerard","bastons-els_garroters","bastons-la_boja_de_ribes","bastons-la_milana"]},"bestiari":{"name":"Bestiari","array":["bestiari-aliga_de_vilafranca","bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot","bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1","bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2","bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona","bestiari-ball_de_languila_murtrassa","bestiari-ball_de_lindiot","bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona","bestiari-ball_del_brumot","bestiari-ball_del_drac_de_valls","bestiari-canco_del_drac_vilassar","bestiari-drac_de_vallirana1","bestiari-drac_de_vallirana2","bestiari-la_vibria","bestiari-su","bestiari-toc_de_la_tarasca"]},"bolero":{"name":"Bolero","array":["bolero-bolero_de_ses_dues_voltes","bolero-bolero_de_torrent","bolero-bolero_de_valldemossa","bolero-bolero_mallorqui","bolero-bolero_nou"]},"cercavila":{"name":"Cercavila","array":["cercavila-a_xari","cercavila-albotaina","cercavila-algoleja","cercavila-beuna","cercavila-bou_amb_corda","cercavila-bruixa_de_sant_pol","cercavila-cant_de_maulets","cercavila-carnestoltes_93","cercavila-carrer_ample","cercavila-el_circ","cercavila-la_cirera","cercavila-la_fira","cercavila-la_volta_dels_matxos","cercavila-les_calcaes","cercavila-marxa_del_barida","cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa","cercavila-marxa_denguany","cercavila-vermut_barcelona"]},"concert":{"name":"Concert","array":["concert-al_so_del_xaloc","concert-coral_graller_1","concert-coral_graller_2","concert-coral_graller_3","concert-cris","concert-el_gegant_tocat_de_lala","concert-guirigall","concert-suite-1_toc_de_festa","concert-suite-2_ball_de_nans","concert-suite-3_ball_de_gegants","concert-suite-4_masurca","concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II"]},"dimonis":{"name":"Dimonis","array":["dimonis-ball_de_diables_de_montornes","dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar"]},"gegants":{"name":"Gegants","array":["gegants-9_ball_9-1","gegants-9_ball_9-2","gegants-albertina","gegants-ball_agrupacio1","gegants-ball_agrupacio2","gegants-ball_agrupacio3","gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui","gegants-ball_de_gegants_de_corbera","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2","gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3","gegants-ball_de_gegants_de_reus","gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia","gegants-ball_de_gegants_de_tarragona","gegants-ball_de_gegants_del_maresme","gegants-ball_de_la_gegantona","gegants-ball_dels_gegants_de_badalona","gegants-ball_dels_gegants_de_ribes","gegants-carrasclet","gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona","gegants-el_gegant_del_pi","gegants-els_gegants_de_la_ciutat","gegants-els_gegants_de_lordal","gegants-gegants_de_benetusser","gegants-gegants_de_riudoms","gegants-gegants_i_nanos_de_girona","gegants-gegants_maresme_1","gegants-gegants_maresme_2","gegants-gegants_maresme_3","gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida","gegants-marxa_dels_gegants_de_reus"]},"gitanes":{"name":"Gitanes","array":["gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1","gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2","gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3"]},"havanera":{"name":"Havanera","array":["havanera-calavera","havanera-habanera_al_estilo_antiguo","havanera-havanera_dinterior","havanera-la_coqueta","havanera-los_estanqueros","havanera-luna_plena","havanera-marinera_de_lluna"]},"ivo_jorda_cercavila":{"name":"Ivo jorda cercavila","array":["ivo_jorda_cercavila-cromatica","ivo_jorda_cercavila-el_baliga","ivo_jorda_cercavila-la_castellera","ivo_jorda_cercavila-polca_dels_primers_dies","ivo_jorda_cercavila-rumba_perque_si","ivo_jorda_cercavila-sota_un_temps_de_pluja"]},"jota":{"name":"Jota","array":["jota-jota_2","jota-jota_calistrona","jota-jota_de_bayona","jota-jota_de_bellmunt","jota-jota_de_bitem","jota-jota_de_burgos","jota-jota_de_miravet","jota-jota_del_tio_maroto","jota-jota_del_trenzao","jota-jota_hurtada","jota-jota_tortosina"]},"marxa":{"name":"Marxa","array":["marxa-cristiana_cotes","marxa-cristiana_vicedo_capita","marxa-marxa_mora","marxa-mora_xavier_el_coixo"]},"masurca":{"name":"Masurca","array":["masurca-la_mimosa","masurca-la_modista_de_balaguer","masurca-los_bailadores","masurca-masurca_dalbarracin","masurca-masurca_dauvernia","masurca-masurca_de_la_suite_89","masurca-masurca_del_tio_bartolo","masurca-masurca_r_garcia"]},"moixiganga":{"name":"Moixiganga","array":["moixiganga-moixiganga_de_sitges","moixiganga-moixiganga_de_valls","moixiganga-muixeranga_dalgemesi"]},"nadala":{"name":"Nadala","array":["nadala-avinguda_destreles","nadala-els_angels_de_la_gloria","nadala-pastorets_de_la_muntanya"]},"panderos":{"name":"Panderos","array":["panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca","panderos-ball_de_panderos_de_vilanova"]},"pasdoble":{"name":"Pasdoble","array":["pasdoble-cap_de_creu","pasdoble-dilluns","pasdoble-dolors_de_munt","pasdoble-el_bequetero","pasdoble-febrer","pasdoble-gener1","pasdoble-gener2","pasdoble-jaume_guasch","pasdoble-karik","pasdoble-la_cirereta1","pasdoble-la_cirereta2","pasdoble-la_manta_al_coll1","pasdoble-la_manta_al_coll2","pasdoble-marc","pasdoble-mari_carmen","pasdoble-marxa_den_serra","pasdoble-musica_per_a_les_vesprades","pasdoble-pas_de_gegant","pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol","pasdoble-vilanova"]},"polca":{"name":"Polca","array":["polca-a_ninada","polca-biella_nuey","polca-carnamusa","polca-de_chanza","polca-el_terros","polca-polca_bibi","polca-polca_de_la_cervesa","polca-polca_dours","polca-polca_durdues","polca-polca_pessigolla"]},"religioses":{"name":"Religioses","array":["religioses-sant_antoni","religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia"]},"rumba":{"name":"Rumba","array":["rumba-a_bal_da_bigarda","rumba-ai_nena_si_vols_venir","rumba-bocaxxio","rumba-rumba_del_topo"]},"sardana":{"name":"Sardana","array":["sardana-a_les_meves_dones","sardana-aquests_de_la_capa_negra","sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire","sardana-bon_dia_lionor","sardana-la_2","sardana-la_7","sardana-lhort_de_labadia","sardana-sardana_curta_de_cassa"]},"tarantella":{"name":"Tarantella","array":["tarantella-caffarantella","tarantella-tarantella"]},"tocs_tradicionals":{"name":"Tocs tradicionals","array":["tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus","tocs_tradicionals-entrada_a_placa","tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1","tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2","tocs_tradicionals-matinades_antigues","tocs_tradicionals-matinades_llargues","tocs_tradicionals-ofertori","tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco","tocs_tradicionals-processo_antiga","tocs_tradicionals-processo_moderna","tocs_tradicionals-toc_de_castells"]},"vals":{"name":"Vals","array":["vals-brindis_de_la_traviata","vals-camilo","vals-dr_vehrele","vals-garrapinillos","vals-la_gata_gris1","vals-la_gata_gris2","vals-la_marina","vals-la_perra_isabel","vals-testranye","vals-vals_copon","vals-vals_de_lurdes","vals-vals_del_gitano1","vals-vals_del_gitano2"]},"vals_jota":{"name":"Vals jota","array":["vals_jota-el_perolet"]},"xavier_vi\u00f1as":{"name":"Xavier vi\u00f1as","array":["xavier_vi\u00f1as-a_l_estacio_de_la_vila","xavier_vi\u00f1as-abril_74","xavier_vi\u00f1as-ahir_va_comen\u00e7ar","xavier_vi\u00f1as-ball_de_nans","xavier_vi\u00f1as-cada_dia_es_un_nou_pas","xavier_vi\u00f1as-camperola","xavier_vi\u00f1as-cant_a_la_sardana","xavier_vi\u00f1as-can\u00e7o_brindis","xavier_vi\u00f1as-conte_medieval","xavier_vi\u00f1as-dama_negra","xavier_vi\u00f1as-el_cants_dels_ocells","xavier_vi\u00f1as-el_metec","xavier_vi\u00f1as-els_gegants_de_cassa","xavier_vi\u00f1as-escolta_ho_en_el_vent","xavier_vi\u00f1as-fent_cami","xavier_vi\u00f1as-gloria_a_hong_kong","xavier_vi\u00f1as-l_any_2017","xavier_vi\u00f1as-la_can\u00e7o_dels_mariners","xavier_vi\u00f1as-la_realitat_d_un_somni","xavier_vi\u00f1as-los_catalans_xotis","xavier_vi\u00f1as-no_tardis_jack","xavier_vi\u00f1as-onze_de_setembre","xavier_vi\u00f1as-quan_somrius","xavier_vi\u00f1as-que_s_ha_fet_d_aquelles_flors","xavier_vi\u00f1as-si","xavier_vi\u00f1as-sobre_teulades","xavier_vi\u00f1as-tots_junts_vencerem","xavier_vi\u00f1as-vianant"]},"xotis":{"name":"Xotis","array":["xotis-jotis_plus","xotis-la_relliscada1","xotis-la_relliscada2","xotis-pa_cutio","xotis-xotis_del_tio_caramba"]}},"songs":{"altres-2_i_15":{"name":"2 i 15","info":"Dansa - Dos i quinze - Algemes\u00ed","files":[{"last":".enc","size":15264},{"last":".ly","size":3341},{"last":".pdf","size":186075},{"last":".midi","size":4320},{"last":"-1.midi","size":2452},{"last":"-2.midi","size":1964},{"last":".mp3","size":142956},{"last":"-1.mp3","size":142380},{"last":"-2.mp3","size":129816}]},"altres-ball_de_benasc":{"name":"Ball de benasc","info":"Ball de Benasc - (Himne de Riego) - L'Alta Ribagor\u00e7a","files":[{"last":".enc","size":13872},{"last":".ly","size":3412},{"last":".pdf","size":189436},{"last":".midi","size":3784},{"last":"-1.midi","size":2027},{"last":"-2.midi","size":1876},{"last":".mp3","size":106200},{"last":"-1.mp3","size":104904},{"last":"-2.mp3","size":104760}]},"altres-ball_de_cercavila_de_salas":{"name":"Ball de cercavila de salas","info":"Ball de cercavila de Sal\u00e0s - El Pallars Juss\u00e0","files":[{"last":".enc","size":11036},{"last":".ly","size":2753},{"last":".pdf","size":127550},{"last":".midi","size":1120},{"last":"-1.midi","size":627},{"last":"-2.midi","size":598},{"last":".mp3","size":34164},{"last":"-1.mp3","size":33624},{"last":"-2.mp3","size":33696}]},"altres-ball_dels_nyitus":{"name":"Ball dels nyitus","info":"Ball dels Nyitus","files":[{"last":".enc","size":11027},{"last":".ly","size":2899},{"last":".pdf","size":128109},{"last":".midi","size":1976},{"last":"-1.midi","size":1184},{"last":"-2.midi","size":898},{"last":".mp3","size":64800},{"last":"-1.mp3","size":64620},{"last":"-2.mp3","size":63900}]},"altres-borreia_dels_catars":{"name":"Borreia dels catars","info":"Borr\u00e8ia dels c\u00e0tars - Occit\u00e0nia","files":[{"last":".enc","size":13794},{"last":".ly","size":3563},{"last":".pdf","size":193190},{"last":".midi","size":2925},{"last":"-1.midi","size":2039},{"last":"-2.midi","size":987},{"last":".mp3","size":96876},{"last":"-1.mp3","size":98784},{"last":"-2.mp3","size":97452}]},"altres-branda_de_cavalls":{"name":"Branda de cavalls","info":"Branda de cavalls - (Brandle des chevals) - Medieval francesa","files":[{"last":".enc","size":25544},{"last":".ly","size":7361},{"last":".pdf","size":383233},{"last":".midi","size":7960},{"last":"-1.midi","size":2370},{"last":"-2.midi","size":1042},{"last":"-3.midi","size":1042},{"last":"-4.midi","size":2259},{"last":"-5.midi","size":1698},{"last":".mp3","size":170964},{"last":"-1.mp3","size":162540},{"last":"-2.mp3","size":165888},{"last":"-3.mp3","size":166320},{"last":"-4.mp3","size":143856},{"last":"-5.mp3","size":176364}]},"altres-dos_quinze":{"name":"Dos quinze","info":"Dansa - Dos i quinze - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":10414},{"last":".ly","size":2996},{"last":".pdf","size":138948},{"last":".midi","size":2307},{"last":"-1.midi","size":1290},{"last":"-2.midi","size":1112},{"last":".mp3","size":96516},{"last":"-1.mp3","size":96084},{"last":"-2.mp3","size":95760}]},"altres-el_tetero_de_vilaller":{"name":"El tetero de vilaller","info":"El tereto de Vilaller - L'Alta Ribagor\u00e7a","files":[{"last":".enc","size":11403},{"last":".ly","size":3083},{"last":".pdf","size":156452},{"last":".midi","size":2668},{"last":"-1.midi","size":1389},{"last":"-2.midi","size":1389},{"last":".mp3","size":96948},{"last":"-1.mp3","size":97524},{"last":"-2.mp3","size":97092}]},"altres-els_segadors":{"name":"Els segadors","info":"Himne - Els Segadors - (Himne Nacional de Catalunya)","files":[{"last":".enc","size":10374},{"last":".ly","size":2945},{"last":".pdf","size":121258},{"last":".midi","size":1080},{"last":"-1.midi","size":637},{"last":"-2.midi","size":603},{"last":".mp3","size":69012},{"last":"-1.mp3","size":68544},{"last":"-2.mp3","size":68688}]},"altres-farandola_de_lescala":{"name":"Farandola de lescala","info":"Farandola de l'Escala - L'Alt Empord\u00e0","files":[{"last":".enc","size":11005},{"last":".ly","size":3026},{"last":".pdf","size":147257},{"last":".midi","size":2443},{"last":"-1.midi","size":1274},{"last":"-2.midi","size":1274},{"last":".mp3","size":96876},{"last":"-1.mp3","size":96192},{"last":"-2.mp3","size":96588}]},"altres-hassapiko_nostalgic":{"name":"Hassapiko nostalgic","info":"Hass\u00e0piko nost\u00e0lgic - Tradicional grega - Arr. Marcel Casellas, 2004","files":[{"last":".enc","size":20731},{"last":".ly","size":5700},{"last":".pdf","size":342653},{"last":".midi","size":5656},{"last":"-1.midi","size":2079},{"last":"-2.midi","size":1773},{"last":"-3.midi","size":2023},{"last":".mp3","size":182664},{"last":"-1.mp3","size":176220},{"last":"-2.mp3","size":171432},{"last":"-3.mp3","size":206820}]},"altres-la_balanguera":{"name":"La balanguera","info":"La Balanguera - (Himne de Mallorca) - M\u00fasica: Amadeu Vives","files":[{"last":".enc","size":21028},{"last":".ly","size":4748},{"last":".pdf","size":310875},{"last":".midi","size":4712},{"last":"-1.midi","size":1445},{"last":"-2.midi","size":3365},{"last":".mp3","size":161028},{"last":"-1.mp3","size":128772},{"last":"-2.mp3","size":161928}]},"altres-la_pubilleta_de_vilassar":{"name":"La pubilleta de vilassar","info":"La Pubilleta de Vilassar - Vicen\u00e7 G\u00f3mez Prats","files":[{"last":".enc","size":14131},{"last":".ly","size":3270},{"last":".pdf","size":185729},{"last":".midi","size":3314},{"last":"-1.midi","size":2009},{"last":"-2.midi","size":1413},{"last":".mp3","size":156024},{"last":"-1.mp3","size":155700},{"last":"-2.mp3","size":135756}]},"altres-les_cucanyes":{"name":"Les cucanyes","info":"Les Cucanyes - Callosa d'en Sarri\u00e0","files":[{"last":".enc","size":30869},{"last":".ly","size":4801},{"last":".pdf","size":404293},{"last":".midi","size":4505},{"last":"-1.midi","size":2624},{"last":"-2.midi","size":1987},{"last":".mp3","size":148536},{"last":"-1.mp3","size":148608},{"last":"-2.mp3","size":132408}]},"altres-marcha_do_entrelazado_de_allariz":{"name":"Marcha do entrelazado de allariz","info":"Mu\u00f1eira - Marcha do entrelazado de Allariz - Gal\u00edcia - Arr. Carlos N\u00fa\u00f1ez","files":[{"last":".enc","size":14332},{"last":".ly","size":3552},{"last":".pdf","size":186151},{"last":".midi","size":4039},{"last":"-1.midi","size":2009},{"last":"-2.midi","size":2127},{"last":".mp3","size":127980},{"last":"-1.mp3","size":125532},{"last":"-2.mp3","size":127368}]},"altres-marxa_del_sant_gitano":{"name":"Marxa del sant gitano","info":"Marxa - Marxa del Sant Gitano - Cesc Alexandri - mar\u00e7 de 2004","files":[{"last":".enc","size":62346},{"last":".ly","size":14635},{"last":".pdf","size":1154800},{"last":".midi","size":14147},{"last":"-1.midi","size":2369},{"last":"-2.midi","size":2005},{"last":"-3.midi","size":6119},{"last":"-4.midi","size":3945},{"last":".mp3","size":374976},{"last":"-1.mp3","size":291528},{"last":"-2.mp3","size":275076},{"last":"-3.mp3","size":394092},{"last":"-4.mp3","size":331092}]},"altres-marxa_dels_armats_de_manresa":{"name":"Marxa dels armats de manresa","info":"Marxa dels armats de Manresa - El Bages","files":[{"last":".enc","size":18875},{"last":".ly","size":3826},{"last":".pdf","size":311084},{"last":".midi","size":4493},{"last":"-1.midi","size":2299},{"last":"-2.midi","size":2299},{"last":".mp3","size":194256},{"last":"-1.mp3","size":192816},{"last":"-2.mp3","size":193824}]},"altres-marxa_regular":{"name":"Marxa regular","info":"Process\u00f3 - Marxa regular - Josep Olivella, mar\u00e7 de 1895","files":[{"last":".enc","size":16758},{"last":".ly","size":4654},{"last":".pdf","size":253856},{"last":".midi","size":3069},{"last":"-1.midi","size":1247},{"last":"-2.midi","size":1146},{"last":"-3.midi","size":890},{"last":".mp3","size":126972},{"last":"-1.mp3","size":125676},{"last":"-2.mp3","size":127260},{"last":"-3.mp3","size":127152}]},"altres-matinades_del_segria":{"name":"Matinades del segria","info":"Matinades del Segri\u00e0","files":[{"last":".enc","size":11953},{"last":".ly","size":2987},{"last":".pdf","size":147351},{"last":".midi","size":1736},{"last":"-1.midi","size":1047},{"last":"-2.midi","size":794},{"last":".mp3","size":83340},{"last":"-1.mp3","size":83268},{"last":"-2.mp3","size":63936}]},"altres-saint_james_infirmary":{"name":"Saint james infirmary","info":"Blues - Saint James Infirmary - W. C. Hardy - Arr. Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"last":".enc","size":19660},{"last":".ly","size":6051},{"last":".pdf","size":304664},{"last":".midi","size":2395},{"last":"-1.midi","size":818},{"last":"-2.midi","size":607},{"last":"-3.midi","size":328},{"last":"-4.midi","size":930},{"last":".mp3","size":102924},{"last":"-1.mp3","size":93852},{"last":"-2.mp3","size":64152},{"last":"-3.mp3","size":32400},{"last":"-4.mp3","size":108756}]},"altres-schiarazula_2":{"name":"Schiarazula 2","info":"Schiarazula Marazula - Antonio Mainerio (ca. 1535 - 1582)","files":[{"last":".enc","size":15802},{"last":".ly","size":6556},{"last":".pdf","size":250328},{"last":".midi","size":4828},{"last":"-1.midi","size":1331},{"last":"-2.midi","size":755},{"last":"-3.midi","size":755},{"last":"-4.midi","size":1571},{"last":"-5.midi","size":860},{"last":".mp3","size":132192},{"last":"-1.mp3","size":127980},{"last":"-2.mp3","size":127044},{"last":"-3.mp3","size":127980},{"last":"-4.mp3","size":159912},{"last":"-5.mp3","size":142236}]},"altres-schiarazula_marazula":{"name":"Schiarazula marazula","info":"Schiarazula Marazula - Antonio Mainerio (ca. 1535 - 1582)","files":[{"last":".enc","size":16606},{"last":".ly","size":5419},{"last":".pdf","size":240422},{"last":".midi","size":2186},{"last":"-1.midi","size":741},{"last":"-2.midi","size":453},{"last":"-3.midi","size":812},{"last":"-4.midi","size":492},{"last":".mp3","size":36504},{"last":"-1.mp3","size":33984},{"last":"-2.mp3","size":34704},{"last":"-3.mp3","size":41760},{"last":"-4.mp3","size":40464}]},"altres-ses_porqueres":{"name":"Ses porqueres","info":"Ses porqueres - Popular mallorquina - Arr. Peptoni Rubio","files":[{"last":".enc","size":22709},{"last":".ly","size":4912},{"last":".pdf","size":317703},{"last":".midi","size":5477},{"last":"-1.midi","size":4243},{"last":"-2.midi","size":1340},{"last":".mp3","size":401436},{"last":"-1.mp3","size":380844},{"last":"-2.mp3","size":325368}]},"altres-toc_dinici":{"name":"Toc dinici","info":"Toc d'inici - An\u00f2nim - Arr. Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":24611},{"last":".ly","size":5437},{"last":".pdf","size":298447},{"last":".midi","size":3491},{"last":"-1.midi","size":1470},{"last":"-2.midi","size":792},{"last":"-3.midi","size":1429},{"last":".mp3","size":96696},{"last":"-1.mp3","size":80280},{"last":"-2.mp3","size":41724},{"last":"-3.mp3","size":98388}]},"altres-tristor":{"name":"Tristor","info":"Tristor - Germ\u00e1n Arest\u00e9 - Flix, la Ribera d'Ebre","files":[{"last":".enc","size":9136},{"last":".ly","size":2721},{"last":".pdf","size":107850},{"last":".midi","size":1760},{"last":"-1.midi","size":1072},{"last":"-2.midi","size":784},{"last":".mp3","size":96408},{"last":"-1.mp3","size":96120},{"last":"-2.mp3","size":95940}]},"altres-valset_valencia":{"name":"Valset valencia","info":"Valset valenci\u00e0 - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"last":".enc","size":15873},{"last":".ly","size":3457},{"last":".pdf","size":206680},{"last":".midi","size":2586},{"last":"-1.midi","size":1343},{"last":"-2.midi","size":1343},{"last":".mp3","size":141984},{"last":"-1.mp3","size":142092},{"last":"-2.mp3","size":141480}]},"ball_pla-ball_cerda_pallars":{"name":"Ball cerda pallars","info":"Ball pla - Ball cerd\u00e0 - El Pallars","files":[{"last":".enc","size":13746},{"last":".ly","size":3514},{"last":".pdf","size":175606},{"last":".midi","size":2316},{"last":"-1.midi","size":1158},{"last":"-2.midi","size":1254},{"last":".mp3","size":63108},{"last":"-1.mp3","size":56232},{"last":"-2.mp3","size":64188}]},"ball_pla-ball_cerda_viladrau":{"name":"Ball cerda viladrau","info":"Ball pla - Ball cerd\u00e0 de Viladrau - Les Guilleries","files":[{"last":".enc","size":10977},{"last":".ly","size":2872},{"last":".pdf","size":135206},{"last":".midi","size":2371},{"last":"-1.midi","size":1243},{"last":"-2.midi","size":1235},{"last":".mp3","size":55116},{"last":"-1.mp3","size":56520},{"last":"-2.mp3","size":55728}]},"ball_pla-ball_pla":{"name":"Ball pla","info":"Ball pla - Ball pla - diverses poblacions - de les comarques septentrionals","files":[{"last":".enc","size":17090},{"last":".ly","size":3604},{"last":".pdf","size":196641},{"last":".midi","size":3976},{"last":"-1.midi","size":2046},{"last":"-2.midi","size":2046},{"last":".mp3","size":113868},{"last":"-1.mp3","size":114192},{"last":"-2.mp3","size":113688}]},"ball_pla-ball_pla_dalinya":{"name":"Ball pla dalinya","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ball pla d'Aliny\u00e0 - L'Alt Urgell","files":[{"last":".enc","size":17704},{"last":".ly","size":3879},{"last":".pdf","size":235676},{"last":".midi","size":4310},{"last":"-1.midi","size":2400},{"last":"-2.midi","size":2034},{"last":".mp3","size":193212},{"last":"-1.mp3","size":193824},{"last":"-2.mp3","size":189432}]},"ball_pla-ball_pla_de_la_cerdanya":{"name":"Ball pla de la cerdanya","info":"Ball pla - Ball pla de la Cerdanya","files":[{"last":".enc","size":11445},{"last":".ly","size":3039},{"last":".pdf","size":144635},{"last":".midi","size":2437},{"last":"-1.midi","size":1271},{"last":"-2.midi","size":1271},{"last":".mp3","size":103356},{"last":"-1.mp3","size":102528},{"last":"-2.mp3","size":103824}]},"ball_pla-ball_pla_desterri":{"name":"Ball pla desterri","info":"Ball pla - Ball pla d'Esterri d'\u00c0neu - El Pallars Sobir\u00e0","files":[{"last":".enc","size":9780},{"last":".ly","size":2909},{"last":".pdf","size":133278},{"last":".midi","size":2014},{"last":"-1.midi","size":1061},{"last":"-2.midi","size":1061},{"last":".mp3","size":96948},{"last":"-1.mp3","size":95796},{"last":"-2.mp3","size":96624}]},"ball_pla-ballet_de_deu":{"name":"Ballet de deu","info":"Ball pla - Ballet de D\u00e9u","files":[{"last":".enc","size":15704},{"last":".ly","size":3428},{"last":".pdf","size":209177},{"last":".midi","size":4576},{"last":"-1.midi","size":2341},{"last":"-2.midi","size":2341},{"last":".mp3","size":190512},{"last":"-1.mp3","size":190800},{"last":"-2.mp3","size":191916}]},"ball_pla-ballet_de_muntanya":{"name":"Ballet de muntanya","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ballet de muntanya","files":[{"last":".enc","size":10031},{"last":".ly","size":2733},{"last":".pdf","size":107379},{"last":".midi","size":1829},{"last":"-1.midi","size":1005},{"last":"-2.midi","size":933},{"last":".mp3","size":96156},{"last":"-1.mp3","size":96120},{"last":"-2.mp3","size":96732}]},"ball_pla-roseta_de_gironella_1":{"name":"Roseta de gironella 1","info":"Ball pla - Roseta de Gironella","files":[{"last":".enc","size":10771},{"last":".ly","size":2858},{"last":".pdf","size":129157},{"last":".midi","size":2538},{"last":"-1.midi","size":1318},{"last":"-2.midi","size":1318},{"last":".mp3","size":141480},{"last":"-1.mp3","size":141840},{"last":"-2.mp3","size":142668}]},"ball_pla-roseta_de_gironella_2":{"name":"Roseta de gironella 2","info":"Ball pla - Roseta de Gironella","files":[{"last":".enc","size":12649},{"last":".ly","size":3156},{"last":".pdf","size":163121},{"last":".midi","size":1846},{"last":"-1.midi","size":977},{"last":"-2.midi","size":977},{"last":".mp3","size":95868},{"last":"-1.mp3","size":95652},{"last":"-2.mp3","size":96624}]},"bastons-arrastrat_de_benavarri":{"name":"Arrastrat de benavarri","info":"Arrastrat de Benavarri - La Baixa Ribagor\u00e7a","files":[{"last":".enc","size":8464},{"last":".ly","size":2742},{"last":".pdf","size":101971},{"last":".midi","size":1605},{"last":"-1.midi","size":853},{"last":"-2.midi","size":853},{"last":".mp3","size":96732},{"last":"-1.mp3","size":96804},{"last":"-2.mp3","size":95400}]},"bastons-ball_de_bastons_darbeca1":{"name":"Ball de bastons darbeca1","info":"Ball de bastons - Ball de bastons d'Arbeca (1) - Les Garrigues","files":[{"last":".enc","size":8281},{"last":".ly","size":1168},{"last":".pdf","size":69372},{"last":".midi","size":664},{"last":".mp3","size":25992}]},"bastons-ball_de_bastons_darbeca2":{"name":"Ball de bastons darbeca2","info":"Ball de bastons - Ball de bastons d'Arbeca (2) - Les Garrigues","files":[{"last":".enc","size":6217},{"last":".ly","size":1039},{"last":".pdf","size":55829},{"last":".midi","size":333},{"last":".mp3","size":18792}]},"bastons-ball_de_bastons_de_mollerussa":{"name":"Ball de bastons de mollerussa","info":"Ball de bastons - Ball de bastons de Mollerussa - El Pla d'Urgell","files":[{"last":".enc","size":20435},{"last":".ly","size":5968},{"last":".pdf","size":288777},{"last":".midi","size":3818},{"last":"-1.midi","size":1083},{"last":"-2.midi","size":1007},{"last":"-3.midi","size":1022},{"last":"-4.midi","size":997},{"last":".mp3","size":68724},{"last":"-1.mp3","size":67860},{"last":"-2.mp3","size":67860},{"last":"-3.mp3","size":68688},{"last":"-4.mp3","size":77436}]},"bastons-ball_de_bastons_de_reus":{"name":"Ball de bastons de reus","info":"Ball de bastons - Ball de bastons de Reus - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":17366},{"last":".ly","size":3525},{"last":".pdf","size":204247},{"last":".midi","size":2059},{"last":"-1.midi","size":1432},{"last":"-2.midi","size":734},{"last":".mp3","size":65592},{"last":"-1.mp3","size":60552},{"last":"-2.mp3","size":39744}]},"bastons-bastoneres_de_granollers":{"name":"Bastoneres de granollers","info":"Ball de bastons - Ball de bastoneres de Granollers - El Vall\u00e8s Oriental","files":[{"last":".enc","size":26257},{"last":".ly","size":4521},{"last":".pdf","size":354803},{"last":".midi","size":6376},{"last":"-1.midi","size":3539},{"last":"-2.midi","size":2972},{"last":".mp3","size":257652},{"last":"-1.mp3","size":257436},{"last":"-2.mp3","size":233928}]},"bastons-el_nero":{"name":"El nero","info":"Ball de bastons - El Nero - Castellar del Vall\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":9413},{"last":".ly","size":2777},{"last":".pdf","size":117210},{"last":".midi","size":1537},{"last":"-1.midi","size":825},{"last":"-2.midi","size":825},{"last":".mp3","size":34668},{"last":"-1.mp3","size":34884},{"last":"-2.mp3","size":34740}]},"bastons-el_salt_del_pi":{"name":"El salt del pi","info":"Ball de bastons - El salt del pi - Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":52234},{"last":".ly","size":8267},{"last":".pdf","size":717553},{"last":".midi","size":13342},{"last":"-1.midi","size":5191},{"last":"-2.midi","size":5259},{"last":"-3.midi","size":3120},{"last":".mp3","size":374904},{"last":"-1.mp3","size":362088},{"last":"-2.mp3","size":373068},{"last":"-3.mp3","size":317124}]},"bastons-el_vicentet":{"name":"El vicentet","info":"Ball de bastons - El Vicentet - L'Arbo\u00e7 - Vicen\u00e7 Lara Bujald\u00f3n, 1987","files":[{"last":".enc","size":13091},{"last":".ly","size":2997},{"last":".pdf","size":151980},{"last":".midi","size":1992},{"last":"-1.midi","size":1048},{"last":"-2.midi","size":1048},{"last":".mp3","size":64476},{"last":"-1.mp3","size":64800},{"last":"-2.mp3","size":64368}]},"bastons-els_bastons_den_gerard":{"name":"Els bastons den gerard","info":"Ball de bastons - Els bastons d'en Gerard - Ramon Sol\u00e9 i Miralles, maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":22653},{"last":".ly","size":4950},{"last":".pdf","size":347540},{"last":".midi","size":3495},{"last":"-1.midi","size":2122},{"last":"-2.midi","size":1470},{"last":".mp3","size":190224},{"last":"-1.mp3","size":171216},{"last":"-2.mp3","size":188388}]},"bastons-els_garroters":{"name":"Els garroters","info":"Ball de bastons - Els Garroters - Marcel Casellas, juliol 2002","files":[{"last":".enc","size":16124},{"last":".ly","size":3376},{"last":".pdf","size":190307},{"last":".midi","size":3431},{"last":"-1.midi","size":2094},{"last":"-2.midi","size":1442},{"last":".mp3","size":128268},{"last":"-1.mp3","size":127260},{"last":"-2.mp3","size":106848}]},"bastons-la_boja_de_ribes":{"name":"La boja de ribes","info":"Ball de bastons - La Boja de Ribes - Arr. Anna Riera","files":[{"last":".enc","size":19165},{"last":".ly","size":3765},{"last":".pdf","size":256642},{"last":".midi","size":3117},{"last":"-1.midi","size":1607},{"last":"-2.midi","size":1607},{"last":".mp3","size":104796},{"last":"-1.mp3","size":102888},{"last":"-2.mp3","size":104220}]},"bastons-la_milana":{"name":"La milana","info":"Ball de bastons - La Milana - Vilanova i la Geltr\u00fa","files":[{"last":".enc","size":17070},{"last":".ly","size":5388},{"last":".pdf","size":228514},{"last":".midi","size":3300},{"last":"-1.midi","size":1060},{"last":"-2.midi","size":826},{"last":"-3.midi","size":963},{"last":"-4.midi","size":776},{"last":".mp3","size":51264},{"last":"-1.mp3","size":50868},{"last":"-2.mp3","size":48924},{"last":"-3.mp3","size":50220},{"last":"-4.mp3","size":57744}]},"bestiari-aliga_de_vilafranca":{"name":"Aliga de vilafranca","info":"Bestiari - L'\u00c0liga de Vilafranca - L'Alt Pened\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":13271},{"last":".ly","size":1666},{"last":".pdf","size":101782},{"last":".midi","size":1200},{"last":".mp3","size":66420}]},"bestiari-ball_de_la_cabreta_dolot":{"name":"Ball de la cabreta dolot","info":"Bestiari - Ball de la cabreta d'Olot - La Garrotxa","files":[{"last":".enc","size":15087},{"last":".ly","size":4503},{"last":".pdf","size":204604},{"last":".midi","size":2660},{"last":"-1.midi","size":916},{"last":"-2.midi","size":848},{"last":"-3.midi","size":1092},{"last":".mp3","size":54684},{"last":"-1.mp3","size":51336},{"last":"-2.mp3","size":51336},{"last":"-3.mp3","size":57492}]},"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona1":{"name":"Ball de la mulassa de tarragona1","info":"Bestiari - Tonada del ball de la Mulassa, n\u00fam. 1 - Tarragona - Rafel Guinovart","files":[{"last":".enc","size":22801},{"last":".ly","size":5528},{"last":".pdf","size":342109},{"last":".midi","size":4944},{"last":"-1.midi","size":1597},{"last":"-2.midi","size":1615},{"last":"-3.midi","size":1956},{"last":".mp3","size":133632},{"last":"-1.mp3","size":128808},{"last":"-2.mp3","size":128520},{"last":"-3.mp3","size":150228}]},"bestiari-ball_de_la_mulassa_de_tarragona2":{"name":"Ball de la mulassa de tarragona2","info":"Bestiari - Tonada de la marxa de la Mulassa, n\u00fam. 2 - Tarragona - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":14719},{"last":".ly","size":5649},{"last":".pdf","size":245925},{"last":".midi","size":4223},{"last":"-1.midi","size":1267},{"last":"-2.midi","size":1339},{"last":"-3.midi","size":736},{"last":"-4.midi","size":1262},{"last":".mp3","size":95724},{"last":"-1.mp3","size":92412},{"last":"-2.mp3","size":93744},{"last":"-3.mp3","size":95004},{"last":"-4.mp3","size":106560}]},"bestiari-ball_de_la_vibria_de_tarragona":{"name":"Ball de la vibria de tarragona","info":"Bestiari - Ball de la v\u00edbria de Tarragona - Temps moderat - T. Susato - Arr. Roser Oliv\u00e9","files":[{"last":".enc","size":12753},{"last":".ly","size":3133},{"last":".pdf","size":155168},{"last":".midi","size":2275},{"last":"-1.midi","size":894},{"last":"-2.midi","size":1478},{"last":".mp3","size":80568},{"last":"-1.mp3","size":49932},{"last":"-2.mp3","size":81036}]},"bestiari-ball_de_languila_murtrassa":{"name":"Ball de languila murtrassa","info":"Bestiari - Ball de l'anguila Murtrassa - Ramon Sol\u00e9 i Miralles","files":[{"last":".enc","size":40213},{"last":".ly","size":9909},{"last":".pdf","size":565958},{"last":".midi","size":10335},{"last":"-1.midi","size":2450},{"last":"-2.midi","size":2750},{"last":"-3.midi","size":3638},{"last":"-4.midi","size":1788},{"last":".mp3","size":225288},{"last":"-1.mp3","size":203292},{"last":"-2.mp3","size":201564},{"last":"-3.mp3","size":243936},{"last":"-4.mp3","size":247500}]},"bestiari-ball_de_lindiot":{"name":"Ball de lindiot","info":"Bestiari - Ball de l'indiot - Solemne - Josep Prats i Tars\u00e0 - Nulles - juny de 2003","files":[{"last":".enc","size":19047},{"last":".ly","size":3756},{"last":".pdf","size":218588},{"last":".midi","size":4210},{"last":"-1.midi","size":2318},{"last":"-2.midi","size":1989},{"last":".mp3","size":144144},{"last":"-1.mp3","size":144216},{"last":"-2.mp3","size":142524}]},"bestiari-ball_de_turcs_i_cavallets_de_tarragona":{"name":"Ball de turcs i cavallets de tarragona","info":"Bestiari - Ball de turcs i cavallets de Tarragona - Melodia: X. Richart\/J. Guasch - Percussi\u00f3: E. Giron\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":78591},{"last":".ly","size":15787},{"last":".pdf","size":1354823},{"last":".midi","size":20011},{"last":"-1.midi","size":4182},{"last":"-2.midi","size":4506},{"last":"-3.midi","size":5074},{"last":"-4.midi","size":6540},{"last":".mp3","size":409500},{"last":"-1.mp3","size":355752},{"last":"-2.mp3","size":351216},{"last":"-3.mp3","size":422964},{"last":"-4.mp3","size":401652}]},"bestiari-ball_del_brumot":{"name":"Ball del brumot","info":"Bestiari - Ball del Brumot - Ramon Sol\u00e9 i Miralles","files":[{"last":".enc","size":44069},{"last":".ly","size":10768},{"last":".pdf","size":684400},{"last":".midi","size":10633},{"last":"-1.midi","size":3101},{"last":"-2.midi","size":2103},{"last":"-3.midi","size":3491},{"last":"-4.midi","size":2283},{"last":".mp3","size":259164},{"last":"-1.mp3","size":227736},{"last":"-2.mp3","size":224424},{"last":"-3.mp3","size":277020},{"last":"-4.mp3","size":263664}]},"bestiari-ball_del_drac_de_valls":{"name":"Ball del drac de valls","info":"Bestiari - Ball del drac de Valls - Allegretto - Cisco Bofarull","files":[{"last":".enc","size":26398},{"last":".ly","size":4625},{"last":".pdf","size":351860},{"last":".midi","size":4063},{"last":"-1.midi","size":2092},{"last":"-2.midi","size":2085},{"last":".mp3","size":119412},{"last":"-1.mp3","size":121392},{"last":"-2.mp3","size":121104}]},"bestiari-canco_del_drac_vilassar":{"name":"Canco del drac vilassar","info":"Bestiari - Can\u00e7\u00f3 del drac - Esteve Guardiola - Vilassar de Mar","files":[{"last":".enc","size":33148},{"last":".ly","size":11056},{"last":".pdf","size":569085},{"last":".midi","size":5734},{"last":"-1.midi","size":1419},{"last":"-2.midi","size":825},{"last":"-3.midi","size":969},{"last":"-4.midi","size":685},{"last":"-5.midi","size":2012},{"last":"-6.midi","size":1059},{"last":".mp3","size":115632},{"last":"-1.mp3","size":90972},{"last":"-2.mp3","size":79416},{"last":"-3.mp3","size":79452},{"last":"-4.mp3","size":79776},{"last":"-5.mp3","size":131112},{"last":"-6.mp3","size":121716}]},"bestiari-drac_de_vallirana1":{"name":"Drac de vallirana1","info":"Bestiari - Drac de Vallirana - Passeig - Anna Folqu\u00e9 Francol\u00ed","files":[{"last":".enc","size":43819},{"last":".ly","size":11205},{"last":".pdf","size":727388},{"last":".midi","size":8128},{"last":"-1.midi","size":1878},{"last":"-2.midi","size":1001},{"last":"-3.midi","size":913},{"last":"-4.midi","size":2718},{"last":"-5.midi","size":2006},{"last":".mp3","size":197424},{"last":"-1.mp3","size":169776},{"last":"-2.mp3","size":86004},{"last":"-3.mp3","size":112392},{"last":"-4.mp3","size":162072},{"last":"-5.mp3","size":222912}]},"bestiari-drac_de_vallirana2":{"name":"Drac de vallirana2","info":"Bestiari - Drac de Vallirana - Dansa del foc - Anna Folqu\u00e9 Francol\u00ed","files":[{"last":".enc","size":16073},{"last":".ly","size":5943},{"last":".pdf","size":249227},{"last":".midi","size":4437},{"last":"-1.midi","size":1307},{"last":"-2.midi","size":1029},{"last":"-3.midi","size":1465},{"last":"-4.midi","size":954},{"last":".mp3","size":118620},{"last":"-1.mp3","size":98604},{"last":"-2.mp3","size":99072},{"last":"-3.mp3","size":130068},{"last":"-4.mp3","size":138960}]},"bestiari-la_vibria":{"name":"La vibria","info":"Bestiari - La V\u00edbria - Melodia: Quim Soler - Percussi\u00f3: Jaume Vendrell","files":[{"last":".enc","size":22338},{"last":".ly","size":6349},{"last":".pdf","size":393918},{"last":".midi","size":3205},{"last":"-1.midi","size":525},{"last":"-2.midi","size":1484},{"last":"-3.midi","size":1410},{"last":".mp3","size":190908},{"last":"-1.mp3","size":61308},{"last":"-2.mp3","size":156672},{"last":"-3.mp3","size":189828}]},"bestiari-su":{"name":"Su","info":"Bestiari - Su - Cuca fera de les Piles de Gai\u00e0 - Sergi Carreras - Arr. S\u00f2nia Dall\u00e0","files":[{"last":".enc","size":18128},{"last":".ly","size":3432},{"last":".pdf","size":203650},{"last":".midi","size":3075},{"last":"-1.midi","size":1586},{"last":"-2.midi","size":1586},{"last":".mp3","size":97848},{"last":"-1.mp3","size":96804},{"last":"-2.mp3","size":97668}]},"bestiari-toc_de_la_tarasca":{"name":"Toc de la tarasca","info":"Bestiari - Toc de la Tarasca - Barcelona - Quim Soler","files":[{"last":".enc","size":24479},{"last":".ly","size":8483},{"last":".pdf","size":431723},{"last":".midi","size":6879},{"last":"-1.midi","size":1094},{"last":"-2.midi","size":999},{"last":"-3.midi","size":3470},{"last":"-4.midi","size":1652},{"last":".mp3","size":306396},{"last":"-1.mp3","size":107136},{"last":"-2.mp3","size":110700},{"last":"-3.mp3","size":293724},{"last":"-4.mp3","size":342432}]},"bolero-bolero_de_ses_dues_voltes":{"name":"Bolero de ses dues voltes","info":"Bolero - Bolero de ses dues voltes - Pep Toni Rubio","files":[{"last":".enc","size":22046},{"last":".ly","size":4421},{"last":".pdf","size":329225},{"last":".midi","size":6198},{"last":"-1.midi","size":4036},{"last":"-2.midi","size":2269},{"last":".mp3","size":193860},{"last":"-1.mp3","size":178668},{"last":"-2.mp3","size":212292}]},"bolero-bolero_de_torrent":{"name":"Bolero de torrent","info":"Bolero - Bolero de Torrent - l'Horta","files":[{"last":".enc","size":11616},{"last":".ly","size":2879},{"last":".pdf","size":141955},{"last":".midi","size":2385},{"last":"-1.midi","size":1756},{"last":"-2.midi","size":751},{"last":".mp3","size":80784},{"last":"-1.mp3","size":81000},{"last":"-2.mp3","size":42444}]},"bolero-bolero_de_valldemossa":{"name":"Bolero de valldemossa","info":"Bolero - Bolero de Valldemossa - Mallorca","files":[{"last":".enc","size":11484},{"last":".ly","size":3139},{"last":".pdf","size":161130},{"last":".midi","size":2195},{"last":"-1.midi","size":1294},{"last":"-2.midi","size":999},{"last":".mp3","size":81936},{"last":"-1.mp3","size":75276},{"last":"-2.mp3","size":88848}]},"bolero-bolero_mallorqui":{"name":"Bolero mallorqui","info":"Bolero - Bolero mallorqu\u00ed - Mallorca","files":[{"last":".enc","size":15609},{"last":".ly","size":3429},{"last":".pdf","size":215201},{"last":".midi","size":3108},{"last":"-1.midi","size":1991},{"last":"-2.midi","size":1220},{"last":".mp3","size":100728},{"last":"-1.mp3","size":92052},{"last":"-2.mp3","size":110052}]},"bolero-bolero_nou":{"name":"Bolero nou","info":"Bolero - Bolero nou - Herbes dolces","files":[{"last":".enc","size":16634},{"last":".ly","size":4027},{"last":".pdf","size":231939},{"last":".midi","size":4084},{"last":"-1.midi","size":2337},{"last":"-2.midi","size":1852},{"last":".mp3","size":160416},{"last":"-1.mp3","size":145260},{"last":"-2.mp3","size":172548}]},"cercavila-a_xari":{"name":"A xari","info":"Cercavila - A Xari - Enric Giron\u00e9s","files":[{"last":".enc","size":25782},{"last":".ly","size":5447},{"last":".pdf","size":308485},{"last":".midi","size":5378},{"last":"-1.midi","size":2395},{"last":"-2.midi","size":2287},{"last":"-3.midi","size":888},{"last":".mp3","size":176328},{"last":"-1.mp3","size":174924},{"last":"-2.mp3","size":175536},{"last":"-3.mp3","size":65268}]},"cercavila-albotaina":{"name":"Albotaina","info":"Cercavila - Albotaina - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":15619},{"last":".ly","size":3527},{"last":".pdf","size":190257},{"last":".midi","size":3620},{"last":"-1.midi","size":1881},{"last":"-2.midi","size":1845},{"last":".mp3","size":126828},{"last":"-1.mp3","size":125316},{"last":"-2.mp3","size":126684}]},"cercavila-algoleja":{"name":"Algoleja","info":"Cercavila - Algoleja - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":21277},{"last":".ly","size":4201},{"last":".pdf","size":270565},{"last":".midi","size":3262},{"last":"-1.midi","size":1661},{"last":"-2.midi","size":1697},{"last":".mp3","size":143676},{"last":"-1.mp3","size":142308},{"last":"-2.mp3","size":142236}]},"cercavila-beuna":{"name":"Beuna","info":"Cercavila - Beuna - Algemes\u00ed - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":23176},{"last":".ly","size":3840},{"last":".pdf","size":251591},{"last":".midi","size":3297},{"last":"-1.midi","size":1547},{"last":"-2.midi","size":1846},{"last":".mp3","size":126540},{"last":"-1.mp3","size":126540},{"last":"-2.mp3","size":125532}]},"cercavila-bou_amb_corda":{"name":"Bou amb corda","info":"Cercavila - Bou amb corda - del repertori de Joan Blasco - Moixent - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":16261},{"last":".ly","size":3686},{"last":".pdf","size":228450},{"last":".midi","size":3016},{"last":"-1.midi","size":1693},{"last":"-2.midi","size":1428},{"last":".mp3","size":150480},{"last":"-1.mp3","size":149868},{"last":"-2.mp3","size":151236}]},"cercavila-bruixa_de_sant_pol":{"name":"Bruixa de sant pol","info":"Cercavila - La Bruixa - Ferran Puigvert i Joan Talam\u00e0s - Arr. Aniol Noguera","files":[{"last":".enc","size":17891},{"last":".ly","size":4624},{"last":".pdf","size":259602},{"last":".midi","size":2735},{"last":"-1.midi","size":1370},{"last":"-2.midi","size":881},{"last":"-3.midi","size":702},{"last":".mp3","size":65376},{"last":"-1.mp3","size":65520},{"last":"-2.mp3","size":65268},{"last":"-3.mp3","size":64656}]},"cercavila-cant_de_maulets":{"name":"Cant de maulets","info":"Cercavila - Cant dels Maulets - Ximo Caffarena","files":[{"last":".enc","size":18963},{"last":".ly","size":6959},{"last":".pdf","size":272610},{"last":".midi","size":4061},{"last":"-1.midi","size":1073},{"last":"-2.midi","size":872},{"last":"-3.midi","size":646},{"last":"-4.midi","size":1067},{"last":"-5.midi","size":859},{"last":".mp3","size":80028},{"last":"-1.mp3","size":63864},{"last":"-2.mp3","size":61200},{"last":"-3.mp3","size":58788},{"last":"-4.mp3","size":78516},{"last":"-5.mp3","size":78480}]},"cercavila-carnestoltes_93":{"name":"Carnestoltes 93","info":"Cercavila - Carnestoltes-93 - Enric Montsant","files":[{"last":".enc","size":37039},{"last":".ly","size":9070},{"last":".pdf","size":549327},{"last":".midi","size":7535},{"last":"-1.midi","size":2795},{"last":"-2.midi","size":1991},{"last":"-3.midi","size":957},{"last":"-4.midi","size":2222},{"last":".mp3","size":185400},{"last":"-1.mp3","size":176508},{"last":"-2.mp3","size":152820},{"last":"-3.mp3","size":86616},{"last":"-4.mp3","size":189504}]},"cercavila-carrer_ample":{"name":"Carrer ample","info":"Cercavila - Carrer ample - Tom\u00e1s Navarro Cosme","files":[{"last":".enc","size":35082},{"last":".ly","size":6586},{"last":".pdf","size":500628},{"last":".midi","size":7310},{"last":"-1.midi","size":2763},{"last":"-2.midi","size":2845},{"last":"-3.midi","size":1894},{"last":".mp3","size":189900},{"last":"-1.mp3","size":188532},{"last":"-2.mp3","size":185616},{"last":"-3.mp3","size":189324}]},"cercavila-el_circ":{"name":"El circ","info":"Cercavila - El circ","files":[{"last":".enc","size":16039},{"last":".ly","size":3358},{"last":".pdf","size":184790},{"last":".midi","size":1719},{"last":"-1.midi","size":787},{"last":"-2.midi","size":1040},{"last":".mp3","size":79776},{"last":"-1.mp3","size":79704},{"last":"-2.mp3","size":79524}]},"cercavila-la_cirera":{"name":"La cirera","info":"Cercavila - La cirera - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":29033},{"last":".ly","size":8031},{"last":".pdf","size":441059},{"last":".midi","size":7461},{"last":"-1.midi","size":2010},{"last":"-2.midi","size":1202},{"last":"-3.midi","size":2946},{"last":"-4.midi","size":1628},{"last":".mp3","size":139140},{"last":"-1.mp3","size":124632},{"last":"-2.mp3","size":120636},{"last":"-3.mp3","size":149724},{"last":"-4.mp3","size":147888}]},"cercavila-la_fira":{"name":"La fira","info":"Cercavila - La fira","files":[{"last":".enc","size":11566},{"last":".ly","size":2791},{"last":".pdf","size":133328},{"last":".midi","size":1352},{"last":"-1.midi","size":706},{"last":"-2.midi","size":741},{"last":".mp3","size":35136},{"last":"-1.mp3","size":34524},{"last":"-2.mp3","size":34452}]},"cercavila-la_volta_dels_matxos":{"name":"La volta dels matxos","info":"Cercavila - La volta dels matxos - Ortells i Villores","files":[{"last":".enc","size":12730},{"last":".ly","size":3331},{"last":".pdf","size":168422},{"last":".midi","size":1808},{"last":"-1.midi","size":834},{"last":"-2.midi","size":1070},{"last":".mp3","size":68436},{"last":"-1.mp3","size":51372},{"last":"-2.mp3","size":69948}]},"cercavila-les_calcaes":{"name":"Les calcaes","info":"Cercavila - Les Cal\u00e7aes - Morella - Juli\u00e0 Pastor","files":[{"last":".enc","size":14082},{"last":".ly","size":3311},{"last":".pdf","size":175664},{"last":".midi","size":5975},{"last":"-1.midi","size":2669},{"last":"-2.midi","size":3410},{"last":".mp3","size":252432},{"last":"-1.mp3","size":252648},{"last":"-2.mp3","size":249840}]},"cercavila-marxa_del_barida":{"name":"Marxa del barida","info":"Cercavila - Marxa del Barid\u00e0 - Pep Lizandra","files":[{"last":".enc","size":13636},{"last":".ly","size":4148},{"last":".pdf","size":185808},{"last":".midi","size":2082},{"last":"-1.midi","size":1026},{"last":"-2.midi","size":638},{"last":"-3.midi","size":638},{"last":".mp3","size":64980},{"last":"-1.mp3","size":64080},{"last":"-2.mp3","size":64548},{"last":"-3.mp3","size":65160}]},"cercavila-marxa_dels_raiers_de_la_noguera_pallaresa":{"name":"Marxa dels raiers de la noguera pallaresa","info":"Cercavila - Marxa dels raiers de la Noguera Pallaresa - Premi Pallars 1995 - Antoni Serra","files":[{"last":".enc","size":54099},{"last":".ly","size":12638},{"last":".pdf","size":1063573},{"last":".midi","size":9376},{"last":"-1.midi","size":2171},{"last":"-2.midi","size":2015},{"last":"-3.midi","size":1988},{"last":"-4.midi","size":3642},{"last":".mp3","size":301104},{"last":"-1.mp3","size":269352},{"last":"-2.mp3","size":266004},{"last":"-3.mp3","size":279648},{"last":"-4.mp3","size":322164}]},"cercavila-marxa_denguany":{"name":"Marxa denguany","info":"Cercavila - Marxa d'enguany - Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":26244},{"last":".ly","size":6167},{"last":".pdf","size":391570},{"last":".midi","size":7209},{"last":"-1.midi","size":2598},{"last":"-2.midi","size":2987},{"last":"-3.midi","size":1834},{"last":".mp3","size":322632},{"last":"-1.mp3","size":319500},{"last":"-2.mp3","size":317412},{"last":"-3.mp3","size":205704}]},"cercavila-vermut_barcelona":{"name":"Vermut barcelona","info":"Cercavila - Vermut Barcelona","files":[{"last":".enc","size":11315},{"last":".ly","size":3016},{"last":".pdf","size":162810},{"last":".midi","size":2049},{"last":"-1.midi","size":1114},{"last":"-2.midi","size":1041},{"last":".mp3","size":79704},{"last":"-1.mp3","size":79308},{"last":"-2.mp3","size":79416}]},"concert-al_so_del_xaloc":{"name":"Al so del xaloc","info":"Peces de concert - Al so del xaloc - Arturo Espa\u00f1a, pare i fill - Per a la colla Xaloc de Castell\u00f3 de la Plana","files":[{"last":".enc","size":18666},{"last":".ly","size":3851},{"last":".pdf","size":258805},{"last":".midi","size":4367},{"last":"-1.midi","size":2467},{"last":"-2.midi","size":1997},{"last":".mp3","size":218484},{"last":"-1.mp3","size":217332},{"last":"-2.mp3","size":219024}]},"concert-coral_graller_1":{"name":"Coral graller 1","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 1 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"last":".enc","size":13456},{"last":".ly","size":4064},{"last":".pdf","size":164259},{"last":".midi","size":1893},{"last":"-1.midi","size":784},{"last":"-2.midi","size":583},{"last":"-3.midi","size":718},{"last":".mp3","size":132876},{"last":"-1.mp3","size":129996},{"last":"-2.mp3","size":132948},{"last":"-3.mp3","size":132768}]},"concert-coral_graller_2":{"name":"Coral graller 2","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 2 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"last":".enc","size":13431},{"last":".ly","size":4176},{"last":".pdf","size":176514},{"last":".midi","size":2235},{"last":"-1.midi","size":819},{"last":"-2.midi","size":813},{"last":"-3.midi","size":797},{"last":".mp3","size":99252},{"last":"-1.mp3","size":97632},{"last":"-2.mp3","size":98640},{"last":"-3.mp3","size":91908}]},"concert-coral_graller_3":{"name":"Coral graller 3","info":"Concert - Coral graller n\u00famero 3 - Marcel Casellas, 2001","files":[{"last":".enc","size":11854},{"last":".ly","size":4271},{"last":".pdf","size":154242},{"last":".midi","size":1481},{"last":"-1.midi","size":556},{"last":"-2.midi","size":619},{"last":"-3.midi","size":516},{"last":".mp3","size":103608},{"last":"-1.mp3","size":102600},{"last":"-2.mp3","size":102312},{"last":"-3.mp3","size":102276}]},"concert-cris":{"name":"Cris","info":"Concert - Cris - Julio Gonz\u00e1lez - 2a veu: Ra\u00fcl Forcadell","files":[{"last":".enc","size":18762},{"last":".ly","size":4812},{"last":".pdf","size":224869},{"last":".midi","size":2356},{"last":"-1.midi","size":831},{"last":"-2.midi","size":1045},{"last":"-3.midi","size":674},{"last":".mp3","size":65124},{"last":"-1.mp3","size":62676},{"last":"-2.mp3","size":62784},{"last":"-3.mp3","size":69084}]},"concert-el_gegant_tocat_de_lala":{"name":"El gegant tocat de lala","info":"Concert - El gegant tocat de l'ala - Enric Montsant, 1999","files":[{"last":".enc","size":36149},{"last":".ly","size":8355},{"last":".pdf","size":579575},{"last":".midi","size":11133},{"last":"-1.midi","size":4026},{"last":"-2.midi","size":2818},{"last":"-3.midi","size":4513},{"last":".mp3","size":353520},{"last":"-1.mp3","size":307080},{"last":"-2.mp3","size":264708},{"last":"-3.mp3","size":382356}]},"concert-guirigall":{"name":"Guirigall","info":"Concert - Guirigall - Xavier Ahuir","files":[{"last":".enc","size":29048},{"last":".ly","size":4344},{"last":".pdf","size":343996},{"last":".midi","size":4265},{"last":"-1.midi","size":1898},{"last":"-2.midi","size":2473},{"last":".mp3","size":115776},{"last":"-1.mp3","size":114804},{"last":"-2.mp3","size":114840}]},"concert-suite-1_toc_de_festa":{"name":"Suite-1 toc de festa","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 1. Toc de festa - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":27717},{"last":".ly","size":7293},{"last":".pdf","size":448548},{"last":".midi","size":5286},{"last":"-1.midi","size":1718},{"last":"-2.midi","size":1093},{"last":"-3.midi","size":1240},{"last":"-4.midi","size":1560},{"last":".mp3","size":135252},{"last":"-1.mp3","size":122616},{"last":"-2.mp3","size":82080},{"last":"-3.mp3","size":84780},{"last":"-4.mp3","size":137052}]},"concert-suite-2_ball_de_nans":{"name":"Suite-2 ball de nans","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 2. Ball de nans. Xotis - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":17635},{"last":".ly","size":5879},{"last":".pdf","size":277891},{"last":".midi","size":2328},{"last":"-1.midi","size":645},{"last":"-2.midi","size":739},{"last":"-3.midi","size":555},{"last":"-4.midi","size":711},{"last":".mp3","size":67608},{"last":"-1.mp3","size":55152},{"last":"-2.mp3","size":58104},{"last":"-3.mp3","size":43632},{"last":"-4.mp3","size":64908}]},"concert-suite-3_ball_de_gegants":{"name":"Suite-3 ball de gegants","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular, per a tres gralles i timbal - 3. Ball de gegants. Sarabanda - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":17665},{"last":".ly","size":6140},{"last":".pdf","size":308373},{"last":".midi","size":2949},{"last":"-1.midi","size":1381},{"last":"-2.midi","size":692},{"last":"-3.midi","size":364},{"last":"-4.midi","size":800},{"last":".mp3","size":124236},{"last":"-1.mp3","size":120204},{"last":"-2.mp3","size":93204},{"last":"-3.mp3","size":55620},{"last":"-4.mp3","size":116064}]},"concert-suite-4_masurca":{"name":"Suite-4 masurca","info":"Concert - Suite de festa - Sobre un tema popular, per a tres gralles i un timbal - 4. Masurca - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":19496},{"last":".ly","size":6169},{"last":".pdf","size":304325},{"last":".midi","size":4790},{"last":"-1.midi","size":1167},{"last":"-2.midi","size":1167},{"last":"-3.midi","size":1528},{"last":"-4.midi","size":1216},{"last":".mp3","size":99396},{"last":"-1.mp3","size":96048},{"last":"-2.mp3","size":96120},{"last":"-3.mp3","size":97128},{"last":"-4.mp3","size":110412}]},"concert-suite-5_sardana_curta_I_i_II":{"name":"Suite-5 sardana curta I i II","info":"Concert - Suite de festa - sobre un tema popular per a tres gralles i un timbal - 5. Sardana curta I i II - Pep Coca, 1991","files":[{"last":".enc","size":30767},{"last":".ly","size":8627},{"last":".pdf","size":569946},{"last":".midi","size":7375},{"last":"-1.midi","size":2295},{"last":"-2.midi","size":1594},{"last":"-3.midi","size":1581},{"last":"-4.midi","size":2423},{"last":".mp3","size":179568},{"last":"-1.mp3","size":158400},{"last":"-2.mp3","size":130356},{"last":"-3.mp3","size":130320},{"last":"-4.mp3","size":186264}]},"dimonis-ball_de_diables_de_montornes":{"name":"Ball de diables de montornes","info":"Dimonis - Ball de diables de Montorn\u00e8s - Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"last":".enc","size":42385},{"last":".ly","size":9345},{"last":".pdf","size":606282},{"last":".midi","size":11563},{"last":"-1.midi","size":4154},{"last":"-2.midi","size":2383},{"last":"-3.midi","size":1107},{"last":"-4.midi","size":4240},{"last":".mp3","size":239220},{"last":"-1.mp3","size":203544},{"last":"-2.mp3","size":203940},{"last":"-3.mp3","size":171360},{"last":"-4.mp3","size":264240}]},"dimonis-ball_de_dimonis_de_massalfassar":{"name":"Ball de dimonis de massalfassar","info":"Dimonis - Ball de dimonis de Massalfassar - Toni Torregrossa - Arr: Ximo Caffarena - Percussi\u00f3: Josep Am\u00edrola","files":[{"last":".enc","size":31688},{"last":".ly","size":6648},{"last":".pdf","size":414451},{"last":".midi","size":8492},{"last":"-1.midi","size":2485},{"last":"-2.midi","size":2501},{"last":"-3.midi","size":3720},{"last":".mp3","size":183924},{"last":"-1.mp3","size":152208},{"last":"-2.mp3","size":151020},{"last":"-3.mp3","size":193536}]},"gegants-9_ball_9-1":{"name":"9 ball 9-1","info":"Gegants - Ball de l'aniversari (9.ball.9) - Entrada - Marcel Casellas, 25\/02\/1998 - A en Jordi F\u00e0bregas i la Dolors Capdevila","files":[{"last":".enc","size":22806},{"last":".ly","size":5815},{"last":".pdf","size":340076},{"last":".midi","size":3256},{"last":"-1.midi","size":827},{"last":"-2.midi","size":811},{"last":"-3.midi","size":381},{"last":"-4.midi","size":1572},{"last":".mp3","size":133596},{"last":"-1.mp3","size":129708},{"last":"-2.mp3","size":128772},{"last":"-3.mp3","size":117216},{"last":"-4.mp3","size":131148}]},"gegants-9_ball_9-2":{"name":"9 ball 9-2","info":"Gegants - Ball de l'aniversari - Marcel Casellas, 25\/02\/1998 - A en Jordi F\u00e0bregas i la Dolors Capdevila","files":[{"last":".enc","size":36001},{"last":".ly","size":9239},{"last":".pdf","size":563694},{"last":".midi","size":9884},{"last":"-1.midi","size":2726},{"last":"-2.midi","size":2654},{"last":"-3.midi","size":2033},{"last":"-4.midi","size":2801},{"last":".mp3","size":351864},{"last":"-1.mp3","size":306324},{"last":"-2.mp3","size":277776},{"last":"-3.mp3","size":279756},{"last":"-4.mp3","size":343044}]},"gegants-albertina":{"name":"Albertina","info":"Ball de gegants - Albertina - Sardana curta del gegants de Navata - Albert Cuevas - Arr. Perepau Jim\u00e9nez, 1989","files":[{"last":".enc","size":16446},{"last":".ly","size":4762},{"last":".pdf","size":224709},{"last":".midi","size":3888},{"last":"-1.midi","size":1507},{"last":"-2.midi","size":1399},{"last":"-3.midi","size":1182},{"last":".mp3","size":118116},{"last":"-1.mp3","size":118512},{"last":"-2.mp3","size":119088},{"last":"-3.mp3","size":117180}]},"gegants-ball_agrupacio1":{"name":"Ball agrupacio1","info":"Gegants - Ball dels gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Introducci\u00f3 - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":10257},{"last":".ly","size":2985},{"last":".pdf","size":143330},{"last":".midi","size":885},{"last":"-1.midi","size":468},{"last":"-2.midi","size":513},{"last":".mp3","size":90504},{"last":"-1.mp3","size":90216},{"last":"-2.mp3","size":91008}]},"gegants-ball_agrupacio2":{"name":"Ball agrupacio2","info":"Gegants - Ball de gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Vals - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":24857},{"last":".ly","size":6267},{"last":".pdf","size":408987},{"last":".midi","size":6052},{"last":"-1.midi","size":2270},{"last":"-2.midi","size":1942},{"last":"-3.midi","size":2032},{"last":".mp3","size":263592},{"last":"-1.mp3","size":235152},{"last":"-2.mp3","size":237636},{"last":"-3.mp3","size":258012}]},"gegants-ball_agrupacio3":{"name":"Ball agrupacio3","info":"Gegants - Ball de gegants de l'Agrupaci\u00f3 - Corranda - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":17995},{"last":".ly","size":5166},{"last":".pdf","size":285773},{"last":".midi","size":4375},{"last":"-1.midi","size":1500},{"last":"-2.midi","size":1292},{"last":"-3.midi","size":1795},{"last":".mp3","size":136404},{"last":"-1.mp3","size":106668},{"last":"-2.mp3","size":108324},{"last":"-3.mp3","size":141120}]},"gegants-ball_de_gegants_de_caldes_de_montbui":{"name":"Ball de gegants de caldes de montbui","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Ball de gegants de Caldes de Montbui - Ramon Sol\u00e9","files":[{"last":".enc","size":20002},{"last":".ly","size":4288},{"last":".pdf","size":341280},{"last":".midi","size":3475},{"last":"-1.midi","size":1810},{"last":"-2.midi","size":1789},{"last":".mp3","size":115632},{"last":"-1.mp3","size":115380},{"last":"-2.mp3","size":116352}]},"gegants-ball_de_gegants_de_corbera":{"name":"Ball de gegants de corbera","info":"Gegants - Ball de gegants de Corbera de Llobregat - Dedicat a la Magdalena i l'Antoni en el seu X\u00e8 aniversari - Ramon Sol\u00e9 i Miralles, juny de 2005","files":[{"last":".enc","size":48355},{"last":".ly","size":12505},{"last":".pdf","size":772247},{"last":".midi","size":14713},{"last":"-1.midi","size":3875},{"last":"-2.midi","size":3693},{"last":"-3.midi","size":5120},{"last":"-4.midi","size":2373},{"last":".mp3","size":299556},{"last":"-1.mp3","size":265536},{"last":"-2.mp3","size":686808},{"last":"-3.mp3","size":785952},{"last":"-4.mp3","size":622404}]},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_1":{"name":"Ball de gegants de la granadella 1","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - (Silono i Mondeta) - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"last":".enc","size":8041},{"last":".ly","size":3393},{"last":".pdf","size":100952},{"last":".midi","size":618},{"last":"-1.midi","size":341},{"last":"-2.midi","size":336},{"last":"-3.midi","size":141},{"last":".mp3","size":37980},{"last":"-1.mp3","size":38628},{"last":"-2.mp3","size":37908},{"last":"-3.mp3","size":19296}]},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_2":{"name":"Ball de gegants de la granadella 2","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - Vals a Mondeta - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"last":".enc","size":26036},{"last":".ly","size":6215},{"last":".pdf","size":394127},{"last":".midi","size":5477},{"last":"-1.midi","size":2032},{"last":"-2.midi","size":1506},{"last":"-3.midi","size":2175},{"last":".mp3","size":190044},{"last":"-1.mp3","size":176184},{"last":"-2.mp3","size":177048},{"last":"-3.mp3","size":205956}]},"gegants-ball_de_gegants_de_la_granadella_3":{"name":"Ball de gegants de la granadella 3","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de la Granadella - Corrandes de Silono - Eduard Iniesta i Torres","files":[{"last":".enc","size":20418},{"last":".ly","size":5519},{"last":".pdf","size":339304},{"last":".midi","size":4717},{"last":"-1.midi","size":1644},{"last":"-2.midi","size":1637},{"last":"-3.midi","size":1655},{"last":".mp3","size":192600},{"last":"-1.mp3","size":186516},{"last":"-2.mp3","size":186156},{"last":"-3.mp3","size":196452}]},"gegants-ball_de_gegants_de_reus":{"name":"Ball de gegants de reus","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Reus - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":13232},{"last":".ly","size":4331},{"last":".pdf","size":174576},{"last":".midi","size":2472},{"last":"-1.midi","size":920},{"last":"-2.midi","size":789},{"last":"-3.midi","size":955},{"last":".mp3","size":54432},{"last":"-1.mp3","size":50976},{"last":"-2.mp3","size":44244},{"last":"-3.mp3","size":56484}]},"gegants-ball_de_gegants_de_sta_eugenia":{"name":"Ball de gegants de sta eugenia","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Santa Eug\u00e8nia de Berga - Sebasti\u00e0 Bardolet, 1998","files":[{"last":".enc","size":19263},{"last":".ly","size":5217},{"last":".pdf","size":289564},{"last":".midi","size":4199},{"last":"-1.midi","size":1687},{"last":"-2.midi","size":1489},{"last":"-3.midi","size":1258},{"last":".mp3","size":96660},{"last":"-1.mp3","size":96948},{"last":"-2.mp3","size":97596},{"last":"-3.mp3","size":97488}]},"gegants-ball_de_gegants_de_tarragona":{"name":"Ball de gegants de tarragona","info":"Ball de gegants - Ball de gegants de Tarragona - Tarragona - An\u00f2nim - Arr. Xavier Fort","files":[{"last":".enc","size":16963},{"last":".ly","size":5418},{"last":".pdf","size":244478},{"last":".midi","size":3925},{"last":"-1.midi","size":1039},{"last":"-2.midi","size":1096},{"last":"-3.midi","size":964},{"last":"-4.midi","size":1187},{"last":".mp3","size":85032},{"last":"-1.mp3","size":85356},{"last":"-2.mp3","size":85680},{"last":"-3.mp3","size":84600},{"last":"-4.mp3","size":86796}]},"gegants-ball_de_gegants_del_maresme":{"name":"Ball de gegants del maresme","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":57395},{"last":".ly","size":10212},{"last":".pdf","size":931860},{"last":".midi","size":14592},{"last":"-1.midi","size":6038},{"last":"-2.midi","size":5275},{"last":"-3.midi","size":3609},{"last":".mp3","size":425484},{"last":"-1.mp3","size":424692},{"last":"-2.mp3","size":946512},{"last":"-3.mp3","size":923760}]},"gegants-ball_de_la_gegantona":{"name":"Ball de la gegantona","info":"Gegants - Ball de la gegantona - Vilassar de Mar","files":[{"last":".enc","size":14246},{"last":".ly","size":3400},{"last":".pdf","size":176384},{"last":".midi","size":2343},{"last":"-1.midi","size":1283},{"last":"-2.midi","size":1177},{"last":".mp3","size":115308},{"last":"-1.mp3","size":115056},{"last":"-2.mp3","size":116856}]},"gegants-ball_dels_gegants_de_badalona":{"name":"Ball dels gegants de badalona","info":"Ball de gegants - Ball dels gegants de Badalona - Jordi F\u00e0bregas","files":[{"last":".enc","size":15898},{"last":".ly","size":3894},{"last":".pdf","size":230206},{"last":".midi","size":3357},{"last":"-1.midi","size":1895},{"last":"-2.midi","size":1593},{"last":".mp3","size":160092},{"last":"-1.mp3","size":159336},{"last":"-2.mp3","size":159516}]},"gegants-ball_dels_gegants_de_ribes":{"name":"Ball dels gegants de ribes","info":"Ball de gegants - Ball dels gegants de Ribes - David Puertas Esteve","files":[{"last":".enc","size":23669},{"last":".ly","size":4536},{"last":".pdf","size":345922},{"last":".midi","size":5238},{"last":"-1.midi","size":2776},{"last":"-2.midi","size":2600},{"last":".mp3","size":215676},{"last":"-1.mp3","size":214272},{"last":"-2.mp3","size":217332}]},"gegants-carrasclet":{"name":"Carrasclet","info":"Ball de gegants - Carrasclet - Ball per a un guerriller catal\u00e0 gegant - Biel Ferr\u00e9 i Puig","files":[{"last":".enc","size":15614},{"last":".ly","size":3665},{"last":".pdf","size":209805},{"last":".midi","size":2865},{"last":"-1.midi","size":1998},{"last":"-2.midi","size":972},{"last":".mp3","size":188856},{"last":"-1.mp3","size":187812},{"last":"-2.mp3","size":96228}]},"gegants-contradansa_dels_gegants_de_barcelona":{"name":"Contradansa dels gegants de barcelona","info":"Gegants - Contradansa dels gegants de Barcelona - versi\u00f3 per als grallers de Sant Antoni - Arr. Josep M. Mayol","files":[{"last":".enc","size":14358},{"last":".ly","size":4365},{"last":".pdf","size":234918},{"last":".midi","size":3385},{"last":"-1.midi","size":1327},{"last":"-2.midi","size":1121},{"last":"-3.midi","size":1161},{"last":".mp3","size":98172},{"last":"-1.mp3","size":96624},{"last":"-2.mp3","size":97308},{"last":"-3.mp3","size":97524}]},"gegants-el_gegant_del_pi":{"name":"El gegant del pi","info":"Gegants - El gegant del Pi - Barcelona - Arr. Jordi F\u00e0bregas, 23\/IX\/93 - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":25342},{"last":".ly","size":6824},{"last":".pdf","size":324001},{"last":".midi","size":4134},{"last":"-1.midi","size":1116},{"last":"-2.midi","size":1080},{"last":"-3.midi","size":1426},{"last":"-4.midi","size":830},{"last":".mp3","size":73152},{"last":"-1.mp3","size":67608},{"last":"-2.mp3","size":68112},{"last":"-3.mp3","size":81216},{"last":"-4.mp3","size":80352}]},"gegants-els_gegants_de_la_ciutat":{"name":"Els gegants de la ciutat","info":"Gegants - Els Gegants de la Ciutat - Xavier Muixench - Arr. Quim Soler","files":[{"last":".enc","size":57579},{"last":".ly","size":12242},{"last":".pdf","size":867097},{"last":".midi","size":12423},{"last":"-1.midi","size":3432},{"last":"-2.midi","size":3067},{"last":"-3.midi","size":4356},{"last":"-4.midi","size":1943},{"last":".mp3","size":266508},{"last":"-1.mp3","size":243756},{"last":"-2.mp3","size":245052},{"last":"-3.mp3","size":271944},{"last":"-4.mp3","size":277488}]},"gegants-els_gegants_de_lordal":{"name":"Els gegants de lordal","info":"Gegants - Els gegants de l'Ordal - L'Alt Pened\u00e8s - Arr. Esteve Grau, juliol del 94","files":[{"last":".enc","size":17452},{"last":".ly","size":4657},{"last":".pdf","size":264368},{"last":".midi","size":2522},{"last":"-1.midi","size":1047},{"last":"-2.midi","size":1040},{"last":"-3.midi","size":671},{"last":".mp3","size":84456},{"last":"-1.mp3","size":83988},{"last":"-2.mp3","size":84960},{"last":"-3.mp3","size":82548}]},"gegants-gegants_de_benetusser":{"name":"Gegants de benetusser","info":"Ball de gegants - Gegants de Benet\u00fasser - Emili Borja Reig","files":[{"last":".enc","size":38565},{"last":".ly","size":5584},{"last":".pdf","size":468590},{"last":".midi","size":7984},{"last":"-1.midi","size":4103},{"last":"-2.midi","size":3987},{"last":".mp3","size":238752},{"last":"-1.mp3","size":236916},{"last":"-2.mp3","size":234720}]},"gegants-gegants_de_riudoms":{"name":"Gegants de riudoms","info":"Gegants - Gegants de Riudoms - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":34436},{"last":".ly","size":8929},{"last":".pdf","size":492642},{"last":".midi","size":11506},{"last":"-1.midi","size":3709},{"last":"-2.midi","size":2901},{"last":"-3.midi","size":2285},{"last":"-4.midi","size":531},{"last":"-5.midi","size":2732},{"last":".mp3","size":271224},{"last":"-1.mp3","size":265032},{"last":"-2.mp3","size":263844},{"last":"-3.mp3","size":267408},{"last":"-4.mp3","size":128628},{"last":"-5.mp3","size":310284}]},"gegants-gegants_i_nanos_de_girona":{"name":"Gegants i nanos de girona","info":"Ball de gegants - Ball de gegants i nanos de Girona - El Giron\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":15733},{"last":".ly","size":3757},{"last":".pdf","size":202276},{"last":".midi","size":2583},{"last":"-1.midi","size":1379},{"last":"-2.midi","size":1319},{"last":".mp3","size":95976},{"last":"-1.mp3","size":86292},{"last":"-2.mp3","size":100080}]},"gegants-gegants_maresme_1":{"name":"Gegants maresme 1","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":31922},{"last":".ly","size":3689},{"last":".pdf","size":223942},{"last":".midi","size":6045},{"last":".mp3","size":379836}]},"gegants-gegants_maresme_2":{"name":"Gegants maresme 2","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":28988},{"last":".ly","size":3491},{"last":".pdf","size":201413},{"last":".midi","size":5330},{"last":".mp3","size":433944}]},"gegants-gegants_maresme_3":{"name":"Gegants maresme 3","info":"Gegants - Ball de gegants del Maresme - Aniol Noguera\/Santi Prat - Maig de 2002","files":[{"last":".enc","size":23270},{"last":".ly","size":3026},{"last":".pdf","size":156071},{"last":".midi","size":3660},{"last":".mp3","size":419652}]},"gegants-marxa_dels_gegants_de_lleida":{"name":"Marxa dels gegants de lleida","info":"Gegants - Marxa dels gegants de Lleida - Arr. Joan Moliner","files":[{"last":".enc","size":14838},{"last":".ly","size":3264},{"last":".pdf","size":175508},{"last":".midi","size":2651},{"last":"-1.midi","size":1606},{"last":"-2.midi","size":1157},{"last":".mp3","size":100296},{"last":"-1.mp3","size":101052},{"last":"-2.mp3","size":100692}]},"gegants-marxa_dels_gegants_de_reus":{"name":"Marxa dels gegants de reus","info":"Marxa de gegants - Marxa dels gegants de Reus - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":17456},{"last":".ly","size":5234},{"last":".pdf","size":290275},{"last":".midi","size":4440},{"last":"-1.midi","size":1388},{"last":"-2.midi","size":1415},{"last":"-3.midi","size":1875},{"last":".mp3","size":164448},{"last":"-1.mp3","size":137520},{"last":"-2.mp3","size":138420},{"last":"-3.mp3","size":164412}]},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni1":{"name":"Ball de gitanes de st celoni1","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Galop d'entrada - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Cesc Alexandri","files":[{"last":".enc","size":32957},{"last":".ly","size":6586},{"last":".pdf","size":547545},{"last":".midi","size":4568},{"last":"-1.midi","size":1601},{"last":"-2.midi","size":1665},{"last":"-3.midi","size":1494},{"last":".mp3","size":130644},{"last":"-1.mp3","size":130860},{"last":"-2.mp3","size":124272},{"last":"-3.mp3","size":125208}]},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni2":{"name":"Ball de gitanes de st celoni2","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Polca - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":27120},{"last":".ly","size":5374},{"last":".pdf","size":387565},{"last":".midi","size":4137},{"last":"-1.midi","size":1398},{"last":"-2.midi","size":1423},{"last":"-3.midi","size":1538},{"last":".mp3","size":95760},{"last":"-1.mp3","size":91620},{"last":"-2.mp3","size":92880},{"last":"-3.mp3","size":95940}]},"gitanes-ball_de_gitanes_de_st_celoni3":{"name":"Ball de gitanes de st celoni3","info":"Ball de gitanes - Ball de gitanes de Sant Celoni - Polca - El Vall\u00e8s Oriental - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":22264},{"last":".ly","size":3876},{"last":".pdf","size":284567},{"last":".midi","size":3161},{"last":"-1.midi","size":1650},{"last":"-2.midi","size":1616},{"last":".mp3","size":95904},{"last":"-1.mp3","size":97164},{"last":"-2.mp3","size":92772}]},"havanera-calavera":{"name":"Calavera","info":"Havanera - Calavera - Arr. Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":27623},{"last":".ly","size":5760},{"last":".pdf","size":316580},{"last":".midi","size":7071},{"last":"-1.midi","size":2281},{"last":"-2.midi","size":2274},{"last":"-3.midi","size":2733},{"last":".mp3","size":215496},{"last":"-1.mp3","size":197712},{"last":"-2.mp3","size":198900},{"last":"-3.mp3","size":242424}]},"havanera-habanera_al_estilo_antiguo":{"name":"Habanera al estilo antiguo","info":"Havanera - Habanera al estilo antiguo - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":22909},{"last":".ly","size":6423},{"last":".pdf","size":386867},{"last":".midi","size":8017},{"last":"-1.midi","size":2015},{"last":"-2.midi","size":2511},{"last":"-3.midi","size":3693},{"last":".mp3","size":231156},{"last":"-1.mp3","size":206640},{"last":"-2.mp3","size":208872},{"last":"-3.mp3","size":231228}]},"havanera-havanera_dinterior":{"name":"Havanera dinterior","info":"Havanera - Havanera d'interior - Josep Prats","files":[{"last":".enc","size":18001},{"last":".ly","size":4761},{"last":".pdf","size":295431},{"last":".midi","size":3331},{"last":"-1.midi","size":1283},{"last":"-2.midi","size":1175},{"last":"-3.midi","size":1067},{"last":".mp3","size":118368},{"last":"-1.mp3","size":117324},{"last":"-2.mp3","size":117396},{"last":"-3.mp3","size":118836}]},"havanera-la_coqueta":{"name":"La coqueta","info":"Havanera - La coqueta - Josep Olivella","files":[{"last":".enc","size":19511},{"last":".ly","size":3839},{"last":".pdf","size":244914},{"last":".midi","size":3797},{"last":"-1.midi","size":2261},{"last":"-2.midi","size":1641},{"last":".mp3","size":216036},{"last":"-1.mp3","size":216612},{"last":"-2.mp3","size":196308}]},"havanera-los_estanqueros":{"name":"Los estanqueros","info":"Havanera - Los estanqueros - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"last":".enc","size":34973},{"last":".ly","size":7625},{"last":".pdf","size":464750},{"last":".midi","size":5769},{"last":"-1.midi","size":1954},{"last":"-2.midi","size":1825},{"last":"-3.midi","size":2196},{"last":".mp3","size":183132},{"last":"-1.mp3","size":174312},{"last":"-2.mp3","size":175428},{"last":"-3.mp3","size":203868}]},"havanera-luna_plena":{"name":"Luna plena","info":"Havanera - Luna plena - Pep\u00edn Banzo","files":[{"last":".enc","size":25483},{"last":".ly","size":6112},{"last":".pdf","size":389998},{"last":".midi","size":4544},{"last":"-1.midi","size":1422},{"last":"-2.midi","size":1496},{"last":"-3.midi","size":1838},{"last":".mp3","size":155916},{"last":"-1.mp3","size":144864},{"last":"-2.mp3","size":137196},{"last":"-3.mp3","size":167364}]},"havanera-marinera_de_lluna":{"name":"Marinera de lluna","info":"Americana - Marinera de lluna - Biel Ferr\u00e9","files":[{"last":".enc","size":29479},{"last":".ly","size":6926},{"last":".pdf","size":410811},{"last":".midi","size":5421},{"last":"-1.midi","size":1623},{"last":"-2.midi","size":1691},{"last":"-3.midi","size":2317},{"last":".mp3","size":121896},{"last":"-1.mp3","size":114120},{"last":"-2.mp3","size":113940},{"last":"-3.mp3","size":132084}]},"ivo_jorda_cercavila-cromatica":{"name":"Cromatica","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2015 - Polca - Crom\u00e0tica","files":[{"last":".xml","size":99390},{"last":".ly","size":99},{"last":".pdf","size":75134},{"last":".midi","size":4368},{"last":"-1.midi","size":1520},{"last":"-2.midi","size":1511},{"last":"-3.midi","size":1478},{"last":".mp3","size":127548},{"last":"-1.mp3","size":128052},{"last":"-2.mp3","size":128628},{"last":"-3.mp3","size":127584}]},"ivo_jorda_cercavila-el_baliga":{"name":"El baliga","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2012 - Pasdoble - El Baliga","files":[{"last":".xml","size":76816},{"last":".ly","size":101},{"last":".pdf","size":58225},{"last":".midi","size":2395},{"last":"-1.midi","size":1267},{"last":"-2.midi","size":1166},{"last":".mp3","size":130500},{"last":"-1.mp3","size":129672},{"last":"-2.mp3","size":130644}]},"ivo_jorda_cercavila-la_castellera":{"name":"La castellera","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2010 - Pasdoble - La Castellera","files":[{"last":".xml","size":154793},{"last":".ly","size":105},{"last":".pdf","size":101648},{"last":".midi","size":5420},{"last":"-1.midi","size":2073},{"last":"-2.midi","size":1841},{"last":"-3.midi","size":1612},{"last":".mp3","size":158688},{"last":"-1.mp3","size":157104},{"last":"-2.mp3","size":160344},{"last":"-3.mp3","size":160344}]},"ivo_jorda_cercavila-polca_dels_primers_dies":{"name":"Polca dels primers dies","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2012 - Polca - Polca dels primers dies","files":[{"last":".xml","size":121759},{"last":".ly","size":112},{"last":".pdf","size":72570},{"last":".midi","size":3584},{"last":"-1.midi","size":1396},{"last":"-2.midi","size":1135},{"last":"-3.midi","size":1176},{"last":".mp3","size":82224},{"last":"-1.mp3","size":81432},{"last":"-2.mp3","size":79344},{"last":"-3.mp3","size":80820}]},"ivo_jorda_cercavila-rumba_perque_si":{"name":"Rumba perque si","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2011 - Rumba - Rumba perqu\u00e8 s\u00ed","files":[{"last":".xml","size":222702},{"last":".ly","size":106},{"last":".pdf","size":122266},{"last":".midi","size":4735},{"last":"-1.midi","size":1927},{"last":"-2.midi","size":1573},{"last":"-3.midi","size":1309},{"last":".mp3","size":140364},{"last":"-1.mp3","size":139356},{"last":"-2.mp3","size":140292},{"last":"-3.mp3","size":140544}]},"ivo_jorda_cercavila-sota_un_temps_de_pluja":{"name":"Sota un temps de pluja","info":"Iv\u00f3 Jord\u00e0 - 2013 - Pasdoble - Sota un temps de pluja","files":[{"last":".xml","size":85992},{"last":".ly","size":114},{"last":".pdf","size":60987},{"last":".midi","size":2327},{"last":"-1.midi","size":1166},{"last":"-2.midi","size":1198},{"last":".mp3","size":99360},{"last":"-1.mp3","size":99360},{"last":"-2.mp3","size":99864}]},"jota-jota_2":{"name":"Jota 2","info":"Jota - Jota n\u00famero 2","files":[{"last":".enc","size":14681},{"last":".ly","size":3378},{"last":".pdf","size":179732},{"last":".midi","size":2628},{"last":"-1.midi","size":1362},{"last":"-2.midi","size":1372},{"last":".mp3","size":97092},{"last":"-1.mp3","size":96300},{"last":"-2.mp3","size":96984}]},"jota-jota_calistrona":{"name":"Jota calistrona","info":"Jota - Jota calistrona - Mallorca","files":[{"last":".enc","size":19651},{"last":".ly","size":3918},{"last":".pdf","size":258291},{"last":".midi","size":4297},{"last":"-1.midi","size":2202},{"last":"-2.midi","size":2202},{"last":".mp3","size":210564},{"last":"-1.mp3","size":209304},{"last":"-2.mp3","size":210312}]},"jota-jota_de_bayona":{"name":"Jota de bayona","info":"Jota - Jota de Bayona - Lapurdi, Euskadi - del repertori de M. Elizaga","files":[{"last":".enc","size":18815},{"last":".ly","size":4010},{"last":".pdf","size":252048},{"last":".midi","size":2857},{"last":"-1.midi","size":1485},{"last":"-2.midi","size":1469},{"last":".mp3","size":189504},{"last":"-1.mp3","size":187956},{"last":"-2.mp3","size":189000}]},"jota-jota_de_bellmunt":{"name":"Jota de bellmunt","info":"Jota - Jota de Bellmunt - El Priorat","files":[{"last":".enc","size":26046},{"last":".ly","size":4655},{"last":".pdf","size":345135},{"last":".midi","size":5391},{"last":"-1.midi","size":2716},{"last":"-2.midi","size":2772},{"last":".mp3","size":306612},{"last":"-1.mp3","size":304920},{"last":"-2.mp3","size":303660}]},"jota-jota_de_bitem":{"name":"Jota de bitem","info":"Jota - Jota de B\u00edtem - El Baix Ebre","files":[{"last":".enc","size":16595},{"last":".ly","size":3626},{"last":".pdf","size":219642},{"last":".midi","size":3123},{"last":"-1.midi","size":1643},{"last":"-2.midi","size":1577},{"last":".mp3","size":182880},{"last":"-1.mp3","size":180180},{"last":"-2.mp3","size":180792}]},"jota-jota_de_burgos":{"name":"Jota de burgos","info":"Jota - Jota de Burgos","files":[{"last":".enc","size":32136},{"last":".ly","size":5576},{"last":".pdf","size":424427},{"last":".midi","size":6343},{"last":"-1.midi","size":3224},{"last":"-2.midi","size":3224},{"last":".mp3","size":298296},{"last":"-1.mp3","size":297540},{"last":"-2.mp3","size":298584}]},"jota-jota_de_miravet":{"name":"Jota de miravet","info":"Jota - Jota de Miravet - La Ribera d'Ebre - Arr. Joan Moliner","files":[{"last":".enc","size":41633},{"last":".ly","size":8347},{"last":".pdf","size":720688},{"last":".midi","size":5500},{"last":"-1.midi","size":2721},{"last":"-2.midi","size":2418},{"last":"-3.midi","size":563},{"last":".mp3","size":178740},{"last":"-1.mp3","size":177372},{"last":"-2.mp3","size":176328},{"last":"-3.mp3","size":55548}]},"jota-jota_del_tio_maroto":{"name":"Jota del tio maroto","info":"Jota - Jota del Tio Maroto - Atea, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":41544},{"last":".ly","size":9269},{"last":".pdf","size":614143},{"last":".midi","size":11135},{"last":"-1.midi","size":4504},{"last":"-2.midi","size":6737},{"last":".mp3","size":475416},{"last":"-1.mp3","size":421452},{"last":"-2.mp3","size":489276}]},"jota-jota_del_trenzao":{"name":"Jota del trenzao","info":"Jota - Jota del trenzao - Ambel, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":28995},{"last":".ly","size":7294},{"last":".pdf","size":444395},{"last":".midi","size":8759},{"last":"-1.midi","size":2576},{"last":"-2.midi","size":2568},{"last":"-3.midi","size":3817},{"last":".mp3","size":239508},{"last":"-1.mp3","size":220932},{"last":"-2.mp3","size":219564},{"last":"-3.mp3","size":266688}]},"jota-jota_hurtada":{"name":"Jota hurtada","info":"Jota - Jota hurtada - Albarrac\u00edn, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":26445},{"last":".ly","size":7086},{"last":".pdf","size":434176},{"last":".midi","size":5709},{"last":"-1.midi","size":1710},{"last":"-2.midi","size":1584},{"last":"-3.midi","size":2627},{"last":".mp3","size":106092},{"last":"-1.mp3","size":90792},{"last":"-2.mp3","size":76320},{"last":"-3.mp3","size":113904}]},"jota-jota_tortosina":{"name":"Jota tortosina","info":"Jota - Jota tortosina - El Baix Ebre","files":[{"last":".enc","size":16437},{"last":".ly","size":3247},{"last":".pdf","size":183421},{"last":".midi","size":2023},{"last":"-1.midi","size":1060},{"last":"-2.midi","size":1060},{"last":".mp3","size":50112},{"last":"-1.mp3","size":49716},{"last":"-2.mp3","size":50040}]},"marxa-cristiana_cotes":{"name":"Cristiana cotes","info":"Marxa cristiana - Cotes - Xavier Richart - La Ribera Alta","files":[{"last":".enc","size":35649},{"last":".ly","size":5412},{"last":".pdf","size":429448},{"last":".midi","size":4690},{"last":"-1.midi","size":2042},{"last":"-2.midi","size":2756},{"last":".mp3","size":196488},{"last":"-1.mp3","size":195408},{"last":"-2.mp3","size":182808}]},"marxa-cristiana_vicedo_capita":{"name":"Cristiana vicedo capita","info":"Marxa cristiana - Vicedo Capit\u00e0 - Enric Giron\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":28522},{"last":".ly","size":6175},{"last":".pdf","size":413253},{"last":".midi","size":6666},{"last":"-1.midi","size":1923},{"last":"-2.midi","size":1877},{"last":"-3.midi","size":3078},{"last":".mp3","size":175860},{"last":"-1.mp3","size":172152},{"last":"-2.mp3","size":171216},{"last":"-3.mp3","size":171720}]},"marxa-marxa_mora":{"name":"Marxa mora","info":"Marxa mora - Marxa mora - Xavier Richart - Arr. Ramon G\u00fcell","files":[{"last":".enc","size":32845},{"last":".ly","size":7227},{"last":".pdf","size":430004},{"last":".midi","size":8665},{"last":"-1.midi","size":2338},{"last":"-2.midi","size":1706},{"last":"-3.midi","size":4813},{"last":".mp3","size":251820},{"last":"-1.mp3","size":229464},{"last":"-2.mp3","size":231624},{"last":"-3.mp3","size":275184}]},"marxa-mora_xavier_el_coixo":{"name":"Mora xavier el coixo","info":"Marxa mora - Xavier el Coixo - Pa\u00eds Valenci\u00e0 - Arr. Enric Montsant","files":[{"last":".enc","size":49420},{"last":".ly","size":10271},{"last":".pdf","size":688365},{"last":".midi","size":9799},{"last":"-1.midi","size":2449},{"last":"-2.midi","size":1326},{"last":"-3.midi","size":6218},{"last":".mp3","size":431712},{"last":"-1.mp3","size":370944},{"last":"-2.mp3","size":351468},{"last":"-3.mp3","size":464832}]},"masurca-la_mimosa":{"name":"La mimosa","info":"Masurca - La mimosa - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"last":".enc","size":31767},{"last":".ly","size":7492},{"last":".pdf","size":444999},{"last":".midi","size":8167},{"last":"-1.midi","size":2840},{"last":"-2.midi","size":2013},{"last":"-3.midi","size":3508},{"last":".mp3","size":192132},{"last":"-1.mp3","size":178020},{"last":"-2.mp3","size":178668},{"last":"-3.mp3","size":217728}]},"masurca-la_modista_de_balaguer":{"name":"La modista de balaguer","info":"Masurca - La modista de Balaguer","files":[{"last":".enc","size":10679},{"last":".ly","size":3712},{"last":".pdf","size":132863},{"last":".midi","size":2340},{"last":"-1.midi","size":1015},{"last":"-2.midi","size":999},{"last":"-3.midi","size":520},{"last":".mp3","size":96660},{"last":"-1.mp3","size":96696},{"last":"-2.mp3","size":97632},{"last":"-3.mp3","size":92052}]},"masurca-los_bailadores":{"name":"Los bailadores","info":"Masurca - Los Bailadores - dels grallers vells de Reus","files":[{"last":".enc","size":16401},{"last":".ly","size":3391},{"last":".pdf","size":210746},{"last":".midi","size":2275},{"last":"-1.midi","size":1186},{"last":"-2.midi","size":1186},{"last":".mp3","size":95472},{"last":"-1.mp3","size":95544},{"last":"-2.mp3","size":96120}]},"masurca-masurca_dalbarracin":{"name":"Masurca dalbarracin","info":"Masurca - Masurca d'Albarrac\u00edn - Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":22041},{"last":".ly","size":5275},{"last":".pdf","size":303342},{"last":".midi","size":5655},{"last":"-1.midi","size":2284},{"last":"-2.midi","size":2284},{"last":"-3.midi","size":1279},{"last":".mp3","size":196632},{"last":"-1.mp3","size":188460},{"last":"-2.mp3","size":189864},{"last":"-3.mp3","size":210744}]},"masurca-masurca_dauvernia":{"name":"Masurca dauvernia","info":"Masurca - Masurca d'Auv\u00e8rnia - Tradicional occitana","files":[{"last":".enc","size":12435},{"last":".ly","size":3030},{"last":".pdf","size":155052},{"last":".midi","size":2632},{"last":"-1.midi","size":1457},{"last":"-2.midi","size":1280},{"last":".mp3","size":83304},{"last":"-1.mp3","size":84492},{"last":"-2.mp3","size":78192}]},"masurca-masurca_de_la_suite_89":{"name":"Masurca de la suite 89","info":"Masurca - Masurca de la suite-89 - Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":13114},{"last":".ly","size":3127},{"last":".pdf","size":177589},{"last":".midi","size":2512},{"last":"-1.midi","size":1468},{"last":"-2.midi","size":1140},{"last":".mp3","size":107460},{"last":"-1.mp3","size":106488},{"last":"-2.mp3","size":108288}]},"masurca-masurca_del_tio_bartolo":{"name":"Masurca del tio bartolo","info":"Masurca - Masurca del Tio Bartolo - Arag\u00f3 - del repertori de Jos\u00e9 Sancho, 'T\u00edo Bartolo' - Arr. Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":17892},{"last":".ly","size":3646},{"last":".pdf","size":223697},{"last":".midi","size":3447},{"last":"-1.midi","size":1693},{"last":"-2.midi","size":1850},{"last":".mp3","size":144504},{"last":"-1.mp3","size":146340},{"last":"-2.mp3","size":139284}]},"masurca-masurca_r_garcia":{"name":"Masurca r garcia","info":"Masurca - Masurca - Rafael Garc\u00eda","files":[{"last":".enc","size":27218},{"last":".ly","size":6224},{"last":".pdf","size":388279},{"last":".midi","size":3977},{"last":"-1.midi","size":1550},{"last":"-2.midi","size":682},{"last":"-3.midi","size":1937},{"last":".mp3","size":151272},{"last":"-1.mp3","size":142092},{"last":"-2.mp3","size":118872},{"last":"-3.mp3","size":171612}]},"moixiganga-moixiganga_de_sitges":{"name":"Moixiganga de sitges","info":"Moixiganga - Moixiganga de Sitges - El Baix Pened\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":21581},{"last":".ly","size":2936},{"last":".pdf","size":198218},{"last":".midi","size":5290},{"last":".mp3","size":222300}]},"moixiganga-moixiganga_de_valls":{"name":"Moixiganga de valls","info":"Moixiganga - Moixiganga de Valls - L'Alt Camp","files":[{"last":".enc","size":21345},{"last":".ly","size":4073},{"last":".pdf","size":265147},{"last":".midi","size":2868},{"last":"-1.midi","size":1493},{"last":"-2.midi","size":1499},{"last":".mp3","size":88056},{"last":"-1.mp3","size":88056},{"last":"-2.mp3","size":88344}]},"moixiganga-muixeranga_dalgemesi":{"name":"Muixeranga dalgemesi","info":"Moixiganga - Muixeranga d'Algemes\u00ed - La Ribera","files":[{"last":".enc","size":20993},{"last":".ly","size":5986},{"last":".pdf","size":347200},{"last":".midi","size":14620},{"last":"-1.midi","size":3381},{"last":"-2.midi","size":3732},{"last":"-3.midi","size":4650},{"last":"-4.midi","size":3148},{"last":".mp3","size":447768},{"last":"-1.mp3","size":397548},{"last":"-2.mp3","size":381024},{"last":"-3.mp3","size":381960},{"last":"-4.mp3","size":491796}]},"nadala-avinguda_destreles":{"name":"Avinguda destreles","info":"Nadala - Avinguda d'estreles - (nadalenca torrentina) - Lu\u00eds Sanz Ruiz","files":[{"last":".enc","size":18267},{"last":".ly","size":4140},{"last":".pdf","size":278411},{"last":".midi","size":3221},{"last":"-1.midi","size":1963},{"last":"-2.midi","size":1370},{"last":".mp3","size":114048},{"last":"-1.mp3","size":114300},{"last":"-2.mp3","size":114156}]},"nadala-els_angels_de_la_gloria":{"name":"Els angels de la gloria","info":"Nadala - Els \u00e0ngels de la gl\u00f2ria - Trad. francesa","files":[{"last":".enc","size":18534},{"last":".ly","size":5258},{"last":".pdf","size":287835},{"last":".midi","size":3108},{"last":"-1.midi","size":897},{"last":"-2.midi","size":825},{"last":"-3.midi","size":860},{"last":"-4.midi","size":814},{"last":".mp3","size":85644},{"last":"-1.mp3","size":84708},{"last":"-2.mp3","size":81216},{"last":"-3.mp3","size":85824},{"last":"-4.mp3","size":81648}]},"nadala-pastorets_de_la_muntanya":{"name":"Pastorets de la muntanya","info":"Nadala - Pastorets de la muntanya - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":19674},{"last":".ly","size":5444},{"last":".pdf","size":315992},{"last":".midi","size":6046},{"last":"-1.midi","size":1984},{"last":"-2.midi","size":1891},{"last":"-3.midi","size":2383},{"last":".mp3","size":166104},{"last":"-1.mp3","size":153648},{"last":"-2.mp3","size":150372},{"last":"-3.mp3","size":180396}]},"panderos-ball_de_panderos_de_vilafranca":{"name":"Ball de panderos de vilafranca","info":"Ball de panderos - Ball de panderos de Vilafranca - L'Alt Pened\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":18038},{"last":".ly","size":4059},{"last":".pdf","size":315766},{"last":".midi","size":4256},{"last":"-1.midi","size":2184},{"last":"-2.midi","size":2184},{"last":".mp3","size":128772},{"last":"-1.mp3","size":128556},{"last":"-2.mp3","size":128700}]},"panderos-ball_de_panderos_de_vilanova":{"name":"Ball de panderos de vilanova","info":"Ball de panderos - Ball de panderos de Vilanova - El Garraf","files":[{"last":".enc","size":14302},{"last":".ly","size":3451},{"last":".pdf","size":192575},{"last":".midi","size":3287},{"last":"-1.midi","size":2051},{"last":"-2.midi","size":1345},{"last":".mp3","size":105336},{"last":"-1.mp3","size":96516},{"last":"-2.mp3","size":112608}]},"pasdoble-cap_de_creu":{"name":"Cap de creu","info":"Pasdoble - Cap de Creu - Manel Rius","files":[{"last":".enc","size":15436},{"last":".ly","size":3393},{"last":".pdf","size":190758},{"last":".midi","size":3394},{"last":"-1.midi","size":1595},{"last":"-2.midi","size":1905},{"last":".mp3","size":127620},{"last":"-1.mp3","size":127512},{"last":"-2.mp3","size":128304}]},"pasdoble-dilluns":{"name":"Dilluns","info":"Pasdoble - Dilluns - Paquita Roig","files":[{"last":".enc","size":12656},{"last":".ly","size":3067},{"last":".pdf","size":145164},{"last":".midi","size":1665},{"last":"-1.midi","size":885},{"last":"-2.midi","size":885},{"last":".mp3","size":65448},{"last":"-1.mp3","size":64548},{"last":"-2.mp3","size":64044}]},"pasdoble-dolors_de_munt":{"name":"Dolors de munt","info":"Pasdoble - Dolors de Munt - Enric Montsant i Dami\u00e0","files":[{"last":".enc","size":25532},{"last":".ly","size":5486},{"last":".pdf","size":363301},{"last":".midi","size":4529},{"last":"-1.midi","size":1413},{"last":"-2.midi","size":1989},{"last":"-3.midi","size":1321},{"last":".mp3","size":238248},{"last":"-1.mp3","size":206748},{"last":"-2.mp3","size":194112},{"last":"-3.mp3","size":169092}]},"pasdoble-el_bequetero":{"name":"El bequetero","info":"Pasdoble - El Bequetero - Gustavo Pasqual Falc\u00f3 - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":20096},{"last":".ly","size":3852},{"last":".pdf","size":247176},{"last":".midi","size":3200},{"last":"-1.midi","size":1620},{"last":"-2.midi","size":1692},{"last":".mp3","size":134460},{"last":"-1.mp3","size":133668},{"last":"-2.mp3","size":133128}]},"pasdoble-febrer":{"name":"Febrer","info":"http:\/\/gralla.skamot.com - Febrer - Manel Rius","files":[{"last":".enc","size":21223},{"last":".ly","size":5259},{"last":".pdf","size":263043},{"last":".midi","size":4271},{"last":"-1.midi","size":1403},{"last":"-2.midi","size":1339},{"last":"-3.midi","size":1739},{"last":".mp3","size":100656},{"last":"-1.mp3","size":96084},{"last":"-2.mp3","size":96012},{"last":"-3.mp3","size":108576}]},"pasdoble-gener1":{"name":"Gener1","info":"Pasdoble - Gener - M. Rius - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":21116},{"last":".ly","size":5381},{"last":".pdf","size":293464},{"last":".midi","size":2797},{"last":"-1.midi","size":732},{"last":"-2.midi","size":732},{"last":"-3.midi","size":1545},{"last":".mp3","size":69480},{"last":"-1.mp3","size":65340},{"last":"-2.mp3","size":65052},{"last":"-3.mp3","size":76104}]},"pasdoble-gener2":{"name":"Gener2","info":"Pasdoble - Gener - Manel Rius - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":20081},{"last":".ly","size":5223},{"last":".pdf","size":247467},{"last":".midi","size":5022},{"last":"-1.midi","size":1359},{"last":"-2.midi","size":1304},{"last":"-3.midi","size":2569},{"last":".mp3","size":139824},{"last":"-1.mp3","size":129348},{"last":"-2.mp3","size":124740},{"last":"-3.mp3","size":148428}]},"pasdoble-jaume_guasch":{"name":"Jaume guasch","info":"Pasdoble - Jaume Guasch - Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":40325},{"last":".ly","size":7026},{"last":".pdf","size":517292},{"last":".midi","size":10138},{"last":"-1.midi","size":3955},{"last":"-2.midi","size":3831},{"last":"-3.midi","size":2544},{"last":".mp3","size":289044},{"last":"-1.mp3","size":284220},{"last":"-2.mp3","size":285588},{"last":"-3.mp3","size":286416}]},"pasdoble-karik":{"name":"Karik","info":"Pasdoble - Karik - en mem\u00f2ria del dol\u00e7ainer Vicent Barber\u00e0 Valls, \"Karik\" - Paco Magnieto","files":[{"last":".enc","size":25241},{"last":".ly","size":5688},{"last":".pdf","size":348418},{"last":".midi","size":7299},{"last":"-1.midi","size":2535},{"last":"-2.midi","size":2421},{"last":"-3.midi","size":2535},{"last":".mp3","size":179244},{"last":"-1.mp3","size":179208},{"last":"-2.mp3","size":179748},{"last":"-3.mp3","size":179388}]},"pasdoble-la_cirereta1":{"name":"La cirereta1","info":"Pasdoble - La cirereta - Llu\u00eds Silla","files":[{"last":".enc","size":16668},{"last":".ly","size":3372},{"last":".pdf","size":197379},{"last":".midi","size":2648},{"last":"-1.midi","size":1418},{"last":"-2.midi","size":1327},{"last":".mp3","size":98856},{"last":"-1.mp3","size":96876},{"last":"-2.mp3","size":90576}]},"pasdoble-la_cirereta2":{"name":"La cirereta2","info":"Pasdoble - La cirereta - (La primera) - Llu\u00eds Silla","files":[{"last":".enc","size":15798},{"last":".ly","size":3251},{"last":".pdf","size":200384},{"last":".midi","size":1783},{"last":"-1.midi","size":940},{"last":"-2.midi","size":940},{"last":".mp3","size":65232},{"last":"-1.mp3","size":64368},{"last":"-2.mp3","size":64512}]},"pasdoble-la_manta_al_coll1":{"name":"La manta al coll1","info":"Pasdoble - La manta al coll - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"last":".enc","size":16824},{"last":".ly","size":3471},{"last":".pdf","size":216252},{"last":".midi","size":2137},{"last":"-1.midi","size":1128},{"last":"-2.midi","size":1115},{"last":".mp3","size":72612},{"last":"-1.mp3","size":72576},{"last":"-2.mp3","size":69156}]},"pasdoble-la_manta_al_coll2":{"name":"La manta al coll2","info":"Marxa - La manta al coll - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":15780},{"last":".ly","size":3291},{"last":".pdf","size":199889},{"last":".midi","size":2038},{"last":"-1.midi","size":1067},{"last":"-2.midi","size":1067},{"last":".mp3","size":72720},{"last":"-1.mp3","size":72540},{"last":"-2.mp3","size":72864}]},"pasdoble-marc":{"name":"Marc","info":"Pasdoble - Mar\u00e7 - Manel Rius","files":[{"last":".enc","size":15148},{"last":".ly","size":3538},{"last":".pdf","size":188229},{"last":".midi","size":2208},{"last":"-1.midi","size":1157},{"last":"-2.midi","size":1157},{"last":".mp3","size":84996},{"last":"-1.mp3","size":84708},{"last":"-2.mp3","size":84420}]},"pasdoble-mari_carmen":{"name":"Mari carmen","info":"Pasdoble - Mari Carmen - Arr. Xavier Richart","files":[{"last":".enc","size":13848},{"last":".ly","size":3441},{"last":".pdf","size":174794},{"last":".midi","size":3162},{"last":"-1.midi","size":1559},{"last":"-2.midi","size":1707},{"last":".mp3","size":145620},{"last":"-1.mp3","size":145224},{"last":"-2.mp3","size":144000}]},"pasdoble-marxa_den_serra":{"name":"Marxa den serra","info":"Pasdoble - Marxa d'en Serra - Joan Serra","files":[{"last":".enc","size":16570},{"last":".ly","size":3554},{"last":".pdf","size":203169},{"last":".midi","size":2031},{"last":"-1.midi","size":1068},{"last":"-2.midi","size":1068},{"last":".mp3","size":96624},{"last":"-1.mp3","size":96912},{"last":"-2.mp3","size":96948}]},"pasdoble-musica_per_a_les_vesprades":{"name":"Musica per a les vesprades","info":"Pasdoble - M\u00fasica per a les vesprades - Francesc Alexandri, 1998","files":[{"last":".enc","size":17171},{"last":".ly","size":4724},{"last":".pdf","size":242196},{"last":".midi","size":3609},{"last":"-1.midi","size":1214},{"last":"-2.midi","size":1284},{"last":"-3.midi","size":1329},{"last":".mp3","size":135360},{"last":"-1.mp3","size":134424},{"last":"-2.mp3","size":133344},{"last":"-3.mp3","size":132012}]},"pasdoble-pas_de_gegant":{"name":"Pas de gegant","info":"Pasdoble - Pas de gegant - David Morl\u00e0, 2002","files":[{"last":".enc","size":23684},{"last":".ly","size":4432},{"last":".pdf","size":297911},{"last":".midi","size":4461},{"last":"-1.midi","size":2249},{"last":"-2.midi","size":2308},{"last":".mp3","size":209808},{"last":"-1.mp3","size":207324},{"last":"-2.mp3","size":209484}]},"pasdoble-pasdoble_de_la_torre_de_lespanyol":{"name":"Pasdoble de la torre de lespanyol","info":"Pasdoble - Pasdoble de la Torre de l'Espanyol - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":32547},{"last":".ly","size":8902},{"last":".pdf","size":554171},{"last":".midi","size":4865},{"last":"-1.midi","size":1020},{"last":"-2.midi","size":1000},{"last":"-3.midi","size":880},{"last":"-4.midi","size":1414},{"last":"-5.midi","size":939},{"last":".mp3","size":77616},{"last":"-1.mp3","size":72108},{"last":"-2.mp3","size":68976},{"last":"-3.mp3","size":73044},{"last":"-4.mp3","size":79956},{"last":"-5.mp3","size":78984}]},"pasdoble-vilanova":{"name":"Vilanova","info":"Pasdoble - Vilanova - Manel Rius","files":[{"last":".enc","size":12860},{"last":".ly","size":3141},{"last":".pdf","size":157449},{"last":".midi","size":2576},{"last":"-1.midi","size":1300},{"last":"-2.midi","size":1372},{"last":".mp3","size":129276},{"last":"-1.mp3","size":129312},{"last":"-2.mp3","size":128880}]},"polca-a_ninada":{"name":"A ninada","info":"Polca - A Ninada - Eugenio Grac\u00eda","files":[{"last":".enc","size":21636},{"last":".ly","size":5095},{"last":".pdf","size":269852},{"last":".midi","size":5088},{"last":"-1.midi","size":2148},{"last":"-2.midi","size":1604},{"last":"-3.midi","size":1528},{"last":".mp3","size":104040},{"last":"-1.mp3","size":96408},{"last":"-2.mp3","size":81864},{"last":"-3.mp3","size":94428}]},"polca-biella_nuey":{"name":"Biella nuey","info":"Polca - Biella nuey - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":19716},{"last":".ly","size":4752},{"last":".pdf","size":273691},{"last":".midi","size":5458},{"last":"-1.midi","size":2270},{"last":"-2.midi","size":2028},{"last":"-3.midi","size":1370},{"last":".mp3","size":128412},{"last":"-1.mp3","size":127440},{"last":"-2.mp3","size":127080},{"last":"-3.mp3","size":130320}]},"polca-carnamusa":{"name":"Carnamusa","info":"Polca - Carnamusa - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":24008},{"last":".ly","size":5489},{"last":".pdf","size":320678},{"last":".midi","size":7324},{"last":"-1.midi","size":2645},{"last":"-2.midi","size":2349},{"last":"-3.midi","size":2524},{"last":".mp3","size":137520},{"last":"-1.mp3","size":127656},{"last":"-2.mp3","size":128880},{"last":"-3.mp3","size":152352}]},"polca-de_chanza":{"name":"De chanza","info":"Polca - De chanza - Pep\u00edn Banzo","files":[{"last":".enc","size":15876},{"last":".ly","size":4362},{"last":".pdf","size":180807},{"last":".midi","size":3035},{"last":"-1.midi","size":1258},{"last":"-2.midi","size":1018},{"last":"-3.midi","size":951},{"last":".mp3","size":69228},{"last":"-1.mp3","size":65304},{"last":"-2.mp3","size":50220},{"last":"-3.mp3","size":77184}]},"polca-el_terros":{"name":"El terros","info":"Polca - El terr\u00f2s - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":20040},{"last":".ly","size":3602},{"last":".pdf","size":234182},{"last":".midi","size":2848},{"last":"-1.midi","size":1525},{"last":"-2.midi","size":1429},{"last":".mp3","size":72828},{"last":"-1.mp3","size":73008},{"last":"-2.mp3","size":72432}]},"polca-polca_bibi":{"name":"Polca bibi","info":"Polca - Polca Bib\u00ed - San Juan de Plan - Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":13546},{"last":".ly","size":3205},{"last":".pdf","size":166719},{"last":".midi","size":2428},{"last":"-1.midi","size":1374},{"last":"-2.midi","size":1150},{"last":".mp3","size":96660},{"last":"-1.mp3","size":96120},{"last":"-2.mp3","size":89316}]},"polca-polca_de_la_cervesa":{"name":"Polca de la cervesa","info":"Polca - Polca de la cervesa - Jarom\u00edr Vejvoda","files":[{"last":".enc","size":44078},{"last":".ly","size":8591},{"last":".pdf","size":559501},{"last":".midi","size":6811},{"last":"-1.midi","size":1933},{"last":"-2.midi","size":1541},{"last":"-3.midi","size":3529},{"last":".mp3","size":182592},{"last":"-1.mp3","size":173088},{"last":"-2.mp3","size":163692},{"last":"-3.mp3","size":199296}]},"polca-polca_dours":{"name":"Polca dours","info":"Polca - Polca d'Ours","files":[{"last":".enc","size":20768},{"last":".ly","size":5184},{"last":".pdf","size":252618},{"last":".midi","size":5783},{"last":"-1.midi","size":2300},{"last":"-2.midi","size":1744},{"last":"-3.midi","size":1931},{"last":".mp3","size":136188},{"last":"-1.mp3","size":127764},{"last":"-2.mp3","size":127836},{"last":"-3.mp3","size":151704}]},"polca-polca_durdues":{"name":"Polca durdues","info":"Polca - Polca d'Urdu\u00e9s - Valls d'Hecho i Ans\u00f3, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":51242},{"last":".ly","size":9206},{"last":".pdf","size":635032},{"last":".midi","size":13336},{"last":"-1.midi","size":4368},{"last":"-2.midi","size":3941},{"last":"-3.midi","size":5219},{"last":".mp3","size":250092},{"last":"-1.mp3","size":229968},{"last":"-2.mp3","size":216144},{"last":"-3.mp3","size":268812}]},"polca-polca_pessigolla":{"name":"Polca pessigolla","info":"Polca - Polca pessigolla - Joan Moliner","files":[{"last":".enc","size":30424},{"last":".ly","size":5758},{"last":".pdf","size":481327},{"last":".midi","size":7979},{"last":"-1.midi","size":5009},{"last":"-2.midi","size":3066},{"last":".mp3","size":237348},{"last":"-1.mp3","size":237744},{"last":"-2.mp3","size":158616}]},"religioses-sant_antoni":{"name":"Sant antoni","info":"Religioses - Sant Antoni - Toni Orti - Morella, el Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"last":".enc","size":19146},{"last":".ly","size":5302},{"last":".pdf","size":264008},{"last":".midi","size":5131},{"last":"-1.midi","size":1888},{"last":"-2.midi","size":1528},{"last":"-3.midi","size":1915},{"last":".mp3","size":155808},{"last":"-1.mp3","size":142596},{"last":"-2.mp3","size":108612},{"last":"-3.mp3","size":168984}]},"religioses-toc_dofrena_st_cosme_i_damia":{"name":"Toc dofrena st cosme i damia","info":"Religioses - Toc d'ofrena a Sant Cosme i Sant Dami\u00e0 - Josep M. Mayol","files":[{"last":".enc","size":35892},{"last":".ly","size":7738},{"last":".pdf","size":560243},{"last":".midi","size":5507},{"last":"-1.midi","size":1601},{"last":"-2.midi","size":1643},{"last":"-3.midi","size":1278},{"last":"-4.midi","size":1307},{"last":".mp3","size":156420},{"last":"-1.mp3","size":135036},{"last":"-2.mp3","size":136008},{"last":"-3.mp3","size":136296},{"last":"-4.mp3","size":168732}]},"rumba-a_bal_da_bigarda":{"name":"A bal da bigarda","info":"Rumba - A bal d'a bigarda - Pep\u00edn Banzo","files":[{"last":".enc","size":20960},{"last":".ly","size":3761},{"last":".pdf","size":292537},{"last":".midi","size":3487},{"last":"-1.midi","size":1963},{"last":"-2.midi","size":1628},{"last":".mp3","size":134892},{"last":"-1.mp3","size":134928},{"last":"-2.mp3","size":133236}]},"rumba-ai_nena_si_vols_venir":{"name":"Ai nena si vols venir","info":"Rumba - Ai, nena, si vols venir","files":[{"last":".enc","size":13380},{"last":".ly","size":3257},{"last":".pdf","size":194852},{"last":".midi","size":2041},{"last":"-1.midi","size":1089},{"last":"-2.midi","size":1064},{"last":".mp3","size":76392},{"last":"-1.mp3","size":77364},{"last":"-2.mp3","size":75456}]},"rumba-bocaxxio":{"name":"Bocaxxio","info":"Rumba - BocaXXio - (una rumba que havia de ser polca) - Pol Ducable","files":[{"last":".enc","size":12599},{"last":".ly","size":3053},{"last":".pdf","size":162491},{"last":".midi","size":2331},{"last":"-1.midi","size":1188},{"last":"-2.midi","size":1240},{"last":".mp3","size":66132},{"last":"-1.mp3","size":66096},{"last":"-2.mp3","size":66204}]},"rumba-rumba_del_topo":{"name":"Rumba del topo","info":"Rumba - Rumba del topo - Blesa, Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":27304},{"last":".ly","size":6029},{"last":".pdf","size":440049},{"last":".midi","size":5215},{"last":"-1.midi","size":1893},{"last":"-2.midi","size":3418},{"last":".mp3","size":125928},{"last":"-1.mp3","size":103896},{"last":"-2.mp3","size":128412}]},"sardana-a_les_meves_dones":{"name":"A les meves dones","info":"Sardana curta - A les meves dones - Josep Sentmart\u00ed - Gener 2001","files":[{"last":".enc","size":14764},{"last":".ly","size":4590},{"last":".pdf","size":214748},{"last":".midi","size":3580},{"last":"-1.midi","size":1392},{"last":"-2.midi","size":1428},{"last":"-3.midi","size":994},{"last":".mp3","size":99828},{"last":"-1.mp3","size":95652},{"last":"-2.mp3","size":96300},{"last":"-3.mp3","size":104580}]},"sardana-aquests_de_la_capa_negra":{"name":"Aquests de la capa negra","info":"Sardana curta - Aquests de la capa negra - Beget - Arr. Enric Montsant","files":[{"last":".enc","size":16520},{"last":".ly","size":3742},{"last":".pdf","size":244772},{"last":".midi","size":4013},{"last":"-1.midi","size":1758},{"last":"-2.midi","size":2376},{"last":".mp3","size":122544},{"last":"-1.mp3","size":127692},{"last":"-2.mp3","size":116676}]},"sardana-bellcaire_ni_poc_ni_gaire":{"name":"Bellcaire ni poc ni gaire","info":"Sardana curta - Bellcaire, ni poc ni gaire - Toni Codina, 1998","files":[{"last":".enc","size":10348},{"last":".ly","size":2980},{"last":".pdf","size":137110},{"last":".midi","size":1807},{"last":"-1.midi","size":974},{"last":"-2.midi","size":938},{"last":".mp3","size":74484},{"last":"-1.mp3","size":73728},{"last":"-2.mp3","size":73692}]},"sardana-bon_dia_lionor":{"name":"Bon dia lionor","info":"Sardana curta - Bon dia Lionor - Banyoles","files":[{"last":".enc","size":13630},{"last":".ly","size":4194},{"last":".pdf","size":192965},{"last":".midi","size":3791},{"last":"-1.midi","size":1264},{"last":"-2.midi","size":1433},{"last":"-3.midi","size":1311},{"last":".mp3","size":96408},{"last":"-1.mp3","size":95868},{"last":"-2.mp3","size":94932},{"last":"-3.mp3","size":95976}]},"sardana-la_2":{"name":"La 2","info":"Sardana curta - La '2' - del repertori d'en Peret Blanc","files":[{"last":".enc","size":11064},{"last":".ly","size":3016},{"last":".pdf","size":142458},{"last":".midi","size":2350},{"last":"-1.midi","size":1303},{"last":"-2.midi","size":1159},{"last":".mp3","size":85608},{"last":"-1.mp3","size":85464},{"last":"-2.mp3","size":85248}]},"sardana-la_7":{"name":"La 7","info":"Sardana curta - La '7' - del repertori d'en Peret Blanc","files":[{"last":".enc","size":11844},{"last":".ly","size":3262},{"last":".pdf","size":155763},{"last":".midi","size":3013},{"last":"-1.midi","size":1772},{"last":"-2.midi","size":1353},{"last":".mp3","size":129060},{"last":"-1.mp3","size":129132},{"last":"-2.mp3","size":127764}]},"sardana-lhort_de_labadia":{"name":"Lhort de labadia","info":"Sardana - L'hort de l'abadia - Jaume Vidal i Vidal, 1986","files":[{"last":".enc","size":37430},{"last":".ly","size":8636},{"last":".pdf","size":599394},{"last":".midi","size":11726},{"last":"-1.midi","size":3064},{"last":"-2.midi","size":2936},{"last":"-3.midi","size":3104},{"last":"-4.midi","size":2910},{"last":".mp3","size":274896},{"last":"-1.mp3","size":267552},{"last":"-2.mp3","size":264384},{"last":"-3.mp3","size":277812},{"last":"-4.mp3","size":277092}]},"sardana-sardana_curta_de_cassa":{"name":"Sardana curta de cassa","info":"Sardana curta - Sardana curta de Cass\u00e0 de la Selva - El Giron\u00e8s","files":[{"last":".enc","size":14699},{"last":".ly","size":4568},{"last":".pdf","size":215220},{"last":".midi","size":4221},{"last":"-1.midi","size":1434},{"last":"-2.midi","size":1434},{"last":"-3.midi","size":1563},{"last":".mp3","size":101412},{"last":"-1.mp3","size":96120},{"last":"-2.mp3","size":96804},{"last":"-3.mp3","size":112500}]},"tarantella-caffarantella":{"name":"Caffarantella","info":"Tarantella - Caffarantel\u00b7la - Ximo Caffarena","files":[{"last":".enc","size":15692},{"last":".ly","size":3232},{"last":".pdf","size":206286},{"last":".midi","size":1981},{"last":"-1.midi","size":1116},{"last":"-2.midi","size":963},{"last":".mp3","size":73512},{"last":"-1.mp3","size":73404},{"last":"-2.mp3","size":60840}]},"tarantella-tarantella":{"name":"Tarantella","info":"Tarantella - Tarantella - Sic\u00edlia - Arr. Ramon G\u00fcell","files":[{"last":".enc","size":15128},{"last":".ly","size":3674},{"last":".pdf","size":201021},{"last":".midi","size":3980},{"last":"-1.midi","size":2756},{"last":"-2.midi","size":1337},{"last":".mp3","size":77040},{"last":"-1.mp3","size":80496},{"last":"-2.mp3","size":77796}]},"tocs_tradicionals-ball_de_valencians_de_reus":{"name":"Ball de valencians de reus","info":"Tocs tradicionals - Ball de valencians de Reus - El Baix Camp","files":[{"last":".enc","size":17818},{"last":".ly","size":3622},{"last":".pdf","size":230896},{"last":".midi","size":3647},{"last":"-1.midi","size":1885},{"last":"-2.midi","size":1876},{"last":".mp3","size":148752},{"last":"-1.mp3","size":150336},{"last":"-2.mp3","size":148392}]},"tocs_tradicionals-entrada_a_placa":{"name":"Entrada a placa","info":"Tocs tradicionals - Toc d'entrada a pla\u00e7a","files":[{"last":".enc","size":29324},{"last":".ly","size":6510},{"last":".pdf","size":425979},{"last":".midi","size":7570},{"last":"-1.midi","size":2473},{"last":"-2.midi","size":2350},{"last":"-3.midi","size":2957},{"last":".mp3","size":230760},{"last":"-1.mp3","size":212904},{"last":"-2.mp3","size":208728},{"last":"-3.mp3","size":240984}]},"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut1":{"name":"Marxa del vermut1","info":"Tocs tradicionals - Marxa del Vermut","files":[{"last":".enc","size":15117},{"last":".ly","size":3206},{"last":".pdf","size":187706},{"last":".midi","size":1614},{"last":"-1.midi","size":859},{"last":"-2.midi","size":861},{"last":".mp3","size":66312},{"last":"-1.mp3","size":65304},{"last":"-2.mp3","size":63360}]},"tocs_tradicionals-marxa_del_vermut2":{"name":"Marxa del vermut2","info":"Tocs tradicionals - Marxa del Vermut - Arr. Jaume Vidal - Timbal: Albert Garcia","files":[{"last":".enc","size":23055},{"last":".ly","size":5416},{"last":".pdf","size":353278},{"last":".midi","size":3119},{"last":"-1.midi","size":863},{"last":"-2.midi","size":921},{"last":"-3.midi","size":1547},{"last":".mp3","size":70740},{"last":"-1.mp3","size":65232},{"last":"-2.mp3","size":63360},{"last":"-3.mp3","size":75852}]},"tocs_tradicionals-matinades_antigues":{"name":"Matinades antigues","info":"Tocs tradicionals - Matinades antigues","files":[{"last":".enc","size":13898},{"last":".ly","size":4243},{"last":".pdf","size":210259},{"last":".midi","size":2321},{"last":"-1.midi","size":1058},{"last":"-2.midi","size":1058},{"last":"-3.midi","size":429},{"last":".mp3","size":127872},{"last":"-1.mp3","size":125172},{"last":"-2.mp3","size":125784},{"last":"-3.mp3","size":99864}]},"tocs_tradicionals-matinades_llargues":{"name":"Matinades llargues","info":"Tocs tradicionals - Matinades llargues","files":[{"last":".enc","size":25254},{"last":".ly","size":6240},{"last":".pdf","size":409429},{"last":".midi","size":2814},{"last":"-1.midi","size":1155},{"last":"-2.midi","size":1141},{"last":"-3.midi","size":728},{"last":".mp3","size":250380},{"last":"-1.mp3","size":225468},{"last":"-2.mp3","size":226476},{"last":"-3.mp3","size":204696}]},"tocs_tradicionals-ofertori":{"name":"Ofertori","info":"Tocs tradicionals - Ofertori - El Vendrell-Vilafranca","files":[{"last":".enc","size":12102},{"last":".ly","size":3250},{"last":".pdf","size":160994},{"last":".midi","size":1512},{"last":"-1.midi","size":819},{"last":"-2.midi","size":826},{"last":".mp3","size":91008},{"last":"-1.mp3","size":90360},{"last":"-2.mp3","size":91116}]},"tocs_tradicionals-portant_el_pilar_al_balco":{"name":"Portant el pilar al balco","info":"Tocs tradicionals - Portant el pilar al balc\u00f3","files":[{"last":".enc","size":9701},{"last":".ly","size":2879},{"last":".pdf","size":133934},{"last":".midi","size":1620},{"last":"-1.midi","size":858},{"last":"-2.midi","size":867},{"last":".mp3","size":50076},{"last":"-1.mp3","size":49644},{"last":"-2.mp3","size":49932}]},"tocs_tradicionals-processo_antiga":{"name":"Processo antiga","info":"Tocs tradicionals - Toc de la process\u00f3 - antiga","files":[{"last":".enc","size":12764},{"last":".ly","size":3216},{"last":".pdf","size":182042},{"last":".midi","size":18757},{"last":"-1.midi","size":9427},{"last":"-2.midi","size":9427},{"last":".mp3","size":745992},{"last":"-1.mp3","size":755856},{"last":"-2.mp3","size":746640}]},"tocs_tradicionals-processo_moderna":{"name":"Processo moderna","info":"Tocs tradicionals - Toc de la process\u00f3 - moderna - Arr. Jaume Vidal","files":[{"last":".enc","size":25182},{"last":".ly","size":6720},{"last":".pdf","size":452111},{"last":".midi","size":2901},{"last":"-1.midi","size":1107},{"last":"-2.midi","size":1107},{"last":"-3.midi","size":879},{"last":".mp3","size":239904},{"last":"-1.mp3","size":205812},{"last":"-2.mp3","size":206316},{"last":"-3.mp3","size":223848}]},"tocs_tradicionals-toc_de_castells":{"name":"Toc de castells","info":"Tocs tradicionals - Toc de castells","files":[{"last":".enc","size":24612},{"last":".ly","size":5796},{"last":".pdf","size":388511},{"last":".midi","size":3534},{"last":"-1.midi","size":1442},{"last":"-2.midi","size":1261},{"last":"-3.midi","size":1219},{"last":".mp3","size":76644},{"last":"-1.mp3","size":71352},{"last":"-2.mp3","size":52380},{"last":"-3.mp3","size":71208}]},"vals-brindis_de_la_traviata":{"name":"Brindis de la traviata","info":"Vals - Brindis - La Traviata - G. Verdi - Arr. Joan Moliner","files":[{"last":".enc","size":24606},{"last":".ly","size":5698},{"last":".pdf","size":393852},{"last":".midi","size":7375},{"last":"-1.midi","size":2813},{"last":"-2.midi","size":2770},{"last":"-3.midi","size":2009},{"last":".mp3","size":184176},{"last":"-1.mp3","size":186192},{"last":"-2.mp3","size":185220},{"last":"-3.mp3","size":189036}]},"vals-camilo":{"name":"Camilo","info":"Vals - Camilo - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":18342},{"last":".ly","size":5093},{"last":".pdf","size":247729},{"last":".midi","size":5339},{"last":"-1.midi","size":1833},{"last":"-2.midi","size":2118},{"last":"-3.midi","size":1636},{"last":".mp3","size":275940},{"last":"-1.mp3","size":263520},{"last":"-2.mp3","size":265644},{"last":"-3.mp3","size":263628}]},"vals-dr_vehrele":{"name":"Dr vehrele","info":"Vals - D'r Vehrele - Als\u00e0cia","files":[{"last":".enc","size":14394},{"last":".ly","size":4466},{"last":".pdf","size":176290},{"last":".midi","size":1957},{"last":"-1.midi","size":606},{"last":"-2.midi","size":595},{"last":"-3.midi","size":964},{"last":".mp3","size":41544},{"last":"-1.mp3","size":37584},{"last":"-2.mp3","size":38016},{"last":"-3.mp3","size":44244}]},"vals-garrapinillos":{"name":"Garrapinillos","info":"Vals - Garrapinillos - Blas Coscollar","files":[{"last":".enc","size":17624},{"last":".ly","size":4637},{"last":".pdf","size":238884},{"last":".midi","size":2551},{"last":"-1.midi","size":1176},{"last":"-2.midi","size":974},{"last":"-3.midi","size":593},{"last":".mp3","size":117756},{"last":"-1.mp3","size":114444},{"last":"-2.mp3","size":114408},{"last":"-3.mp3","size":113796}]},"vals-la_gata_gris1":{"name":"La gata gris1","info":"Vals - La gata gris - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"last":".enc","size":27519},{"last":".ly","size":6489},{"last":".pdf","size":397831},{"last":".midi","size":7432},{"last":"-1.midi","size":3144},{"last":"-2.midi","size":3514},{"last":"-3.midi","size":984},{"last":".mp3","size":288288},{"last":"-1.mp3","size":285444},{"last":"-2.mp3","size":294876},{"last":"-3.mp3","size":281808}]},"vals-la_gata_gris2":{"name":"La gata gris2","info":"Vals - La gata gris - Eugenio Grac\u00eda Marco","files":[{"last":".enc","size":35279},{"last":".ly","size":5874},{"last":".pdf","size":665694},{"last":".midi","size":6926},{"last":"-1.midi","size":3137},{"last":"-2.midi","size":3886},{"last":".mp3","size":309024},{"last":"-1.mp3","size":285444},{"last":"-2.mp3","size":298584}]},"vals-la_marina":{"name":"La marina","info":"Vals - La Marina - Xavier Bayer - Arr. Carles Sagarra","files":[{"last":".enc","size":16383},{"last":".ly","size":4749},{"last":".pdf","size":224451},{"last":".midi","size":3801},{"last":"-1.midi","size":1172},{"last":"-2.midi","size":1252},{"last":"-3.midi","size":1599},{"last":".mp3","size":128700},{"last":"-1.mp3","size":130680},{"last":"-2.mp3","size":124092},{"last":"-3.mp3","size":119448}]},"vals-la_perra_isabel":{"name":"La perra isabel","info":"Vals - La perra Isabel - Arag\u00f3","files":[{"last":".enc","size":8292},{"last":".ly","size":2811},{"last":".pdf","size":111298},{"last":".midi","size":1608},{"last":"-1.midi","size":863},{"last":"-2.midi","size":856},{"last":".mp3","size":73836},{"last":"-1.mp3","size":74376},{"last":"-2.mp3","size":73476}]},"vals-testranye":{"name":"Testranye","info":"Vals - T'estranye - Ra\u00fcl Forcadell","files":[{"last":".enc","size":14051},{"last":".ly","size":3665},{"last":".pdf","size":184923},{"last":".midi","size":1978},{"last":"-1.midi","size":945},{"last":"-2.midi","size":1129},{"last":".mp3","size":187380},{"last":"-1.mp3","size":185400},{"last":"-2.mp3","size":186444}]},"vals-vals_copon":{"name":"Vals copon","info":"Vals - Vals Cop\u00f3n - Antonio Pellisa","files":[{"last":".enc","size":10468},{"last":".ly","size":3806},{"last":".pdf","size":143580},{"last":".midi","size":2193},{"last":"-1.midi","size":860},{"last":"-2.midi","size":860},{"last":"-3.midi","size":683},{"last":".mp3","size":96876},{"last":"-1.mp3","size":96588},{"last":"-2.mp3","size":97272},{"last":"-3.mp3","size":92268}]},"vals-vals_de_lurdes":{"name":"Vals de lurdes","info":"Vals - Vals de Lurdes - Julio Mart\u00edn","files":[{"last":".enc","size":17423},{"last":".ly","size":3697},{"last":".pdf","size":226949},{"last":".midi","size":3294},{"last":"-1.midi","size":1704},{"last":"-2.midi","size":1686},{"last":".mp3","size":165924},{"last":"-1.mp3","size":165708},{"last":"-2.mp3","size":166356}]},"vals-vals_del_gitano1":{"name":"Vals del gitano1","info":"Vals - Vals del gitano - Arr. A. Riera","files":[{"last":".enc","size":10024},{"last":".ly","size":3843},{"last":".pdf","size":143325},{"last":".midi","size":1921},{"last":"-1.midi","size":722},{"last":"-2.midi","size":702},{"last":"-3.midi","size":715},{"last":".mp3","size":75060},{"last":"-1.mp3","size":75312},{"last":"-2.mp3","size":73188},{"last":"-3.mp3","size":74988}]},"vals-vals_del_gitano2":{"name":"Vals del gitano2","info":"Vals - Vals del gitano - Arr. Toni Codina","files":[{"last":".enc","size":9204},{"last":".ly","size":3718},{"last":".pdf","size":123864},{"last":".midi","size":1399},{"last":"-1.midi","size":592},{"last":"-2.midi","size":576},{"last":"-3.midi","size":448},{"last":".mp3","size":57096},{"last":"-1.mp3","size":59148},{"last":"-2.mp3","size":55404},{"last":"-3.mp3","size":56376}]},"vals_jota-el_perolet":{"name":"El perolet","info":"Vals-jota - El perolet - Pa\u00eds Valenci\u00e0","files":[{"last":".enc","size":13670},{"last":".ly","size":4158},{"last":".pdf","size":186179},{"last":".midi","size":2932},{"last":"-1.midi","size":1354},{"last":"-2.midi","size":1064},{"last":"-3.midi","size":714},{"last":".mp3","size":99072},{"last":"-1.mp3","size":103068},{"last":"-2.mp3","size":90036},{"last":"-3.mp3","size":88884}]},"xavier_vi\u00f1as-a_l_estacio_de_la_vila":{"name":"A l estacio de la vila","info":"Esquirols - gralla, adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - A L'ESTACI\u00d3 DE LA VILA","files":[{"last":".mscz","size":19852},{"last":".ly","size":140},{"last":".pdf","size":39646},{"last":".midi","size":1871},{"last":".mp3","size":265968}]},"xavier_vi\u00f1as-abril_74":{"name":"Abril 74","info":"Llu\u00eds Llach - gralla, adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - Abril 74","files":[{"last":".mscz","size":26143},{"last":".ly","size":128},{"last":".pdf","size":77307},{"last":".midi","size":1304},{"last":".mp3","size":166716}]},"xavier_vi\u00f1as-ahir_va_comen\u00e7ar":{"name":"Ahir va comen\u00e7ar","info":"Joan Vilamala - adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as, gralla - de l'\u00e0lbum \"Colze amb colze\", dels Esquirols - Ahir va comen\u00e7ar","files":[{"last":".mscz","size":21470},{"last":".ly","size":183},{"last":".pdf","size":50265},{"last":".midi","size":1547},{"last":".mp3","size":179424}]},"xavier_vi\u00f1as-ball_de_nans":{"name":"Ball de nans","info":"Pere Mercader Andreu - 1959 - gralla - Ball de Nans","files":[{"last":".mscz","size":30948},{"last":".ly","size":111},{"last":".pdf","size":87906},{"last":".midi","size":6877},{"last":"-1.midi","size":1505},{"last":"-2.midi","size":958},{"last":"-3.midi","size":1033},{"last":"-4.midi","size":810},{"last":".mp3","size":127008},{"last":"-1.mp3","size":127404},{"last":"-2.mp3","size":127620},{"last":"-3.mp3","size":129312},{"last":"-4.mp3","size":127332}]},"xavier_vi\u00f1as-cada_dia_es_un_nou_pas":{"name":"Cada dia es un nou pas","info":"M\u00fasica: Joan Crosas, Lletra: Joan Vilamala - adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as, GRALLA - (de l'\u00e0lbum \"Colze amb colze\", dels Esquirols. 1976) - CADA DIA \u00c9S UN NOU PAS","files":[{"last":".mscz","size":23818},{"last":".ly","size":227},{"last":".pdf","size":48044},{"last":".midi","size":1206},{"last":".mp3","size":158508}]},"xavier_vi\u00f1as-camperola":{"name":"Camperola","info":"Jaume Vidal Vidal - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as - sardana del repertori de Josep Mercader, de motiu: \"Ast\u00f3\", (adaptada per poder-la tocar amb 3 gralles dolces), - CAMPEROLA","files":[{"last":".mscz","size":34897},{"last":".ly","size":229},{"last":".pdf","size":124379},{"last":".midi","size":32933},{"last":"-1.midi","size":5727},{"last":"-2.midi","size":6091},{"last":"-3.midi","size":5467},{"last":".mp3","size":382356},{"last":"-1.mp3","size":343872},{"last":"-2.mp3","size":369792},{"last":"-3.mp3","size":380808}]},"xavier_vi\u00f1as-cant_a_la_sardana":{"name":"Cant a la sardana","info":"Joan Vilamala - gralla, adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1a - (de les primeres can\u00e7ons del grup Esquirols) - Cant a la sardana","files":[{"last":".mscz","size":26389},{"last":".ly","size":182},{"last":".pdf","size":61005},{"last":".midi","size":3655},{"last":".mp3","size":171108}]},"xavier_vi\u00f1as-can\u00e7o_brindis":{"name":"Can\u00e7o brindis","info":"Joan Vilamala - gralla, adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"colze amb colze\", dels Esquirols. 1976 - CAN\u00c7\u00d3 BRINDIS","files":[{"last":".mscz","size":19973},{"last":".ly","size":188},{"last":".pdf","size":33461},{"last":".midi","size":1064},{"last":".mp3","size":108540}]},"xavier_vi\u00f1as-conte_medieval":{"name":"Conte medieval","info":"Joan Vilamala - gralla, adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Fent cam\u00ed, dels Esquirols. 1975 - CONTE MEDIEVAL","files":[{"last":".mscz","size":30052},{"last":".ly","size":180},{"last":".pdf","size":82244},{"last":".midi","size":1550},{"last":"-1.midi","size":923},{"last":"-2.midi","size":321},{"last":".mp3","size":77076},{"last":"-1.mp3","size":76896},{"last":"-2.mp3","size":20340}]},"xavier_vi\u00f1as-dama_negra":{"name":"Dama negra","info":"Joan Crosas,, dedicada a,  Salvador Puig Antic, gralla - adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Licor d'herbes bones\", dels Esquirols. 1978 - Dama Negra","files":[{"last":".mscz","size":31781},{"last":".ly","size":220},{"last":".pdf","size":97741},{"last":".midi","size":2608},{"last":".mp3","size":313452}]},"xavier_vi\u00f1as-el_cants_dels_ocells":{"name":"El cants dels ocells","info":"can\u00e7\u00f3 popular - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as, Mel\u00f2dica \/ Gralla \/Fiscorn - El cant dels ocells","files":[{"last":".mscz","size":35107},{"last":".ly","size":154},{"last":".pdf","size":66764},{"last":".midi","size":2999},{"last":".mp3","size":96192}]},"xavier_vi\u00f1as-el_metec":{"name":"El metec","info":"Georges Moustaki \/ Marina Rossell - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as - El Metec","files":[{"last":".mscz","size":34438},{"last":".ly","size":132},{"last":".pdf","size":77412},{"last":".midi","size":5438},{"last":"-1.midi","size":1660},{"last":"-2.midi","size":1672},{"last":".mp3","size":218340},{"last":"-1.mp3","size":219276},{"last":"-2.mp3","size":218376}]},"xavier_vi\u00f1as-els_gegants_de_cassa":{"name":"Els gegants de cassa","info":"Pere Mercader i Andreu, maig del 1959 - Quintet de gralles - Els Gegants de Cass\u00e0","files":[{"last":".mscz","size":30775},{"last":".ly","size":151},{"last":".pdf","size":160099},{"last":".midi","size":22585},{"last":"-1.midi","size":2410},{"last":"-2.midi","size":2293},{"last":"-3.midi","size":2015},{"last":"-4.midi","size":2548},{"last":"-5.midi","size":1892},{"last":".mp3","size":145044},{"last":"-1.mp3","size":122580},{"last":"-2.mp3","size":130068},{"last":"-3.mp3","size":139608},{"last":"-4.mp3","size":136836},{"last":"-5.mp3","size":133920}]},"xavier_vi\u00f1as-escolta_ho_en_el_vent":{"name":"Escolta ho en el vent","info":"Bob Dylan - Escolta-ho en el vent","files":[{"last":".mscz","size":30177},{"last":".ly","size":96},{"last":".pdf","size":90052},{"last":".midi","size":4943},{"last":".mp3","size":225072}]},"xavier_vi\u00f1as-fent_cami":{"name":"Fent cami","info":"Esquirols - GRALLA - FENT CAM\u00cd","files":[{"last":".mscz","size":26867},{"last":".ly","size":91},{"last":".pdf","size":71111},{"last":".midi","size":3859},{"last":"-1.midi","size":2212},{"last":"-2.midi","size":953},{"last":".mp3","size":334800},{"last":"-1.mp3","size":334116},{"last":"-2.mp3","size":175356}]},"xavier_vi\u00f1as-gloria_a_hong_kong":{"name":"Gloria a hong kong","info":"Gl\u00f2ria a Hong Kong, Thomas yhl dgx","files":[{"last":".mscz","size":32256},{"last":".ly","size":101},{"last":".pdf","size":155634},{"last":".midi","size":12617},{"last":"-1.midi","size":1951},{"last":"-2.midi","size":1990},{"last":"-3.midi","size":2340},{"last":".mp3","size":204048},{"last":"-1.mp3","size":202356},{"last":"-2.mp3","size":202932},{"last":"-3.mp3","size":200340}]},"xavier_vi\u00f1as-l_any_2017":{"name":"L any 2017","info":"Joan Crosas - gralla, adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Fent Cam\u00ed\" dels Esquirols - L'ANY 2017","files":[{"last":".mscz","size":30581},{"last":".ly","size":168},{"last":".pdf","size":73836},{"last":".midi","size":3210},{"last":"-1.midi","size":1866},{"last":"-2.midi","size":686},{"last":".mp3","size":163800},{"last":"-1.mp3","size":163584},{"last":"-2.mp3","size":84348}]},"xavier_vi\u00f1as-la_can\u00e7o_dels_mariners":{"name":"La can\u00e7o dels mariners","info":"m\u00fasica: Ramon Estrada, lletra: Ventura Gassol - gralla, adaptaci\u00f3 a gralla, xavier Vi\u00f1as - de l'\u00e0lbum \"Com un anhel\", dels Esquirols. 1982 - La can\u00e7\u00f3 dels mariners","files":[{"last":".mscz","size":34845},{"last":".ly","size":226},{"last":".pdf","size":102060},{"last":".midi","size":1595},{"last":".mp3","size":209196}]},"xavier_vi\u00f1as-la_realitat_d_un_somni":{"name":"La realitat d un somni","info":"Versi\u00f3 per a , gralla: Xavier Vi\u00f1as, La Realitat d'un somni - Sardana per la independ\u00e8ncia., Xavier Forcada i Carreras","files":[{"last":".mscz","size":40750},{"last":".ly","size":184},{"last":".pdf","size":179366},{"last":".midi","size":11860},{"last":"-1.midi","size":2560},{"last":"-2.midi","size":2187},{"last":"-3.midi","size":3222},{"last":".mp3","size":230004},{"last":"-1.mp3","size":217368},{"last":"-2.mp3","size":215928},{"last":"-3.mp3","size":225432}]},"xavier_vi\u00f1as-los_catalans_xotis":{"name":"Los catalans xotis","info":"Francesc de Paula Bov\u00e9 - Gralla - Los Catalans (xotis)","files":[{"last":".mscz","size":27709},{"last":".ly","size":115},{"last":".pdf","size":65894},{"last":".midi","size":6995},{"last":"-1.midi","size":2505},{"last":"-2.midi","size":2093},{"last":".mp3","size":243720},{"last":"-1.mp3","size":244476},{"last":"-2.mp3","size":248004}]},"xavier_vi\u00f1as-no_tardis_jack":{"name":"No tardis jack","info":"(Negre Espiritual \/ S. G. Foster) - Harm: G Darry, Adaptaci\u00f3: F. Tur i O. Martorell - Plantation song - No tardis Jack!","files":[{"last":".mscz","size":22910},{"last":".ly","size":177},{"last":".pdf","size":67291},{"last":".midi","size":2733},{"last":"-1.midi","size":586},{"last":"-2.midi","size":586},{"last":"-3.midi","size":584},{"last":".mp3","size":101304},{"last":"-1.mp3","size":101700},{"last":"-2.mp3","size":101520},{"last":"-3.mp3","size":101448}]},"xavier_vi\u00f1as-onze_de_setembre":{"name":"Onze de setembre","info":"Joan Vilamala \/ , Joan Crosas, - gralla - (del disc \"Licor d'herbes bones\", dels Esquirols. 1978) - Onze de setembre","files":[{"last":".mscz","size":25623},{"last":".ly","size":174},{"last":".pdf","size":73659},{"last":".midi","size":3452},{"last":"-1.midi","size":1302},{"last":"-2.midi","size":1515},{"last":".mp3","size":68688},{"last":"-1.mp3","size":68688},{"last":"-2.mp3","size":69084}]},"xavier_vi\u00f1as-quan_somrius":{"name":"Quan somrius","info":"Josep Thi\u00f3 - Quan somrius","files":[{"last":".mscz","size":36724},{"last":".ly","size":89},{"last":".pdf","size":91117},{"last":".midi","size":2463},{"last":".mp3","size":391644}]},"xavier_vi\u00f1as-que_s_ha_fet_d_aquelles_flors":{"name":"Que s ha fet d aquelles flors","info":"Pete Seeger \/ Joan Baez - adaptaci\u00f3: Xavier Vi\u00f1as - Qu\u00e8 s'ha fet d'aquelles flors?","files":[{"last":".mscz","size":26908},{"last":".ly","size":145},{"last":".pdf","size":132193},{"last":".midi","size":6043},{"last":"-1.midi","size":850},{"last":"-2.midi","size":991},{"last":"-3.midi","size":961},{"last":"-4.midi","size":871},{"last":".mp3","size":161352},{"last":"-1.mp3","size":159012},{"last":"-2.mp3","size":158436},{"last":"-3.mp3","size":161424},{"last":"-4.mp3","size":161208}]},"xavier_vi\u00f1as-si":{"name":"Si","info":"(Richard Kipling , \/ Joan Crosas), - gralla, adaptaci\u00f3 per a gralla, Xavier Vi\u00f1as - (de l'\u00e0lbum \"Com un anhel\", dels Esquirols. 1982) - SI","files":[{"last":".mscz","size":29092},{"last":".ly","size":199},{"last":".pdf","size":82630},{"last":".midi","size":2521},{"last":".mp3","size":571824}]},"xavier_vi\u00f1as-sobre_teulades":{"name":"Sobre teulades","info":"Joan Crosas - gralla, adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - De l'\u00c0lbum \"Fent Cam\u00ed\", dels Esquirols. 1975 - Sobre Teulades","files":[{"last":".mscz","size":22545},{"last":".ly","size":179},{"last":".pdf","size":46493},{"last":".midi","size":3056},{"last":"-1.midi","size":975},{"last":"-2.midi","size":975},{"last":".mp3","size":126468},{"last":"-1.mp3","size":126396},{"last":"-2.mp3","size":126252}]},"xavier_vi\u00f1as-tots_junts_vencerem":{"name":"Tots junts vencerem","info":"Espiritual negre \/ Pete Seeger - Tots junts vencerem","files":[{"last":".mscz","size":18452},{"last":".ly","size":115},{"last":".pdf","size":50746},{"last":".midi","size":2638},{"last":"-1.midi","size":735},{"last":"-2.midi","size":89},{"last":"-3.midi","size":878},{"last":".mp3","size":140292},{"last":"-1.mp3","size":141084},{"last":"-2.mp3","size":1368},{"last":"-3.mp3","size":142668}]},"xavier_vi\u00f1as-vianant":{"name":"Vianant","info":"Joan Crosas - GRALLA, adaptaci\u00f3 a gralla, Xavier Vi\u00f1as - (de l'\u00e0lbum \"Torna, torna, Serrallonga\", dels Esquirols. 1980) - VIANANT","files":[{"last":".mscz","size":23307},{"last":".ly","size":189},{"last":".pdf","size":53916},{"last":".midi","size":2709},{"last":"-1.midi","size":784},{"last":"-2.midi","size":1052},{"last":".mp3","size":154548},{"last":"-1.mp3","size":129168},{"last":"-2.mp3","size":154512}]},"xotis-jotis_plus":{"name":"Jotis plus","info":"Xotis - Jotis plus - Toni codina, gener 1998","files":[{"last":".enc","size":13432},{"last":".ly","size":3270},{"last":".pdf","size":171870},{"last":".midi","size":2679},{"last":"-1.midi","size":1392},{"last":"-2.midi","size":1392},{"last":".mp3","size":130500},{"last":"-1.mp3","size":130464},{"last":"-2.mp3","size":129096}]},"xotis-la_relliscada1":{"name":"La relliscada1","info":"Xotis - La relliscada - Arr. Marcel Casellas","files":[{"last":".enc","size":26232},{"last":".ly","size":7674},{"last":".pdf","size":540874},{"last":".midi","size":6105},{"last":"-1.midi","size":1331},{"last":"-2.midi","size":1763},{"last":"-3.midi","size":1822},{"last":"-4.midi","size":1511},{"last":".mp3","size":241020},{"last":"-1.mp3","size":165960},{"last":"-2.mp3","size":208512},{"last":"-3.mp3","size":221400},{"last":"-4.mp3","size":234792}]},"xotis-la_relliscada2":{"name":"La relliscada2","info":"Xotis - La relliscada","files":[{"last":".enc","size":12354},{"last":".ly","size":3163},{"last":".pdf","size":182427},{"last":".midi","size":2980},{"last":"-1.midi","size":1577},{"last":"-2.midi","size":1508},{"last":".mp3","size":127440},{"last":"-1.mp3","size":126936},{"last":"-2.mp3","size":127368}]},"xotis-pa_cutio":{"name":"Pa cutio","info":"Xotis - Pa cutio - Pep\u00edn Banzo","files":[{"last":".enc","size":20041},{"last":".ly","size":5844},{"last":".pdf","size":251960},{"last":".midi","size":5341},{"last":"-1.midi","size":1579},{"last":"-2.midi","size":1026},{"last":"-3.midi","size":1174},{"last":"-4.midi","size":1877},{"last":".mp3","size":138492},{"last":"-1.mp3","size":129672},{"last":"-2.mp3","size":130032},{"last":"-3.mp3","size":129024},{"last":"-4.mp3","size":153360}]},"xotis-xotis_del_tio_caramba":{"name":"Xotis del tio caramba","info":"Xotis - Xotis del Tio Caramba - del repertori de Casimiro Anad\u00f3n","files":[{"last":".enc","size":20545},{"last":".ly","size":4595},{"last":".pdf","size":311833},{"last":".midi","size":2501},{"last":"-1.midi","size":1361},{"last":"-2.midi","size":1245},{"last":".mp3","size":142992},{"last":"-1.mp3","size":128808},{"last":"-2.mp3","size":147744}]}},"template":["<div class=\"card\"><div class=\"card-header py-2\" id=\"__HEADING__\"><h2 class=\"mb-0\"><button class=\"btn btn-link btn-block text-left nav-link\" type=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-target=\"#__COLLAPSE__\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"__COLLAPSE__\"> __TITLE__ <\/button><\/h2><\/div><div id=\"__COLLAPSE__\" class=\"collapse\" aria-labelledby=\"__HEADING__\" data-parent=\"#menu\"><div class=\"card-body\"><ul class=\"nav flex-column\">","<li class=\"nav-item\"><a class=\"nav-link\" href=\"__LINK__\"> __TITLE__ <\/a><\/li>","<\/ul><\/div><\/div><\/div>","<div class=\"media text-muted pt-3\"><div class=\"media-body pb-3 mb-0 lh-125 border-bottom border-gray\"> __RESULT__ <\/div><\/div>","<tr><td class=\"w-25 text-nowrap\">__TYPE__<\/td><td class=\"w-25 text-nowrap\">__FILE__<\/td><td class=\"w-25 text-nowrap\">__SIZE__<\/td><td class=\"w-25 text-nowrap py-1\">__PLAY__<\/td><\/tr>"]}